{"task": "sports_understanding", "data_dir": "data/sports_understanding", "prompts": "prompts/sports_understanding.md", "out": "experiments/sports_understanding.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 3.5368807315826416
Prompt: ('# Task\nDetermine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete\'s primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.85),)
Test accuracy: [0.7933333333333333]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 25.21949791908264
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Chris Godwin crossed the blue line in the Stanley Cup."
Label: No
Text: "Toni Kroos took a throw in in the Champions Leage Semifinal."
Label: Yes
Text: "Marcell Ozuna scored a touchdown."
Label: No
Text: "Vincent Kompany comitted a three second violation."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83 | Penalized score: 0.6168259558158973
Test accuracy: 0.8133333333333334
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 1
Time: 10.597506523132324
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Chris Godwin crossed the blue line in the Stanley Cup."
Label: No
Text: "Toni Kroos took a throw in in the Champions Leage Semifinal."
Label: Yes
Text: "Marcell Ozuna scored a touchdown."
Label: No
Text: "Vincent Kompany comitted a three second violation."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83 | Penalized score: 0.6168259558158973
Test accuracy: 0.8133333333333334
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 2
Time: 14.439931869506836
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Chris Godwin crossed the blue line in the Stanley Cup."
Label: No
Text: "Toni Kroos took a throw in in the Champions Leage Semifinal."
Label: Yes
Text: "Marcell Ozuna scored a touchdown."
Label: No
Text: "Vincent Kompany comitted a three second violation."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83 | Penalized score: 0.6168259558158973
Test accuracy: 0.8066666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 3
Time: 12.09644603729248
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Chris Godwin crossed the blue line in the Stanley Cup."
Label: No
Text: "Toni Kroos took a throw in in the Champions Leage Semifinal."
Label: Yes
Text: "Marcell Ozuna scored a touchdown."
Label: No
Text: "Vincent Kompany comitted a three second violation."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83 | Penalized score: 0.6168259558158973
Test accuracy: 0.8133333333333334
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 4
Time: 12.123220920562744
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Juan Soto shot from beyond the arc."
Label: No
Text: "A.J. Green scored in the third period."
Label: No
Text: "Pete Alonso hit a triple in the World Series."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.85 | Penalized score: 0.633018445458069
Test accuracy: 0.8
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 5
Time: 13.929054021835327
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Toni Kroos took a throw in in the Champions Leage Semifinal."
Label: Yes
Text: "Tyler Glasnow watched the pitch go by."
Label: Yes
Text: "Nazem Kadri was out at home."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.85 | Penalized score: 0.653618809583999
Test accuracy: 0.8
