{"task": "sports_understanding", "data_dir": "data/sports_understanding", "prompts": "prompts/sports_understanding.md", "out": "experiments/sports_understanding_v2.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 1.5396430492401123
Prompt: ('# Task\nDetermine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.84),)
Test accuracy: [0.8333333333333334]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 13.09549355506897
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Ryan O'Reilly hit the wheel route."
Label: No
Text: "Frederik Andersen crossed the blue line in the Stanley Cup."
Label: Yes
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Malcolm Brogdon eurostepped to the basket in the NBA Championship."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.81 | Penalized score: 0.6025768177919741
Test accuracy: 0.7666666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 1
Time: 6.739184617996216
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Jakub Vrana hit a walkoff homer."
Label: No
Text: "Malcolm Brogdon eurostepped to the basket in the NBA Championship."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83 | Penalized score: 0.6336994328541251
Test accuracy: 0.7933333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 2
Time: 6.937247276306152
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Jakub Vrana hit a walkoff homer."
Label: No
Text: "Malcolm Brogdon eurostepped to the basket in the NBA Championship."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83 | Penalized score: 0.6336994328541251
Test accuracy: 0.7933333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 3
Time: 5.734313249588013
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Jakub Vrana hit a walkoff homer."
Label: No
Text: "Malcolm Brogdon eurostepped to the basket in the NBA Championship."
Label: Yes
Text: "Frederik Andersen crossed the blue line in the Stanley Cup."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.86 | Penalized score: 0.6522797602364544
Test accuracy: 0.8133333333333334
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 4
Time: 4.890918016433716
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Jakub Vrana hit a walkoff homer."
Label: No
Text: "Malcolm Brogdon eurostepped to the basket in the NBA Championship."
Label: Yes
Text: "Frederik Andersen crossed the blue line in the Stanley Cup."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.86 | Penalized score: 0.6522797602364544
Test accuracy: 0.8133333333333334
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 5
Time: 5.852532148361206
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Jakub Vrana hit a walkoff homer."
Label: No
Text: "Malcolm Brogdon eurostepped to the basket in the NBA Championship."
Label: Yes
Text: "Frederik Andersen crossed the blue line in the Stanley Cup."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.86 | Penalized score: 0.6522797602364544
Test accuracy: 0.8133333333333334
