{"task": "sports_understanding", "data_dir": "data/sports_understanding", "prompts": "prompts/sports_understanding.md", "out": "experiments/sports_understanding.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 1.614292860031128
Prompt: ('# Task\nDetermine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete\'s primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.85),)
Test accuracy: [0.8]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 15.413649320602417
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Paulinho earned an indirect kick in the FA Cup."
Label: Yes
Text: "Tristan Jarry dunked the ball."
Label: No
Text: "Steven Stamkos hit the slant pass."
Label: No
Text: "Jakub Vrana hit a walkoff homer."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.84
Test accuracy: 0.8
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 29.32954692840576
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Paulinho earned an indirect kick in the FA Cup."
Label: Yes
Text: "Tristan Jarry dunked the ball."
Label: No
Text: "Steven Stamkos hit the slant pass."
Label: No
Text: "Jakub Vrana hit a walkoff homer."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.84
Test accuracy: 0.7933333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 43.401926040649414
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Jakub Vrana hit a walkoff homer."
Label: No
Text: "Tristan Jarry dunked the ball."
Label: No
Text: "Dani Alves took the snap."
Label: No
Text: "Paulinho earned an indirect kick in the FA Cup."
Label: Yes
Text: "Fernando Tatis Jr. earned a red card."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.85
Test accuracy: 0.7866666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 57.706151723861694
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Ben Simmons was called for the goal tend."
Label: Yes
Text: "Jack Flaherty walked to first base in the National League Championship Series."
Label: Yes
Text: "Mitchell Trubisky caught the screen pass."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.86
Test accuracy: 0.84
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 71.89430117607117
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Ben Simmons was called for the goal tend."
Label: Yes
Text: "Jack Flaherty walked to first base in the National League Championship Series."
Label: Yes
Text: "Mitchell Trubisky caught the screen pass."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.86
Test accuracy: 0.84
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 85.89977502822876
Prompt: # Task
Determine if the given statement refers to an action that could reasonably take place in the sport most closely associated with the athlete, taking into account the official rules and standard gameplay of that sport. Focus on the athlete's primary sport and assess whether the described action is feasible within that context, regardless of whether it is a common or historically documented occurrence.

# Here are some examples:
Text: "Ben Simmons was called for the goal tend."
Label: Yes
Text: "Jack Flaherty walked to first base in the National League Championship Series."
Label: Yes
Text: "Mitchell Trubisky caught the screen pass."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.86
Test accuracy: 0.84
