{"task": "sports_understanding", "data_dir": "data/sports_understanding", "prompts": "prompts/sports_understanding.md", "out": "experiments/sports_understanding.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 1.5327820777893066
Prompt: ('# Task\nDetermine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.83),)
Test accuracy: [0.8333333333333334]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 16.237090826034546
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Robin Lehner launched the desperation heave."
Label: No
Text: "Deshaun Watson was called for the goal tend in the Eastern Conference Finals."
Label: No
Text: "Juan Mata scored a bicycle kick in the Champions League Final."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.84
Test accuracy: 0.7866666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 30.065189599990845
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Robin Lehner launched the desperation heave."
Label: No
Text: "Deshaun Watson was called for the goal tend in the Eastern Conference Finals."
Label: No
Text: "Juan Mata scored a bicycle kick in the Champions League Final."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.84
Test accuracy: 0.7866666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 44.028897762298584
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Robin Lehner launched the desperation heave."
Label: No
Text: "Deshaun Watson was called for the goal tend in the Eastern Conference Finals."
Label: No
Text: "Juan Mata scored a bicycle kick in the Champions League Final."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.84
Test accuracy: 0.7866666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 57.634153842926025
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Robin Lehner launched the desperation heave."
Label: No
Text: "Deshaun Watson was called for the goal tend in the Eastern Conference Finals."
Label: No
Text: "Juan Mata scored a bicycle kick in the Champions League Final."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.84
Test accuracy: 0.7866666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 72.02507281303406
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Robin Lehner launched the desperation heave."
Label: No
Text: "Deshaun Watson was called for the goal tend in the Eastern Conference Finals."
Label: No
Text: "Juan Mata scored a bicycle kick in the Champions League Final."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.84
Test accuracy: 0.7866666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 86.04958939552307
Prompt: # Task
Determine if the provided statement corresponds to real-world scenarios within the context of professional sports. Identify the specific sport mentioned and analyze whether the described event is possible according to the official rules and standard procedures of that sport. Consider whether the action could reasonably have occurred during a real match or competition. Avoid assuming the event actually happened, but instead evaluate whether it is consistent with the way the sport is generally played.

# Here are some examples:
Text: "Kyle Tucker took a left footed shot."
Label: No
Text: "Robin Lehner launched the desperation heave."
Label: No
Text: "Deshaun Watson was called for the goal tend in the Eastern Conference Finals."
Label: No
Text: "Juan Mata scored a bicycle kick in the Champions League Final."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.84
Test accuracy: 0.7866666666666666
