{"task": "boolean_expressions", "data_dir": "data/boolean_expressions", "prompts": "prompts/boolean_expressions.md", "out": "experiments/boolean_expressions.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 4.073035478591919
Prompt: ('# Task\n"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like \'is\'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.9),)
Test accuracy: [0.8266666666666667]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 43.37291765213013
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: ( not not True ) or not False is
Label: Yes
Text: ( not not True and not False ) is
Label: Yes
Text: False and False and not ( False ) is
Label: No
Text: not True or False or True and True is
Label: Yes
Text: not False and False or True and True is
Label: Yes
Text: True and True or False and not True is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.94
Test accuracy: 0.9
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 81.08422088623047
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: ( not not True ) or not False is
Label: Yes
Text: ( not not True and not False ) is
Label: Yes
Text: False and False and not ( False ) is
Label: No
Text: not True or False or True and True is
Label: Yes
Text: not False and False or True and True is
Label: Yes
Text: True and True or False and not True is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.94
Test accuracy: 0.9
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 115.57730889320374
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: ( True ) and True and not True is
Label: No
Text: ( not False and False and False ) is
Label: No
Text: ( not not not False or True ) is
Label: Yes
Text: not not not ( True and False ) is
Label: Yes
Text: True or ( not False ) or True is
Label: Yes
Text: ( ( not True ) or True ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.9133333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 152.87353992462158
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: ( True ) and True and not True is
Label: No
Text: ( not False and False and False ) is
Label: No
Text: ( not not not False or True ) is
Label: Yes
Text: not not not ( True and False ) is
Label: Yes
Text: True or ( not False ) or True is
Label: Yes
Text: ( ( not True ) or True ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.9133333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 190.29039549827576
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: ( True ) and True and not True is
Label: No
Text: ( not False and False and False ) is
Label: No
Text: ( not not not False or True ) is
Label: Yes
Text: not not not ( True and False ) is
Label: Yes
Text: True or ( not False ) or True is
Label: Yes
Text: ( ( not True ) or True ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.9133333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 225.86957621574402
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: ( True ) and True and not True is
Label: No
Text: ( not False and False and False ) is
Label: No
Text: ( not not not False or True ) is
Label: Yes
Text: not not not ( True and False ) is
Label: Yes
Text: True or ( not False ) or True is
Label: Yes
Text: ( ( not True ) or True ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.9133333333333333
