{"task": "boolean_expressions", "data_dir": "data/boolean_expressions", "prompts": "prompts/boolean_expressions.md", "out": "experiments/boolean_expressions.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 4.2812910079956055
Prompt: ('# Task\n"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as \'is\'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn\'t."\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.91),)
Test accuracy: [0.8466666666666667]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 42.28192353248596
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: ( not True ) and True and False is
Label: No
Text: True and ( not True or False ) is
Label: No
Text: not not not False or False and False is
Label: Yes
Text: ( ( not True ) or True ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.8866666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 79.21023559570312
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: ( not True ) and True and False is
Label: No
Text: True and ( not True or False ) is
Label: No
Text: not not not False or False and False is
Label: Yes
Text: ( ( not True ) or True ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.8866666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 117.29253554344177
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: ( not True ) and True and False is
Label: No
Text: True and ( not True or False ) is
Label: No
Text: not not not False or False and False is
Label: Yes
Text: ( ( not True ) or True ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.8866666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 154.8992416858673
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: ( not True ) and True and False is
Label: No
Text: True and ( not True or False ) is
Label: No
Text: not not not False or False and False is
Label: Yes
Text: ( ( not True ) or True ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.8866666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 193.7846875190735
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: ( not True ) and True and False is
Label: No
Text: True and ( not True or False ) is
Label: No
Text: not not not False or False and False is
Label: Yes
Text: ( ( not True ) or True ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.8866666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 232.7060558795929
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: ( not True ) and True and False is
Label: No
Text: True and ( not True or False ) is
Label: No
Text: not not not False or False and False is
Label: Yes
Text: ( ( not True ) or True ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.8866666666666667
