{"task": "boolean_expressions", "data_dir": "data/boolean_expressions", "prompts": "prompts/boolean_expressions.md", "out": "experiments/boolean_expressions.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 3, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 4.396453142166138
Prompt: ('# Task\nDoes the following boolean expressions return True? Answer Yes if it return True, otherwise No\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.87),)
Test accuracy: [0.8533333333333334]
======== ROUND 1
Time: 44.39566206932068
Prompt: ('# Task\nIs the result of the given boolean expression True? Respond with Yes if it evaluates to True, otherwise No.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nDoes the following boolean expressions return True? Answer Yes if it return True, otherwise No\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\n"Examine the given boolean expression to decide whether its evaluation results in True. Answer with \'Yes\' for a true outcome, and \'No\' for a false one. Be mindful of the operators \'not\', \'and\', \'or\', and the impact of parentheses on the result."\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\n"Examine the provided boolean expression to ascertain whether it results in True. Answer with \'Yes\' for a True result and \'No\' for a False result. Be mindful of operators such as \'not\', \'and\', \'or\', and the structure formed by parentheses, as these elements influence the evaluation."\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:')
Training accuracy: (np.float64(0.9), np.float64(0.87), np.float64(0.83), np.float64(0.82))
Test accuracy: [0.86, 0.8533333333333334, 0.8133333333333334, 0.8]
======== ROUND 2
Time: 168.7174916267395
Prompt: ('# Task\nIs the given boolean expression evaluating to True? Respond with Yes if it evaluates to True, otherwise say No.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nIs the result of the given boolean expression True? Respond with Yes if it evaluates to True, otherwise No.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nDoes the provided boolean expression evaluate to True? Answer with Yes if it does, and No if it doesn\'t.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nIs the result of the given boolean expression True? Respond with Yes if it is True, and No if it is not.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:')
Training accuracy: (np.float64(0.9), np.float64(0.9), np.float64(0.89), np.float64(0.88))
Test accuracy: [0.8533333333333334, 0.86, 0.8333333333333334, 0.8133333333333334]
======== ROUND 3
Time: 171.71467685699463
Prompt: ('# Task\n"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as \'is\'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn\'t."\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nIs the given boolean expression evaluating to True? Respond with Yes if it evaluates to True, otherwise say No.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nIs the result of the given boolean expression True? Respond with Yes if it evaluates to True, otherwise No.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nDoes the provided boolean expression evaluate to True? Answer with Yes if it does, and No if it doesn\'t.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:')
Training accuracy: (np.float64(0.9), np.float64(0.9), np.float64(0.9), np.float64(0.89))
Test accuracy: [0.84, 0.8533333333333334, 0.86, 0.8333333333333334]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 26.74313974380493
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: False or not False or True and True is
Label: Yes
Text: False and ( True and not False ) is
Label: No
Text: not ( True or True ) and True is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96 | Penalized score: 0.6571985359639718
Test accuracy: 0.9133333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 1
Time: 11.183051347732544
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: False or not False or True and True is
Label: Yes
Text: False and ( True and not False ) is
Label: No
Text: not ( True or True ) and True is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96 | Penalized score: 0.6571985359639718
Test accuracy: 0.9133333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 2
Time: 15.066838502883911
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: False or not False or True and True is
Label: Yes
Text: False and ( True and not False ) is
Label: No
Text: not ( True or True ) and True is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96 | Penalized score: 0.6571985359639718
Test accuracy: 0.9133333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 3
Time: 10.965066194534302
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: False or not False or True and True is
Label: Yes
Text: False and ( True and not False ) is
Label: No
Text: not ( True or True ) and True is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96 | Penalized score: 0.6571985359639718
Test accuracy: 0.9133333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 4
Time: 12.850535154342651
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: False or not False or True and True is
Label: Yes
Text: False and ( True and not False ) is
Label: No
Text: not ( True or True ) and True is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96 | Penalized score: 0.6571985359639718
Test accuracy: 0.9133333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 5
Time: 12.948781251907349
Prompt: # Task
"Given an informal boolean expression, determine if it evaluates to True. Ignore any extraneous words such as 'is'. Use standard logical operators (and, or, not). Provide your answer as Yes if it evaluates to True, and No if it doesn't."

# Here are some examples:
Text: False or not False or True and True is
Label: Yes
Text: False and ( True and not False ) is
Label: No
Text: not ( True or True ) and True is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96 | Penalized score: 0.6571985359639718
Test accuracy: 0.9133333333333333
