{"task": "ethos", "data_dir": "data/ethos", "prompts": "prompts/ethos.md", "out": "experiments/ethos.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 2.2343027591705322
Prompt: ('# Task\nPrompt: # Task\nSure! Here\'s a variation of the instruction that retains the same semantic meaning:\n\n**Input:** Determine whether the text should be labeled "Yes" if it includes hate speech directed at an individual or group due to race, religion, ethnicity, gender, sexual orientation, disability, or other protected characteristics. Label it "No" if the text is harsh, offensive, or uses strong language but does not specifically target a group or person with hate.\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.88),)
Test accuracy: [0.8533333333333334]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 21.436063289642334
Prompt: # Task
Prompt: # Task
Sure! Here's a variation of the instruction that retains the same semantic meaning:

**Input:** Determine whether the text should be labeled "Yes" if it includes hate speech directed at an individual or group due to race, religion, ethnicity, gender, sexual orientation, disability, or other protected characteristics. Label it "No" if the text is harsh, offensive, or uses strong language but does not specifically target a group or person with hate.

# Here are some examples:
Text: People changing their genders left and right and i cant even decide on a tattoo
Label: No
Text: They should have beat his ass. He deserves it.
Label: No
Text: Did you use the ‚ÄúTan‚Äù or ‚ÄúDark‚Äù filter?
Label: No
Text: why is it censored, why does todays generation get butt hurf and offended so easily, if u dont like it, keep walking then! this use to be a free country but its going down the toilet now.
Label: No
Text: Germans need to quit blaming themselves for the atrocities committed by the Nazi's. The same thing (shame) is happening here in the U.S. because of the past because of slavery and "stealing" the land from the Indians. People are getting sick of hearing that shit and the left is constantly saying how bad "white" Americans are.
Label: No
Text: I'm glad someone finally also brought light on the pay gap in asian countries (description of video) because frankly often it is only focused on the US where the pay gap is really small already compared to asian countries. (in the US it's about 6%)
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.89
Test accuracy: 0.88
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 41.21853971481323
Prompt: # Task
Prompt: # Task
Sure! Here's a variation of the instruction that retains the same semantic meaning:

**Input:** Determine whether the text should be labeled "Yes" if it includes hate speech directed at an individual or group due to race, religion, ethnicity, gender, sexual orientation, disability, or other protected characteristics. Label it "No" if the text is harsh, offensive, or uses strong language but does not specifically target a group or person with hate.

# Here are some examples:
Text: Your life isn't that wonderful. That room tells me that you're clearly an alcoholic, and you drink shit beer. Maybe stop wasting your money on shit like that Apple watch, and you could afford some clothes that dont come from Walmart, and get someone other than your mom to cut your hair.
Label: No
Text: Huh kids like this with crazy eyes and weird moves lurking around are scary. Please mama of this creeper cuff him and sent him to an asylum 
Label: No
Text: In the US that same game was called ten little Indians. I know.. It’s boring
Label: No
Text: All theses people talking about Nigeria, since when have they cared about nigeria?  They find it now to care about Nigeria to be relevenat, those who were killed were farmers and Nigeria is living peacefully with it's Muslims.  Sure there are terrorist attacks every now and then, but we must remember that those who do kill the innocent are not Muslims.  Many terrorists or groups use religion as an excuse. How come Isis are killing their own people?  How come Iraqi forces are trying to drive isis Muslims out?  Why? Cause they are scum who are not Muslims.
Label: No
Text: Indians are shit but burgers only have broken English and ebonics to learn and still fail. Second thread in a row where a burger can't figure out you're and your
Label: Yes
Text: Fucking idiots. Keep them out. They change the culture. Take over small towns. Vote in their own people to rule the town. And start enforcing their religious beliefs on everyone. It CANNOT FUCKING HAPPEN. Stop them now while you still can.
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.9
Test accuracy: 0.86
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 60.5495285987854
Prompt: # Task
Prompt: # Task
Sure! Here's a variation of the instruction that retains the same semantic meaning:

**Input:** Determine whether the text should be labeled "Yes" if it includes hate speech directed at an individual or group due to race, religion, ethnicity, gender, sexual orientation, disability, or other protected characteristics. Label it "No" if the text is harsh, offensive, or uses strong language but does not specifically target a group or person with hate.

# Here are some examples:
Text: i don't blame texas, trans should be looked down upon
Label: Yes
Text: seen the way the israelis treat the palestinians? slaughter on a weekly basis, very racist are the israelis to the point of genocide.
Label: No
Text: this man is an inspiration. Has killed 900 people raped 250 women. I want to be like him. He is not scared of death. Not scared of anything.
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.91
Test accuracy: 0.88
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 80.61207413673401
Prompt: # Task
Prompt: # Task
Sure! Here's a variation of the instruction that retains the same semantic meaning:

**Input:** Determine whether the text should be labeled "Yes" if it includes hate speech directed at an individual or group due to race, religion, ethnicity, gender, sexual orientation, disability, or other protected characteristics. Label it "No" if the text is harsh, offensive, or uses strong language but does not specifically target a group or person with hate.

# Here are some examples:
Text: Huh kids like this with crazy eyes and weird moves lurking around are scary. Please mama of this creeper cuff him and sent him to an asylum 
Label: No
Text: I hate mentally disabled people trying to touch my kids.
Label: Yes
Text: this women has to be some sort of psychopath but it goes both ways, if either a male or a female are in a toxic relationship they need to get help, the sooner the better.
Label: No
Text: They must be really suffering if they're throwing food all over the ground for the pigeons.
Label: No
Text: With her nose she can detect an immigration officer from 70 yards
Label: No
Text: I'm glad someone finally also brought light on the pay gap in asian countries (description of video) because frankly often it is only focused on the US where the pay gap is really small already compared to asian countries. (in the US it's about 6%)
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.92
Test accuracy: 0.8866666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 100.34107732772827
Prompt: # Task
Prompt: # Task
Sure! Here's a variation of the instruction that retains the same semantic meaning:

**Input:** Determine whether the text should be labeled "Yes" if it includes hate speech directed at an individual or group due to race, religion, ethnicity, gender, sexual orientation, disability, or other protected characteristics. Label it "No" if the text is harsh, offensive, or uses strong language but does not specifically target a group or person with hate.

# Here are some examples:
Text: Huh kids like this with crazy eyes and weird moves lurking around are scary. Please mama of this creeper cuff him and sent him to an asylum 
Label: No
Text: I hate mentally disabled people trying to touch my kids.
Label: Yes
Text: this women has to be some sort of psychopath but it goes both ways, if either a male or a female are in a toxic relationship they need to get help, the sooner the better.
Label: No
Text: They must be really suffering if they're throwing food all over the ground for the pigeons.
Label: No
Text: With her nose she can detect an immigration officer from 70 yards
Label: No
Text: I'm glad someone finally also brought light on the pay gap in asian countries (description of video) because frankly often it is only focused on the US where the pay gap is really small already compared to asian countries. (in the US it's about 6%)
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.92
Test accuracy: 0.8866666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 120.15179204940796
Prompt: # Task
Prompt: # Task
Sure! Here's a variation of the instruction that retains the same semantic meaning:

**Input:** Determine whether the text should be labeled "Yes" if it includes hate speech directed at an individual or group due to race, religion, ethnicity, gender, sexual orientation, disability, or other protected characteristics. Label it "No" if the text is harsh, offensive, or uses strong language but does not specifically target a group or person with hate.

# Here are some examples:
Text: Huh kids like this with crazy eyes and weird moves lurking around are scary. Please mama of this creeper cuff him and sent him to an asylum 
Label: No
Text: I hate mentally disabled people trying to touch my kids.
Label: Yes
Text: this women has to be some sort of psychopath but it goes both ways, if either a male or a female are in a toxic relationship they need to get help, the sooner the better.
Label: No
Text: They must be really suffering if they're throwing food all over the ground for the pigeons.
Label: No
Text: With her nose she can detect an immigration officer from 70 yards
Label: No
Text: I'm glad someone finally also brought light on the pay gap in asian countries (description of video) because frankly often it is only focused on the US where the pay gap is really small already compared to asian countries. (in the US it's about 6%)
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.92
Test accuracy: 0.8866666666666667
