{"task": "ethos", "data_dir": "data/ethos", "prompts": "prompts/ethos.md", "out": "experiments/ethos.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 6.513348340988159
Prompt: ('# Task\nDetermine if the provided text explicitly promotes violence, discrimination, or severe hostility towards any group based on race, religion, ethnicity, nationality, gender, or sexual orientation. Label the text as hate speech only if it clearly and unambiguously fits this criterion.\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.93),)
Test accuracy: [0.86]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 85.51683592796326
Prompt: # Task
Determine if the provided text explicitly promotes violence, discrimination, or severe hostility towards any group based on race, religion, ethnicity, nationality, gender, or sexual orientation. Label the text as hate speech only if it clearly and unambiguously fits this criterion.

# Here are some examples:
Text: I would love to watch tearing apart every christian or muslim
Label: Yes
Text: I would pull you over for your race, if I was a cop.
Label: Yes
Text: the engagement ring story outrages me more than it should have.
Label: No
Text: i don't blame texas, trans should be looked down upon
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.9
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 162.31991267204285
Prompt: # Task
Determine if the provided text explicitly promotes violence, discrimination, or severe hostility towards any group based on race, religion, ethnicity, nationality, gender, or sexual orientation. Label the text as hate speech only if it clearly and unambiguously fits this criterion.

# Here are some examples:
Text: I would love to watch tearing apart every christian or muslim
Label: Yes
Text: I would pull you over for your race, if I was a cop.
Label: Yes
Text: the engagement ring story outrages me more than it should have.
Label: No
Text: i don't blame texas, trans should be looked down upon
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.9
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 240.23210549354553
Prompt: # Task
Determine if the provided text explicitly promotes violence, discrimination, or severe hostility towards any group based on race, religion, ethnicity, nationality, gender, or sexual orientation. Label the text as hate speech only if it clearly and unambiguously fits this criterion.

# Here are some examples:
Text: I would love to watch tearing apart every christian or muslim
Label: Yes
Text: I would pull you over for your race, if I was a cop.
Label: Yes
Text: the engagement ring story outrages me more than it should have.
Label: No
Text: i don't blame texas, trans should be looked down upon
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.9
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 318.63755798339844
Prompt: # Task
Determine if the provided text explicitly promotes violence, discrimination, or severe hostility towards any group based on race, religion, ethnicity, nationality, gender, or sexual orientation. Label the text as hate speech only if it clearly and unambiguously fits this criterion.

# Here are some examples:
Text: I would love to watch tearing apart every christian or muslim
Label: Yes
Text: I would pull you over for your race, if I was a cop.
Label: Yes
Text: the engagement ring story outrages me more than it should have.
Label: No
Text: i don't blame texas, trans should be looked down upon
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.9
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 400.7131931781769
Prompt: # Task
Determine if the provided text explicitly promotes violence, discrimination, or severe hostility towards any group based on race, religion, ethnicity, nationality, gender, or sexual orientation. Label the text as hate speech only if it clearly and unambiguously fits this criterion.

# Here are some examples:
Text: I would love to watch tearing apart every christian or muslim
Label: Yes
Text: I would pull you over for your race, if I was a cop.
Label: Yes
Text: the engagement ring story outrages me more than it should have.
Label: No
Text: i don't blame texas, trans should be looked down upon
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.9
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 478.8264515399933
Prompt: # Task
Determine if the provided text explicitly promotes violence, discrimination, or severe hostility towards any group based on race, religion, ethnicity, nationality, gender, or sexual orientation. Label the text as hate speech only if it clearly and unambiguously fits this criterion.

# Here are some examples:
Text: I would love to watch tearing apart every christian or muslim
Label: Yes
Text: I would pull you over for your race, if I was a cop.
Label: Yes
Text: the engagement ring story outrages me more than it should have.
Label: No
Text: i don't blame texas, trans should be looked down upon
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.96
Test accuracy: 0.9
