{"task": "web_of_lies", "data_dir": "data/web_of_lies", "prompts": "prompts/web_of_lies.md", "out": "experiments/web_of_lies.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 3.797919750213623
Prompt: ('# Task\n"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.7),)
Test accuracy: [0.6266666666666667]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 47.899911403656006
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Ryan tells the truth. Shaunda says Ryan tells the truth. Leda says Shaunda lies. Teressa says Leda lies. Christie says Teressa tells the truth. Does Christie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Bernita tells the truth. Audrie says Bernita lies. Delfina says Audrie tells the truth. Vina says Delfina lies. Sal says Vina tells the truth. Does Sal tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Jamey lies. Raymond says Jamey lies. Ka says Raymond lies. Bernita says Ka tells the truth. Teressa says Bernita lies. Does Teressa tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.75
Test accuracy: 0.6866666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 91.78246402740479
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Ryan tells the truth. Shaunda says Ryan tells the truth. Leda says Shaunda lies. Teressa says Leda lies. Christie says Teressa tells the truth. Does Christie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Bernita tells the truth. Audrie says Bernita lies. Delfina says Audrie tells the truth. Vina says Delfina lies. Sal says Vina tells the truth. Does Sal tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Jamey lies. Raymond says Jamey lies. Ka says Raymond lies. Bernita says Ka tells the truth. Teressa says Bernita lies. Does Teressa tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.75
Test accuracy: 0.6866666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 132.38565397262573
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Ryan tells the truth. Shaunda says Ryan tells the truth. Leda says Shaunda lies. Teressa says Leda lies. Christie says Teressa tells the truth. Does Christie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Bernita tells the truth. Audrie says Bernita lies. Delfina says Audrie tells the truth. Vina says Delfina lies. Sal says Vina tells the truth. Does Sal tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Jamey lies. Raymond says Jamey lies. Ka says Raymond lies. Bernita says Ka tells the truth. Teressa says Bernita lies. Does Teressa tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.75
Test accuracy: 0.6866666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 172.9862015247345
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Ryan tells the truth. Shaunda says Ryan tells the truth. Leda says Shaunda lies. Teressa says Leda lies. Christie says Teressa tells the truth. Does Christie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Bernita tells the truth. Audrie says Bernita lies. Delfina says Audrie tells the truth. Vina says Delfina lies. Sal says Vina tells the truth. Does Sal tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Jamey lies. Raymond says Jamey lies. Ka says Raymond lies. Bernita says Ka tells the truth. Teressa says Bernita lies. Does Teressa tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.75
Test accuracy: 0.6866666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 212.69892263412476
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Ryan tells the truth. Shaunda says Ryan tells the truth. Leda says Shaunda lies. Teressa says Leda lies. Christie says Teressa tells the truth. Does Christie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Bernita tells the truth. Audrie says Bernita lies. Delfina says Audrie tells the truth. Vina says Delfina lies. Sal says Vina tells the truth. Does Sal tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Jamey lies. Raymond says Jamey lies. Ka says Raymond lies. Bernita says Ka tells the truth. Teressa says Bernita lies. Does Teressa tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.75
Test accuracy: 0.6866666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 252.8880476951599
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Ryan tells the truth. Shaunda says Ryan tells the truth. Leda says Shaunda lies. Teressa says Leda lies. Christie says Teressa tells the truth. Does Christie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Bernita tells the truth. Audrie says Bernita lies. Delfina says Audrie tells the truth. Vina says Delfina lies. Sal says Vina tells the truth. Does Sal tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Jamey lies. Raymond says Jamey lies. Ka says Raymond lies. Bernita says Ka tells the truth. Teressa says Bernita lies. Does Teressa tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.75
Test accuracy: 0.6866666666666666
