{"task": "sports_understanding", "data_dir": "data/sports_understanding", "prompts": "prompts/sports_understanding.md", "out": "experiments/sports_understanding.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 2.3205628395080566
Prompt: ('# Task\nFor a given statement concerning professional sports, determine if it describes a usual occurrence or scenario that might happen in a game or match.\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.78),)
Test accuracy: [0.78]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 24.92996335029602
Prompt: # Task
For a given statement concerning professional sports, determine if it describes a usual occurrence or scenario that might happen in a game or match.

# Here are some examples:
Text: "John Brown went for it on fourth down in the NFC championship."
Label: Yes
Text: "Andres Iniesta performed a give and go."
Label: Yes
Text: "Luis Robert was out at second."
Label: Yes
Text: "Santi Cazorla called for the screen."
Label: No
Text: "Carson Wentz took to the ice."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83
Test accuracy: 0.8
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 46.74452781677246
Prompt: # Task
For a given statement concerning professional sports, determine if it describes a usual occurrence or scenario that might happen in a game or match.

# Here are some examples:
Text: "John Brown went for it on fourth down in the NFC championship."
Label: Yes
Text: "Andres Iniesta performed a give and go."
Label: Yes
Text: "Luis Robert was out at second."
Label: Yes
Text: "Santi Cazorla called for the screen."
Label: No
Text: "Carson Wentz took to the ice."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83
Test accuracy: 0.8
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 67.82773756980896
Prompt: # Task
For a given statement concerning professional sports, determine if it describes a usual occurrence or scenario that might happen in a game or match.

# Here are some examples:
Text: "John Brown went for it on fourth down in the NFC championship."
Label: Yes
Text: "Andres Iniesta performed a give and go."
Label: Yes
Text: "Luis Robert was out at second."
Label: Yes
Text: "Santi Cazorla called for the screen."
Label: No
Text: "Carson Wentz took to the ice."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83
Test accuracy: 0.8
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 89.76558995246887
Prompt: # Task
For a given statement concerning professional sports, determine if it describes a usual occurrence or scenario that might happen in a game or match.

# Here are some examples:
Text: "John Brown went for it on fourth down in the NFC championship."
Label: Yes
Text: "Andres Iniesta performed a give and go."
Label: Yes
Text: "Luis Robert was out at second."
Label: Yes
Text: "Santi Cazorla called for the screen."
Label: No
Text: "Carson Wentz took to the ice."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83
Test accuracy: 0.8
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 110.94707441329956
Prompt: # Task
For a given statement concerning professional sports, determine if it describes a usual occurrence or scenario that might happen in a game or match.

# Here are some examples:
Text: "John Brown went for it on fourth down in the NFC championship."
Label: Yes
Text: "Andres Iniesta performed a give and go."
Label: Yes
Text: "Luis Robert was out at second."
Label: Yes
Text: "Santi Cazorla called for the screen."
Label: No
Text: "Carson Wentz took to the ice."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83
Test accuracy: 0.8
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 131.25594639778137
Prompt: # Task
For a given statement concerning professional sports, determine if it describes a usual occurrence or scenario that might happen in a game or match.

# Here are some examples:
Text: "John Brown went for it on fourth down in the NFC championship."
Label: Yes
Text: "Andres Iniesta performed a give and go."
Label: Yes
Text: "Luis Robert was out at second."
Label: Yes
Text: "Santi Cazorla called for the screen."
Label: No
Text: "Carson Wentz took to the ice."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.83
Test accuracy: 0.8
