{"task": "sports_understanding", "data_dir": "data/sports_understanding", "prompts": "prompts/sports_understanding.md", "out": "experiments/sports_understanding.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 2.271911859512329
Prompt: ('# Task\n"Does the given sentence contain terms that are characteristic of a specific sport like baseball, basketball, soccer, or another popular sport?"\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.8),)
Test accuracy: [0.76]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 24.380303621292114
Prompt: # Task
"Does the given sentence contain terms that are characteristic of a specific sport like baseball, basketball, soccer, or another popular sport?"

# Here are some examples:
Text: "Carson Wentz took to the ice."
Label: No
Text: "Toni Kroos took a throw in in the Champions Leage Semifinal."
Label: Yes
Text: "Jack Flaherty walked to first base in the National League Championship Series."
Label: Yes
Text: "Elias Lindholm beat the buzzer."
Label: No
Text: "Sterling Shepard converted the first down."
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.85
Test accuracy: 0.8
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 45.34572887420654
Prompt: # Task
"Does the given sentence contain terms that are characteristic of a specific sport like baseball, basketball, soccer, or another popular sport?"

# Here are some examples:
Text: "Joe Burrow gained five yards."
Label: Yes
Text: "Evander Kane hit the slant pass in the AFC divisional round."
Label: No
Text: "Jonathan Marchessault scored on the power play in the Stanley Cup."
Label: Yes
Text: "John Brown went for it on fourth down in the NFC championship."
Label: Yes
Text: "Jesus Luzardo was called for slashing."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.87
Test accuracy: 0.78
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 66.15744853019714
Prompt: # Task
"Does the given sentence contain terms that are characteristic of a specific sport like baseball, basketball, soccer, or another popular sport?"

# Here are some examples:
Text: "Joe Burrow gained five yards."
Label: Yes
Text: "Evander Kane hit the slant pass in the AFC divisional round."
Label: No
Text: "Jonathan Marchessault scored on the power play in the Stanley Cup."
Label: Yes
Text: "John Brown went for it on fourth down in the NFC championship."
Label: Yes
Text: "Jesus Luzardo was called for slashing."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.87
Test accuracy: 0.78
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 87.35227990150452
Prompt: # Task
"Does the given sentence contain terms that are characteristic of a specific sport like baseball, basketball, soccer, or another popular sport?"

# Here are some examples:
Text: "Joe Burrow gained five yards."
Label: Yes
Text: "Evander Kane hit the slant pass in the AFC divisional round."
Label: No
Text: "Jonathan Marchessault scored on the power play in the Stanley Cup."
Label: Yes
Text: "John Brown went for it on fourth down in the NFC championship."
Label: Yes
Text: "Jesus Luzardo was called for slashing."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.87
Test accuracy: 0.78
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 108.17814779281616
Prompt: # Task
"Does the given sentence contain terms that are characteristic of a specific sport like baseball, basketball, soccer, or another popular sport?"

# Here are some examples:
Text: "Joe Burrow gained five yards."
Label: Yes
Text: "Evander Kane hit the slant pass in the AFC divisional round."
Label: No
Text: "Jonathan Marchessault scored on the power play in the Stanley Cup."
Label: Yes
Text: "John Brown went for it on fourth down in the NFC championship."
Label: Yes
Text: "Jesus Luzardo was called for slashing."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.87
Test accuracy: 0.78
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 129.23646759986877
Prompt: # Task
"Does the given sentence contain terms that are characteristic of a specific sport like baseball, basketball, soccer, or another popular sport?"

# Here are some examples:
Text: "Joe Burrow gained five yards."
Label: Yes
Text: "Evander Kane hit the slant pass in the AFC divisional round."
Label: No
Text: "Jonathan Marchessault scored on the power play in the Stanley Cup."
Label: Yes
Text: "John Brown went for it on fourth down in the NFC championship."
Label: Yes
Text: "Jesus Luzardo was called for slashing."
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.87
Test accuracy: 0.78
