{"task": "boolean_expressions", "data_dir": "data/boolean_expressions", "prompts": "prompts/boolean_expressions.md", "out": "experiments/boolean_expressions-v2.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 3, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 4.382138252258301
Prompt: ('# Task\nDoes the following boolean expressions return True? Answer Yes if it return True, otherwise No\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.87),)
Test accuracy: [0.8533333333333334]
======== ROUND 1
Time: 44.20677399635315
Prompt: ('# Task\nDoes the given boolean expression evaluate to True? Respond with Yes if it evaluates to True, otherwise No.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\n"Assess whether a provided boolean expression results in True. Treat each \'not\' as switching the value, and interpret \'or\' and \'and\' according to conventional boolean logic. Respond with \'Yes\' if the expression yields True, or \'No\' if it does not."\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nDoes the following boolean expressions return True? Answer Yes if it return True, otherwise No\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\n"Interpret the following boolean expression as it would be evaluated in Python. State whether it evaluates to True or False. Use \'Yes\' for True and \'No\' for False. Pay attention to the precedence of logical operators and the impact of \'not\'."\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:')
Training accuracy: (np.float64(0.89), np.float64(0.88), np.float64(0.87), np.float64(0.87))
Test accuracy: [0.8533333333333334, 0.82, 0.8533333333333334, 0.82]
======== ROUND 2
Time: 166.22152733802795
Prompt: ('# Task\n"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like \'is\'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nIs the result of the given boolean expression True? Respond with Yes if it evaluates to True, otherwise No.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nDoes the given boolean expression evaluate to True? Respond with Yes if it evaluates to True, otherwise No.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\n"Assess whether a provided boolean expression results in True. Treat each \'not\' as switching the value, and interpret \'or\' and \'and\' according to conventional boolean logic. Respond with \'Yes\' if the expression yields True, or \'No\' if it does not."\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:')
Training accuracy: (np.float64(0.9), np.float64(0.9), np.float64(0.89), np.float64(0.88))
Test accuracy: [0.82, 0.86, 0.8533333333333334, 0.82]
======== ROUND 3
Time: 173.9264018535614
Prompt: ('# Task\n"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like \'is\'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nIs the result of the given boolean expression True? Respond with Yes if it evaluates to True, otherwise No.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\nDoes the given boolean expression evaluate to True? Respond with Yes if it evaluates to True, otherwise No.\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:', '# Task\n"Assess whether a provided boolean expression results in True. Treat each \'not\' as switching the value, and interpret \'or\' and \'and\' according to conventional boolean logic. Respond with \'Yes\' if the expression yields True, or \'No\' if it does not."\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:')
Training accuracy: (np.float64(0.9), np.float64(0.9), np.float64(0.89), np.float64(0.88))
Test accuracy: [0.8133333333333334, 0.86, 0.8533333333333334, 0.82]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 28.91247868537903
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: not not ( not True ) or False is
Label: No
Text: True and not False and True or True is
Label: Yes
Text: ( not ( False ) and False ) is
Label: No
Text: True or ( ( not True ) ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.94 | Penalized score: 0.6244213630339496
Test accuracy: 0.8866666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 1
Time: 15.866952896118164
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: not not ( not True ) or False is
Label: No
Text: True and not False and True or True is
Label: Yes
Text: ( not ( False ) and False ) is
Label: No
Text: True or ( ( not True ) ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.94 | Penalized score: 0.6244213630339496
Test accuracy: 0.8866666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 2
Time: 15.956413984298706
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: not False or not ( not False ) is
Label: Yes
Text: True and True or False and not True is
Label: Yes
Text: ( not not True ) or not False is
Label: Yes
Text: not not not not not not not False is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.95 | Penalized score: 0.6317831310707519
Test accuracy: 0.9266666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 3
Time: 13.939973592758179
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: not False or not ( not False ) is
Label: Yes
Text: True and True or False and not True is
Label: Yes
Text: ( not not True ) or not False is
Label: Yes
Text: not not not not not not not False is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.95 | Penalized score: 0.6317831310707519
Test accuracy: 0.9266666666666666
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 4
Time: 15.843379497528076
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: True or not False and True and False is
Label: Yes
Text: True and True or False and not True is
Label: Yes
Text: ( not not True ) or not False is
Label: Yes
Text: not not not not not not not False is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.95 | Penalized score: 0.6325698066103164
Test accuracy: 0.88
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 5
Time: 13.659949541091919
Prompt: # Task
"Given a boolean expression (ignoring any extraneous words like 'is'), determine if it evaluates to True. Answer with Yes if the expression is True, and No if it is False."

# Here are some examples:
Text: True or not False and True and False is
Label: Yes
Text: True and True or False and not True is
Label: Yes
Text: ( not not True ) or not False is
Label: Yes
Text: not not not not not not not False is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.95 | Penalized score: 0.6325698066103164
Test accuracy: 0.88
