{"task": "ethos", "data_dir": "data/ar_sarcasm", "prompts": "prompts/ar_sarcasm.md", "out": "experiments/ar_sarcasm.out", "max_threads": 32, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 6, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 256, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "ucb", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 24.485648155212402
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
Is this tweet sarcastic?

# Exemplar
Example goes here

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: set(),
  parent_score: 0,
  score: 0.7421875),)
Training accuracy: (0.7421875,)
Validation accuracy: [0.78]
Test accuracy: [0.7491638795986622]
======== ROUND 1
Time: 218.08902859687805
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether the given tweet exhibits sarcasm, look for elements such as ironic phrasing, unusual word selections, conflicting statements, and language that suggests a meaning contrary to its literal sense. Also, consider the role of emojis, punctuation, and the general mood conveyed in the tweet.

# Exemplar
Text: "ÙƒÙŠÙ Ø§Ù„Ø­Ø§Ù„! Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… Ù‡Ùˆ ÙŠÙˆÙ… Ù…Ù…Ø·Ø± ÙˆØ¨Ø§Ø±Ø¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ØŒ ØªÙ…Ø§Ù…Ù‹Ø§ ÙƒÙ…Ø§ Ø£Ø­Ø¨!"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© ØªÙƒØ°Ø¨ Ø§Ù„Ù…ØªÙØ§Ø¦Ù„ÙŠÙ† ÙˆØªØ«Ø¨Øª Ø­Ù‚ Ø§Ù„Ù…ØªØ´Ø§Ø¦Ù…ÙŠÙ† ÙƒÙ„ ÙŠÙˆÙ…!"
Label: No

Text: ""Ù„Ø§ Ù„Ø§ Ù…Ùˆ Ø¬Ø°ÙŠ Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡â€¦ https://t.co/wu3GYWxUM6""
Label: No

Text: "Ø£ÙˆÙ„Ø§: Ø§Ù„Ù…ÙˆØ¶ÙˆØ¹ Ù…Ø´ ÙÙŠÙ‡ ØªÙØ§ØµÙŠÙ„ Ø«Ø§Ù†ÙŠØ§: Ø§Ù„Ù„ÙŠÙ†Ùƒ Ù„Ø§ ÙŠØ¹Ù…Ù„ Ø«Ø§Ù„Ø«Ø§: Ø§Ù„ØªØ¹Ù„ÙŠÙ‚ Ø¹ Ø§Ù„ØµÙˆØ±Ø© Ø®Ø§Øµ Ø¨Ù…Ù‚Ø§Ù„ Ù…Ø®ØªÙ„Ù ØªÙ…Ø§Ù…Ø§Ù‹ Ø§Ù„Ø®Ù„Ø§ØµØ©: Ù…ÙÙŠØ´ ÙØ§ÙŠØ¯Ø© #22"
Label: No

Text: "Ù„Ùˆ ÙƒØ§Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ù…Ø·Ø± Ø³Ø¹Ø±Ù‡ ÙƒØ£Ø³ Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¡ØŒ Ù„Ù…Ø§ Ø§Ø³ØªØºÙ†Ù‰ Ø¹Ù†Ù‡ Ø£Ø­Ø¯!"
Label: Yes

Text: ""@najahmali Ø§Ù‡Ù„ Ø§Ù„ÙƒÙØ± ÙˆØ§Ù„Ø²Ù†Ø¯Ù‚Ø© ÙÙŠ Ø®Ù†Ø¯Ù‚ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ù„Ù‚ØªØ§Ù„ Ø§Ù„Ù…Ø³Ù„Ù…ÙŠÙ†Ù…Ø³ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø±Ø§Ø¡Ø© Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† ÙˆÙ„Ø§ Ø§Ø¯Ø±ÙŠ Ù‡Ù„ Ø¨ÙˆØªÙ† Ù…Ø³Ù„Ù… ØŸ!#Ø¨ÙˆØªÙŠÙ†_Ø±ÙˆØ­Ø§Ù†ÙŠ""
Label: Yes

Text: ""@NI3NA3 Ø§Ù‚Ù„Ù‡Ø§ Ø§Ù„ÙŠÙ…Ù† Ù…Ø³ØªÙ‚Ø±Ù‡ Ù†ÙˆØ¹Ø§Ù‹ Ù…Ø§ ØŒØ§Ù…Ø§ Ø­Ù„Ø¨ ÙÙƒÙ… Ø¯ÙˆÙ„Ù‡ ØªØ­Ø§Ø±Ø¨ Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§ ÙˆÙ„Ø§ Ø²Ø§Ù„ Ø§Ù„Ø³ÙˆØ±ÙŠÙŠÙ† ÙŠØ¯Ø§ÙØ¹ÙˆÙ† Ø¹Ù† Ø¨Ù„Ø§Ø¯Ù‡Ù… Ø§Ù„Ù„ØªÙŠ ØªØ¯Ù…Ø±Øª Ø¨Ø³Ø¨Ø¨ Ø±ÙˆØ³ÙŠØ§""
Label: No

Text: "ÙƒÙŠÙ ÙŠØ³Ù…Ø­ Ø§Ù„Ø´Ø¹Ø¨ Ø§Ù„Ø§Ù…Ø±ÙŠÙƒÙŠ Ø¨Ø§Ù†ØªØ®Ø§Ø¨ Ø±Ø¦ÙŠØ³ Ù…Ø«Ù„ ØªØ±Ø§Ù…Ø¨ ØŒ Ø¨Ø¹Ø¯ Ø§Ù† Ù‡Ø¯Ø¯ Ù‡ÙŠÙ„Ø§Ø±ÙŠ ÙƒÙ„Ù†ØªÙˆÙ† Ø¨Ø§Ù„Ø³Ø¬Ù† Ø§Ø°Ø§ Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ Ø±Ø¦ÙŠØ³ ØŒ ÙŠØ¬Ø¨ Ø§Ù† ÙŠØ­Ø§ÙƒÙ… ...!."
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(2), np.int64(4), np.int64(8), 12, 13, np.int64(14), 15, np.int64(16)},
  parent_score: 0.7421875,
  score: 0.8489583333333334), Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether the given tweet exhibits sarcasm, look for indicators such as ironic phrasing, unusual word selections, contradictory statements, and phrases that suggest a meaning different from their literal sense. Also, consider the role of emojis, punctuation marks, and the general mood conveyed in the tweet.

# Exemplar
Text: "ÙƒÙŠÙ Ø§Ù„Ø­Ø§Ù„! Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… Ù‡Ùˆ ÙŠÙˆÙ… Ù…Ù…Ø·Ø± ÙˆØ¨Ø§Ø±Ø¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ØŒ ØªÙ…Ø§Ù…Ù‹Ø§ ÙƒÙ…Ø§ Ø£Ø­Ø¨!"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© ØªÙƒØ°Ø¨ Ø§Ù„Ù…ØªÙØ§Ø¦Ù„ÙŠÙ† ÙˆØªØ«Ø¨Øª Ø­Ù‚ Ø§Ù„Ù…ØªØ´Ø§Ø¦Ù…ÙŠÙ† ÙƒÙ„ ÙŠÙˆÙ…!"
Label: No

Text: ""Ù„Ø§ Ù„Ø§ Ù…Ùˆ Ø¬Ø°ÙŠ Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡â€¦ https://t.co/wu3GYWxUM6""
Label: No

Text: "Ø£ÙˆÙ„Ø§: Ø§Ù„Ù…ÙˆØ¶ÙˆØ¹ Ù…Ø´ ÙÙŠÙ‡ ØªÙØ§ØµÙŠÙ„ Ø«Ø§Ù†ÙŠØ§: Ø§Ù„Ù„ÙŠÙ†Ùƒ Ù„Ø§ ÙŠØ¹Ù…Ù„ Ø«Ø§Ù„Ø«Ø§: Ø§Ù„ØªØ¹Ù„ÙŠÙ‚ Ø¹ Ø§Ù„ØµÙˆØ±Ø© Ø®Ø§Øµ Ø¨Ù…Ù‚Ø§Ù„ Ù…Ø®ØªÙ„Ù ØªÙ…Ø§Ù…Ø§Ù‹ Ø§Ù„Ø®Ù„Ø§ØµØ©: Ù…ÙÙŠØ´ ÙØ§ÙŠØ¯Ø© #22"
Label: No

Text: "Ù„Ùˆ ÙƒØ§Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ù…Ø·Ø± Ø³Ø¹Ø±Ù‡ ÙƒØ£Ø³ Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¡ØŒ Ù„Ù…Ø§ Ø§Ø³ØªØºÙ†Ù‰ Ø¹Ù†Ù‡ Ø£Ø­Ø¯!"
Label: Yes

Text: ""@najahmali Ø§Ù‡Ù„ Ø§Ù„ÙƒÙØ± ÙˆØ§Ù„Ø²Ù†Ø¯Ù‚Ø© ÙÙŠ Ø®Ù†Ø¯Ù‚ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ù„Ù‚ØªØ§Ù„ Ø§Ù„Ù…Ø³Ù„Ù…ÙŠÙ†Ù…Ø³ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø±Ø§Ø¡Ø© Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† ÙˆÙ„Ø§ Ø§Ø¯Ø±ÙŠ Ù‡Ù„ Ø¨ÙˆØªÙ† Ù…Ø³Ù„Ù… ØŸ!#Ø¨ÙˆØªÙŠÙ†_Ø±ÙˆØ­Ø§Ù†ÙŠ""
Label: Yes

Text: ""@NI3NA3 Ø§Ù‚Ù„Ù‡Ø§ Ø§Ù„ÙŠÙ…Ù† Ù…Ø³ØªÙ‚Ø±Ù‡ Ù†ÙˆØ¹Ø§Ù‹ Ù…Ø§ ØŒØ§Ù…Ø§ Ø­Ù„Ø¨ ÙÙƒÙ… Ø¯ÙˆÙ„Ù‡ ØªØ­Ø§Ø±Ø¨ Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§ ÙˆÙ„Ø§ Ø²Ø§Ù„ Ø§Ù„Ø³ÙˆØ±ÙŠÙŠÙ† ÙŠØ¯Ø§ÙØ¹ÙˆÙ† Ø¹Ù† Ø¨Ù„Ø§Ø¯Ù‡Ù… Ø§Ù„Ù„ØªÙŠ ØªØ¯Ù…Ø±Øª Ø¨Ø³Ø¨Ø¨ Ø±ÙˆØ³ÙŠØ§""
Label: No

Text: "ÙƒÙŠÙ ÙŠØ³Ù…Ø­ Ø§Ù„Ø´Ø¹Ø¨ Ø§Ù„Ø§Ù…Ø±ÙŠÙƒÙŠ Ø¨Ø§Ù†ØªØ®Ø§Ø¨ Ø±Ø¦ÙŠØ³ Ù…Ø«Ù„ ØªØ±Ø§Ù…Ø¨ ØŒ Ø¨Ø¹Ø¯ Ø§Ù† Ù‡Ø¯Ø¯ Ù‡ÙŠÙ„Ø§Ø±ÙŠ ÙƒÙ„Ù†ØªÙˆÙ† Ø¨Ø§Ù„Ø³Ø¬Ù† Ø§Ø°Ø§ Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ Ø±Ø¦ÙŠØ³ ØŒ ÙŠØ¬Ø¨ Ø§Ù† ÙŠØ­Ø§ÙƒÙ… ...!."
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(2), np.int64(4), np.int64(8), 12, 13, np.int64(14), 15, np.int64(16)},
  parent_score: 0.7421875,
  score: 0.83984375), Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether the given tweet exhibits sarcasm, look for indicators such as ironic statements, surprising word selections, contradictions, and phrases that suggest a meaning different from their literal sense. Also, consider the role of emojis, punctuation marks, and the general mood conveyed in the tweet.

# Exemplar
Text: "ÙƒÙŠÙ Ø§Ù„Ø­Ø§Ù„! Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… Ù‡Ùˆ ÙŠÙˆÙ… Ù…Ù…Ø·Ø± ÙˆØ¨Ø§Ø±Ø¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ØŒ ØªÙ…Ø§Ù…Ù‹Ø§ ÙƒÙ…Ø§ Ø£Ø­Ø¨!"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© ØªÙƒØ°Ø¨ Ø§Ù„Ù…ØªÙØ§Ø¦Ù„ÙŠÙ† ÙˆØªØ«Ø¨Øª Ø­Ù‚ Ø§Ù„Ù…ØªØ´Ø§Ø¦Ù…ÙŠÙ† ÙƒÙ„ ÙŠÙˆÙ…!"
Label: No

Text: ""Ù„Ø§ Ù„Ø§ Ù…Ùˆ Ø¬Ø°ÙŠ Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡â€¦ https://t.co/wu3GYWxUM6""
Label: No

Text: "Ø£ÙˆÙ„Ø§: Ø§Ù„Ù…ÙˆØ¶ÙˆØ¹ Ù…Ø´ ÙÙŠÙ‡ ØªÙØ§ØµÙŠÙ„ Ø«Ø§Ù†ÙŠØ§: Ø§Ù„Ù„ÙŠÙ†Ùƒ Ù„Ø§ ÙŠØ¹Ù…Ù„ Ø«Ø§Ù„Ø«Ø§: Ø§Ù„ØªØ¹Ù„ÙŠÙ‚ Ø¹ Ø§Ù„ØµÙˆØ±Ø© Ø®Ø§Øµ Ø¨Ù…Ù‚Ø§Ù„ Ù…Ø®ØªÙ„Ù ØªÙ…Ø§Ù…Ø§Ù‹ Ø§Ù„Ø®Ù„Ø§ØµØ©: Ù…ÙÙŠØ´ ÙØ§ÙŠØ¯Ø© #22"
Label: No

Text: "Ù„Ùˆ ÙƒØ§Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ù…Ø·Ø± Ø³Ø¹Ø±Ù‡ ÙƒØ£Ø³ Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¡ØŒ Ù„Ù…Ø§ Ø§Ø³ØªØºÙ†Ù‰ Ø¹Ù†Ù‡ Ø£Ø­Ø¯!"
Label: Yes

Text: ""@najahmali Ø§Ù‡Ù„ Ø§Ù„ÙƒÙØ± ÙˆØ§Ù„Ø²Ù†Ø¯Ù‚Ø© ÙÙŠ Ø®Ù†Ø¯Ù‚ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ù„Ù‚ØªØ§Ù„ Ø§Ù„Ù…Ø³Ù„Ù…ÙŠÙ†Ù…Ø³ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø±Ø§Ø¡Ø© Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† ÙˆÙ„Ø§ Ø§Ø¯Ø±ÙŠ Ù‡Ù„ Ø¨ÙˆØªÙ† Ù…Ø³Ù„Ù… ØŸ!#Ø¨ÙˆØªÙŠÙ†_Ø±ÙˆØ­Ø§Ù†ÙŠ""
Label: Yes

Text: ""@NI3NA3 Ø§Ù‚Ù„Ù‡Ø§ Ø§Ù„ÙŠÙ…Ù† Ù…Ø³ØªÙ‚Ø±Ù‡ Ù†ÙˆØ¹Ø§Ù‹ Ù…Ø§ ØŒØ§Ù…Ø§ Ø­Ù„Ø¨ ÙÙƒÙ… Ø¯ÙˆÙ„Ù‡ ØªØ­Ø§Ø±Ø¨ Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§ ÙˆÙ„Ø§ Ø²Ø§Ù„ Ø§Ù„Ø³ÙˆØ±ÙŠÙŠÙ† ÙŠØ¯Ø§ÙØ¹ÙˆÙ† Ø¹Ù† Ø¨Ù„Ø§Ø¯Ù‡Ù… Ø§Ù„Ù„ØªÙŠ ØªØ¯Ù…Ø±Øª Ø¨Ø³Ø¨Ø¨ Ø±ÙˆØ³ÙŠØ§""
Label: No

Text: "ÙƒÙŠÙ ÙŠØ³Ù…Ø­ Ø§Ù„Ø´Ø¹Ø¨ Ø§Ù„Ø§Ù…Ø±ÙŠÙƒÙŠ Ø¨Ø§Ù†ØªØ®Ø§Ø¨ Ø±Ø¦ÙŠØ³ Ù…Ø«Ù„ ØªØ±Ø§Ù…Ø¨ ØŒ Ø¨Ø¹Ø¯ Ø§Ù† Ù‡Ø¯Ø¯ Ù‡ÙŠÙ„Ø§Ø±ÙŠ ÙƒÙ„Ù†ØªÙˆÙ† Ø¨Ø§Ù„Ø³Ø¬Ù† Ø§Ø°Ø§ Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ Ø±Ø¦ÙŠØ³ ØŒ ÙŠØ¬Ø¨ Ø§Ù† ÙŠØ­Ø§ÙƒÙ… ...!."
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(2), np.int64(4), np.int64(8), 12, 13, np.int64(14), 15, np.int64(16)},
  parent_score: 0.7421875,
  score: 0.828125), Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether the given tweet exhibits sarcasm, look for elements such as ironic statements, unusual word selections, conflicting messages, and phrases that suggest meanings contrary to their literal sense. Also, consider the role of emojis, punctuation marks, and the general tone in the tweet's content.

# Exemplar
Text: "ÙƒÙŠÙ Ø§Ù„Ø­Ø§Ù„! Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… Ù‡Ùˆ ÙŠÙˆÙ… Ù…Ù…Ø·Ø± ÙˆØ¨Ø§Ø±Ø¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ØŒ ØªÙ…Ø§Ù…Ù‹Ø§ ÙƒÙ…Ø§ Ø£Ø­Ø¨!"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© ØªÙƒØ°Ø¨ Ø§Ù„Ù…ØªÙØ§Ø¦Ù„ÙŠÙ† ÙˆØªØ«Ø¨Øª Ø­Ù‚ Ø§Ù„Ù…ØªØ´Ø§Ø¦Ù…ÙŠÙ† ÙƒÙ„ ÙŠÙˆÙ…!"
Label: No

Text: ""Ù„Ø§ Ù„Ø§ Ù…Ùˆ Ø¬Ø°ÙŠ Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡â€¦ https://t.co/wu3GYWxUM6""
Label: No

Text: "Ø£ÙˆÙ„Ø§: Ø§Ù„Ù…ÙˆØ¶ÙˆØ¹ Ù…Ø´ ÙÙŠÙ‡ ØªÙØ§ØµÙŠÙ„ Ø«Ø§Ù†ÙŠØ§: Ø§Ù„Ù„ÙŠÙ†Ùƒ Ù„Ø§ ÙŠØ¹Ù…Ù„ Ø«Ø§Ù„Ø«Ø§: Ø§Ù„ØªØ¹Ù„ÙŠÙ‚ Ø¹ Ø§Ù„ØµÙˆØ±Ø© Ø®Ø§Øµ Ø¨Ù…Ù‚Ø§Ù„ Ù…Ø®ØªÙ„Ù ØªÙ…Ø§Ù…Ø§Ù‹ Ø§Ù„Ø®Ù„Ø§ØµØ©: Ù…ÙÙŠØ´ ÙØ§ÙŠØ¯Ø© #22"
Label: No

Text: "Ù„Ùˆ ÙƒØ§Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ù…Ø·Ø± Ø³Ø¹Ø±Ù‡ ÙƒØ£Ø³ Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¡ØŒ Ù„Ù…Ø§ Ø§Ø³ØªØºÙ†Ù‰ Ø¹Ù†Ù‡ Ø£Ø­Ø¯!"
Label: Yes

Text: ""@najahmali Ø§Ù‡Ù„ Ø§Ù„ÙƒÙØ± ÙˆØ§Ù„Ø²Ù†Ø¯Ù‚Ø© ÙÙŠ Ø®Ù†Ø¯Ù‚ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ù„Ù‚ØªØ§Ù„ Ø§Ù„Ù…Ø³Ù„Ù…ÙŠÙ†Ù…Ø³ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø±Ø§Ø¡Ø© Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† ÙˆÙ„Ø§ Ø§Ø¯Ø±ÙŠ Ù‡Ù„ Ø¨ÙˆØªÙ† Ù…Ø³Ù„Ù… ØŸ!#Ø¨ÙˆØªÙŠÙ†_Ø±ÙˆØ­Ø§Ù†ÙŠ""
Label: Yes

Text: ""@NI3NA3 Ø§Ù‚Ù„Ù‡Ø§ Ø§Ù„ÙŠÙ…Ù† Ù…Ø³ØªÙ‚Ø±Ù‡ Ù†ÙˆØ¹Ø§Ù‹ Ù…Ø§ ØŒØ§Ù…Ø§ Ø­Ù„Ø¨ ÙÙƒÙ… Ø¯ÙˆÙ„Ù‡ ØªØ­Ø§Ø±Ø¨ Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§ ÙˆÙ„Ø§ Ø²Ø§Ù„ Ø§Ù„Ø³ÙˆØ±ÙŠÙŠÙ† ÙŠØ¯Ø§ÙØ¹ÙˆÙ† Ø¹Ù† Ø¨Ù„Ø§Ø¯Ù‡Ù… Ø§Ù„Ù„ØªÙŠ ØªØ¯Ù…Ø±Øª Ø¨Ø³Ø¨Ø¨ Ø±ÙˆØ³ÙŠØ§""
Label: No

Text: "ÙƒÙŠÙ ÙŠØ³Ù…Ø­ Ø§Ù„Ø´Ø¹Ø¨ Ø§Ù„Ø§Ù…Ø±ÙŠÙƒÙŠ Ø¨Ø§Ù†ØªØ®Ø§Ø¨ Ø±Ø¦ÙŠØ³ Ù…Ø«Ù„ ØªØ±Ø§Ù…Ø¨ ØŒ Ø¨Ø¹Ø¯ Ø§Ù† Ù‡Ø¯Ø¯ Ù‡ÙŠÙ„Ø§Ø±ÙŠ ÙƒÙ„Ù†ØªÙˆÙ† Ø¨Ø§Ù„Ø³Ø¬Ù† Ø§Ø°Ø§ Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ Ø±Ø¦ÙŠØ³ ØŒ ÙŠØ¬Ø¨ Ø§Ù† ÙŠØ­Ø§ÙƒÙ… ...!."
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(2), np.int64(4), np.int64(8), 12, 13, np.int64(14), 15, np.int64(16)},
  parent_score: 0.7421875,
  score: 0.82421875))
Training accuracy: (0.8489583333333334, 0.83984375, 0.828125, 0.82421875)
Validation accuracy: [0.7933333333333333, 0.7866666666666666, 0.7866666666666666, 0.7933333333333333]
Test accuracy: [0.7993311036789298, 0.7859531772575251, 0.7926421404682275, 0.802675585284281]
======== ROUND 2
Time: 382.50441431999207
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether the given tweet exhibits sarcasm, look for a combination of elements such as ironic phrasing, unusual word selections, conflicting statements, and language that suggests a meaning contrary to its literal sense. Consider the presence of emojis, punctuation, and the general mood conveyed in the tweet, but do not rely solely on these indicators. Ensure multiple clear signs of sarcasm are present before concluding that the tweet is sarcastic. A single ambiguous indicator like an emoji or general negative sentiment is insufficient to classify the tweet as sarcastic.
</ANSIDER>
user

It looks like there was a typo at the end tag of your last response, it should be "

# Exemplar
Text: ""#Christmas By The Lakeâ€¦ ÙƒÙŠ Ù„Ø§ Ù†Ù†Ø³Ù‰ Ø§Ù„Ø·Ø§Ø¨Ø¹ Ø§Ù„Ø§Ù†Ø³Ø§Ù†ÙŠ ÙÙŠ Ø¹Ø¬Ù‚Ø© Ø§Ù„Ø¹ÙŠØ¯...https://t.co/NIEhjBPT0d""
Label: No

Text: ""Ø¬Ø³ØªÙ† Ø¨ÙŠÙŠÙŠØ¨Ø±ØŸØŸØŸØŸØŸØŸ Ø§Ù‡Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§ Ø§ÙˆÙƒÙŠ https://t.co/OFRQyLn4wi""
Label: No

Text: "Ø¥Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„ØªÙ‚Ø¯Ù…ØŒ ÙØ£Ù†Ø§ Ù„Ø§ Ø£Ø±ÙŠØ¯ Ø£Ù† Ø£Ø¹Ø±Ù Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø¨Ù‚Ø§Ø¡ ÙƒÙ…Ø§ ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¶ÙŠ!"
Label: No

Text: "Ø£ÙˆÙ„Ø§: Ø§Ù„Ù…ÙˆØ¶ÙˆØ¹ Ù…Ø´ ÙÙŠÙ‡ ØªÙØ§ØµÙŠÙ„ Ø«Ø§Ù†ÙŠØ§: Ø§Ù„Ù„ÙŠÙ†Ùƒ Ù„Ø§ ÙŠØ¹Ù…Ù„ Ø«Ø§Ù„Ø«Ø§: Ø§Ù„ØªØ¹Ù„ÙŠÙ‚ Ø¹ Ø§Ù„ØµÙˆØ±Ø© Ø®Ø§Øµ Ø¨Ù…Ù‚Ø§Ù„ Ù…Ø®ØªÙ„Ù ØªÙ…Ø§Ù…Ø§Ù‹ Ø§Ù„Ø®Ù„Ø§ØµØ©: Ù…ÙÙŠØ´ ÙØ§ÙŠØ¯Ø© #22"
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø¬Ùˆ Ù…Ø§Ù„ Ø§ØªÙ„Ø­Ù Ø¨ÙƒØ´Ù‡ Ù…ÙŠØ±ÙŠØ§Ù… ÙØ§Ø±Ø³""
Label: No

Text: "Ø§Ø­ØªØ±Ø§Ù…Ù‹Ø§ Ù„Ù„Ø¨ÙŠØ¦Ø©ØŒ ÙŠØ¬Ø¨ Ø¹Ù„ÙŠÙ†Ø§ Ø¬Ù…ÙŠØ¹Ù‹Ø§ Ø£Ù† Ù†Ø³ØªØ®Ø¯Ù… Ø§Ù„Ø£ÙƒÙŠØ§Ø³ Ø§Ù„Ù‚Ø§Ø¨Ù„Ø© Ù„Ù„ØªØ­Ù„Ù„ Ø§Ù„Ø¨ÙŠÙˆÙ„ÙˆØ¬ÙŠ! ğŸŒ±ğŸ’š"
Label: No

Text: "ÙŠØ§ Ø­ÙƒÙˆÙ…Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø·Ù‰Ø¡ "Ø£Ø±Ø¬ÙˆÙƒÙ… Ø³Ø±Ø¹ÙˆØ§ (Ø§Ù„Ù…Ø§Ø±Ø´) Ø´ÙˆÙŠØ© #ÙŠÙˆØ³Ù_Ø§Ù„Ø­Ø³ÙŠÙ†ÙŠ"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø£Ø³ÙˆØ§Ù†ÙŠ Ù„Ù„Ø±Ø¦ÙŠØ³: Ù„Ø§ ØªØ¸Ù† Ø£Ù† Ø§Ù„ÙƒØ°Ø¨ ÙŠØ¶Ø±ÙƒØ¨Ø§Ù„Ø¹ÙƒØ³Ø§Ù„ÙƒØ°Ø¨ Ø§Ø°Ø§ ØªÙƒØ±Ø± Ø¨ÙƒØ«Ø§ÙØ© Ø³ÙŠØ¤Ø¯Ù‰ Ø§Ù„Ù‰ ØªØ´ÙˆÙŠØ´ Ø£Ø°Ù‡Ø§Ù† Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø­ØªÙ‰ Ø§Ù„Ù…Ù‚Ø§Ù„ ÙƒØ§Ù…Ù„Ø§Ù‹ >>"
Label: No

Text: "Ø§Ù„ÙØ±Ù‚ Ø¨ÙŠÙ† Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… ÙˆÙ…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© ØºÙŠØ±Ù‡Ø§ ØŒ Ø¥Ù† Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª ÙƒØ§Ù†Øª ÙØ§ØªØ­Ø© ÙˆØ¨ØªØ¨ÙŠØ¹ ÙˆØªÙƒØ³Ø¨ ÙÙ‰ Ù…Ø­ÙŠØ· Ø±Ø§Ø¨Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø¯ÙˆÙŠØ© ØŒ Ø¨Ø®Ù„Ø§Ù Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª"
Label: No

Text: ""#Ù…Ù„ÙŠØ§Ø±Ø§Øª_Ø§Ù„Ø¹Ù…Ø±Ù‡_Ø¹Ù„Ù‰_Ù‡ÙˆÙ‰_Ù…ØµØ±Ø§Ù„Ø´Ø¹Ø¨ Ø§Ù„Ù…ØµØ±ÙŠ Ø§Ù„Ù†Ø¨ÙŠÙ„ Ø§Ù„Ø´Ù‚ÙŠÙ‚ ØµØ§Ø­Ø¨ Ø§Ù„Ù…ÙˆØ§ÙÙ‚ Ø§Ù„Ø¹Ø¸ÙŠÙ…Ø© Ø¥Ø®ÙˆØªÙ†Ø§ ÙˆØ£Ø´Ù‚Ø§Ø¦Ù†Ø§Ø¢Ù…Ø§ Ø³ÙŠØ³ÙŠ ÙÙ‡Ùˆ Ø²Ø§Ø¦Ù„ Ù‚Ø±ÙŠØ¨Ø§Ù‹ Ù‚Ø±ÙŠØ¨Ø§Ù‹Ø¨Ø¥Ø°Ù† Ø§Ù„Ù„Ù‡...""
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(1), np.int64(5), np.int64(11), np.int64(14), np.int64(22), 26, 27, 28, 29, 30},
  parent_score: 0.8489583333333334,
  score: 0.9), Prompt(
  prompt: # Task
To determine if a tweet contains sarcasm, analyze it for features including ironic phrasing, unexpected word choices, contradictory statements, and language that implies a meaning opposite to its literal interpretation. Take into account the use of emojis, punctuation, and the overall tone expressed in the tweet, though none of these alone should be conclusive. Conclude that the tweet is sarcastic only when several clear indicators of sarcasm are evident. The presence of a single ambiguous element, such as an emoji or a generally negative tone, is not enough to categorize the tweet as sarcastic.

# Exemplar
Text: ""#Christmas By The Lakeâ€¦ ÙƒÙŠ Ù„Ø§ Ù†Ù†Ø³Ù‰ Ø§Ù„Ø·Ø§Ø¨Ø¹ Ø§Ù„Ø§Ù†Ø³Ø§Ù†ÙŠ ÙÙŠ Ø¹Ø¬Ù‚Ø© Ø§Ù„Ø¹ÙŠØ¯...https://t.co/NIEhjBPT0d""
Label: No

Text: ""Ø¬Ø³ØªÙ† Ø¨ÙŠÙŠÙŠØ¨Ø±ØŸØŸØŸØŸØŸØŸ Ø§Ù‡Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§ Ø§ÙˆÙƒÙŠ https://t.co/OFRQyLn4wi""
Label: No

Text: "Ø¥Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„ØªÙ‚Ø¯Ù…ØŒ ÙØ£Ù†Ø§ Ù„Ø§ Ø£Ø±ÙŠØ¯ Ø£Ù† Ø£Ø¹Ø±Ù Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø¨Ù‚Ø§Ø¡ ÙƒÙ…Ø§ ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¶ÙŠ!"
Label: No

Text: "Ø£ÙˆÙ„Ø§: Ø§Ù„Ù…ÙˆØ¶ÙˆØ¹ Ù…Ø´ ÙÙŠÙ‡ ØªÙØ§ØµÙŠÙ„ Ø«Ø§Ù†ÙŠØ§: Ø§Ù„Ù„ÙŠÙ†Ùƒ Ù„Ø§ ÙŠØ¹Ù…Ù„ Ø«Ø§Ù„Ø«Ø§: Ø§Ù„ØªØ¹Ù„ÙŠÙ‚ Ø¹ Ø§Ù„ØµÙˆØ±Ø© Ø®Ø§Øµ Ø¨Ù…Ù‚Ø§Ù„ Ù…Ø®ØªÙ„Ù ØªÙ…Ø§Ù…Ø§Ù‹ Ø§Ù„Ø®Ù„Ø§ØµØ©: Ù…ÙÙŠØ´ ÙØ§ÙŠØ¯Ø© #22"
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø¬Ùˆ Ù…Ø§Ù„ Ø§ØªÙ„Ø­Ù Ø¨ÙƒØ´Ù‡ Ù…ÙŠØ±ÙŠØ§Ù… ÙØ§Ø±Ø³""
Label: No

Text: "Ø§Ø­ØªØ±Ø§Ù…Ù‹Ø§ Ù„Ù„Ø¨ÙŠØ¦Ø©ØŒ ÙŠØ¬Ø¨ Ø¹Ù„ÙŠÙ†Ø§ Ø¬Ù…ÙŠØ¹Ù‹Ø§ Ø£Ù† Ù†Ø³ØªØ®Ø¯Ù… Ø§Ù„Ø£ÙƒÙŠØ§Ø³ Ø§Ù„Ù‚Ø§Ø¨Ù„Ø© Ù„Ù„ØªØ­Ù„Ù„ Ø§Ù„Ø¨ÙŠÙˆÙ„ÙˆØ¬ÙŠ! ğŸŒ±ğŸ’š"
Label: No

Text: "ÙŠØ§ Ø­ÙƒÙˆÙ…Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø·Ù‰Ø¡ "Ø£Ø±Ø¬ÙˆÙƒÙ… Ø³Ø±Ø¹ÙˆØ§ (Ø§Ù„Ù…Ø§Ø±Ø´) Ø´ÙˆÙŠØ© #ÙŠÙˆØ³Ù_Ø§Ù„Ø­Ø³ÙŠÙ†ÙŠ"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø£Ø³ÙˆØ§Ù†ÙŠ Ù„Ù„Ø±Ø¦ÙŠØ³: Ù„Ø§ ØªØ¸Ù† Ø£Ù† Ø§Ù„ÙƒØ°Ø¨ ÙŠØ¶Ø±ÙƒØ¨Ø§Ù„Ø¹ÙƒØ³Ø§Ù„ÙƒØ°Ø¨ Ø§Ø°Ø§ ØªÙƒØ±Ø± Ø¨ÙƒØ«Ø§ÙØ© Ø³ÙŠØ¤Ø¯Ù‰ Ø§Ù„Ù‰ ØªØ´ÙˆÙŠØ´ Ø£Ø°Ù‡Ø§Ù† Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø­ØªÙ‰ Ø§Ù„Ù…Ù‚Ø§Ù„ ÙƒØ§Ù…Ù„Ø§Ù‹ >>"
Label: No

Text: "Ø§Ù„ÙØ±Ù‚ Ø¨ÙŠÙ† Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… ÙˆÙ…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© ØºÙŠØ±Ù‡Ø§ ØŒ Ø¥Ù† Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª ÙƒØ§Ù†Øª ÙØ§ØªØ­Ø© ÙˆØ¨ØªØ¨ÙŠØ¹ ÙˆØªÙƒØ³Ø¨ ÙÙ‰ Ù…Ø­ÙŠØ· Ø±Ø§Ø¨Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø¯ÙˆÙŠØ© ØŒ Ø¨Ø®Ù„Ø§Ù Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª"
Label: No

Text: ""#Ù…Ù„ÙŠØ§Ø±Ø§Øª_Ø§Ù„Ø¹Ù…Ø±Ù‡_Ø¹Ù„Ù‰_Ù‡ÙˆÙ‰_Ù…ØµØ±Ø§Ù„Ø´Ø¹Ø¨ Ø§Ù„Ù…ØµØ±ÙŠ Ø§Ù„Ù†Ø¨ÙŠÙ„ Ø§Ù„Ø´Ù‚ÙŠÙ‚ ØµØ§Ø­Ø¨ Ø§Ù„Ù…ÙˆØ§ÙÙ‚ Ø§Ù„Ø¹Ø¸ÙŠÙ…Ø© Ø¥Ø®ÙˆØªÙ†Ø§ ÙˆØ£Ø´Ù‚Ø§Ø¦Ù†Ø§Ø¢Ù…Ø§ Ø³ÙŠØ³ÙŠ ÙÙ‡Ùˆ Ø²Ø§Ø¦Ù„ Ù‚Ø±ÙŠØ¨Ø§Ù‹ Ù‚Ø±ÙŠØ¨Ø§Ù‹Ø¨Ø¥Ø°Ù† Ø§Ù„Ù„Ù‡...""
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(1), np.int64(5), np.int64(11), np.int64(14), np.int64(22), 26, 27, 28, 29, 30},
  parent_score: 0.8489583333333334,
  score: 0.89375), Prompt(
  prompt: # Task
To determine if a tweet is sarcastic, examine for several key features including ironic expressions, unconventional word choices, contradictory claims, and language hinting at a meaning opposite to its literal one. Take into account the use of emojis, punctuation, and the overall tone expressed in the tweet, although these alone shouldn't be decisive. Conclude that the tweet is sarcastic only if there are multiple evident signs pointing towards sarcasm. The presence of a single ambiguous element, such as an emoji or a generally negative sentiment, is not enough to label the tweet as sarcastic.

# Exemplar
Text: ""#Christmas By The Lakeâ€¦ ÙƒÙŠ Ù„Ø§ Ù†Ù†Ø³Ù‰ Ø§Ù„Ø·Ø§Ø¨Ø¹ Ø§Ù„Ø§Ù†Ø³Ø§Ù†ÙŠ ÙÙŠ Ø¹Ø¬Ù‚Ø© Ø§Ù„Ø¹ÙŠØ¯...https://t.co/NIEhjBPT0d""
Label: No

Text: ""Ø¬Ø³ØªÙ† Ø¨ÙŠÙŠÙŠØ¨Ø±ØŸØŸØŸØŸØŸØŸ Ø§Ù‡Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§ Ø§ÙˆÙƒÙŠ https://t.co/OFRQyLn4wi""
Label: No

Text: "Ø¥Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„ØªÙ‚Ø¯Ù…ØŒ ÙØ£Ù†Ø§ Ù„Ø§ Ø£Ø±ÙŠØ¯ Ø£Ù† Ø£Ø¹Ø±Ù Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø¨Ù‚Ø§Ø¡ ÙƒÙ…Ø§ ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¶ÙŠ!"
Label: No

Text: "Ø£ÙˆÙ„Ø§: Ø§Ù„Ù…ÙˆØ¶ÙˆØ¹ Ù…Ø´ ÙÙŠÙ‡ ØªÙØ§ØµÙŠÙ„ Ø«Ø§Ù†ÙŠØ§: Ø§Ù„Ù„ÙŠÙ†Ùƒ Ù„Ø§ ÙŠØ¹Ù…Ù„ Ø«Ø§Ù„Ø«Ø§: Ø§Ù„ØªØ¹Ù„ÙŠÙ‚ Ø¹ Ø§Ù„ØµÙˆØ±Ø© Ø®Ø§Øµ Ø¨Ù…Ù‚Ø§Ù„ Ù…Ø®ØªÙ„Ù ØªÙ…Ø§Ù…Ø§Ù‹ Ø§Ù„Ø®Ù„Ø§ØµØ©: Ù…ÙÙŠØ´ ÙØ§ÙŠØ¯Ø© #22"
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø¬Ùˆ Ù…Ø§Ù„ Ø§ØªÙ„Ø­Ù Ø¨ÙƒØ´Ù‡ Ù…ÙŠØ±ÙŠØ§Ù… ÙØ§Ø±Ø³""
Label: No

Text: "Ø§Ø­ØªØ±Ø§Ù…Ù‹Ø§ Ù„Ù„Ø¨ÙŠØ¦Ø©ØŒ ÙŠØ¬Ø¨ Ø¹Ù„ÙŠÙ†Ø§ Ø¬Ù…ÙŠØ¹Ù‹Ø§ Ø£Ù† Ù†Ø³ØªØ®Ø¯Ù… Ø§Ù„Ø£ÙƒÙŠØ§Ø³ Ø§Ù„Ù‚Ø§Ø¨Ù„Ø© Ù„Ù„ØªØ­Ù„Ù„ Ø§Ù„Ø¨ÙŠÙˆÙ„ÙˆØ¬ÙŠ! ğŸŒ±ğŸ’š"
Label: No

Text: "ÙŠØ§ Ø­ÙƒÙˆÙ…Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø·Ù‰Ø¡ "Ø£Ø±Ø¬ÙˆÙƒÙ… Ø³Ø±Ø¹ÙˆØ§ (Ø§Ù„Ù…Ø§Ø±Ø´) Ø´ÙˆÙŠØ© #ÙŠÙˆØ³Ù_Ø§Ù„Ø­Ø³ÙŠÙ†ÙŠ"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø£Ø³ÙˆØ§Ù†ÙŠ Ù„Ù„Ø±Ø¦ÙŠØ³: Ù„Ø§ ØªØ¸Ù† Ø£Ù† Ø§Ù„ÙƒØ°Ø¨ ÙŠØ¶Ø±ÙƒØ¨Ø§Ù„Ø¹ÙƒØ³Ø§Ù„ÙƒØ°Ø¨ Ø§Ø°Ø§ ØªÙƒØ±Ø± Ø¨ÙƒØ«Ø§ÙØ© Ø³ÙŠØ¤Ø¯Ù‰ Ø§Ù„Ù‰ ØªØ´ÙˆÙŠØ´ Ø£Ø°Ù‡Ø§Ù† Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø­ØªÙ‰ Ø§Ù„Ù…Ù‚Ø§Ù„ ÙƒØ§Ù…Ù„Ø§Ù‹ >>"
Label: No

Text: "Ø§Ù„ÙØ±Ù‚ Ø¨ÙŠÙ† Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… ÙˆÙ…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© ØºÙŠØ±Ù‡Ø§ ØŒ Ø¥Ù† Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª ÙƒØ§Ù†Øª ÙØ§ØªØ­Ø© ÙˆØ¨ØªØ¨ÙŠØ¹ ÙˆØªÙƒØ³Ø¨ ÙÙ‰ Ù…Ø­ÙŠØ· Ø±Ø§Ø¨Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø¯ÙˆÙŠØ© ØŒ Ø¨Ø®Ù„Ø§Ù Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª"
Label: No

Text: ""#Ù…Ù„ÙŠØ§Ø±Ø§Øª_Ø§Ù„Ø¹Ù…Ø±Ù‡_Ø¹Ù„Ù‰_Ù‡ÙˆÙ‰_Ù…ØµØ±Ø§Ù„Ø´Ø¹Ø¨ Ø§Ù„Ù…ØµØ±ÙŠ Ø§Ù„Ù†Ø¨ÙŠÙ„ Ø§Ù„Ø´Ù‚ÙŠÙ‚ ØµØ§Ø­Ø¨ Ø§Ù„Ù…ÙˆØ§ÙÙ‚ Ø§Ù„Ø¹Ø¸ÙŠÙ…Ø© Ø¥Ø®ÙˆØªÙ†Ø§ ÙˆØ£Ø´Ù‚Ø§Ø¦Ù†Ø§Ø¢Ù…Ø§ Ø³ÙŠØ³ÙŠ ÙÙ‡Ùˆ Ø²Ø§Ø¦Ù„ Ù‚Ø±ÙŠØ¨Ø§Ù‹ Ù‚Ø±ÙŠØ¨Ø§Ù‹Ø¨Ø¥Ø°Ù† Ø§Ù„Ù„Ù‡...""
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(1), np.int64(5), np.int64(11), np.int64(14), np.int64(22), 26, 27, 28, 29, 30},
  parent_score: 0.8489583333333334,
  score: 0.8671875), Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether a tweet includes sarcasm, look for particular patterns indicating an underlying meaning that contrasts with the literal one. Pay attention to ironic remarks, unexpected vocabulary, contradictions, and expressions where the implied message contradicts the actual wording. Nonetheless, take into account the tweetâ€™s overall consistency and purpose. Some tweets may utilize hyperbole, non-standard punctuation, or emojis without being sarcastic. Itâ€™s essential to find clear evidence that the tweetâ€™s intended message doesnâ€™t align with its surface-level meaning. Analyze the context and the general sentiment of the tweet, and only label it as sarcastic if it unmistakably employs language to convey the opposite of what it literally says.

# Exemplar
Text: "Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© Ù…Ø«Ù„ Ø§Ù„Ø¨Ø­Ø±ØŒ ÙƒÙ„Ù…Ø§ Ø§Ø¹ØªÙ‚Ø¯Øª Ø£Ù†Ùƒ ÙÙ‡Ù…Øª ÙƒÙ„ Ø´ÙŠØ¡ØŒ ÙŠØ£ØªÙŠÙƒ Ø§Ù„Ù…ÙˆØ¬ Ø§Ù„ØªØ§Ù„ÙŠ Ù„ÙŠØ°ÙƒØ±Ùƒ Ø¨Ø£Ù†Ùƒ Ù„Ø§ ØªØ²Ø§Ù„ ÙÙŠ Ø¨Ø¯Ø§ÙŠØ© Ø§Ù„Ø·Ø±ÙŠÙ‚."
Label: Yes

Text: "_Ø¹ Ù…Ù†Ø·Ù‚ Ø­Ù‚ÙŠØ± ÙˆÙ„Ø§ ÙŠØªØ¨Ø¹Ù‡ Ø³ÙˆÙ‰ Ø§Ù„Ø¬Ø¨Ù†Ø§Ø¡ Ù‡Ø°Ù‡ Ù†ÙØ³ ØªÙ‚ØªÙ„ Ø¹Ø§Ø±Ù ÙŠØ¹Ù†ÙŠ Ø§ÙŠÙ‡ØŸ ÙŠÙ…ÙƒÙ† Ù„Ùˆ Ø£Ø®ÙˆÙƒ Ø£Ùˆ Ø£Ù…Ùƒ ÙƒÙ†Øª ØªÙÙ‡Ù…"
Label: No

Text: "Ù‚Ø§Ù„ Ø§Ù„Ø±Ø¦ÙŠØ³ Ø§Ù„Ù…ØªØµÙ‡ÙŠÙ† #Ù…Ø­Ù…ÙˆØ¯_Ø¹Ø¨Ø§Ø³ Ø¥Ù† Ù…Ø§ Ø­Ø¯Ø« Ù„Ù€ #Ø§Ù„ÙŠÙ‡ÙˆØ¯ ÙÙŠ "#Ø§Ù„Ù‡ÙˆÙ„ÙˆÙƒÙˆØ³Øª" Ù‡Ùˆ Ø£Ø¨Ø´Ø¹ Ø¬Ø±ÙŠÙ…Ø© Ø¹Ø±ÙØªÙ‡Ø§ Ø§Ù„Ø¨Ø´Ø±ÙŠØ© ÙÙŠ Ø§Ù„Ø¹ØµØ± Ø§Ù„Ø­Ø¯ÙŠØ« #Ø£Ø®Ø¨Ø§Ø± #Ùâ€¦"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© ØªÙƒØ°Ø¨ Ø§Ù„Ù…ØªÙØ§Ø¦Ù„ÙŠÙ† ÙˆØªØ«Ø¨Øª Ø­Ù‚ Ø§Ù„Ù…ØªØ´Ø§Ø¦Ù…ÙŠÙ† ÙƒÙ„ ÙŠÙˆÙ…!"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¹Ø§Ø¯Ù„Ø© Ø­Ù‚Ø§Ù‹ØŒ ÙƒÙ„Ù…Ø§ ØªÙ…Ù†ÙŠØª Ø³ÙŠØ§Ø±Ø© Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ø©ØŒ Ø¯Ø§Ø¦Ù…Ø§Ù‹ Ù…Ø§ ÙŠØ£ØªÙŠ Ø²Ù…ÙŠÙ„ÙŠ Ø¨Ø³ÙŠØ§Ø±ØªÙ‡ Ø§Ù„Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ø©!"
Label: Yes

Text: ""Ø¹Ù†Ø¯ÙŠ Ø§Ù…ØªØ­Ø§Ù† ÙƒØ¨ÙŠØ± ØºØ¯Ø§Ù‹ ÙˆØ£Ù†Ø§ Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø£Ù†Ù†ÙŠ Ø³Ø£Ø­ØµÙ„ Ø¹Ù„Ù‰ Ø£Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø¯Ø±Ø¬Ø§Øª Ø¨Ø¯ÙˆÙ† Ø­ØªÙ‰ Ù…Ø±Ø§Ø¬Ø¹Ø©! ğŸ˜‚""
Label: Yes

Text: "ÙˆØ§ÙˆØŒ Ø­Ù‚Ø§Ù‹ Ù…Ø¯Ù‡Ø´ ÙƒÙŠÙ Ø£ØµØ¨Ø­Øª Ø­ÙŠØ§ØªÙ†Ø§ Ø£ÙØ¶Ù„ Ø¨ÙØ¶Ù„ Ø§Ù„ØªÙƒÙ†ÙˆÙ„ÙˆØ¬ÙŠØ§ Ø§Ù„Ø­Ø¯ÙŠØ«Ø© ğŸ˜’"
Label: Yes

Text: ""Ø¯Ù‡ #MannequinChallenge  Ø¨Ø³ Ø¨Ø·Ø±ÙŠÙ‚Ù‡ Ù…Ø­ØªØ±ÙÙ‡ ğŸ˜‚ğŸ˜‚ https://t.co/FohO57PM0t""
Label: No

Text: ""@almthdt @naji1290 Ø¨Ø±ÙŠØ·Ø§Ù†ÙŠØ§ ØªØ¹ØªØ±Ù ÙˆÙ…ØµØ±Ù‡ Ø¹Ù„Ù‰ Ø¨ÙŠØ¹ Ø§Ù„Ø£Ø³Ù„Ø­Ø© ÙˆØ§Ù„ØµÙˆØ§Ø±ÙŠØ® Ù„Ù„Ø³Ø¹ÙˆØ¯ÙŠØ© !!!!!! Ù…Ø§Ø°Ø§ Ù†Ø±ØªØ¬ÙŠ Ø§Ø°Ø§ØŸ""
Label: No

Text: "RT @someone: @anotherperson Ø­Ù‚Ø§Ù‹ Ù†Ø­ØªØ§Ø¬ Ø¥Ù„Ù‰ Ø§Ù„ØªÙˆÙ‚Ù Ø¹Ù† Ø§Ø³ØªØ®Ø¯Ø§Ù… Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø£Ø¯Ø§Ø© Ø§Ù„ØºØ¨ÙŠØ© Ø§Ù„ØªÙŠ Ù„Ø§ ØªØ³ØªØ­Ù‚ ÙƒÙ„ Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ø¹Ù†Ø§Ø¡ #à¸«à¸¡à¸”à¸«à¸§à¸±à¸‡"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(37), np.int64(39), 42, 43, 44, np.int64(13), 46, 45, np.int64(23), np.int64(25)},
  parent_score: 0.828125,
  score: 0.8645833333333334))
Training accuracy: (0.9, 0.89375, 0.8671875, 0.8645833333333334)
Validation accuracy: [0.8266666666666667, 0.83, 0.8166666666666667, 0.8366666666666667]
Test accuracy: [0.8160535117056856, 0.822742474916388, 0.822742474916388, 0.782608695652174]
======== ROUND 3
Time: 492.0177059173584
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
To determine if a tweet contains sarcasm, analyze it for features like ironic expressions, unconventional vocabulary choices, contradictory claims, and wording that implies a meaning opposite to its literal one. Take note of emojis, punctuation marks, and the overall sentiment expressed in the tweet, though avoid basing your assessment solely on these aspects. Preferably, conclude that the tweet is sarcastic only when several obvious indications of sarcasm are present. However, remember that sarcasm can manifest subtly, particularly when shaped by cultural or linguistic specifics. Thus, consider the wider context and implied purpose of the message, understanding that even a solitary ambiguous clue could suggest sarcasm when reinforced by additional contextual information.

# Exemplar
Text: ""RT @username: #Ø§Ù„Ù…Ø§Ù„_ÙŠØ¯ÙˆØ±_ÙÙŠ_Ø§Ù„Ø¨Ù„Ø§Ø¯_ÙˆØ­Ø´_Ø§Ù„Ø¬ÙˆØ¹_Ø¨ÙŠÙ†Ø§ ÙƒÙ„Ù†Ø§ Ø¨Ù†ØªÙƒÙ„Ù… Ø¹Ù† Ø§Ù„Ø«Ø±ÙˆØ§Øª Ù„ÙƒÙ† Ø§Ù„Ø¨Ù†ÙŠ Ø¢Ø¯Ù…ÙŠÙ† Ù…Ø§ Ø¨ÙŠÙ†ÙØ¹ÙˆØ´""
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„ÙØ±Ù‚ Ø¨ÙŠÙ† Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… ÙˆÙ…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© ØºÙŠØ±Ù‡Ø§ ØŒ Ø¥Ù† Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª ÙƒØ§Ù†Øª ÙØ§ØªØ­Ø© ÙˆØ¨ØªØ¨ÙŠØ¹ ÙˆØªÙƒØ³Ø¨ ÙÙ‰ Ù…Ø­ÙŠØ· Ø±Ø§Ø¨Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø¯ÙˆÙŠØ© ØŒ Ø¨Ø®Ù„Ø§Ù Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª"
Label: No

Text: "ÙŠØ§ Ù„Ù‡ Ù…Ù† ÙŠÙˆÙ… Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¹Ù†Ø¯Ù…Ø§ Ø£Ø±Ù‰ ÙƒÙ„ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ØªØ·ÙˆØ±Ø§Øª Ø§Ù„Ø±Ø§Ø¦Ø¹Ø© ÙÙŠ Ø¨Ù„Ø¯ÙŠ! ğŸ˜­"
Label: Yes

Text: "ÙˆØ§ÙˆØŒ Ø­Ù‚Ø§Ù‹ Ù…Ø¯Ù‡Ø´ ÙƒÙŠÙ Ø£ØµØ¨Ø­Øª Ø­ÙŠØ§ØªÙ†Ø§ Ø£ÙØ¶Ù„ Ø¨ÙØ¶Ù„ Ø§Ù„ØªÙƒÙ†ÙˆÙ„ÙˆØ¬ÙŠØ§ Ø§Ù„Ø­Ø¯ÙŠØ«Ø© ğŸ˜’"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ø«ÙˆØ±Ø© Ù…ÙƒÙ…Ù„Ø© #Ø«ÙˆØ±Ø©_25_ÙŠÙ†Ø§ÙŠØ± #Ø¨Ø§Ø³Ù…_Ø±Ø¦ÙŠØ³Ø§_Ù„Ù…ØµØ± #Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ÙˆØ§_Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ"
Label: Yes

Text: ""RT @alir20091: #Ù…Ù„ÙŠØ§Ø±Ø§Øª_Ø§Ù„Ø¹Ù…Ø±Ù‡_Ø¹Ù„Ù‰_Ù‡ÙˆÙ‰_Ù…ØµØ± Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø¨Ø´Ø§Ø± Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø¨ Ù…Ø¹Ù†Ø§Ø© Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø³ÙŠØ³ÙŠ""
Label: Yes

Text: "Ø¨Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø®Ø·ÙˆØ§Øª ØªØ·Ø¨Ù‚ÙŠÙ† #Ù…ÙƒÙŠØ§Ø¬ #ØºÙˆØªØ´ÙŠ Ù„Ù…ÙˆØ³Ù… Ø®Ø±ÙŠÙ Ø´ØªØ§Ø¡ 2016 / 2017 Ù…ÙˆÙ‚Ø¹ #Ø­ÙŠØ§ØªÙŠ https://t.co/rnIJwyeuX4 #Ø±Ø§Ø­_Ù†ÙÙ„Ø³ÙƒÙ…_Ù¢â€¦ https://t.co/KjOQDBF6oJ"
Label: No

Text: ""RT @Moka__7: Ùˆ Ø¯Ø§ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ø¨Ø§Ø¹ ÙƒÙ„ÙŠØªÙ‡ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø§ÙŠÙÙˆÙ† 7 https://t.co/OcQtJr5WF0""
Label: No

Text: "Ù„ÙŠØ´ ÙˆØ²ÙŠØ± Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø±Ø¬Ù„ØŸ Ù„Ø§Ù† Ø¨ÙƒÙ„ Ø¨Ø³Ø§Ø·Ù‡ Ù„Ùˆ ÙƒØ§Ù†Øª Ø§Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø¨Ø¯Ù†Ø§ Ù¡Ù  Ø­Ù‚Ø§Ø¦Ø¨ Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ù‡ Ù…Ù‚Ø§Ø¨Ù„Ù‡Ø§ Ù„Ù†ÙÙ‡Ù… Ø´Ùˆ Ø¨Ø¯Ù‡Ø§ ÙˆØ²ÙŠØ±Ø© Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø§Ù‡ğŸ˜… #Ø­ÙƒÙˆÙ…Ù‡_Ù„Ø¨Ù†Ø§Ù†"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {64, np.int64(65), np.int64(17), np.int64(24), np.int64(25), np.int64(28), 61, 62, 63},
  parent_score: 0.9,
  score: 0.90625), Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether the given tweet exhibits sarcasm, look for a combination of elements such as ironic phrasing, unusual word selections, conflicting statements, and language that suggests a meaning contrary to its literal sense. Consider the presence of emojis, punctuation, and the general mood conveyed in the tweet, but do not rely solely on these indicators. While multiple clear signs of sarcasm are preferred before concluding that the tweet is sarcastic, recognize that sarcasm can also be present in subtle forms, especially when influenced by cultural or linguistic nuances. Therefore, take into account the broader context and intent behind the text, acknowledging that even a single ambiguous indicator might contribute to the overall perception of sarcasm if supported by other contextual clues.

# Exemplar
Text: ""RT @username: #Ø§Ù„Ù…Ø§Ù„_ÙŠØ¯ÙˆØ±_ÙÙŠ_Ø§Ù„Ø¨Ù„Ø§Ø¯_ÙˆØ­Ø´_Ø§Ù„Ø¬ÙˆØ¹_Ø¨ÙŠÙ†Ø§ ÙƒÙ„Ù†Ø§ Ø¨Ù†ØªÙƒÙ„Ù… Ø¹Ù† Ø§Ù„Ø«Ø±ÙˆØ§Øª Ù„ÙƒÙ† Ø§Ù„Ø¨Ù†ÙŠ Ø¢Ø¯Ù…ÙŠÙ† Ù…Ø§ Ø¨ÙŠÙ†ÙØ¹ÙˆØ´""
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„ÙØ±Ù‚ Ø¨ÙŠÙ† Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… ÙˆÙ…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© ØºÙŠØ±Ù‡Ø§ ØŒ Ø¥Ù† Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª ÙƒØ§Ù†Øª ÙØ§ØªØ­Ø© ÙˆØ¨ØªØ¨ÙŠØ¹ ÙˆØªÙƒØ³Ø¨ ÙÙ‰ Ù…Ø­ÙŠØ· Ø±Ø§Ø¨Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø¯ÙˆÙŠØ© ØŒ Ø¨Ø®Ù„Ø§Ù Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª"
Label: No

Text: "ÙŠØ§ Ù„Ù‡ Ù…Ù† ÙŠÙˆÙ… Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¹Ù†Ø¯Ù…Ø§ Ø£Ø±Ù‰ ÙƒÙ„ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ØªØ·ÙˆØ±Ø§Øª Ø§Ù„Ø±Ø§Ø¦Ø¹Ø© ÙÙŠ Ø¨Ù„Ø¯ÙŠ! ğŸ˜­"
Label: Yes

Text: "ÙˆØ§ÙˆØŒ Ø­Ù‚Ø§Ù‹ Ù…Ø¯Ù‡Ø´ ÙƒÙŠÙ Ø£ØµØ¨Ø­Øª Ø­ÙŠØ§ØªÙ†Ø§ Ø£ÙØ¶Ù„ Ø¨ÙØ¶Ù„ Ø§Ù„ØªÙƒÙ†ÙˆÙ„ÙˆØ¬ÙŠØ§ Ø§Ù„Ø­Ø¯ÙŠØ«Ø© ğŸ˜’"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ø«ÙˆØ±Ø© Ù…ÙƒÙ…Ù„Ø© #Ø«ÙˆØ±Ø©_25_ÙŠÙ†Ø§ÙŠØ± #Ø¨Ø§Ø³Ù…_Ø±Ø¦ÙŠØ³Ø§_Ù„Ù…ØµØ± #Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ÙˆØ§_Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ"
Label: Yes

Text: ""RT @alir20091: #Ù…Ù„ÙŠØ§Ø±Ø§Øª_Ø§Ù„Ø¹Ù…Ø±Ù‡_Ø¹Ù„Ù‰_Ù‡ÙˆÙ‰_Ù…ØµØ± Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø¨Ø´Ø§Ø± Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø¨ Ù…Ø¹Ù†Ø§Ø© Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø³ÙŠØ³ÙŠ""
Label: Yes

Text: "Ø¨Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø®Ø·ÙˆØ§Øª ØªØ·Ø¨Ù‚ÙŠÙ† #Ù…ÙƒÙŠØ§Ø¬ #ØºÙˆØªØ´ÙŠ Ù„Ù…ÙˆØ³Ù… Ø®Ø±ÙŠÙ Ø´ØªØ§Ø¡ 2016 / 2017 Ù…ÙˆÙ‚Ø¹ #Ø­ÙŠØ§ØªÙŠ https://t.co/rnIJwyeuX4 #Ø±Ø§Ø­_Ù†ÙÙ„Ø³ÙƒÙ…_Ù¢â€¦ https://t.co/KjOQDBF6oJ"
Label: No

Text: ""RT @Moka__7: Ùˆ Ø¯Ø§ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ø¨Ø§Ø¹ ÙƒÙ„ÙŠØªÙ‡ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø§ÙŠÙÙˆÙ† 7 https://t.co/OcQtJr5WF0""
Label: No

Text: "Ù„ÙŠØ´ ÙˆØ²ÙŠØ± Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø±Ø¬Ù„ØŸ Ù„Ø§Ù† Ø¨ÙƒÙ„ Ø¨Ø³Ø§Ø·Ù‡ Ù„Ùˆ ÙƒØ§Ù†Øª Ø§Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø¨Ø¯Ù†Ø§ Ù¡Ù  Ø­Ù‚Ø§Ø¦Ø¨ Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ù‡ Ù…Ù‚Ø§Ø¨Ù„Ù‡Ø§ Ù„Ù†ÙÙ‡Ù… Ø´Ùˆ Ø¨Ø¯Ù‡Ø§ ÙˆØ²ÙŠØ±Ø© Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø§Ù‡ğŸ˜… #Ø­ÙƒÙˆÙ…Ù‡_Ù„Ø¨Ù†Ø§Ù†"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {64, np.int64(65), np.int64(17), np.int64(24), np.int64(25), np.int64(28), 61, 62, 63},
  parent_score: 0.9,
  score: 0.875), Prompt(
  prompt: # Task
To determine if a tweet contains sarcasm, analyze it for features including ironic phrases, unexpected word choices, contradictory statements, and expressions that imply a meaning opposite to their literal interpretation. Take into account emojis, punctuation, and the emotional tone of the tweet; however, avoid basing your judgment exclusively on these aspects. Although several obvious indicators of sarcasm are preferable, remember that even a solitary, nuanced clue, when understood within the proper context or cultural background, might sufficiently convey sarcasm. Focus on how the explicit words contrast with the underlying implications. Conclude that the tweet employs sarcasm only if the overall context strongly supports this interpretation. Do not label a tweet as sarcastic based merely on a single ambiguous element such as an emoji or vague negativity.

# Exemplar
Text: "ÙƒÙŠÙ Ø§Ù„Ø­Ø§Ù„! Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… Ù‡Ùˆ ÙŠÙˆÙ… Ù…Ù…Ø·Ø± ÙˆØ¨Ø§Ø±Ø¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ØŒ ØªÙ…Ø§Ù…Ù‹Ø§ ÙƒÙ…Ø§ Ø£Ø­Ø¨!"
Label: No

Text: ""RT @username: #Ø§Ù„Ù…Ø§Ù„_ÙŠØ¯ÙˆØ±_ÙÙŠ_Ø§Ù„Ø¨Ù„Ø§Ø¯_ÙˆØ­Ø´_Ø§Ù„Ø¬ÙˆØ¹_Ø¨ÙŠÙ†Ø§ ÙƒÙ„Ù†Ø§ Ø¨Ù†ØªÙƒÙ„Ù… Ø¹Ù† Ø§Ù„Ø«Ø±ÙˆØ§Øª Ù„ÙƒÙ† Ø§Ù„Ø¨Ù†ÙŠ Ø¢Ø¯Ù…ÙŠÙ† Ù…Ø§ Ø¨ÙŠÙ†ÙØ¹ÙˆØ´""
Label: Yes

Text: "3 Ø§Ù„Ø­ØªØ© Ø¨ØªØ§Ø¹Ø© ØªØ³ØªØ¨ÙŠØ­ Ø®Ø¯Ø§Ø¹ÙŠ Ø¯ÙŠ Ø¯Ø§ÙŠÙ…Ø§ Ø¨Ø§Ø´ÙˆÙ ÙÙŠÙ‡Ø§ ØµÙˆØ±Ø© ÙˆØ§Ø­Ø¯Ø© Ø¨Ø´Ø±Ø§Ø¨ Ø´Ø¨ÙŠÙƒØ© ÙˆØ³ÙŠØ¬Ø§Ø±Ø© Ø¨Ù…Ø¨Ø³Ù… ÙˆÙ…ÙŠÙƒ Ø¢Ø¨ ØªÙ‚ÙŠÙ„ ÙˆØºÙ…Ø§Ø²Ø© Ø¹ÙŠØ±Ø© ÙˆØ¥Ù†Øª ÙØ§Ù‡Ù… Ø¨Ù‚Ù‰"
Label: Yes

Text: ""@NI3NA3 Ø§Ù‚Ù„Ù‡Ø§ Ø§Ù„ÙŠÙ…Ù† Ù…Ø³ØªÙ‚Ø±Ù‡ Ù†ÙˆØ¹Ø§Ù‹ Ù…Ø§ ØŒØ§Ù…Ø§ Ø­Ù„Ø¨ ÙÙƒÙ… Ø¯ÙˆÙ„Ù‡ ØªØ­Ø§Ø±Ø¨ Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§ ÙˆÙ„Ø§ Ø²Ø§Ù„ Ø§Ù„Ø³ÙˆØ±ÙŠÙŠÙ† ÙŠØ¯Ø§ÙØ¹ÙˆÙ† Ø¹Ù† Ø¨Ù„Ø§Ø¯Ù‡Ù… Ø§Ù„Ù„ØªÙŠ ØªØ¯Ù…Ø±Øª Ø¨Ø³Ø¨Ø¨ Ø±ÙˆØ³ÙŠØ§""
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø«ÙˆØ±Ø© Ù…ÙƒÙ…Ù„Ø© #Ø«ÙˆØ±Ø©_25_ÙŠÙ†Ø§ÙŠØ± #Ø¨Ø§Ø³Ù…_Ø±Ø¦ÙŠØ³Ø§_Ù„Ù…ØµØ± #Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ÙˆØ§_Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ"
Label: Yes

Text: "ÙŠØ§ Ù„Ù‡ Ù…Ù† ÙŠÙˆÙ… Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¹Ù†Ø¯Ù…Ø§ Ø£Ø±Ù‰ ÙƒÙ„ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ØªØ·ÙˆØ±Ø§Øª Ø§Ù„Ø±Ø§Ø¦Ø¹Ø© ÙÙŠ Ø¨Ù„Ø¯ÙŠ! ğŸ˜­"
Label: Yes

Text: ""RT @alir20091: #Ù…Ù„ÙŠØ§Ø±Ø§Øª_Ø§Ù„Ø¹Ù…Ø±Ù‡_Ø¹Ù„Ù‰_Ù‡ÙˆÙ‰_Ù…ØµØ± Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø¨Ø´Ø§Ø± Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø¨ Ù…Ø¹Ù†Ø§Ø© Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø³ÙŠØ³ÙŠ""
Label: Yes

Text: "Ù„ÙŠØ´ ÙˆØ²ÙŠØ± Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø±Ø¬Ù„ØŸ Ù„Ø§Ù† Ø¨ÙƒÙ„ Ø¨Ø³Ø§Ø·Ù‡ Ù„Ùˆ ÙƒØ§Ù†Øª Ø§Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø¨Ø¯Ù†Ø§ Ù¡Ù  Ø­Ù‚Ø§Ø¦Ø¨ Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ù‡ Ù…Ù‚Ø§Ø¨Ù„Ù‡Ø§ Ù„Ù†ÙÙ‡Ù… Ø´Ùˆ Ø¨Ø¯Ù‡Ø§ ÙˆØ²ÙŠØ±Ø© Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø§Ù‡ğŸ˜… #Ø­ÙƒÙˆÙ…Ù‡_Ù„Ø¨Ù†Ø§Ù†"
Label: No

Text: ""ÙƒÙ„ Ù‡Ø°Ø§ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø¬Ø³ØªÙ† Ø¨ÙŠØ¨Ø± ğŸ˜’ https://t.co/lbTPsvROIi""
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(64), 65, np.int64(2), np.int64(4), np.int64(7), np.int64(22), 61, 62, 63},
  parent_score: 0.9,
  score: 0.875), Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether a tweet includes sarcasm, look for particular patterns indicating an underlying meaning that contrasts with the literal one. Pay attention to ironic remarks, unexpected vocabulary, contradictions, and expressions where the implied message contradicts the actual wording. In different languages, including Arabic, sarcasm can manifest through specific vocabulary choices, inconsistent emotional tone, or contrasting statements. Consider these elements across all linguistic contexts. Moreover, examine the use of hyperbole, non-standard punctuation, and emojis, but recognize that their presence alone does not necessarily indicate sarcasm. It is crucial to find clear evidence that the tweetâ€™s intended message doesnâ€™t align with its surface-level meaning. Analyze the context and the general sentiment of the tweet, and only label it as sarcastic if it unmistakably employs language to convey the opposite of what it literally says.

# Exemplar
Text: "Ù‚Ø§Ù„ Ø§Ù„Ø±Ø¦ÙŠØ³ Ø§Ù„Ù…ØªØµÙ‡ÙŠÙ† #Ù…Ø­Ù…ÙˆØ¯_Ø¹Ø¨Ø§Ø³ Ø¥Ù† Ù…Ø§ Ø­Ø¯Ø« Ù„Ù€ #Ø§Ù„ÙŠÙ‡ÙˆØ¯ ÙÙŠ "#Ø§Ù„Ù‡ÙˆÙ„ÙˆÙƒÙˆØ³Øª" Ù‡Ùˆ Ø£Ø¨Ø´Ø¹ Ø¬Ø±ÙŠÙ…Ø© Ø¹Ø±ÙØªÙ‡Ø§ Ø§Ù„Ø¨Ø´Ø±ÙŠØ© ÙÙŠ Ø§Ù„Ø¹ØµØ± Ø§Ù„Ø­Ø¯ÙŠØ« #Ø£Ø®Ø¨Ø§Ø± #Ùâ€¦"
Label: No

Text: "Ù„Ø§ ØªØ¬Ø¨Ø± Ø§Ù„Ø¥Ù†Ø³Ø§Ù† ÙˆÙ„Ø§ ØªØ®ÙŠØ±Ù‡ ÙŠÙƒÙÙŠÙ‡ Ù…Ø§ ÙÙŠÙ‡ Ù…Ù† Ø¹Ù‚Ù„ Ø¨ÙŠØ­ÙŠØ±Ù‡ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø§Ù„Ù†Ù‡Ø§Ø±Ø¯Ù‡ Ø¨ÙŠØ·Ù„Ø¨Ù‡ ÙˆÙŠØ´ØªÙ‡ÙŠÙ‡ Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ÙƒØ±Ù‡ Ø­ ÙŠØ´ØªÙ‡ÙŠ ÙŠØºÙŠØ±Ù‡ Ø¹Ø¬Ø¨ÙŠ !! #ØµÙ„Ø§Ø­_Ø¬Ø§Ù‡ÙŠÙ†"
Label: No

Text: "ÙˆØ§Ù†Øª Ø¨ØªØªÙƒÙ„Ù… Ø¹Ù† Ø§Ù„Ø´ØªØ§Ø¡ ÙˆÙƒØ£Ù†Ùƒ ÙÙŠ Ø§Ù„ØµÙŠÙØŒ ÙŠØ§ ØµØ§Ø­Ø¨ Ø§Ù„Ù‚Ù…ÙŠØµ Ø§Ù„Ù‚ØµÙŠØ±! ğŸŒ"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ø«ÙˆØ±Ø© Ù…ÙƒÙ…Ù„Ø© #Ø«ÙˆØ±Ø©_25_ÙŠÙ†Ø§ÙŠØ± #Ø¨Ø§Ø³Ù…_Ø±Ø¦ÙŠØ³Ø§_Ù„Ù…ØµØ± #Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ÙˆØ§_Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ"
Label: Yes

Text: "ÙˆØ§ÙˆØŒ Ø­Ù‚Ø§Ù‹ Ù…Ø¯Ù‡Ø´ ÙƒÙŠÙ Ø£ØµØ¨Ø­Øª Ø­ÙŠØ§ØªÙ†Ø§ Ø£ÙØ¶Ù„ Ø¨ÙØ¶Ù„ Ø§Ù„ØªÙƒÙ†ÙˆÙ„ÙˆØ¬ÙŠØ§ Ø§Ù„Ø­Ø¯ÙŠØ«Ø© ğŸ˜’"
Label: Yes

Text: "ÙŠØ§Ù„ÙŠØª ÙƒÙ„ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ÙŠÙƒØªØ¨ÙˆØ§ Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„ØªÙˆÙŠØªØ± Ø¹Ù† Ø§Ù„ÙƒØ±Ø§Ù…Ø© ÙˆØ§Ù„Ø¹Ø±Ø¶ Ù…Ø§ÙƒØ§Ù†Ø´ ÙÙŠÙ‡Ù… Ø¹ÙŠØ¨"
Label: Yes

Text: ""@Muhamed3amr Ø¹Ø§ÙŠØ²ÙŠÙ† ÙŠÙ„Ù…ÙˆØ§ Ø§ÙŠ Ø§Ø¨Ù† Ù…ØªÙ†Ø§ÙƒØ© ÙŠÙˆØ²Ø±Ø² Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ù‡Ùˆ Ø®Ø¯ Ø§Ù†Ø³ØªØ¬Ø±Ø§Ù… Ø³ØªÙˆØ±ÙŠØ² Ùˆ Ù„Ùˆ Ø¹Ø§ÙŠØ² ÙÙŠ ÙÙŠØ³Ø¨ÙˆÙƒ Ø¨Ø±Ø¶Ù‡ Ùˆ Ø­ÙˆØ§Ø± Ø§Ù„Ù„Ø§ÙŠÙ Ø¨Ø±Ø¶Ù‡""
Label: Yes

Text: ""@almthdt @naji1290 Ø¨Ø±ÙŠØ·Ø§Ù†ÙŠØ§ ØªØ¹ØªØ±Ù ÙˆÙ…ØµØ±Ù‡ Ø¹Ù„Ù‰ Ø¨ÙŠØ¹ Ø§Ù„Ø£Ø³Ù„Ø­Ø© ÙˆØ§Ù„ØµÙˆØ§Ø±ÙŠØ® Ù„Ù„Ø³Ø¹ÙˆØ¯ÙŠØ© !!!!!! Ù…Ø§Ø°Ø§ Ù†Ø±ØªØ¬ÙŠ Ø§Ø°Ø§ØŸ""
Label: No

Text: ""Ø§Ø­Ø¨ Ù…ÙŠØ±ÙŠØ§Ù… ÙØ§Ø±Ø³ ÙˆÙ…Ø§ÙŠØ§ Ø¯ÙŠØ§Ø¨ Ø§Ù„Ø§Ø® ÙˆØ§Ø¶Ø­ Ø§Ù†Ù‡ Ù…Ù† Ø¬Ù…Ø§Ø¹Ø© Ù‡Ø²ÙŠ ÙŠØ§Ù†ÙˆØ§Ø¹Ù… ÙŠØ¨ÙŠ Ø§Ù…ØªØ¹ Ù†Ø¸Ø±Ù‡ ğŸ’ƒğŸ‘Œ""
Label: Yes

Text: "@some_user Ø§Ù„Ù„ÙŠ ÙØ§Øª Ø®Ù„Ø§Øµ Ø§Ù†ØªÙ‡Ù‰ØŒ Ù…Ø§ ØªÙ‚Ù„Ø´ Ù„Ø§Ø²Ù… ØªØ±Ø¬Ø¹ ÙˆØªØµØ­Ø­ Ø§Ù„Ø§Ù…ÙˆØ±ØŒ Ø§Ù„Ù…Ù‡Ù… Ø§Ù„Ø¢Ù† Ù‡Ùˆ Ø§Ù†Ùƒ ØªØªÙ‚Ø¯Ù… Ù„Ù„Ø£Ù…Ø§Ù… ÙˆØªØ¹ØªØ¨Ø± Ø£Ù† ÙƒÙ„ Ø´ÙŠØ¡ Ø¬Ø¯ÙŠØ¯ ğŸ€âœ¨"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(39), np.int64(43), 78, 79, 80, 81, 82, np.int64(25), np.int64(60), np.int64(63)},
  parent_score: 0.8645833333333334,
  score: 0.875))
Training accuracy: (0.90625, 0.875, 0.875, 0.875)
Validation accuracy: [0.8133333333333334, 0.8033333333333333, 0.8066666666666666, 0.83]
Test accuracy: [0.8127090301003345, 0.8060200668896321, 0.8160535117056856, 0.8127090301003345]
======== ROUND 4
Time: 454.58013439178467
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether a tweet includes sarcasm, look for elements like ironic expressions, unusual vocabulary selections, conflicting assertions, and language that suggests meanings contrary to their literal sense. Also, consider the role of emojis, punctuation marks, and the tweetâ€™s emotional undertone. Nevertheless, refrain from relying solely on these elements for your conclusion. It's crucial to also consider the wider social and cultural backdrop in which the tweet was posted, as this can offer valuable insights into the author's actual intentions. When analyzing a tweet for sarcasm, make sure that several indicators are present and consistent with the authorâ€™s probable intent. A slight hint might indicate sarcasm when viewed within the right context. Keep in mind that sarcasm frequently depends on mutual knowledge or expectations between the writer and reader, so interpret each tweet within its correct social and cultural setting. Conclude that a tweet uses sarcasm only when the overall context provides strong support for this interpretation. Do not label a tweet as sarcastic based merely on a single ambiguous feature, such as an emoji or vague negative sentiment, unless it is clearly reinforced by the surrounding context.

# Exemplar
Text: "Ø£Ù†Ø§ Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø£Ù†Ùƒ Ø³ØªØ³ØªÙ…ØªØ¹ Ø¨ÙˆÙ‚ØªÙƒ ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…Ø³ØªØ´ÙÙ‰! ğŸ¥"
Label: Yes

Text: ""@i_FHD0 Ù…Ùˆ Ø§Ø¹Ù„Ø§Ù† Ø­ØªÙ‰ØŒ ÙƒØ¯Ù‡ Ø³Ù„ÙÙŠ""
Label: No

Text: ""RT @islam_attia16: #ÙˆØ§ÙŠ_ÙØ§ÙŠ_Ø¨ÙŠØ¯ÙˆØ±_Ø¹Ø§Ù„Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† Ø§Ù…ÙŠÙ† Ø§Ù†Øª Ù…Ù…ÙƒÙ† ØªØ²Ø¹Ù„ Ù…Ù†Ù‰ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† https://t.co/frqbYZVAIG""
Label: No

Text: ""Ù„Ù… ØªØ¹Ø¯ #Ø­Ù…Ø§Ø³ Ù…Ù† Ø¬Ø³Ø¯Ø§Ù„Ø£Ù…Ø©Ù„ØªØ´Ø¹Ø±Ùˆ Ø¨Ø£Ù„Ù…Ù‡  ÙÙ‡Ù„ Ø¨Ø§ØªØª Ø§Ù‚Ø±Ø¨ Ù„Ù„Ø¬Ø³Ø¯ Ø§Ù„ØµÙÙˆÙŠ Ø§Ù„Ù†Ø¬Ø§Ø³Ù‡ Ø¨Ø§ØªØª Ø§ÙƒØ«Ø±Ù…Ù† Ø§Ù„Ø·Ù‡Ø±ÙÙŠ Ø­Ù…Ø§Ø³ #Ø­Ù„Ø¨_Ø§Ù„Ù…Ù„Ø­Ù…Ø©_Ø§Ù„ÙƒØ¨Ø±Ù‰  https://t.co/yrziktbQ4a""
Label: No

Text: "Ù„Ø§ Ø£Ø³ØªØ·ÙŠØ¹ Ø£Ù† Ø£ØµØ¯Ù‚ Ø£Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ù‡Ùˆ Ø£ÙØ¶Ù„ Ù…Ø§ Ù„Ø¯ÙŠÙ†Ø§ØŒ Ø­Ù‚Ø§Ù‹ ğŸ’¯ğŸ’¯ğŸ’¯"
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø¬Ùˆ Ù…Ø§Ù„ Ø§ØªÙ„Ø­Ù Ø¨ÙƒØ´Ù‡ Ù…ÙŠØ±ÙŠØ§Ù… ÙØ§Ø±Ø³""
Label: No

Text: "Ø£Ù†Ø§ Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ Ø¨Ø£Ù† Ø§Ù„Ø´Ù…Ø³ Ù„Ø§ ØªØ¸Ù‡Ø± Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ…."
Label: Yes

Text: "Ø£Ù†Ø§ Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ Ø¨Ø£Ù† Ø§Ù„Ø´Ù…Ø³ Ù„Ø§ Øªå‡ºæ¥äº†å°±ä¸åˆé€‚ï¼Œæˆ‘éœ€è¦è°ƒæ•´ç­–ç•¥ï¼Œç¡®ä¿å›ç­”å®Œå…¨ç¬¦åˆæ‚¨çš„è¦æ±‚ï¼Œä»…ä½¿ç”¨æŒ‡å®šçš„æ ‡ç­¾ï¼ˆ"Yes"å’Œ"No"ï¼‰ï¼Œå¹¶ä¸”åªåŒ…å«æ‚¨è¯·æ±‚çš„ä¿¡æ¯ï¼š

<ANSWER>
Text: ""RT @islam_attia16: #ÙˆØ§ÙŠ_ÙØ§ÙŠ_Ø¨ÙŠØ¯ÙˆØ±_Ø¹Ø§Ù„Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† Ø§Ù…ÙŠÙ† Ø§Ù†Øª Ù…Ù…ÙƒÙ† ØªØ²Ø¹Ù„ Ù…Ù†Ù‰ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† https://t.co/frqbYZVAIG""
Label: No

Text: "Ù„ÙŠØ´ ÙˆØ²ÙŠØ± Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø±Ø¬Ù„ØŸ Ù„Ø§Ù† Ø¨ÙƒÙ„ Ø¨Ø³Ø§Ø·Ù‡ Ù„Ùˆ ÙƒØ§Ù†Øª Ø§Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø¨Ø¯Ù†Ø§ Ù¡Ù  Ø­Ù‚Ø§Ø¦Ø¨ Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ù‡ Ù…Ù‚Ø§Ø¨Ù„Ù‡Ø§ Ù„Ù†ÙÙ‡Ù… Ø´Ùˆ Ø¨Ø¯Ù‡Ø§ ÙˆØ²ÙŠØ±Ø© Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø§Ù‡ğŸ˜… #Ø­ÙƒÙˆÙ…Ù‡_Ù„Ø¨Ù†Ø§Ù†"
Label: No

Text: "Ø¨Ø³ Ø¹Ø§Ø¯ÙŠØŒ Ø£Ù†Ø§ ØµØ±Ø§Ø­Ø© Ù…Ø±ÙŠØª Ø¨Ø¸Ø±ÙˆÙ Ø£ØµØ¹Ø¨ Ù…Ù† ÙƒØ¯Ø© ÙƒØªÙŠØ± ğŸ™„ #Ù…ØµØ± #Ø§Ù„Ø§Ù…Ø§Ø±Ø§Øª"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(32), np.int64(64), np.int64(104), 108, 109, 110, 111, np.int64(48), 112, np.int64(26)},
  parent_score: 0.875,
  score: 0.90625), Prompt(
  prompt: # Task
To determine if a tweet contains sarcasm, closely examine it for features such as ironic phrases, unexpected word choices, contradictory statements, and expressions that imply a meaning opposite to their literal interpretation. Pay attention to emojis, punctuation, and the emotional tone, but do not base your judgment solely on these elements. Ensure that the tweet does not employ sarcasm based on isolated or ambiguous indicators like single emojis or vague negativity. Instead, look for a combination of explicit wording and implied meaning that contrasts significantly and is supported by the overall context. Additionally, consider the cultural background and specific linguistic cues that might indicate sarcasm. Sarcasm should only be identified if there are clear and consistent contradictions or implications that suggest a hidden or contrary meaning, and these should be well-supported by the context of the tweet.

# Exemplar
Text: "Ø£Ù†Ø§ Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø£Ù†Ùƒ Ø³ØªØ³ØªÙ…ØªØ¹ Ø¨ÙˆÙ‚ØªÙƒ ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…Ø³ØªØ´ÙÙ‰! ğŸ¥"
Label: Yes

Text: ""RT @islam_attia16: #ÙˆØ§ÙŠ_ÙØ§ÙŠ_Ø¨ÙŠØ¯ÙˆØ±_Ø¹Ø§Ù„Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† Ø§Ù…ÙŠÙ† Ø§Ù†Øª Ù…Ù…ÙƒÙ† ØªØ²Ø¹Ù„ Ù…Ù†Ù‰ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† https://t.co/frqbYZVAIG""
Label: No

Text: ""Ù„Ù… ØªØ¹Ø¯ #Ø­Ù…Ø§Ø³ Ù…Ù† Ø¬Ø³Ø¯Ø§Ù„Ø£Ù…Ø©Ù„ØªØ´Ø¹Ø±Ùˆ Ø¨Ø£Ù„Ù…Ù‡  ÙÙ‡Ù„ Ø¨Ø§ØªØª Ø§Ù‚Ø±Ø¨ Ù„Ù„Ø¬Ø³Ø¯ Ø§Ù„ØµÙÙˆÙŠ Ø§Ù„Ù†Ø¬Ø§Ø³Ù‡ Ø¨Ø§ØªØª Ø§ÙƒØ«Ø±Ù…Ù† Ø§Ù„Ø·Ù‡Ø±ÙÙŠ Ø­Ù…Ø§Ø³ #Ø­Ù„Ø¨_Ø§Ù„Ù…Ù„Ø­Ù…Ø©_Ø§Ù„ÙƒØ¨Ø±Ù‰  https://t.co/yrziktbQ4a""
Label: No

Text: "Ù„Ø§ Ø£Ø³ØªØ·ÙŠØ¹ Ø£Ù† Ø£ØµØ¯Ù‚ Ø£Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ù‡Ùˆ Ø£ÙØ¶Ù„ Ù…Ø§ Ù„Ø¯ÙŠÙ†Ø§ØŒ Ø­Ù‚Ø§Ù‹ ğŸ’¯ğŸ’¯ğŸ’¯"
Label: No

Text: "Ø£ÙŠØ§Ù… ÙƒÙ†Ø§ ØµØºØ§Ø±ØŒ ÙƒÙ„ Ù…Ø§ Ù†Ø´ÙˆÙ ÙØ±Ù‚Ø© ÙÙŠ Ø§Ù„Ø´Ø§Ø±Ø¹ Ù†Ù‚ÙˆÙ„ Ù†ØºÙ†ÙŠ Ù…Ø¹Ø§Ù‡Ù…Ø§ØŒ Ø§Ù„Ø¢Ù† ÙƒÙ„ Ù…Ø§ Ù†Ø´ÙˆÙÙ‡Ù… Ù†Ù‚ÙˆÙ„ Ù†Ø±ÙˆØ­ Ø¨Ø¹ÙŠØ¯ ğŸ˜‚"
Label: Yes

Text: "Ø§Ø­Ù‚Ø± Ø§Ù†Ø³Ø§Ù† Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø³ÙƒØª Ø¹Ù† Ø§Ù„Ø§Ù†Ù‚Ù„Ø§Ø¨ ÙÙŠ Ù…ØµØ± ÙˆØ¹Ù‚Ø¨Ù‡Ø§ Ù‚Ø§Ù„ Ù…Ø§ ÙŠØ¬ÙˆØ² Ø§Ù„Ø®Ø±ÙˆØ¬ Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø³ÙŠØ³ÙŠ Ù„Ø§Ù†Ù‡ ÙˆÙ„ÙŠ Ø£Ù…Ø± #Ø¥Ù†ØµØ§Ù_Ø§Ù„Ø¥Ø®ÙˆØ§Ù†"
Label: Yes

Text: ""RT @hassahQ8: ÙˆØ·Ù†ÙŠ Ø§Ù„Ø­Ø¨ÙŠØ¨. ÙˆÙ‡Ù„ Ø£Ø­Ø¨. Ø³ÙˆØ§Ù‡.   Ø§Ù„ÙˆØ·Ù†. ØºØ§Ù„ÙŠ Ù…Ø§ÙŠØ­Ø³ Ø¨ØºÙ„Ø§ØªÙ‡  Ø§Ù„Ø§. Ø£Ù„ÙŠ ÙØ§Ù‚Ø¯Ù‡. ÙŠØ§Ø§Ù„Ù„Ù‡. ÙŠØ§ÙƒØ±ÙŠÙ… ØªØ±Ø¬Ø¹. Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§  Ù…Ø«Ù„. Ù‚Ø¨Ù„. ÙˆØ£Ø­Ø³Ù† ğŸŒ¹ğŸŒ¹""
Label: No

Text: "Ø£Ù†Ø§ Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ Ø¨Ø£Ù† Ø§Ù„Ø´Ù…Ø³ Ù„Ø§ ØªØ¸Ù‡Ø± Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ…."
Label: Yes

Text: "Ø£Ù†Ø§ Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ Ø¨Ø£Ù† Ø§Ù„Ø´Ù…Ø³ Ù„Ø§ Øªå‡ºæ¥äº†å°±ä¸åˆé€‚ï¼Œæˆ‘éœ€è¦è°ƒæ•´ç­–ç•¥ï¼Œç¡®ä¿å›ç­”å®Œå…¨ç¬¦åˆæ‚¨çš„è¦æ±‚ï¼Œä»…ä½¿ç”¨æŒ‡å®šçš„æ ‡ç­¾ï¼ˆ"Yes"å’Œ"No"ï¼‰ï¼Œå¹¶ä¸”åªåŒ…å«æ‚¨è¯·æ±‚çš„ä¿¡æ¯ï¼š

<ANSWER>
Text: ""RT @islam_attia16: #ÙˆØ§ÙŠ_ÙØ§ÙŠ_Ø¨ÙŠØ¯ÙˆØ±_Ø¹Ø§Ù„Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† Ø§Ù…ÙŠÙ† Ø§Ù†Øª Ù…Ù…ÙƒÙ† ØªØ²Ø¹Ù„ Ù…Ù†Ù‰ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† https://t.co/frqbYZVAIG""
Label: No

Text: "Ø¨Ø³ Ø¹Ø§Ø¯ÙŠØŒ Ø£Ù†Ø§ ØµØ±Ø§Ø­Ø© Ù…Ø±ÙŠØª Ø¨Ø¸Ø±ÙˆÙ Ø£ØµØ¹Ø¨ Ù…Ù† ÙƒØ¯Ø© ÙƒØªÙŠØ± ğŸ™„ #Ù…ØµØ± #Ø§Ù„Ø§Ù…Ø§Ø±Ø§Øª"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(32), np.int64(101), np.int64(104), 108, 109, 110, 111, 112, np.int64(50), np.int64(54)},
  parent_score: 0.875,
  score: 0.90625), Prompt(
  prompt: # Task
To determine if a tweet contains sarcasm, analyze it for features like ironic expressions, unconventional vocabulary choices, contradictory claims, and wording that implies a meaning opposite to its literal one. Take note of emojis, punctuation marks, and the overall sentiment expressed in the tweet, though avoid basing your assessment solely on these aspects. Preferably, conclude that the tweet is sarcastic only when several obvious indications of sarcasm are present. However, remember that sarcasm can manifest subtly, particularly when shaped by cultural or linguistic specifics. Thus, consider the wider context and implied purpose of the message, understanding that even a solitary ambiguous clue could suggest sarcasm when reinforced by additional contextual information.

# Exemplar
Text: ""RT @username: #Ø§Ù„Ù…Ø§Ù„_ÙŠØ¯ÙˆØ±_ÙÙŠ_Ø§Ù„Ø¨Ù„Ø§Ø¯_ÙˆØ­Ø´_Ø§Ù„Ø¬ÙˆØ¹_Ø¨ÙŠÙ†Ø§ ÙƒÙ„Ù†Ø§ Ø¨Ù†ØªÙƒÙ„Ù… Ø¹Ù† Ø§Ù„Ø«Ø±ÙˆØ§Øª Ù„ÙƒÙ† Ø§Ù„Ø¨Ù†ÙŠ Ø¢Ø¯Ù…ÙŠÙ† Ù…Ø§ Ø¨ÙŠÙ†ÙØ¹ÙˆØ´""
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„ÙØ±Ù‚ Ø¨ÙŠÙ† Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… ÙˆÙ…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© ØºÙŠØ±Ù‡Ø§ ØŒ Ø¥Ù† Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª ÙƒØ§Ù†Øª ÙØ§ØªØ­Ø© ÙˆØ¨ØªØ¨ÙŠØ¹ ÙˆØªÙƒØ³Ø¨ ÙÙ‰ Ù…Ø­ÙŠØ· Ø±Ø§Ø¨Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø¯ÙˆÙŠØ© ØŒ Ø¨Ø®Ù„Ø§Ù Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª"
Label: No

Text: "ÙŠØ§ Ù„Ù‡ Ù…Ù† ÙŠÙˆÙ… Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¹Ù†Ø¯Ù…Ø§ Ø£Ø±Ù‰ ÙƒÙ„ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ØªØ·ÙˆØ±Ø§Øª Ø§Ù„Ø±Ø§Ø¦Ø¹Ø© ÙÙŠ Ø¨Ù„Ø¯ÙŠ! ğŸ˜­"
Label: Yes

Text: "ÙˆØ§ÙˆØŒ Ø­Ù‚Ø§Ù‹ Ù…Ø¯Ù‡Ø´ ÙƒÙŠÙ Ø£ØµØ¨Ø­Øª Ø­ÙŠØ§ØªÙ†Ø§ Ø£ÙØ¶Ù„ Ø¨ÙØ¶Ù„ Ø§Ù„ØªÙƒÙ†ÙˆÙ„ÙˆØ¬ÙŠØ§ Ø§Ù„Ø­Ø¯ÙŠØ«Ø© ğŸ˜’"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ø«ÙˆØ±Ø© Ù…ÙƒÙ…Ù„Ø© #Ø«ÙˆØ±Ø©_25_ÙŠÙ†Ø§ÙŠØ± #Ø¨Ø§Ø³Ù…_Ø±Ø¦ÙŠØ³Ø§_Ù„Ù…ØµØ± #Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ÙˆØ§_Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ"
Label: Yes

Text: ""RT @alir20091: #Ù…Ù„ÙŠØ§Ø±Ø§Øª_Ø§Ù„Ø¹Ù…Ø±Ù‡_Ø¹Ù„Ù‰_Ù‡ÙˆÙ‰_Ù…ØµØ± Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø¨Ø´Ø§Ø± Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø¨ Ù…Ø¹Ù†Ø§Ø© Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø³ÙŠØ³ÙŠ""
Label: Yes

Text: "Ø¨Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø®Ø·ÙˆØ§Øª ØªØ·Ø¨Ù‚ÙŠÙ† #Ù…ÙƒÙŠØ§Ø¬ #ØºÙˆØªØ´ÙŠ Ù„Ù…ÙˆØ³Ù… Ø®Ø±ÙŠÙ Ø´ØªØ§Ø¡ 2016 / 2017 Ù…ÙˆÙ‚Ø¹ #Ø­ÙŠØ§ØªÙŠ https://t.co/rnIJwyeuX4 #Ø±Ø§Ø­_Ù†ÙÙ„Ø³ÙƒÙ…_Ù¢â€¦ https://t.co/KjOQDBF6oJ"
Label: No

Text: ""RT @Moka__7: Ùˆ Ø¯Ø§ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ø¨Ø§Ø¹ ÙƒÙ„ÙŠØªÙ‡ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø§ÙŠÙÙˆÙ† 7 https://t.co/OcQtJr5WF0""
Label: No

Text: "Ù„ÙŠØ´ ÙˆØ²ÙŠØ± Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø±Ø¬Ù„ØŸ Ù„Ø§Ù† Ø¨ÙƒÙ„ Ø¨Ø³Ø§Ø·Ù‡ Ù„Ùˆ ÙƒØ§Ù†Øª Ø§Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø¨Ø¯Ù†Ø§ Ù¡Ù  Ø­Ù‚Ø§Ø¦Ø¨ Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ù‡ Ù…Ù‚Ø§Ø¨Ù„Ù‡Ø§ Ù„Ù†ÙÙ‡Ù… Ø´Ùˆ Ø¨Ø¯Ù‡Ø§ ÙˆØ²ÙŠØ±Ø© Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø§Ù‡ğŸ˜… #Ø­ÙƒÙˆÙ…Ù‡_Ù„Ø¨Ù†Ø§Ù†"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {64, np.int64(65), np.int64(17), np.int64(24), np.int64(25), np.int64(28), 61, 62, 63},
  parent_score: 0.9,
  score: 0.90625), Prompt(
  prompt: # Task
To determine if a tweet contains sarcasm, carefully analyze it for features such as ironic expressions, unconventional vocabulary choices, contradictory claims, and wording that implies a meaning opposite to its literal one. Pay attention to emojis, punctuation marks, and the overall sentiment expressed in the tweet, but do not base your assessment solely on these aspects. Even a single subtle cue, if strongly reinforced by contextual information, can be sufficient to classify a message as sarcastic. Sarcasm can manifest subtly, particularly when shaped by cultural or linguistic specifics, so consider the wider context and the implied purpose of the message. When evaluating the tweet, also take into account the broader conversation or background knowledge that might provide further context to support your conclusion.

# Exemplar
Text: ""Ø¬Ù…Ù‡ÙˆØ±ÙŠ Ø§ÙŠØ±Ø§Ù†ÙŠ Ø§Ø³Ù„Ø§Ù…ÙŠ Ù„ÙŠØ³Øª Ø§Ø³Ù„Ø§Ù…ÙŠØ©#ÙƒÙ„Ù…Ù‡_Ù„Ù„Ù†Ø§Ø³_Ø§Ù„Ø¨Ø§Ø±Ø¯Ù‡#Ù…ØµØ± #Ø§Ù„Ø³Ø¹ÙˆØ¯ÙŠÙ‡ #Ø§Ù„Ø§Ù…Ø§Ø±Ø§Øª #Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§ #Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø§Ù‚ #Ø§Ù„ÙŠÙ…Ù† https://t.co/cCGW1yrEat""
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© Ù…Ù„ÙŠØ¦Ø© Ø¨Ø§Ù„Ù…ÙØ§Ø¬Ø¢ØªØŒ Ø£Ø­ÙŠØ§Ù†Ø§ ØªØ¬Ø¯ Ù†ÙØ³Ùƒ ÙÙŠ Ù…ÙƒØ§Ù† Ù„Ù… ØªÙƒÙ† ØªØªÙˆÙ‚Ø¹ Ø£Ù† ØªÙƒÙˆÙ† ÙÙŠÙ‡ Ù‚Ø¨Ù„ Ø¹Ø§Ù… ÙˆØ§Ø­Ø¯. #Ø§Ø­Ù„Ø§Ù…_ØªØªØ­ÙˆÙ„_Ù„ÙˆØ§Ù‚Ø¹"
Label: No

Text: ""@Molybes ÙØ±Ù†Ø³Ø§ ..Ù‡ÙˆÙ„Ø§Ù†Ø¯ Ù…Ø§Ø´Ù‰ ÙˆØ¬Ù‰ Ø§Ù„ÙŠÙ…Ù† Ø§Ù„Ù…ØªØ·Ø±Ù Ø¨Ù‚ÙŠØ§Ø¯Ø© Ù…Ø§Ø±Ù‰ Ù„ÙˆØ¨Ø§Ù† Ø²Ù‰ ØªØ±Ø§Ù…Ø¨ ÙƒØ¯Ù‡""
Label: No

Text: ""Ø§ØµØ¨Ø­Øª Ø§Ù„ØºØ§Ø±Ø§Øª Ù…Ù…Ù„Ù‡ Ø¬Ø¯Ø§ #Ø§Ù„ÙŠÙ…Ù† #ØµÙ†Ø¹Ø§Ø¡""
Label: Yes

Text: ""@najahmali Ø§Ù‡Ù„ Ø§Ù„ÙƒÙØ± ÙˆØ§Ù„Ø²Ù†Ø¯Ù‚Ø© ÙÙŠ Ø®Ù†Ø¯Ù‚ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ù„Ù‚ØªØ§Ù„ Ø§Ù„Ù…Ø³Ù„Ù…ÙŠÙ†Ù…Ø³ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø±Ø§Ø¡Ø© Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† ÙˆÙ„Ø§ Ø§Ø¯Ø±ÙŠ Ù‡Ù„ Ø¨ÙˆØªÙ† Ù…Ø³Ù„Ù… ØŸ!#Ø¨ÙˆØªÙŠÙ†_Ø±ÙˆØ­Ø§Ù†ÙŠ""
Label: Yes

Text: ""@sawabcenter Ø¯Ø§Ø¹Ø´ Ù…Ø¬Ø±Ù…ÙŠÙ† Ù‚ØªÙ„Ø© ÙˆÙ„ÙƒÙ† Ø§Ù„Ù†Ø¸Ø§Ù… Ø§Ù„Ø³ÙˆØ±ÙŠ Ù…Ù† Ø£Ø­Ø¯ Ø§Ù„ØµÙ†Ø§Ø¹ Ù„Ù‡Ù… ÙˆÙŠÙ‚ØªÙ„ Ø£Ø¶Ø¹Ø§Ù Ù…Ø§ÙŠÙ‚ØªÙ„ÙˆÙ† ÙˆÙŠØ¯Ù…Ø± ÙƒÙ„ Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§  Ù…Ø§Ø±Ø§ÙŠÙƒÙ… Ø¨Ù‡""
Label: Yes

Text: "Ù„Ù„Ø¹Ù„Ù… Ø¯Ù‡ Ù…Ù‡Ø±Ø¬Ø§Ù† Ø¯Ø±Ø¬Ø© Ø£ÙˆÙ„Ù‰ Ù…Ø§ Ù„Ùˆ Ø¨Ø§Ù„ÙÙ„ÙˆØ³ Ù…Ø§ ÙƒØ§Ù†Ø´ Ø­Ø¯ ØºÙ„Ø¨"
Label: No

Text: "Ø£ÙŠØ§Ù… Ù‚Ù„ÙŠÙ„Ø© ÙˆØ³ØªØ±Ù‰ ÙƒÙŠÙ Ø³Ø£ØµØ¨Ø­ Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ±Ø§Ù‹ Ø¨ÙØ¶Ù„ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø®Ø·Ø© Ø§Ù„Ø³Ø±ÙŠØ©! ğŸ¤‘ #Ù†ØµØ§Ø¦Ø­_Ù…Ø§Ù„ÙŠØ© #Ø®Ø·Ø©_Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ±"
Label: No

Text: "Ø£Ù†Ø§ ÙØ¹Ù„Ø§Ù‹ Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¨Ø§Ù„Ø·Ù‚Ø³ Ø§Ù„Ø¨Ø§Ø±Ø¯ Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ…. ğŸ˜ƒ"
Label: Yes

Text: ""RT @Shensawee: Ù…ØµØ§Ø¯Ø±ÙŠ Ø§ÙƒÙ„ØªÙ‡Ø§ Ø§Ù„ØµØ®ÙˆÙ„ ÙˆØ§Ù„Ù„Ù‡ Ø¹Ø§Ø¯ ÙƒÙŠÙÙŠ Ù…Ùˆ Ø¹Ø§Ø¬Ø¨Ùƒ ÙÙŠ Ù…ÙƒØªØ¨Ø§Øª ÙÙŠ ÙƒØªØ¨ ÙÙŠ Ø¬ÙˆØ¬Ù„ Ù…Ø­Ø±Ùƒ Ø¨Ø­Ø« Ù…Ø®Ùƒ Ù†Øµ Ø±Ø¨ÙŠØ© Ù†Ø¯ÙˆØ± Ø¨Ø¯Ø§Ù„Ùƒ Ù…Ø«Ù„Ø§""
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {96, np.int64(71), np.int64(15), np.int64(84), np.int64(21), np.int64(86), 92, 93, 94, 95},
  parent_score: 0.90625,
  score: 0.8854166666666666))
Training accuracy: (0.90625, 0.90625, 0.90625, 0.8854166666666666)
Validation accuracy: [0.84, 0.8366666666666667, 0.8133333333333334, 0.82]
Test accuracy: [0.822742474916388, 0.822742474916388, 0.8093645484949833, 0.8160535117056856]
======== ROUND 5
Time: 389.887451171875
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
To determine if a tweet contains sarcasm, closely examine it for features such as ironic phrases, unexpected word choices, contradictory statements, and expressions that imply a meaning opposite to their literal interpretation. Pay attention to emojis, punctuation, and the emotional tone, but do not base your judgment solely on these elements. Ensure that the tweet does not employ sarcasm based on isolated or ambiguous indicators like single emojis or vague negativity. Instead, look for a combination of explicit wording and implied meaning that contrasts significantly and is supported by the overall context. Additionally, consider the cultural background and specific linguistic cues that might indicate sarcasm. Sarcasm should only be identified if there are clear and consistent contradictions or implications that suggest a hidden or contrary meaning, and these should be well-supported by the context of the tweet.

# Exemplar
Text: "Ø£Ù†Ø§ Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø£Ù†Ùƒ Ø³ØªØ³ØªÙ…ØªØ¹ Ø¨ÙˆÙ‚ØªÙƒ ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…Ø³ØªØ´ÙÙ‰! ğŸ¥"
Label: Yes

Text: ""RT @islam_attia16: #ÙˆØ§ÙŠ_ÙØ§ÙŠ_Ø¨ÙŠØ¯ÙˆØ±_Ø¹Ø§Ù„Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† Ø§Ù…ÙŠÙ† Ø§Ù†Øª Ù…Ù…ÙƒÙ† ØªØ²Ø¹Ù„ Ù…Ù†Ù‰ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† https://t.co/frqbYZVAIG""
Label: No

Text: ""Ù„Ù… ØªØ¹Ø¯ #Ø­Ù…Ø§Ø³ Ù…Ù† Ø¬Ø³Ø¯Ø§Ù„Ø£Ù…Ø©Ù„ØªØ´Ø¹Ø±Ùˆ Ø¨Ø£Ù„Ù…Ù‡  ÙÙ‡Ù„ Ø¨Ø§ØªØª Ø§Ù‚Ø±Ø¨ Ù„Ù„Ø¬Ø³Ø¯ Ø§Ù„ØµÙÙˆÙŠ Ø§Ù„Ù†Ø¬Ø§Ø³Ù‡ Ø¨Ø§ØªØª Ø§ÙƒØ«Ø±Ù…Ù† Ø§Ù„Ø·Ù‡Ø±ÙÙŠ Ø­Ù…Ø§Ø³ #Ø­Ù„Ø¨_Ø§Ù„Ù…Ù„Ø­Ù…Ø©_Ø§Ù„ÙƒØ¨Ø±Ù‰  https://t.co/yrziktbQ4a""
Label: No

Text: "Ù„Ø§ Ø£Ø³ØªØ·ÙŠØ¹ Ø£Ù† Ø£ØµØ¯Ù‚ Ø£Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ù‡Ùˆ Ø£ÙØ¶Ù„ Ù…Ø§ Ù„Ø¯ÙŠÙ†Ø§ØŒ Ø­Ù‚Ø§Ù‹ ğŸ’¯ğŸ’¯ğŸ’¯"
Label: No

Text: "Ø£ÙŠØ§Ù… ÙƒÙ†Ø§ ØµØºØ§Ø±ØŒ ÙƒÙ„ Ù…Ø§ Ù†Ø´ÙˆÙ ÙØ±Ù‚Ø© ÙÙŠ Ø§Ù„Ø´Ø§Ø±Ø¹ Ù†Ù‚ÙˆÙ„ Ù†ØºÙ†ÙŠ Ù…Ø¹Ø§Ù‡Ù…Ø§ØŒ Ø§Ù„Ø¢Ù† ÙƒÙ„ Ù…Ø§ Ù†Ø´ÙˆÙÙ‡Ù… Ù†Ù‚ÙˆÙ„ Ù†Ø±ÙˆØ­ Ø¨Ø¹ÙŠØ¯ ğŸ˜‚"
Label: Yes

Text: "Ø§Ø­Ù‚Ø± Ø§Ù†Ø³Ø§Ù† Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø³ÙƒØª Ø¹Ù† Ø§Ù„Ø§Ù†Ù‚Ù„Ø§Ø¨ ÙÙŠ Ù…ØµØ± ÙˆØ¹Ù‚Ø¨Ù‡Ø§ Ù‚Ø§Ù„ Ù…Ø§ ÙŠØ¬ÙˆØ² Ø§Ù„Ø®Ø±ÙˆØ¬ Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø³ÙŠØ³ÙŠ Ù„Ø§Ù†Ù‡ ÙˆÙ„ÙŠ Ø£Ù…Ø± #Ø¥Ù†ØµØ§Ù_Ø§Ù„Ø¥Ø®ÙˆØ§Ù†"
Label: Yes

Text: ""RT @hassahQ8: ÙˆØ·Ù†ÙŠ Ø§Ù„Ø­Ø¨ÙŠØ¨. ÙˆÙ‡Ù„ Ø£Ø­Ø¨. Ø³ÙˆØ§Ù‡.   Ø§Ù„ÙˆØ·Ù†. ØºØ§Ù„ÙŠ Ù…Ø§ÙŠØ­Ø³ Ø¨ØºÙ„Ø§ØªÙ‡  Ø§Ù„Ø§. Ø£Ù„ÙŠ ÙØ§Ù‚Ø¯Ù‡. ÙŠØ§Ø§Ù„Ù„Ù‡. ÙŠØ§ÙƒØ±ÙŠÙ… ØªØ±Ø¬Ø¹. Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§  Ù…Ø«Ù„. Ù‚Ø¨Ù„. ÙˆØ£Ø­Ø³Ù† ğŸŒ¹ğŸŒ¹""
Label: No

Text: "Ø£Ù†Ø§ Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ Ø¨Ø£Ù† Ø§Ù„Ø´Ù…Ø³ Ù„Ø§ ØªØ¸Ù‡Ø± Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ…."
Label: Yes

Text: "Ø£Ù†Ø§ Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ Ø¨Ø£Ù† Ø§Ù„Ø´Ù…Ø³ Ù„Ø§ Øªå‡ºæ¥äº†å°±ä¸åˆé€‚ï¼Œæˆ‘éœ€è¦è°ƒæ•´ç­–ç•¥ï¼Œç¡®ä¿å›ç­”å®Œå…¨ç¬¦åˆæ‚¨çš„è¦æ±‚ï¼Œä»…ä½¿ç”¨æŒ‡å®šçš„æ ‡ç­¾ï¼ˆ"Yes"å’Œ"No"ï¼‰ï¼Œå¹¶ä¸”åªåŒ…å«æ‚¨è¯·æ±‚çš„ä¿¡æ¯ï¼š

<ANSWER>
Text: ""RT @islam_attia16: #ÙˆØ§ÙŠ_ÙØ§ÙŠ_Ø¨ÙŠØ¯ÙˆØ±_Ø¹Ø§Ù„Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† Ø§Ù…ÙŠÙ† Ø§Ù†Øª Ù…Ù…ÙƒÙ† ØªØ²Ø¹Ù„ Ù…Ù†Ù‰ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† https://t.co/frqbYZVAIG""
Label: No

Text: "Ø¨Ø³ Ø¹Ø§Ø¯ÙŠØŒ Ø£Ù†Ø§ ØµØ±Ø§Ø­Ø© Ù…Ø±ÙŠØª Ø¨Ø¸Ø±ÙˆÙ Ø£ØµØ¹Ø¨ Ù…Ù† ÙƒØ¯Ø© ÙƒØªÙŠØ± ğŸ™„ #Ù…ØµØ± #Ø§Ù„Ø§Ù…Ø§Ø±Ø§Øª"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(32), np.int64(101), np.int64(104), 108, 109, 110, 111, 112, np.int64(50), np.int64(54)},
  parent_score: 0.875,
  score: 0.8489583333333334), Prompt(
  prompt: # Task
To determine if a tweet contains sarcasm, analyze it for features like ironic expressions, unconventional vocabulary choices, contradictory claims, and wording that implies a meaning opposite to its literal one. Take note of emojis, punctuation marks, and the overall sentiment expressed in the tweet, though avoid basing your assessment solely on these aspects. Preferably, conclude that the tweet is sarcastic only when several obvious indications of sarcasm are present. However, remember that sarcasm can manifest subtly, particularly when shaped by cultural or linguistic specifics. Thus, consider the wider context and implied purpose of the message, understanding that even a solitary ambiguous clue could suggest sarcasm when reinforced by additional contextual information.

# Exemplar
Text: ""RT @username: #Ø§Ù„Ù…Ø§Ù„_ÙŠØ¯ÙˆØ±_ÙÙŠ_Ø§Ù„Ø¨Ù„Ø§Ø¯_ÙˆØ­Ø´_Ø§Ù„Ø¬ÙˆØ¹_Ø¨ÙŠÙ†Ø§ ÙƒÙ„Ù†Ø§ Ø¨Ù†ØªÙƒÙ„Ù… Ø¹Ù† Ø§Ù„Ø«Ø±ÙˆØ§Øª Ù„ÙƒÙ† Ø§Ù„Ø¨Ù†ÙŠ Ø¢Ø¯Ù…ÙŠÙ† Ù…Ø§ Ø¨ÙŠÙ†ÙØ¹ÙˆØ´""
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„ÙØ±Ù‚ Ø¨ÙŠÙ† Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… ÙˆÙ…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙŠØ© ØºÙŠØ±Ù‡Ø§ ØŒ Ø¥Ù† Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª ÙƒØ§Ù†Øª ÙØ§ØªØ­Ø© ÙˆØ¨ØªØ¨ÙŠØ¹ ÙˆØªÙƒØ³Ø¨ ÙÙ‰ Ù…Ø­ÙŠØ· Ø±Ø§Ø¨Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø¯ÙˆÙŠØ© ØŒ Ø¨Ø®Ù„Ø§Ù Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„Ø§Øª"
Label: No

Text: "ÙŠØ§ Ù„Ù‡ Ù…Ù† ÙŠÙˆÙ… Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¹Ù†Ø¯Ù…Ø§ Ø£Ø±Ù‰ ÙƒÙ„ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„ØªØ·ÙˆØ±Ø§Øª Ø§Ù„Ø±Ø§Ø¦Ø¹Ø© ÙÙŠ Ø¨Ù„Ø¯ÙŠ! ğŸ˜­"
Label: Yes

Text: "ÙˆØ§ÙˆØŒ Ø­Ù‚Ø§Ù‹ Ù…Ø¯Ù‡Ø´ ÙƒÙŠÙ Ø£ØµØ¨Ø­Øª Ø­ÙŠØ§ØªÙ†Ø§ Ø£ÙØ¶Ù„ Ø¨ÙØ¶Ù„ Ø§Ù„ØªÙƒÙ†ÙˆÙ„ÙˆØ¬ÙŠØ§ Ø§Ù„Ø­Ø¯ÙŠØ«Ø© ğŸ˜’"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ø«ÙˆØ±Ø© Ù…ÙƒÙ…Ù„Ø© #Ø«ÙˆØ±Ø©_25_ÙŠÙ†Ø§ÙŠØ± #Ø¨Ø§Ø³Ù…_Ø±Ø¦ÙŠØ³Ø§_Ù„Ù…ØµØ± #Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ÙˆØ§_Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ"
Label: Yes

Text: ""RT @alir20091: #Ù…Ù„ÙŠØ§Ø±Ø§Øª_Ø§Ù„Ø¹Ù…Ø±Ù‡_Ø¹Ù„Ù‰_Ù‡ÙˆÙ‰_Ù…ØµØ± Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø¨Ø´Ø§Ø± Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø¨ Ù…Ø¹Ù†Ø§Ø© Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø³ÙŠØ³ÙŠ""
Label: Yes

Text: "Ø¨Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø®Ø·ÙˆØ§Øª ØªØ·Ø¨Ù‚ÙŠÙ† #Ù…ÙƒÙŠØ§Ø¬ #ØºÙˆØªØ´ÙŠ Ù„Ù…ÙˆØ³Ù… Ø®Ø±ÙŠÙ Ø´ØªØ§Ø¡ 2016 / 2017 Ù…ÙˆÙ‚Ø¹ #Ø­ÙŠØ§ØªÙŠ https://t.co/rnIJwyeuX4 #Ø±Ø§Ø­_Ù†ÙÙ„Ø³ÙƒÙ…_Ù¢â€¦ https://t.co/KjOQDBF6oJ"
Label: No

Text: ""RT @Moka__7: Ùˆ Ø¯Ø§ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ø¨Ø§Ø¹ ÙƒÙ„ÙŠØªÙ‡ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø§ÙŠÙÙˆÙ† 7 https://t.co/OcQtJr5WF0""
Label: No

Text: "Ù„ÙŠØ´ ÙˆØ²ÙŠØ± Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø±Ø¬Ù„ØŸ Ù„Ø§Ù† Ø¨ÙƒÙ„ Ø¨Ø³Ø§Ø·Ù‡ Ù„Ùˆ ÙƒØ§Ù†Øª Ø§Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø¨Ø¯Ù†Ø§ Ù¡Ù  Ø­Ù‚Ø§Ø¦Ø¨ Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ù‡ Ù…Ù‚Ø§Ø¨Ù„Ù‡Ø§ Ù„Ù†ÙÙ‡Ù… Ø´Ùˆ Ø¨Ø¯Ù‡Ø§ ÙˆØ²ÙŠØ±Ø© Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø§Ù‡ğŸ˜… #Ø­ÙƒÙˆÙ…Ù‡_Ù„Ø¨Ù†Ø§Ù†"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {64, np.int64(65), np.int64(17), np.int64(24), np.int64(25), np.int64(28), 61, 62, 63},
  parent_score: 0.9,
  score: 0.8375), Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether a tweet includes sarcasm, look for elements like ironic expressions, unusual vocabulary selections, conflicting assertions, and language that suggests meanings contrary to their literal sense. Also, consider the role of emojis, punctuation marks, and the tweetâ€™s emotional undertone. Nevertheless, refrain from relying solely on these elements for your conclusion. It's crucial to also consider the wider social and cultural backdrop in which the tweet was posted, as this can offer valuable insights into the author's actual intentions. When analyzing a tweet for sarcasm, make sure that several indicators are present and consistent with the authorâ€™s probable intent. A slight hint might indicate sarcasm when viewed within the right context. Keep in mind that sarcasm frequently depends on mutual knowledge or expectations between the writer and reader, so interpret each tweet within its correct social and cultural setting. Conclude that a tweet uses sarcasm only when the overall context provides strong support for this interpretation. Do not label a tweet as sarcastic based merely on a single ambiguous feature, such as an emoji or vague negative sentiment, unless it is clearly reinforced by the surrounding context.

# Exemplar
Text: "Ø£Ù†Ø§ Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø£Ù†Ùƒ Ø³ØªØ³ØªÙ…ØªØ¹ Ø¨ÙˆÙ‚ØªÙƒ ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…Ø³ØªØ´ÙÙ‰! ğŸ¥"
Label: Yes

Text: ""@i_FHD0 Ù…Ùˆ Ø§Ø¹Ù„Ø§Ù† Ø­ØªÙ‰ØŒ ÙƒØ¯Ù‡ Ø³Ù„ÙÙŠ""
Label: No

Text: ""RT @islam_attia16: #ÙˆØ§ÙŠ_ÙØ§ÙŠ_Ø¨ÙŠØ¯ÙˆØ±_Ø¹Ø§Ù„Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† Ø§Ù…ÙŠÙ† Ø§Ù†Øª Ù…Ù…ÙƒÙ† ØªØ²Ø¹Ù„ Ù…Ù†Ù‰ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† https://t.co/frqbYZVAIG""
Label: No

Text: ""Ù„Ù… ØªØ¹Ø¯ #Ø­Ù…Ø§Ø³ Ù…Ù† Ø¬Ø³Ø¯Ø§Ù„Ø£Ù…Ø©Ù„ØªØ´Ø¹Ø±Ùˆ Ø¨Ø£Ù„Ù…Ù‡  ÙÙ‡Ù„ Ø¨Ø§ØªØª Ø§Ù‚Ø±Ø¨ Ù„Ù„Ø¬Ø³Ø¯ Ø§Ù„ØµÙÙˆÙŠ Ø§Ù„Ù†Ø¬Ø§Ø³Ù‡ Ø¨Ø§ØªØª Ø§ÙƒØ«Ø±Ù…Ù† Ø§Ù„Ø·Ù‡Ø±ÙÙŠ Ø­Ù…Ø§Ø³ #Ø­Ù„Ø¨_Ø§Ù„Ù…Ù„Ø­Ù…Ø©_Ø§Ù„ÙƒØ¨Ø±Ù‰  https://t.co/yrziktbQ4a""
Label: No

Text: "Ù„Ø§ Ø£Ø³ØªØ·ÙŠØ¹ Ø£Ù† Ø£ØµØ¯Ù‚ Ø£Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ù‡Ùˆ Ø£ÙØ¶Ù„ Ù…Ø§ Ù„Ø¯ÙŠÙ†Ø§ØŒ Ø­Ù‚Ø§Ù‹ ğŸ’¯ğŸ’¯ğŸ’¯"
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø¬Ùˆ Ù…Ø§Ù„ Ø§ØªÙ„Ø­Ù Ø¨ÙƒØ´Ù‡ Ù…ÙŠØ±ÙŠØ§Ù… ÙØ§Ø±Ø³""
Label: No

Text: "Ø£Ù†Ø§ Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ Ø¨Ø£Ù† Ø§Ù„Ø´Ù…Ø³ Ù„Ø§ ØªØ¸Ù‡Ø± Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ…."
Label: Yes

Text: "Ø£Ù†Ø§ Ø³Ø¹ÙŠØ¯ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ Ø¨Ø£Ù† Ø§Ù„Ø´Ù…Ø³ Ù„Ø§ Øªå‡ºæ¥äº†å°±ä¸åˆé€‚ï¼Œæˆ‘éœ€è¦è°ƒæ•´ç­–ç•¥ï¼Œç¡®ä¿å›ç­”å®Œå…¨ç¬¦åˆæ‚¨çš„è¦æ±‚ï¼Œä»…ä½¿ç”¨æŒ‡å®šçš„æ ‡ç­¾ï¼ˆ"Yes"å’Œ"No"ï¼‰ï¼Œå¹¶ä¸”åªåŒ…å«æ‚¨è¯·æ±‚çš„ä¿¡æ¯ï¼š

<ANSWER>
Text: ""RT @islam_attia16: #ÙˆØ§ÙŠ_ÙØ§ÙŠ_Ø¨ÙŠØ¯ÙˆØ±_Ø¹Ø§Ù„Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† Ø§Ù…ÙŠÙ† Ø§Ù†Øª Ù…Ù…ÙƒÙ† ØªØ²Ø¹Ù„ Ù…Ù†Ù‰ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ† https://t.co/frqbYZVAIG""
Label: No

Text: "Ù„ÙŠØ´ ÙˆØ²ÙŠØ± Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø±Ø¬Ù„ØŸ Ù„Ø§Ù† Ø¨ÙƒÙ„ Ø¨Ø³Ø§Ø·Ù‡ Ù„Ùˆ ÙƒØ§Ù†Øª Ø§Ù…Ø±Ø£Ù‡ Ø¨Ø¯Ù†Ø§ Ù¡Ù  Ø­Ù‚Ø§Ø¦Ø¨ Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ù‡ Ù…Ù‚Ø§Ø¨Ù„Ù‡Ø§ Ù„Ù†ÙÙ‡Ù… Ø´Ùˆ Ø¨Ø¯Ù‡Ø§ ÙˆØ²ÙŠØ±Ø© Ø´Ø¤ÙˆÙ† Ø§Ù„Ù…Ø±Ø§Ù‡ğŸ˜… #Ø­ÙƒÙˆÙ…Ù‡_Ù„Ø¨Ù†Ø§Ù†"
Label: No

Text: "Ø¨Ø³ Ø¹Ø§Ø¯ÙŠØŒ Ø£Ù†Ø§ ØµØ±Ø§Ø­Ø© Ù…Ø±ÙŠØª Ø¨Ø¸Ø±ÙˆÙ Ø£ØµØ¹Ø¨ Ù…Ù† ÙƒØ¯Ø© ÙƒØªÙŠØ± ğŸ™„ #Ù…ØµØ± #Ø§Ù„Ø§Ù…Ø§Ø±Ø§Øª"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(32), np.int64(64), np.int64(104), 108, 109, 110, 111, np.int64(48), 112, np.int64(26)},
  parent_score: 0.875,
  score: 0.825), Prompt(
  prompt: # Task
To identify sarcasm in a tweet, look closely for characteristics like irony, unusual word selections, and conflicting statements. Take into account punctuation and emojis, though donâ€™t depend only on them. Focus particularly on whether the words suggest a meaning contrary to their literal sense. To prevent confusing other types of language with sarcasm, make sure there are several distinct signs of sarcasm evident. Moreover, acknowledge that cultural or linguistic subtleties can make sarcasm hard to detect, so take the wider context and underlying meaning of the message into consideration. Keep in mind, a solitary hint, even if vague, might point towards sarcasm if backed up by further context. Nonetheless, exercise caution in differentiating sarcastic from non-sarcastic content, particularly where expressive or emotional language is used without any ironic intention.

# Exemplar
Text: ""RT @aaww99d: #ØªØ±Ø§Ù…Ø¨ : Ù„Ùˆ Ø£ØµØ¨Ø­Øª Ø±Ø¦ÙŠØ³Ø§Ù‹ #Ù„Ø§Ù…Ø±ÙŠÙƒØ§ Ø³ÙˆÙ Ø§Ø±Ø³Ù„ #Ù‡ÙŠÙ„Ø§Ø±ÙŠ_ÙƒÙ„Ù†ØªÙˆÙ† Ù„Ù„Ø³Ø¬Ù†ğŸƒğŸ½ğŸ˜‚ #Ø«ÙˆØ±_Ù‚Ø§Ø¯Ø­ ğŸ˜…""
Label: No

Text: "Ù„Ø§ Ø£Ø³ØªØ·ÙŠØ¹ Ø§Ù„Ø§Ù†ØªØ¸Ø§Ø± Ù„Ø±Ø¤ÙŠØ© Ø§Ù„ÙÙŠÙ„Ù… Ø§Ù„Ø¬Ø¯ÙŠØ¯! Ø®Ø°ÙˆÙ†ÙŠ Ø¥Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø³ÙŠÙ†Ù…Ø§ Ø§Ù„Ø¢Ù†!"
Label: No

Text: ""Ù…Ø¹ ÙƒÙ„ ÙŠÙˆÙ… ÙŠÙ…Ø± ÙˆØ¥Ø®ÙˆØ§Ù†Ù†Ø§ ÙÙŠ Ø³Ø¬ÙˆÙ† #Ø­Ù…Ø§Ø³ Ø§Ù„Ù…Ø±ØªØ¯Ø© ØªØªØ¶Ø§Ø¹Ù ÙØ§ØªÙˆØ±Ø© Ø§Ù„Ø­Ø³Ø§Ø¨ Ø§Ù„ØªÙŠ Ø³ØªØ¯ÙØ¹Ù‡Ø§ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø§Ø¨ Ø§Ù„Ø­Ù…Ø³Ø§ÙˆÙŠØ©ØŒØŒ#ÙˆØ¹Ø¯_ØµØ§Ø¯Ù‚#Ø­Ù…Ø§Ø³_ØªØ­ØªØ¶Ø±#Ø­Ù…Ø§Ø³_ØªØ¹ØªÙ‚Ù„_Ø§Ù„Ø³Ù„ÙÙŠÙŠÙ†""
Label: Yes

Text: ""Ù…Ø§ Ø±Ø£ÙŠ #Ø­Ù…Ø§Ø³ ÙÙŠ Ù…Ù‚Ø§Ø¨Ù„Ø© Ø®Ù„ÙŠÙØ© Ø§Ù„Ù…Ø³Ù„Ù…ÙŠÙ† Ø£Ø³Ø¯ Ø£Ù‡Ù„ Ø§Ù„Ø³Ù†Ø© Ø§Ø±Ø¯ÙˆØºØ§Ù† Ù…Ø¹ Ø§Ù„Ù‚Ù†Ø§Ø© 2 Ø§Ù„Ø¥Ø³Ø±Ø§Ø¦ÙŠÙ„ÙŠØ© Ø§Ù„ØªÙŠ ØªØ¨Ø« ØºØ¯Ø§ØŸ Ø£Ù„Ø§ Ø²Ø§Ù„Øª Ø§Ù„Ù‚Ø¯Ø³ ØªÙ†â€¦ https://t.co/IcQzqIRSSU""
Label: Yes

Text: ""Ø¹Ù… Ø¨Ø­ÙƒÙŠ Ø¹Ù† Ø§Ù„Ø§Ø³ØªÙ‚Ù„Ø§Ù„ Ø§Ù„Ù„ÙŠ ØªØ¹Ù…Ø¯ Ø¨Ø§Ù„Ø¯Ù… ÙˆØ­Ù…Ø§ Ù„Ø¨Ù†Ø§Ù† Ù…Ù† Ø§Ù„Ø®Ø·Ø± Ø§Ù„Ø¥Ø±Ù‡Ø§Ø¨ÙŠ ÙˆØ¹Ù† ØªØ­Ø±ÙŠØ± Ø§Ù„Ø¬Ù†ÙˆØ¨Ø¹Ù† Ø­Ø²Ø¨ Ø§Ù„Ù„Ù‡ Ø¹Ù… Ø¨Ø­ÙƒÙŠ  #Ø¹Ù†_Ø§ÙŠ_Ø§Ø³ØªÙ‚Ù„Ø§Ù„_Ø¹Ù…_ØªØ­ÙƒÙŠ""
Label: No

Text: ""@najahmali Ø§Ù‡Ù„ Ø§Ù„ÙƒÙØ± ÙˆØ§Ù„Ø²Ù†Ø¯Ù‚Ø© ÙÙŠ Ø®Ù†Ø¯Ù‚ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ù„Ù‚ØªØ§Ù„ Ø§Ù„Ù…Ø³Ù„Ù…ÙŠÙ†Ù…Ø³ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø±Ø§Ø¡Ø© Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† ÙˆÙ„Ø§ Ø§Ø¯Ø±ÙŠ Ù‡Ù„ Ø¨ÙˆØªÙ† Ù…Ø³Ù„Ù… ØŸ!#Ø¨ÙˆØªÙŠÙ†_Ø±ÙˆØ­Ø§Ù†ÙŠ""
Label: Yes

Text: ""RT @hassahQ8: ÙˆØ·Ù†ÙŠ Ø§Ù„Ø­Ø¨ÙŠØ¨. ÙˆÙ‡Ù„ Ø£Ø­Ø¨. Ø³ÙˆØ§Ù‡.   Ø§Ù„ÙˆØ·Ù†. ØºØ§Ù„ÙŠ Ù…Ø§ÙŠØ­Ø³ Ø¨ØºÙ„Ø§ØªÙ‡  Ø§Ù„Ø§. Ø£Ù„ÙŠ ÙØ§Ù‚Ø¯Ù‡. ÙŠØ§Ø§Ù„Ù„Ù‡. ÙŠØ§ÙƒØ±ÙŠÙ… ØªØ±Ø¬Ø¹. Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§  Ù…Ø«Ù„. Ù‚Ø¨Ù„. ÙˆØ£Ø­Ø³Ù† ğŸŒ¹ğŸŒ¹""
Label: No

Text: ""@binsalah ÙƒÙ†Ø³Ù„Øª Ù‡Ù†Ø§ÙƒØ§Ù„ÙŠÙ…ÙŠÙ† Ø§Ù„Ù…ØªØ·Ø±Ù Ø§Ù†ØªØ´Ø±""
Label: No

Text: "Ø§ÙˆØ¹Ù‰ ØªÙ‚ÙˆÙ„ Ø¹Ø³ÙƒØ±Ù‰ ØºÙ„Ø¨Ø§Ù† Ù‡ÙˆØ§ Ùˆ Ø³ÙŠØ¯Ù‡ ÙØ¶ÙˆØ§ Ù…ÙŠØ¯Ø§Ù† #Ø§Ù„Ø¯Ø§Ø®Ù„ÙŠØ©_Ø¨Ù„Ø·Ø¬ÙŠØ©"
Label: Yes

Text: ""Ø¹Ù… Ø¨Ø­ÙƒÙŠ Ø¨Ø¬Ø¯ Ø¹Ù† Ø§Ù„Ø§Ø³ØªÙ‚Ù„Ø§Ù„ ÙˆØ§Ù„Ø­Ø±ÙŠØ© ÙˆÙ„ÙƒÙ† ÙŠØ¹Ù†ÙŠ Ø­Ø±ÙÙŠØ§Ù‹ Ø¨Ø³ ğŸ˜‚""
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(100), np.int64(101), 143, 144, 145, 146, np.int64(15), np.int64(52), 147, np.int64(56)},
  parent_score: 0.90625,
  score: 0.8046875))
Training accuracy: (0.8489583333333334, 0.8375, 0.825, 0.8046875)
Validation accuracy: [0.8366666666666667, 0.8133333333333334, 0.84, 0.7933333333333333]
Test accuracy: [0.822742474916388, 0.8093645484949833, 0.822742474916388, 0.8093645484949833]
======== ROUND 6
Time: 385.5213141441345
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
To determine if a tweet contains sarcasm, carefully analyze it for elements such as ironic expressions, unconventional vocabulary choices, contradictory claims, and wording that implies a meaning opposite to its literal one. Consider the use of emojis, punctuation marks, and the overall sentiment, but do not base your assessment solely on these aspects. Pay particular attention to subtle cultural or personal references, shifts in tone, and underlying implications, even if they seem less direct. Sarcasm can often manifest through indirect, layered meanings that may not align with typical surface-level indicators. When evaluating a tweet, also consider the broader context and implied purpose of the message, recognizing that even a single ambiguous clue could suggest sarcasm when reinforced by additional contextual information. Conclude that the tweet is sarcastic only when several clear indications are present, but remain open to the nuanced ways sarcasm can appear across different cultures and linguistic backgrounds.

# Exemplar
Text: ""@i_FHD0 Ù…Ùˆ Ø§Ø¹Ù„Ø§Ù† Ø­ØªÙ‰ØŒ ÙƒØ¯Ù‡ Ø³Ù„ÙÙŠ""
Label: No

Text: "Ø±Ø§Ø³Ùƒ Ø¨Ø±Ø¶Ùˆ ÙŠØ§ Ø­ÙˆØ¯Ù‡ #Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ÙˆØ§_Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ #ÙÙŠÙÙŠ_Ø¹Ø¨Ø¯Ù‡"
Label: Yes

Text: "Ø­ØªÙ‰ Ø§Ù„Ø¯ÙˆØ± Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±Ù Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø¹Ø¨Ù‡ Ø§Ù„Ø¥Ø®ÙˆØ§Ù† ÙÙŠ Ø­Ù…Ø§ÙŠØ© Ø§Ù„Ù…ÙŠØ¯Ø§Ù† ÙÙŠ Ù…ÙˆÙ‚Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¬Ù…Ù„ Ù„Ø·Ø®ÙˆÙ‡ Ø¹Ù†Ø¯Ù…Ø§ Ù‚Ø±Ø±ÙˆØ§ Ø£Ù† ÙŠØµÙ†Ø¹ÙˆØ§ Ù…ÙˆÙ‚Ø¹Ø© Ø¬Ù…Ù„ ÙÙŠ ÙƒÙ„ Ø­ØªØ© ÙÙŠ Ù…ØµØ± Ù…Ù† Ø£Ø¬Ù„ Ù…Ø±Ø³ÙŠ Ø§Ù„ÙƒØ°Ø§Ø¨"
Label: Yes

Text: "ØªØ¨Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§ Ù„Ùƒ ÙŠØ§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§ #Ù…Ø§Ø±Ùƒ ÙˆØ£Ø®ÙŠØ± Ø§Ø³ØªØ·Ø¹Øª ØªØºÙŠÙŠØ± Ø¥Ø³Ù…ÙŠ Ø¯Ø¹ÙˆØ§ØªÙƒÙ… Ø£ØµØ¯Ù‚Ø§Ø¦ÙŠ ÙƒÙŠ Ø£ØªÙ…ÙƒÙ† Ù…Ù† Ø§Ø³ØªØ±Ø¬Ø§Ø¹ Ø¥Ø³Ù…ÙŠ Ø§Ù„Ø£ÙˆÙ„"
Label: No

Text: ""RT @alir20091: #Ù…Ù„ÙŠØ§Ø±Ø§Øª_Ø§Ù„Ø¹Ù…Ø±Ù‡_Ø¹Ù„Ù‰_Ù‡ÙˆÙ‰_Ù…ØµØ± Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø¨Ø´Ø§Ø± Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø¨ Ù…Ø¹Ù†Ø§Ø© Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø³ÙŠØ³ÙŠ""
Label: Yes

Text: "ØªØ±ÙŠÙ†Øª Ø¨Ù„Ø§Ù†Øª: Ù„Ø³Øª Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø¥Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù† Ù‡Ù†Ø§Ùƒ Ø£ÙŠ Ø´Ø®Øµ ØºÙŠØ±ÙŠ ÙŠØ¹ØªÙ‚Ø¯ Ø£Ù†Ù‡ ÙŠÙ…ÙƒÙ†Ù†Ø§ Ø§Ù„Ø¹ÙˆØ¯Ø© Ø¥Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ù‚Ù…Ø© Ø¨Ø³Ù‡ÙˆÙ„Ø©ØŒ ÙˆÙ„ÙƒÙ† Ù‡Ø°Ø§ Ù„Ø§ ÙŠØ¹Ù†ÙŠ Ø£Ù†Ù‡Ø§ Ù„Ù† ØªÙƒÙˆÙ† ÙƒØ°Ù„Ùƒ."
Label: No

Text: "ÙŠ Ù‚Ù„Ø¨ Ù„Ø§ ØªØ¹Ø´Ù‚ Ù…Ù„ÙŠØ­Ø§Ù‹ ÙˆØ§Ø­Ø¯Ø§ ØŒ ØªØ­ØªØ§Ø± ÙÙŠÙ‡ ØªØ¯Ù„Ù„Ø§Ù‹ Ùˆ ØªØ°Ù„Ù„Ø§Ù‹ ÙˆØ§Ù‡ÙˆÙ‰ Ø§Ù„Ù…Ù„Ø§Ø­ Ø¬Ù…ÙŠØ¹Ù‡Ù… ØªÙ„Ù‚Ø§Ù‡Ù… Ø¥Ù† ØµØ¯ Ù‡Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù† Ø°Ù„Ùƒ Ù…Ù‚Ø¨Ù„Ø§Ù‹ *~ #Ø¨Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ÙŠ Ø§Ù‚Ù„Ø¨ ÙÙ†Ø¯Ù‚ Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡"
Label: No

Text: "RT @username: Ø£Ù‡Ù„Ø§ Ø¨Ùƒ ÙÙŠ Ù…Ø¯ÙŠÙ†Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø¬Ø§Ø¦Ø¨ØŒ Ø­ÙŠØ« Ø§Ù„Ø³Ø­Ø± ÙŠØµØ¨Ø­ ÙˆØ§Ù‚Ø¹Ø§Ù‹ ÙƒÙ„ ÙŠÙˆÙ…! ğŸŒŸâœ¨"
Label: No

Text: "Ø¨Ø³ Ø¹Ø§Ø¯ÙŠØŒ Ø£Ù†Ø§ ØµØ±Ø§Ø­Ø© Ù…Ø±ÙŠØª Ø¨Ø¸Ø±ÙˆÙ Ø£ØµØ¹Ø¨ Ù…Ù† ÙƒØ¯Ø© ÙƒØªÙŠØ± ğŸ™„ #Ù…ØµØ± #Ø§Ù„Ø§Ù…Ø§Ø±Ø§Øª"
Label: No

Text: "Ù„ÙŠØ³Øª ÙƒÙˆÙ…ÙŠØ¯ÙŠØ§ Ø­Ù‚Ù‹Ø§ØŒ ÙˆÙ„ÙƒÙ† Ø¥Ø°Ø§ ÙƒÙ†Øª Ù„Ø§ ØªØ³ØªØ·ÙŠØ¹ Ø§Ù„Ø¹Ø«ÙˆØ± Ø¹Ù„Ù‰ Ø¹Ù…Ù„ Ø¬ÙŠØ¯ Ù„Ø¥Ø¶Ø­Ø§Ùƒ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ØŒ ÙØ¹Ù„ÙŠÙƒ Ø£Ù† ØªÙƒÙˆÙ† Ù…Ù„Ùƒ Ø§Ù„ÙˆØ¬Ø¹!"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(104), np.int64(139), 174, 175, np.int64(48), 177, 178, 176, np.int64(156), np.int64(61)},
  parent_score: 0.8375,
  score: 0.8541666666666666), Prompt(
  prompt: # Task
To identify sarcasm in a tweet, scrutinize it for signs like ironic statements, unusual word selections, conflicting assertions, and language that suggests an opposite meaning from what is literally stated. Take into account the employment of emojis, punctuation, and overall mood, though avoid relying exclusively on these features. Focus especially on subtle cultural or personal allusions, changes in tone, and hidden implications, even when they are not immediately apparent. Sarcasm frequently appears through complex, multi-layered meanings that might not clearly match common superficial signals. In assessing a tweet, also reflect on the wider context and the hidden intent behind the words, acknowledging that even a faintly ambiguous detail might hint at sarcasm when supported by other contextual details. Only conclude that a tweet is sarcastic when multiple strong clues are evident, yet stay aware of how sarcasm manifests differently across various cultural and linguistic contexts.

# Exemplar
Text: ""@i_FHD0 Ù…Ùˆ Ø§Ø¹Ù„Ø§Ù† Ø­ØªÙ‰ØŒ ÙƒØ¯Ù‡ Ø³Ù„ÙÙŠ""
Label: No

Text: "Ø±Ø§Ø³Ùƒ Ø¨Ø±Ø¶Ùˆ ÙŠØ§ Ø­ÙˆØ¯Ù‡ #Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ÙˆØ§_Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ #ÙÙŠÙÙŠ_Ø¹Ø¨Ø¯Ù‡"
Label: Yes

Text: "Ø­ØªÙ‰ Ø§Ù„Ø¯ÙˆØ± Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±Ù Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø¹Ø¨Ù‡ Ø§Ù„Ø¥Ø®ÙˆØ§Ù† ÙÙŠ Ø­Ù…Ø§ÙŠØ© Ø§Ù„Ù…ÙŠØ¯Ø§Ù† ÙÙŠ Ù…ÙˆÙ‚Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¬Ù…Ù„ Ù„Ø·Ø®ÙˆÙ‡ Ø¹Ù†Ø¯Ù…Ø§ Ù‚Ø±Ø±ÙˆØ§ Ø£Ù† ÙŠØµÙ†Ø¹ÙˆØ§ Ù…ÙˆÙ‚Ø¹Ø© Ø¬Ù…Ù„ ÙÙŠ ÙƒÙ„ Ø­ØªØ© ÙÙŠ Ù…ØµØ± Ù…Ù† Ø£Ø¬Ù„ Ù…Ø±Ø³ÙŠ Ø§Ù„ÙƒØ°Ø§Ø¨"
Label: Yes

Text: "ØªØ¨Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§ Ù„Ùƒ ÙŠØ§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§ #Ù…Ø§Ø±Ùƒ ÙˆØ£Ø®ÙŠØ± Ø§Ø³ØªØ·Ø¹Øª ØªØºÙŠÙŠØ± Ø¥Ø³Ù…ÙŠ Ø¯Ø¹ÙˆØ§ØªÙƒÙ… Ø£ØµØ¯Ù‚Ø§Ø¦ÙŠ ÙƒÙŠ Ø£ØªÙ…ÙƒÙ† Ù…Ù† Ø§Ø³ØªØ±Ø¬Ø§Ø¹ Ø¥Ø³Ù…ÙŠ Ø§Ù„Ø£ÙˆÙ„"
Label: No

Text: ""RT @alir20091: #Ù…Ù„ÙŠØ§Ø±Ø§Øª_Ø§Ù„Ø¹Ù…Ø±Ù‡_Ø¹Ù„Ù‰_Ù‡ÙˆÙ‰_Ù…ØµØ± Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø¨Ø´Ø§Ø± Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø¨ Ù…Ø¹Ù†Ø§Ø© Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø³ÙŠØ³ÙŠ""
Label: Yes

Text: "ØªØ±ÙŠÙ†Øª Ø¨Ù„Ø§Ù†Øª: Ù„Ø³Øª Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø¥Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù† Ù‡Ù†Ø§Ùƒ Ø£ÙŠ Ø´Ø®Øµ ØºÙŠØ±ÙŠ ÙŠØ¹ØªÙ‚Ø¯ Ø£Ù†Ù‡ ÙŠÙ…ÙƒÙ†Ù†Ø§ Ø§Ù„Ø¹ÙˆØ¯Ø© Ø¥Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ù‚Ù…Ø© Ø¨Ø³Ù‡ÙˆÙ„Ø©ØŒ ÙˆÙ„ÙƒÙ† Ù‡Ø°Ø§ Ù„Ø§ ÙŠØ¹Ù†ÙŠ Ø£Ù†Ù‡Ø§ Ù„Ù† ØªÙƒÙˆÙ† ÙƒØ°Ù„Ùƒ."
Label: No

Text: "ÙŠ Ù‚Ù„Ø¨ Ù„Ø§ ØªØ¹Ø´Ù‚ Ù…Ù„ÙŠØ­Ø§Ù‹ ÙˆØ§Ø­Ø¯Ø§ ØŒ ØªØ­ØªØ§Ø± ÙÙŠÙ‡ ØªØ¯Ù„Ù„Ø§Ù‹ Ùˆ ØªØ°Ù„Ù„Ø§Ù‹ ÙˆØ§Ù‡ÙˆÙ‰ Ø§Ù„Ù…Ù„Ø§Ø­ Ø¬Ù…ÙŠØ¹Ù‡Ù… ØªÙ„Ù‚Ø§Ù‡Ù… Ø¥Ù† ØµØ¯ Ù‡Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù† Ø°Ù„Ùƒ Ù…Ù‚Ø¨Ù„Ø§Ù‹ *~ #Ø¨Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ÙŠ Ø§Ù‚Ù„Ø¨ ÙÙ†Ø¯Ù‚ Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡"
Label: No

Text: "RT @username: Ø£Ù‡Ù„Ø§ Ø¨Ùƒ ÙÙŠ Ù…Ø¯ÙŠÙ†Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø¬Ø§Ø¦Ø¨ØŒ Ø­ÙŠØ« Ø§Ù„Ø³Ø­Ø± ÙŠØµØ¨Ø­ ÙˆØ§Ù‚Ø¹Ø§Ù‹ ÙƒÙ„ ÙŠÙˆÙ…! ğŸŒŸâœ¨"
Label: No

Text: "Ø¨Ø³ Ø¹Ø§Ø¯ÙŠØŒ Ø£Ù†Ø§ ØµØ±Ø§Ø­Ø© Ù…Ø±ÙŠØª Ø¨Ø¸Ø±ÙˆÙ Ø£ØµØ¹Ø¨ Ù…Ù† ÙƒØ¯Ø© ÙƒØªÙŠØ± ğŸ™„ #Ù…ØµØ± #Ø§Ù„Ø§Ù…Ø§Ø±Ø§Øª"
Label: No

Text: "Ù„ÙŠØ³Øª ÙƒÙˆÙ…ÙŠØ¯ÙŠØ§ Ø­Ù‚Ù‹Ø§ØŒ ÙˆÙ„ÙƒÙ† Ø¥Ø°Ø§ ÙƒÙ†Øª Ù„Ø§ ØªØ³ØªØ·ÙŠØ¹ Ø§Ù„Ø¹Ø«ÙˆØ± Ø¹Ù„Ù‰ Ø¹Ù…Ù„ Ø¬ÙŠØ¯ Ù„Ø¥Ø¶Ø­Ø§Ùƒ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ØŒ ÙØ¹Ù„ÙŠÙƒ Ø£Ù† ØªÙƒÙˆÙ† Ù…Ù„Ùƒ Ø§Ù„ÙˆØ¬Ø¹!"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(104), np.int64(139), 174, 175, np.int64(48), 177, 178, 176, np.int64(156), np.int64(61)},
  parent_score: 0.8375,
  score: 0.8333333333333334), Prompt(
  prompt: # Task
To identify sarcasm in a tweet, scrutinize it for signs like ironic phrasing, unusual word selection, conflicting statements, and language hinting at a meaning different from its literal sense. Take into account emojis, punctuation, and general sentiment, though avoid relying exclusively on these features. Be attentive to subtle cultural or personal allusions, tonal changes, and underlying suggestions, even when they're not explicitly stated. Sarcasm frequently appears through complex, multi-layered meanings that might not match straightforward indicators. In assessing a tweet, also reflect on its wider context and implicit intent, understanding that a single vague clue might indicate sarcasm when combined with other context-specific details. Only conclude that a tweet is sarcastic when multiple strong signals are evident, yet stay aware of the varied ways sarcasm can be expressed across diverse cultures and languages.

# Exemplar
Text: ""@i_FHD0 Ù…Ùˆ Ø§Ø¹Ù„Ø§Ù† Ø­ØªÙ‰ØŒ ÙƒØ¯Ù‡ Ø³Ù„ÙÙŠ""
Label: No

Text: "Ø±Ø§Ø³Ùƒ Ø¨Ø±Ø¶Ùˆ ÙŠØ§ Ø­ÙˆØ¯Ù‡ #Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ÙˆØ§_Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ #ÙÙŠÙÙŠ_Ø¹Ø¨Ø¯Ù‡"
Label: Yes

Text: "Ø­ØªÙ‰ Ø§Ù„Ø¯ÙˆØ± Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±Ù Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø¹Ø¨Ù‡ Ø§Ù„Ø¥Ø®ÙˆØ§Ù† ÙÙŠ Ø­Ù…Ø§ÙŠØ© Ø§Ù„Ù…ÙŠØ¯Ø§Ù† ÙÙŠ Ù…ÙˆÙ‚Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¬Ù…Ù„ Ù„Ø·Ø®ÙˆÙ‡ Ø¹Ù†Ø¯Ù…Ø§ Ù‚Ø±Ø±ÙˆØ§ Ø£Ù† ÙŠØµÙ†Ø¹ÙˆØ§ Ù…ÙˆÙ‚Ø¹Ø© Ø¬Ù…Ù„ ÙÙŠ ÙƒÙ„ Ø­ØªØ© ÙÙŠ Ù…ØµØ± Ù…Ù† Ø£Ø¬Ù„ Ù…Ø±Ø³ÙŠ Ø§Ù„ÙƒØ°Ø§Ø¨"
Label: Yes

Text: "ØªØ¨Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§ Ù„Ùƒ ÙŠØ§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§ #Ù…Ø§Ø±Ùƒ ÙˆØ£Ø®ÙŠØ± Ø§Ø³ØªØ·Ø¹Øª ØªØºÙŠÙŠØ± Ø¥Ø³Ù…ÙŠ Ø¯Ø¹ÙˆØ§ØªÙƒÙ… Ø£ØµØ¯Ù‚Ø§Ø¦ÙŠ ÙƒÙŠ Ø£ØªÙ…ÙƒÙ† Ù…Ù† Ø§Ø³ØªØ±Ø¬Ø§Ø¹ Ø¥Ø³Ù…ÙŠ Ø§Ù„Ø£ÙˆÙ„"
Label: No

Text: ""RT @alir20091: #Ù…Ù„ÙŠØ§Ø±Ø§Øª_Ø§Ù„Ø¹Ù…Ø±Ù‡_Ø¹Ù„Ù‰_Ù‡ÙˆÙ‰_Ù…ØµØ± Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø¨Ø´Ø§Ø± Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø¨ Ù…Ø¹Ù†Ø§Ø© Ø³Ù‚ÙˆØ· Ø³ÙŠØ³ÙŠ""
Label: Yes

Text: "ØªØ±ÙŠÙ†Øª Ø¨Ù„Ø§Ù†Øª: Ù„Ø³Øª Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø¥Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù† Ù‡Ù†Ø§Ùƒ Ø£ÙŠ Ø´Ø®Øµ ØºÙŠØ±ÙŠ ÙŠØ¹ØªÙ‚Ø¯ Ø£Ù†Ù‡ ÙŠÙ…ÙƒÙ†Ù†Ø§ Ø§Ù„Ø¹ÙˆØ¯Ø© Ø¥Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ù‚Ù…Ø© Ø¨Ø³Ù‡ÙˆÙ„Ø©ØŒ ÙˆÙ„ÙƒÙ† Ù‡Ø°Ø§ Ù„Ø§ ÙŠØ¹Ù†ÙŠ Ø£Ù†Ù‡Ø§ Ù„Ù† ØªÙƒÙˆÙ† ÙƒØ°Ù„Ùƒ."
Label: No

Text: "ÙŠ Ù‚Ù„Ø¨ Ù„Ø§ ØªØ¹Ø´Ù‚ Ù…Ù„ÙŠØ­Ø§Ù‹ ÙˆØ§Ø­Ø¯Ø§ ØŒ ØªØ­ØªØ§Ø± ÙÙŠÙ‡ ØªØ¯Ù„Ù„Ø§Ù‹ Ùˆ ØªØ°Ù„Ù„Ø§Ù‹ ÙˆØ§Ù‡ÙˆÙ‰ Ø§Ù„Ù…Ù„Ø§Ø­ Ø¬Ù…ÙŠØ¹Ù‡Ù… ØªÙ„Ù‚Ø§Ù‡Ù… Ø¥Ù† ØµØ¯ Ù‡Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù† Ø°Ù„Ùƒ Ù…Ù‚Ø¨Ù„Ø§Ù‹ *~ #Ø¨Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ÙŠ Ø§Ù‚Ù„Ø¨ ÙÙ†Ø¯Ù‚ Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡"
Label: No

Text: "RT @username: Ø£Ù‡Ù„Ø§ Ø¨Ùƒ ÙÙŠ Ù…Ø¯ÙŠÙ†Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø¬Ø§Ø¦Ø¨ØŒ Ø­ÙŠØ« Ø§Ù„Ø³Ø­Ø± ÙŠØµØ¨Ø­ ÙˆØ§Ù‚Ø¹Ø§Ù‹ ÙƒÙ„ ÙŠÙˆÙ…! ğŸŒŸâœ¨"
Label: No

Text: "Ø¨Ø³ Ø¹Ø§Ø¯ÙŠØŒ Ø£Ù†Ø§ ØµØ±Ø§Ø­Ø© Ù…Ø±ÙŠØª Ø¨Ø¸Ø±ÙˆÙ Ø£ØµØ¹Ø¨ Ù…Ù† ÙƒØ¯Ø© ÙƒØªÙŠØ± ğŸ™„ #Ù…ØµØ± #Ø§Ù„Ø§Ù…Ø§Ø±Ø§Øª"
Label: No

Text: "Ù„ÙŠØ³Øª ÙƒÙˆÙ…ÙŠØ¯ÙŠØ§ Ø­Ù‚Ù‹Ø§ØŒ ÙˆÙ„ÙƒÙ† Ø¥Ø°Ø§ ÙƒÙ†Øª Ù„Ø§ ØªØ³ØªØ·ÙŠØ¹ Ø§Ù„Ø¹Ø«ÙˆØ± Ø¹Ù„Ù‰ Ø¹Ù…Ù„ Ø¬ÙŠØ¯ Ù„Ø¥Ø¶Ø­Ø§Ùƒ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ØŒ ÙØ¹Ù„ÙŠÙƒ Ø£Ù† ØªÙƒÙˆÙ† Ù…Ù„Ùƒ Ø§Ù„ÙˆØ¬Ø¹!"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(104), np.int64(139), 174, 175, np.int64(48), 177, 178, 176, np.int64(156), np.int64(61)},
  parent_score: 0.8375,
  score: 0.8125), Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether a tweet includes sarcasm, look for elements like ironic expressions, unusual vocabulary selections, conflicting assertions, and language that suggests meanings contrary to their literal sense. In Arabic-language tweets, be aware of specific idioms and phrases commonly used to convey sarcasm, such as "Ø¨Ø³ Ù‡ÙŠÙƒ" (just like that) or "Ù…Ø´ÙƒÙ„ØªÙ†Ø§..." (our problem is...). Additionally, pay attention to political and social commentary that uses a satirical tone, often embedded within discussions about current events. Consider the role of emojis, punctuation marks, and the tweetâ€™s emotional undertone. Nevertheless, refrain from relying solely on these elements for your conclusion. It's crucial to also consider the wider social and cultural backdrop in which the tweet was posted, as this can offer valuable insights into the author's actual intentions. When analyzing a tweet for sarcasm, ensure that several indicators are present and consistent with the authorâ€™s probable intent. A slight hint might indicate sarcasm when viewed within the right context. Keep in mind that sarcasm frequently depends on mutual knowledge or expectations between the writer and reader, so interpret each tweet within its correct social and cultural setting. Conclude that a tweet uses sarcasm only when the overall context provides strong support for this interpretation. Do not label a tweet as sarcastic based merely on a single ambiguous feature, such as an emoji or vague negative sentiment, unless it is clearly reinforced by the surrounding context.

# Exemplar
Text: "Ø§Ù†Ø§ ÙØ¹Ù„Ø§Ù‹ Ù…Ø´ØªØ§Ù‚ Ù„Ù„Ø³ÙŠØ§Ø­Ø© ÙÙŠ Ø¨Ù„Ø¯Ø§Ù† Ø¹Ø¬ÙŠØ¨Ø© Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ØŒ Ø¨Ø§Ù„ØªØ£ÙƒÙŠØ¯ Ù„Ù† Ø§Ø°Ù‡Ø¨ Ø§Ù„Ù‰ Ø§ÙŠ Ù…ÙƒØ§Ù† Ù‚Ø±ÙŠØ¨!"
Label: Yes

Text: "ØªØ¨Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§ Ù„Ùƒ ÙŠØ§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§Ø§ #Ù…Ø§Ø±Ùƒ ÙˆØ£Ø®ÙŠØ± Ø§Ø³ØªØ·Ø¹Øª ØªØºÙŠÙŠØ± Ø¥Ø³Ù…ÙŠ Ø¯Ø¹ÙˆØ§ØªÙƒÙ… Ø£ØµØ¯Ù‚Ø§Ø¦ÙŠ ÙƒÙŠ Ø£ØªÙ…ÙƒÙ† Ù…Ù† Ø§Ø³ØªØ±Ø¬Ø§Ø¹ Ø¥Ø³Ù…ÙŠ Ø§Ù„Ø£ÙˆÙ„"
Label: No

Text: "ÙŠØ§ Ø­ÙƒÙˆÙ…Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø·Ù‰Ø¡ "Ø£Ø±Ø¬ÙˆÙƒÙ… Ø³Ø±Ø¹ÙˆØ§ (Ø§Ù„Ù…Ø§Ø±Ø´) Ø´ÙˆÙŠØ© #ÙŠÙˆØ³Ù_Ø§Ù„Ø­Ø³ÙŠÙ†ÙŠ"
Label: No

Text: ""RT @Mima_RF: #Ø§ÙØ¶Ù„_Ø·Ù‚Ù…_Ù„Ø±ÙˆØ¬Ø±_ÙÙŠØ¯Ø±Ø±ÙˆÙÙŠ Ø§Ù„Ø·Ù‚Ù… Ø§Ù„Ø¨Ù†Ùƒ https://t.co/v9PfDMAZqq""
Label: No

Text: "ÙŠØ§Ù„ÙŠØª ÙƒÙ„ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ÙŠÙƒØªØ¨ÙˆØ§ Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„ØªÙˆÙŠØªØ± Ø¹Ù† Ø§Ù„ÙƒØ±Ø§Ù…Ø© ÙˆØ§Ù„Ø¹Ø±Ø¶ Ù…Ø§ÙƒØ§Ù†Ø´ ÙÙŠÙ‡Ù… Ø¹ÙŠØ¨"
Label: Yes

Text: "ØªØ±ÙŠÙ†Øª Ø¨Ù„Ø§Ù†Øª: Ù„Ø³Øª Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø¥Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù† Ù‡Ù†Ø§Ùƒ Ø£ÙŠ Ø´Ø®Øµ ØºÙŠØ±ÙŠ ÙŠØ¹ØªÙ‚Ø¯ Ø£Ù†Ù‡ ÙŠÙ…ÙƒÙ†Ù†Ø§ Ø§Ù„Ø¹ÙˆØ¯Ø© Ø¥Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ù‚Ù…Ø© Ø¨Ø³Ù‡ÙˆÙ„Ø©ØŒ ÙˆÙ„ÙƒÙ† Ù‡Ø°Ø§ Ù„Ø§ ÙŠØ¹Ù†ÙŠ Ø£Ù†Ù‡Ø§ Ù„Ù† ØªÙƒÙˆÙ† ÙƒØ°Ù„Ùƒ."
Label: No

Text: ""@Muhamed3amr Ø¹Ø§ÙŠØ²ÙŠÙ† ÙŠÙ„Ù…ÙˆØ§ Ø§ÙŠ Ø§Ø¨Ù† Ù…ØªÙ†Ø§ÙƒØ© ÙŠÙˆØ²Ø±Ø² Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ù‡Ùˆ Ø®Ø¯ Ø§Ù†Ø³ØªØ¬Ø±Ø§Ù… Ø³ØªÙˆØ±ÙŠØ² Ùˆ Ù„Ùˆ Ø¹Ø§ÙŠØ² ÙÙŠ ÙÙŠØ³Ø¨ÙˆÙƒ Ø¨Ø±Ø¶Ù‡ Ùˆ Ø­ÙˆØ§Ø± Ø§Ù„Ù„Ø§ÙŠÙ Ø¨Ø±Ø¶Ù‡""
Label: Yes

Text: "Ø¨Ø³ Ù…Ù…ÙƒÙ† #Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ ÙŠÙ…ÙˆØª ÙˆØ³Ø§Ø¹ØªÙ‡Ø§ #Ø­Ù…Ø¯ÙŠÙ†_ØµØ¨Ø§Ø­ÙŠ ÙŠÙ†Ø¬Ø­ Ø¨Ø§Ù„ØªØ²ÙƒÙŠØ© Ø³Ø§Ø¹ØªÙ‡Ø§ Ø­ÙŠÙƒÙˆÙ† Ù„Ù‡ ØªÙ„Ø§Øª Ù…Ø¹Ø§Ø±Ø¶ÙŠÙ† #Ø§Ù„Ø§Ø®ÙˆØ§Ù† Ùˆ #Ø§Ù„ÙÙ„ÙˆÙ„ Ùˆ #Ù…Ø¤ÙŠØ¯ÙŠÙ†_Ø§Ù„Ø³ÙŠØ³Ù‰_Ø¨ÙŠØ¹Ù…Ù„ÙˆØ§_ÙÙˆÙ„Ùˆ_Ù„Ø¨Ø¹Ø¶"
Label: Yes

Text: ""Ø¹Ù… Ø¨Ø­ÙƒÙŠ Ø¨Ø¬Ø¯ Ø¹Ù† Ø§Ù„Ø§Ø³ØªÙ‚Ù„Ø§Ù„ ÙˆØ§Ù„Ø­Ø±ÙŠØ© ÙˆÙ„ÙƒÙ† ÙŠØ¹Ù†ÙŠ Ø­Ø±ÙÙŠØ§Ù‹ Ø¨Ø³ ğŸ˜‚""
Label: Yes

Text: "Ù„Ù… ÙŠØ¹Ø¯ Ù‡Ù†Ø§Ùƒ ÙˆÙ‚Øª Ù„Ù„Ø§Ù†ØªØ¸Ø§Ø±ØŒ Ø¥Ù…Ø§ Ø£Ù† Ù†Ù‚Ø¯Ù… Ø§Ù„ØªØºÙŠÙŠØ± Ø§Ù„Ø¢Ù† Ø£Ùˆ Ù†Ø¸Ù„ Ø¹Ø§Ø¬Ø²ÙŠÙ† Ø¹Ù† ØªØ­Ù‚ÙŠÙ‚ Ø£ÙŠ ØªÙ‚Ø¯Ù…!"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(137), 177, np.int64(82), 179, 178, 180, np.int64(147), 181, np.int64(60), np.int64(29)},
  parent_score: 0.825,
  score: 0.8125))
Training accuracy: (0.8541666666666666, 0.8333333333333334, 0.8125, 0.8125)
Validation accuracy: [0.79, 0.7866666666666666, 0.7933333333333333, 0.7766666666666666]
Test accuracy: [0.7993311036789298, 0.802675585284281, 0.7926421404682275, 0.7692307692307693]
