{"task": "ethos", "data_dir": "data/ar_sarcasm", "prompts": "prompts/ar_sarcasm.md", "out": "experiments/ar_sarcasm.out", "max_threads": 32, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 6, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 1024, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 8, "gradients_per_error": 5, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": false, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 239.23095893859863
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
Is this tweet sarcastic?

# Exemplar
Example goes here

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: set(),
  parent_score: 0,
  score: 0.79443359375),)
Training accuracy: (np.float64(0.79443359375),)
Validation accuracy: [0.8059701492537313]
Test accuracy: [0.7976303317535545]
======== ROUND 1
Time: 398.74353289604187
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
You are a sarcasm detection assistant. Given a single tweet, determine whether it contains sarcasm.  Carefully consider the full text, any hashtags, user mentions, URLs, and any mixed Arabic or English language.  Reflect on the tone, rhetorical devices, and contextual clues that signal irony or sarcasm.  Provide a brief explanation of your reasoning, then give a confidence score from 0 to 1, followed by a final answer of â€œYesâ€ or â€œNo.â€  For example:  
**Answer:** Yes  
**Confidence:** 0.87  
**Reasoning:** The tweet uses exaggerated praise and a contradictory hashtag, indicating sarcasm.  
Apply this format to the tweet below.

# Exemplar
Text: "#Ù…ØµØ± | #Ø§Ù„ØªØ­Ø±ÙŠØ± | ØµÙˆØ±.. Ø±ÙŠÙƒÙŠ Ù…Ø§Ø±ØªÙ† ÙŠØ®Ø·Ø¨ Ø±Ø³Ø§Ù… Ø³ÙˆØ±ÙŠ https://t.co/uKVOBNP8OE #Ø¬Ø¨Ù‡Ø©_Ø´Ø¹Ø¨_Ù…ØµØ±"
Label: No

Text: "Ù„Ù… ØªØ¹Ø¯ #Ø­Ù…Ø§Ø³ Ù…Ù† Ø¬Ø³Ø¯Ø§Ù„Ø£Ù…Ø©Ù„ØªØ´Ø¹Ø±Ø¨Ø£Ù„Ù…Ù‡ ÙÙ‡Ù„ Ø¨Ø§ØªØª Ø§Ù‚Ø±Ø¨ Ù„Ù„Ø¬Ø³Ø¯ Ø§Ù„ØµÙÙˆÙŠ Ø§Ù„Ù†Ø¬Ø§Ø³Ù‡ Ø¨Ø§ØªØª Ø§ÙƒØ«Ø±Ù…Ù† Ø§Ù„Ø·Ù‡Ø±ÙÙŠ Ø­Ù…Ø§Ø³ #Ø­Ù„Ø¨_Ø§Ù„Ù…Ù„Ø­Ù…Ø©_Ø§Ù„ÙƒØ¨Ø±Ù‰ https://t.co/yrziktbQ4a"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø¨Ø¨Ù„Ø§ÙˆÙŠ: ØªØµÙ†ÙŠÙ Ø§Ù„Ø¥Ø®ÙˆØ§Ù† ØªÙ†Ø¸ÙŠÙ…Ø§ Ø¥Ø±Ù‡Ø§Ø¨ÙŠØ§ Ù‚Ø±Ø§Ø± Ø³ÙŠØ§Ø³ÙŠ #Ø§Ù„Ø¨Ø¨Ù„Ø§ÙˆÙŠ #Ù…ØµØ±"
Label: Yes

Text: "#Ø­Ø§Ù…ÙŠÙ‡Ø§_Ø­Ø±Ù…ÙŠÙ‡Ø§ #Ø§Ù„Ø¬ÙŠØ²Ø© ÙƒÙØ§ÙŠÙ‡ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡Ù… Ù†ÙˆØ± Ø¹Ù†ÙŠÙ† #Ø§Ù„Ø³ÙØ§Ø­ Ø§Ù†ØªÙˆØ§ Ø­ØªÙ†Ù‡Ø¨ÙˆØ§ ÙˆÙ„Ø§ Ø§ÙŠÙ‡ØŸØŸ"
Label: Yes

Text: ""Ø­Ù„Ø¨ Ø£Ù…Ø³ğŸ’”ğŸ˜£Ø§Ù„Ø¥Ø±Ù‡Ø§Ø¨ÙŠÙˆÙ† Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ­Ø§Ø±Ø¨Ù‡Ù… Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆÙŠØ¯Ø¹Ù…Ù‡ Ø¯ÙŠÙ…Ø³ØªÙˆØ±Ø§ ÙˆØ£ÙˆØ¨Ø§Ù…Ø§ Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø§Ù‚ÙŠÙ…Ø© Ù„Ù‡ ÙÙŠ ÙˆÙ‚Ù Ø¬Ø±Ø§Ø¦Ù… Ø¶Ø¯ Ø§Ù„Ø¥Ù†Ø³Ø§Ù†ÙŠØ© Ù…Ù†Ø° Ù¦  Ø³Ù†Ùˆâ€¦ https://t.co/n7tqdvbOH9""
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: {np.int64(2), np.int64(3), np.int64(4), 5, 6, 7},
  examplers_idx_used: {np.int64(1), np.int64(3), 10, 11, np.int64(12)},
  parent_score: 0.79443359375,
  score: 0.8636363636363636), Prompt(
  prompt: # Task
**Task:**  
Read the tweet shown below and decide if it is sarcastic. Examine the entire contentâ€”this includes Arabic or mixed-language text, hashtags, URLs, user mentions, emojis, and any other contextual clues.  
Write a short paragraph explaining why you reached that conclusion, then give a confidence score between 0â€¯% and 100â€¯% for your judgment.  
End the response with a single word: â€œYesâ€ if you think the tweet is sarcastic, or â€œNoâ€ if it is not.

# Exemplar
Text: "Ù„Ù… ØªØ¹Ø¯ #Ø­Ù…Ø§Ø³ Ù…Ù† Ø¬Ø³Ø¯Ø§Ù„Ø£Ù…Ø©Ù„ØªØ´Ø¹Ø±Ø¨Ø£Ù„Ù…Ù‡ ÙÙ‡Ù„ Ø¨Ø§ØªØª Ø§Ù‚Ø±Ø¨ Ù„Ù„Ø¬Ø³Ø¯ Ø§Ù„ØµÙÙˆÙŠ Ø§Ù„Ù†Ø¬Ø§Ø³Ù‡ Ø¨Ø§ØªØª Ø§ÙƒØ«Ø±Ù…Ù† Ø§Ù„Ø·Ù‡Ø±ÙÙŠ Ø­Ù…Ø§Ø³ #Ø­Ù„Ø¨_Ø§Ù„Ù…Ù„Ø­Ù…Ø©_Ø§Ù„ÙƒØ¨Ø±Ù‰ https://t.co/yrziktbQ4a"
Label: No

Text: "Ø­Ù„Ø¨ ÙˆØ«ÙˆØ§Ø±Ù‡Ø§ Ù…Ø®ÙˆØ²Ù‚ÙŠ Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆØ¬ÙŠØ´Ù‡ Ø§Ù„ÙƒØ§ÙØ± ÙˆÙ„Ù† ØªØ³Ù‚Ø· ÙˆÙ‡ÙŠ Ù…Ù‚Ø¨Ø±Ø© Ø§Ù„ÙØ±Ø³ Ø§Ù„Ù…Ø¬ÙˆØ³ ÙˆØ§Ù„Ø´ÙŠØ¹Ù‡ Ø§Ù„Ø®Ù†Ø§Ø²ÙŠØ± https://t.co/kKeAsDe3vH"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ø¨Ø¨Ù„Ø§ÙˆÙŠ: ØªØµÙ†ÙŠÙ Ø§Ù„Ø¥Ø®ÙˆØ§Ù† ØªÙ†Ø¸ÙŠÙ…Ø§ Ø¥Ø±Ù‡Ø§Ø¨ÙŠØ§ Ù‚Ø±Ø§Ø± Ø³ÙŠØ§Ø³ÙŠ #Ø§Ù„Ø¨Ø¨Ù„Ø§ÙˆÙŠ #Ù…ØµØ±"
Label: Yes

Text: "#Ø­Ø§Ù…ÙŠÙ‡Ø§_Ø­Ø±Ù…ÙŠÙ‡Ø§ #Ø§Ù„Ø¬ÙŠØ²Ø© ÙƒÙØ§ÙŠÙ‡ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡Ù… Ù†ÙˆØ± Ø¹Ù†ÙŠÙ† #Ø§Ù„Ø³ÙØ§Ø­ Ø§Ù†ØªÙˆØ§ Ø­ØªÙ†Ù‡Ø¨ÙˆØ§ ÙˆÙ„Ø§ Ø§ÙŠÙ‡ØŸØŸ"
Label: Yes

Text: ""Ø­Ù„Ø¨ Ø£Ù…Ø³ğŸ’”ğŸ˜£Ø§Ù„Ø¥Ø±Ù‡Ø§Ø¨ÙŠÙˆÙ† Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ­Ø§Ø±Ø¨Ù‡Ù… Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆÙŠØ¯Ø¹Ù…Ù‡ Ø¯ÙŠÙ…Ø³ØªÙˆØ±Ø§ ÙˆØ£ÙˆØ¨Ø§Ù…Ø§ Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø§Ù‚ÙŠÙ…Ø© Ù„Ù‡ ÙÙŠ ÙˆÙ‚Ù Ø¬Ø±Ø§Ø¦Ù… Ø¶Ø¯ Ø§Ù„Ø¥Ù†Ø³Ø§Ù†ÙŠØ© Ù…Ù†Ø° Ù¦  Ø³Ù†Ùˆâ€¦ https://t.co/n7tqdvbOH9""
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: {np.int64(3), np.int64(4), 5, 6, np.int64(7)},
  examplers_idx_used: {np.int64(3), np.int64(5), 10, np.int64(11), 12},
  parent_score: 0,
  score: 0.8636363636363636), Prompt(
  prompt: # Task
**Input:**  
You are provided with a tweet that may include Arabic, multiple scripts, hashtags, user mentions, URLs, and various symbols. Your task is to decide whether the tweet is sarcastic. Examine all aspects carefully: Arabic idiomatic expressions, language switches, punctuation that hints at exaggeration, ironic hashtags, URLs that could reference external content, and user mentions that might alter the tone. After your analysis, give a confidence score (0â€‘100%) indicating how certain you are, a brief justification of your reasoning, and then output a single word: â€œYesâ€ if you think the tweet is sarcastic, or â€œNoâ€ if you think it is not.  
Tweet: ____________________________________________

**Output:**  
(Your confidence score, explanation, and â€œYesâ€/â€œNoâ€.)

# Exemplar
Text: "Ù„Ù… ØªØ¹Ø¯ #Ø­Ù…Ø§Ø³ Ù…Ù† Ø¬Ø³Ø¯Ø§Ù„Ø£Ù…Ø©Ù„ØªØ´Ø¹Ø±Ø¨Ø£Ù„Ù…Ù‡ ÙÙ‡Ù„ Ø¨Ø§ØªØª Ø§Ù‚Ø±Ø¨ Ù„Ù„Ø¬Ø³Ø¯ Ø§Ù„ØµÙÙˆÙŠ Ø§Ù„Ù†Ø¬Ø§Ø³Ù‡ Ø¨Ø§ØªØª Ø§ÙƒØ«Ø±Ù…Ù† Ø§Ù„Ø·Ù‡Ø±ÙÙŠ Ø­Ù…Ø§Ø³ #Ø­Ù„Ø¨_Ø§Ù„Ù…Ù„Ø­Ù…Ø©_Ø§Ù„ÙƒØ¨Ø±Ù‰ https://t.co/yrziktbQ4a"
Label: No

Text: "Ù…Ù„Ø§Ùƒ Ø§Ù„Ø§Ù†Ø¯ÙŠÙ‡ Ø§Ù„Ø³Ø¹ÙˆØ¯ÙŠØ© Ø¨Ø¹Ø¯ Ø§Ù„Ø®ØµØ®ØµÙ‡ Ø¨ÙŠÙƒÙˆÙ† Ù„Ù‡Ù… Ø±Ø§Ø¨Ø·Ù‡ Ù…Ø«Ù„ #NBA Ùˆ #NFL . https://t.co/osE2yNPnXC"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø¨Ø¨Ù„Ø§ÙˆÙŠ: ØªØµÙ†ÙŠÙ Ø§Ù„Ø¥Ø®ÙˆØ§Ù† ØªÙ†Ø¸ÙŠÙ…Ø§ Ø¥Ø±Ù‡Ø§Ø¨ÙŠØ§ Ù‚Ø±Ø§Ø± Ø³ÙŠØ§Ø³ÙŠ #Ø§Ù„Ø¨Ø¨Ù„Ø§ÙˆÙŠ #Ù…ØµØ±"
Label: Yes

Text: "#Ø­Ø§Ù…ÙŠÙ‡Ø§_Ø­Ø±Ù…ÙŠÙ‡Ø§ #Ø§Ù„Ø¬ÙŠØ²Ø© ÙƒÙØ§ÙŠÙ‡ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡Ù… Ù†ÙˆØ± Ø¹Ù†ÙŠÙ† #Ø§Ù„Ø³ÙØ§Ø­ Ø§Ù†ØªÙˆØ§ Ø­ØªÙ†Ù‡Ø¨ÙˆØ§ ÙˆÙ„Ø§ Ø§ÙŠÙ‡ØŸØŸ"
Label: Yes

Text: ""Ø­Ù„Ø¨ Ø£Ù…Ø³ğŸ’”ğŸ˜£Ø§Ù„Ø¥Ø±Ù‡Ø§Ø¨ÙŠÙˆÙ† Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ­Ø§Ø±Ø¨Ù‡Ù… Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆÙŠØ¯Ø¹Ù…Ù‡ Ø¯ÙŠÙ…Ø³ØªÙˆØ±Ø§ ÙˆØ£ÙˆØ¨Ø§Ù…Ø§ Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø§Ù‚ÙŠÙ…Ø© Ù„Ù‡ ÙÙŠ ÙˆÙ‚Ù Ø¬Ø±Ø§Ø¦Ù… Ø¶Ø¯ Ø§Ù„Ø¥Ù†Ø³Ø§Ù†ÙŠØ© Ù…Ù†Ø° Ù¦  Ø³Ù†Ùˆâ€¦ https://t.co/n7tqdvbOH9""
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: {np.int64(2), np.int64(4), 5, 6, np.int64(7)},
  examplers_idx_used: {np.int64(2), np.int64(3), np.int64(10), 11, 12},
  parent_score: 0,
  score: 0.8484848484848485), Prompt(
  prompt: # Task
You are an assistant specialized in spotting sarcasm.  
For a single tweet, decide if it expresses sarcasm.  
Examine the entire text, including hashtags, @mentions, links, and any mix of Arabic and English words.  
Think about the overall tone, rhetorical tricks, and contextual hints that point to irony or sarcasm.  
Give a short explanation of your thought process, then a confidence level between 0 and 1, and finally a simple â€œYesâ€ or â€œNo.â€  
Example format:  

**Answer:** Yes  
**Confidence:** 0.87  
**Reasoning:** The tweet contains exaggerated praise and a contradictory hashtag, signalling sarcasm.  

Use this template for the tweet below.

# Exemplar
Text: "#Ù…ØµØ± | #Ø§Ù„ØªØ­Ø±ÙŠØ± | ØµÙˆØ±.. Ø±ÙŠÙƒÙŠ Ù…Ø§Ø±ØªÙ† ÙŠØ®Ø·Ø¨ Ø±Ø³Ø§Ù… Ø³ÙˆØ±ÙŠ https://t.co/uKVOBNP8OE #Ø¬Ø¨Ù‡Ø©_Ø´Ø¹Ø¨_Ù…ØµØ±"
Label: No

Text: "Ù„Ù… ØªØ¹Ø¯ #Ø­Ù…Ø§Ø³ Ù…Ù† Ø¬Ø³Ø¯Ø§Ù„Ø£Ù…Ø©Ù„ØªØ´Ø¹Ø±Ø¨Ø£Ù„Ù…Ù‡ ÙÙ‡Ù„ Ø¨Ø§ØªØª Ø§Ù‚Ø±Ø¨ Ù„Ù„Ø¬Ø³Ø¯ Ø§Ù„ØµÙÙˆÙŠ Ø§Ù„Ù†Ø¬Ø§Ø³Ù‡ Ø¨Ø§ØªØª Ø§ÙƒØ«Ø±Ù…Ù† Ø§Ù„Ø·Ù‡Ø±ÙÙŠ Ø­Ù…Ø§Ø³ #Ø­Ù„Ø¨_Ø§Ù„Ù…Ù„Ø­Ù…Ø©_Ø§Ù„ÙƒØ¨Ø±Ù‰ https://t.co/yrziktbQ4a"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø¨Ø¨Ù„Ø§ÙˆÙŠ: ØªØµÙ†ÙŠÙ Ø§Ù„Ø¥Ø®ÙˆØ§Ù† ØªÙ†Ø¸ÙŠÙ…Ø§ Ø¥Ø±Ù‡Ø§Ø¨ÙŠØ§ Ù‚Ø±Ø§Ø± Ø³ÙŠØ§Ø³ÙŠ #Ø§Ù„Ø¨Ø¨Ù„Ø§ÙˆÙŠ #Ù…ØµØ±"
Label: Yes

Text: "#Ø­Ø§Ù…ÙŠÙ‡Ø§_Ø­Ø±Ù…ÙŠÙ‡Ø§ #Ø§Ù„Ø¬ÙŠØ²Ø© ÙƒÙØ§ÙŠÙ‡ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡Ù… Ù†ÙˆØ± Ø¹Ù†ÙŠÙ† #Ø§Ù„Ø³ÙØ§Ø­ Ø§Ù†ØªÙˆØ§ Ø­ØªÙ†Ù‡Ø¨ÙˆØ§ ÙˆÙ„Ø§ Ø§ÙŠÙ‡ØŸØŸ"
Label: Yes

Text: ""Ø­Ù„Ø¨ Ø£Ù…Ø³ğŸ’”ğŸ˜£Ø§Ù„Ø¥Ø±Ù‡Ø§Ø¨ÙŠÙˆÙ† Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ­Ø§Ø±Ø¨Ù‡Ù… Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆÙŠØ¯Ø¹Ù…Ù‡ Ø¯ÙŠÙ…Ø³ØªÙˆØ±Ø§ ÙˆØ£ÙˆØ¨Ø§Ù…Ø§ Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø§Ù‚ÙŠÙ…Ø© Ù„Ù‡ ÙÙŠ ÙˆÙ‚Ù Ø¬Ø±Ø§Ø¦Ù… Ø¶Ø¯ Ø§Ù„Ø¥Ù†Ø³Ø§Ù†ÙŠØ© Ù…Ù†Ø° Ù¦  Ø³Ù†Ùˆâ€¦ https://t.co/n7tqdvbOH9""
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: {np.int64(2), np.int64(3), np.int64(4), 5, 6, 7},
  examplers_idx_used: {np.int64(1), np.int64(3), 10, 11, np.int64(12)},
  parent_score: 0,
  score: 0.8484848484848485))
Training accuracy: (np.float64(0.8636363636363636), np.float64(0.8636363636363636), np.float64(0.8484848484848485), np.float64(0.8484848484848485))
Validation accuracy: [0.8557213930348259, 0.8606965174129353, 0.845771144278607, 0.8606965174129353]
