{"task": "ethos", "data_dir": "data/ar_sarcasm", "prompts": "prompts/ar_sarcasm.md", "out": "experiments/ar_sarcasm.out", "max_threads": 32, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 6, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 256, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "ucb", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 23.767532348632812
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
Is this tweet sarcastic?

# Exemplar
Example goes here

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: set(),
  parent_score: 0,
  score: 0.7265625),)
Training accuracy: (0.7265625,)
Validation accuracy: [0.78]
Test accuracy: [0.7491638795986622]
======== ROUND 1
Time: 153.8613998889923
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
To assess whether this tweet employs sarcasm or verbal irony, analyze the language used, any cultural allusions made, and any inconsistencies between the content of the tweet and its setting. Conclude if the tweet uses sarcasm considering these aspects.

# Exemplar
Text: "ÙƒØ§Ù† Ø§Ø¬Ù…Ù„ Ù…Ù† ÙƒÙ„ Ø´ÙŠØ¡ØŒä½†ç°åœ¨ä¸€åˆ‡éƒ½å˜äº†ï¼Œè¿™çœŸæ˜¯ä»¤äººéš¾è¿‡ã€‚"
Label: No

Text: "Ø±ØºÙ… ÙƒÙ„ Ø§Ù„ØªØ­Ø¯ÙŠØ§ØªØŒ Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… Ù‡Ùˆ ÙŠÙˆÙ… ÙØ®Ø± Ù„Ø¨Ù„Ø¯ÙŠ. Ù†Ø³ÙŠØ± Ø¨Ø®Ø·Ù‰ Ø«Ø§Ø¨ØªØ© Ù†Ø­Ùˆ Ø§Ù„Ù…Ø³ØªÙ‚Ø¨Ù„. ğŸ‡ªğŸ‡¬ğŸ’ª"
Label: No

Text: "@s8nscookie @ilxne Ø§Ù„Ù„Ù‡ Ù…Ø¹Ø§ÙŠ ÙŠØ§ÙƒÙˆÙƒÙŠ ÙˆÙ…Ø¹Ø§ÙŠ ØªØ¹Ø§ÙˆÙŠØ° Ù‡Ø§Ø±ÙŠ Ø¨ÙˆØªØ± Ø§Ù„Ø³Ø­Ø±ÙŠÙ‡ ï˜Šï˜‹"
Label: Yes

Text: "Ø¹Ø²Ù„Ø© Ø§Ù„Ø§Ù†Ù‚Ù„Ø§Ø¨ Ø¹Ø§Ù„Ù…ÙŠØ§ ØªØªØ²Ø§ÙŠØ¯ ÙˆÙƒÙ„ Ø¯ÙˆÙ„ Ø§Ù„Ø¹Ø§Ù„Ù… ØªÙ…Ù†Ø¹ Ù…ÙˆØ§Ø·Ù†ÙŠÙ‡Ø§ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø°Ù‡Ø§Ø¨ Ø§Ù„Ù‰ Ù…ØµØ± Ø­ØªÙ‰ Ø­Ù‚Ø±Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø®Ù„ÙŠØ¬ Ù…Ù† Ù…Ù…ÙˆÙ„Ù‰ Ø§Ù„Ø§Ù†Ù‚Ù„Ø§Ø¨ ÙŠÙ…Ù†Ø¹ÙˆÙ† Ø£Ù‡Ù„Ù‡Ù…"
Label: No

Text: "ØµÙØ¹Ø© Ù„Ù†Ø§Ø´Ø·Ø© Ù‡ÙŠ ØµÙØ¹Ø© Ø¹Ù„Ù‰ ÙˆØ¬ÙˆÙ‡Ù†Ø§ Ø¬Ù…ÙŠØ¹Ø§ØŒ Ø§Ø¹ØªØ¯Ø§Ø¡Ø§Øª ÙˆØ­Ø´ÙŠØ© Ø£Ù…Ø§Ù… Ù…Ù‚Ø± Ø¬Ù…Ø§Ø¹Ø© ØºÙŠØ± Ø´Ø±Ø¹ÙŠØ© ØªØ®Ø±Ø¬ Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ù‚Ø§Ù†ÙˆÙ† ÙˆØªØ­ÙƒÙ… Ù„ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ø§Ù„Ø¯ÙˆÙ„Ø©ØŒ Ø§Ù„Ø¥Ø®ÙˆØ§Ù† ÙÙŠ Ù…ÙˆØ§Ø¬Ù‡Ø© Ù…ØµØ±!"
Label: No

Text: "Ù„Ù…Ù‘Ø§ Ø£Ù‚ÙˆÙ„ Ù„ÙŠØ§ Ø®Ø§Ø·Ø± Ù‚Ù„Ø¨ÙŠ ØªÙŠØ¬ÙŠ Ù„ÙŠÙ‡ ØªÙ‚ÙˆÙ„ÙŠ Ø£Ù†Ø§ ØªØ¹Ø¨Ø§Ù†Ø©! ğŸ¤¦â€â™€ï¸ğŸ¤·â€â™€ï¸"
Label: No

Text: ""Ø¹Ù… Ø¨Ø­ÙƒÙŠ Ù…Ø¹ Ø­Ø§Ù„ÙŠ #Ù†ÙˆØ§Ù„_Ø§Ù„Ø²ØºØ¨ÙŠ https://t.co/EVvOFQhSw3""
Label: No

Text: ""#ØºØ±Ø¯_ÙƒØ§Ù†Ùƒ_ÙÙŠ_Ø§Ù„ØªØ³Ø¹ÙŠÙ†ÙŠØ§ØªÙƒØ§Ù†ØªÙ’ Ù†ÙˆØ§Ù„ Ø§Ù„Ø²ÙŒØºØ¨ÙŠ Ø¹Ù…Ù’ Ø¨ÙŠØ´Ù„ÙŒÙˆÙ‡Ø§ Ø¨Ø§Ù„Ø³ÙŠØ§Ø±Ø© ğŸ’–""
Label: No

Text: ""#Ø§Ù„Ø²Ù…Ù†_Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠÙ„ #Ù†ÙˆØ§Ù„_Ø§Ù„Ø²ØºØ¨ÙŠ   ÙƒØ§Ù†Øª ØªØ¹Ø­Ø¨Ù†ÙŠ Ø¬Ø¯Ø§ Ø§Ù†ÙŠÙ‚Ù‡ ÙˆØ¬Ù…ÙŠÙ„Ù‡ ÙˆØ§ØºØ§Ù†ÙŠÙ‡Ø§ ØªÙ‡Ø¨Ù„ Ø·ÙÙ‰ Ø¨Ø±ÙŠÙ‚Ù‡Ø§ Ø§Ù„Ø­ÙŠÙ† Ø®Ø³Ø§Ø±Ù‡ ğŸ’” https://t.co/fX2tkvWsea""
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(6), np.int64(8), np.int64(9), np.int64(10), 12, np.int64(13), 14, 15, 16},
  parent_score: 0.7265625,
  score: 0.8214285714285714), Prompt(
  prompt: # Task
In the context of Arabic social media, does this tweet employ irony or mockery to convey a message that differs from its literal interpretation? Pay attention to signs such as exaggerated expressions, surprising turns, and allusions to cultural standards that could imply sarcastic intent.

# Exemplar
Text: "ÙƒØ§Ù† Ø§Ø¬Ù…Ù„ Ù…Ù† ÙƒÙ„ Ø´ÙŠØ¡ØŒä½†ç°åœ¨ä¸€åˆ‡éƒ½å˜äº†ï¼Œè¿™çœŸæ˜¯ä»¤äººéš¾è¿‡ã€‚"
Label: No

Text: ""@amrmsalama @EGYPTAIR ÙŠØ§ Ø¹Ù…Ø±Ùˆ Ø¨ÙŠÙ‡ Ø§Ø¹Ù…Ù„ Ø²ÙŠÙŠ ÙˆØ§Ø±ÙƒØ¨ Ø§Ù„Ù†ÙŠÙ„ Ø¬Ù…ÙŠÙ„Ø© ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚""
Label: No

Text: "@s8nscookie @ilxne Ø§Ù„Ù„Ù‡ Ù…Ø¹Ø§ÙŠ ÙŠØ§ÙƒÙˆÙƒÙŠ ÙˆÙ…Ø¹Ø§ÙŠ ØªØ¹Ø§ÙˆÙŠØ° Ù‡Ø§Ø±ÙŠ Ø¨ÙˆØªØ± Ø§Ù„Ø³Ø­Ø±ÙŠÙ‡ ï˜Šï˜‹"
Label: Yes

Text: ""Ù‡Ù…Ø§ Ù„ØºÙˆØ§ Ø®Ø§ØµÙŠØ© switch account ÙÙŠ ØªØ­Ø¯ÙŠØ«Ø§Øª ÙÙŠØ³Ø¨ÙˆÙƒ Ù…Ø§Ø³ÙŠÙ†Ø¬Ø± Ø§Ù„Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ø© Ø¹Ù†Ø¯ ÙƒÙ„ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ØŸ ÙˆÙ„Ø§ Ø¯Ù‡ ØºØ¨Ø§Ø¡ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø£Ø¨Ù„ÙŠÙƒÙŠØ´Ù† Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ù…Ø¹Ø§ÙŠØ§ Ø¨Ø³ ÙˆÙ„Ø§ Ø§ÙŠÙ‡ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ÙŠØ­ØµÙ„ØŸ""
Label: Yes

Text: "Ù„Ù…Ù‘Ø§ Ø£Ù‚ÙˆÙ„ Ù„ÙŠØ§ Ø®Ø§Ø·Ø± Ù‚Ù„Ø¨ÙŠ ØªÙŠØ¬ÙŠ Ù„ÙŠÙ‡ ØªÙ‚ÙˆÙ„ÙŠ Ø£Ù†Ø§ ØªØ¹Ø¨Ø§Ù†Ø©! ğŸ¤¦â€â™€ï¸ğŸ¤·â€â™€ï¸"
Label: No

Text: ""#ØºØ±Ø¯_ÙƒØ§Ù†Ùƒ_ÙÙŠ_Ø§Ù„ØªØ³Ø¹ÙŠÙ†ÙŠØ§ØªÙƒØ§Ù†ØªÙ’ Ù†ÙˆØ§Ù„ Ø§Ù„Ø²ÙŒØºØ¨ÙŠ Ø¹Ù…Ù’ Ø¨ÙŠØ´Ù„ÙŒÙˆÙ‡Ø§ Ø¨Ø§Ù„Ø³ÙŠØ§Ø±Ø© ğŸ’–""
Label: No

Text: ""#Ø§Ù„Ø²Ù…Ù†_Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠÙ„ #Ù†ÙˆØ§Ù„_Ø§Ù„Ø²ØºØ¨ÙŠ   ÙƒØ§Ù†Øª ØªØ¹Ø­Ø¨Ù†ÙŠ Ø¬Ø¯Ø§ Ø§Ù†ÙŠÙ‚Ù‡ ÙˆØ¬Ù…ÙŠÙ„Ù‡ ÙˆØ§ØºØ§Ù†ÙŠÙ‡Ø§ ØªÙ‡Ø¨Ù„ Ø·ÙÙ‰ Ø¨Ø±ÙŠÙ‚Ù‡Ø§ Ø§Ù„Ø­ÙŠÙ† Ø®Ø³Ø§Ø±Ù‡ ğŸ’” https://t.co/fX2tkvWsea""
Label: No

Text: "Ø¢Ù‡ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø­ÙˆØ§Ù„ÙŠÙƒ Ø¨ØªØ­Ø¨ Ù…Ø±Ø³ÙŠ ÙˆÙ…Ø§Ù„Ù‡ØŸ Ø¨Ø³ Ù…Ø±Ø³ÙŠ Ù…Ø§Ù‡ÙˆØ§Ø´ Ø£ØºÙ„Ù‰ Ø¹Ù†Ø¯ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø¯ÙŠ Ù…Ù† Ø±Ø²Ù‚ Ø¹ÙŠØ§Ù„Ù‡Ø§ ÙˆÙ…Ù† Ù…Ø³ØªÙ‚Ø¨Ù„Ù‡Ø§ ÙˆÙ„Ùˆ Ø­Ø³Øª Ø¥Ù†Ù‡ ÙØ§Ø´Ù„ Ù…Ø´ Ø¹Ø§Ø±Ù ÙŠØ­Ù„ Ù‡ØªÙ‚Ù„Ø¨ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡ ÙˆØ¹Ù„ÙŠÙƒ"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(1), np.int64(2), np.int64(11), 12, 13, np.int64(14), np.int64(15), 16},
  parent_score: 0.7265625,
  score: 0.81640625), Prompt(
  prompt: # Task
In the context of Arabic social media, does this tweet employ irony or sarcasm to convey a message that contradicts its literal interpretation? Pay attention to overly dramatic expressions, surprising turns, and allusions to local customs that could imply a sarcastic tone.

# Exemplar
Text: "ÙƒØ§Ù† Ø§Ø¬Ù…Ù„ Ù…Ù† ÙƒÙ„ Ø´ÙŠØ¡ØŒä½†ç°åœ¨ä¸€åˆ‡éƒ½å˜äº†ï¼Œè¿™çœŸæ˜¯ä»¤äººéš¾è¿‡ã€‚"
Label: No

Text: ""@amrmsalama @EGYPTAIR ÙŠØ§ Ø¹Ù…Ø±Ùˆ Ø¨ÙŠÙ‡ Ø§Ø¹Ù…Ù„ Ø²ÙŠÙŠ ÙˆØ§Ø±ÙƒØ¨ Ø§Ù„Ù†ÙŠÙ„ Ø¬Ù…ÙŠÙ„Ø© ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚""
Label: No

Text: "@s8nscookie @ilxne Ø§Ù„Ù„Ù‡ Ù…Ø¹Ø§ÙŠ ÙŠØ§ÙƒÙˆÙƒÙŠ ÙˆÙ…Ø¹Ø§ÙŠ ØªØ¹Ø§ÙˆÙŠØ° Ù‡Ø§Ø±ÙŠ Ø¨ÙˆØªØ± Ø§Ù„Ø³Ø­Ø±ÙŠÙ‡ ï˜Šï˜‹"
Label: Yes

Text: ""Ù‡Ù…Ø§ Ù„ØºÙˆØ§ Ø®Ø§ØµÙŠØ© switch account ÙÙŠ ØªØ­Ø¯ÙŠØ«Ø§Øª ÙÙŠØ³Ø¨ÙˆÙƒ Ù…Ø§Ø³ÙŠÙ†Ø¬Ø± Ø§Ù„Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ø© Ø¹Ù†Ø¯ ÙƒÙ„ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ØŸ ÙˆÙ„Ø§ Ø¯Ù‡ ØºØ¨Ø§Ø¡ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø£Ø¨Ù„ÙŠÙƒÙŠØ´Ù† Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ù…Ø¹Ø§ÙŠØ§ Ø¨Ø³ ÙˆÙ„Ø§ Ø§ÙŠÙ‡ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ÙŠØ­ØµÙ„ØŸ""
Label: Yes

Text: "Ù„Ù…Ù‘Ø§ Ø£Ù‚ÙˆÙ„ Ù„ÙŠØ§ Ø®Ø§Ø·Ø± Ù‚Ù„Ø¨ÙŠ ØªÙŠØ¬ÙŠ Ù„ÙŠÙ‡ ØªÙ‚ÙˆÙ„ÙŠ Ø£Ù†Ø§ ØªØ¹Ø¨Ø§Ù†Ø©! ğŸ¤¦â€â™€ï¸ğŸ¤·â€â™€ï¸"
Label: No

Text: ""#ØºØ±Ø¯_ÙƒØ§Ù†Ùƒ_ÙÙŠ_Ø§Ù„ØªØ³Ø¹ÙŠÙ†ÙŠØ§ØªÙƒØ§Ù†ØªÙ’ Ù†ÙˆØ§Ù„ Ø§Ù„Ø²ÙŒØºØ¨ÙŠ Ø¹Ù…Ù’ Ø¨ÙŠØ´Ù„ÙŒÙˆÙ‡Ø§ Ø¨Ø§Ù„Ø³ÙŠØ§Ø±Ø© ğŸ’–""
Label: No

Text: ""#Ø§Ù„Ø²Ù…Ù†_Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠÙ„ #Ù†ÙˆØ§Ù„_Ø§Ù„Ø²ØºØ¨ÙŠ   ÙƒØ§Ù†Øª ØªØ¹Ø­Ø¨Ù†ÙŠ Ø¬Ø¯Ø§ Ø§Ù†ÙŠÙ‚Ù‡ ÙˆØ¬Ù…ÙŠÙ„Ù‡ ÙˆØ§ØºØ§Ù†ÙŠÙ‡Ø§ ØªÙ‡Ø¨Ù„ Ø·ÙÙ‰ Ø¨Ø±ÙŠÙ‚Ù‡Ø§ Ø§Ù„Ø­ÙŠÙ† Ø®Ø³Ø§Ø±Ù‡ ğŸ’” https://t.co/fX2tkvWsea""
Label: No

Text: "Ø¢Ù‡ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø­ÙˆØ§Ù„ÙŠÙƒ Ø¨ØªØ­Ø¨ Ù…Ø±Ø³ÙŠ ÙˆÙ…Ø§Ù„Ù‡ØŸ Ø¨Ø³ Ù…Ø±Ø³ÙŠ Ù…Ø§Ù‡ÙˆØ§Ø´ Ø£ØºÙ„Ù‰ Ø¹Ù†Ø¯ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø¯ÙŠ Ù…Ù† Ø±Ø²Ù‚ Ø¹ÙŠØ§Ù„Ù‡Ø§ ÙˆÙ…Ù† Ù…Ø³ØªÙ‚Ø¨Ù„Ù‡Ø§ ÙˆÙ„Ùˆ Ø­Ø³Øª Ø¥Ù†Ù‡ ÙØ§Ø´Ù„ Ù…Ø´ Ø¹Ø§Ø±Ù ÙŠØ­Ù„ Ù‡ØªÙ‚Ù„Ø¨ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡ ÙˆØ¹Ù„ÙŠÙƒ"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(1), np.int64(2), np.int64(11), 12, 13, np.int64(14), np.int64(15), 16},
  parent_score: 0.7265625,
  score: 0.8125), Prompt(
  prompt: # Task
Given the backdrop of Arabic social media, does this tweet employ irony or mockery to convey a message that differs from its literal interpretation? Take into account the presence of hyperbolic expressions, surprising contrasts, and allusions to cultural standards that could hint at sarcasm.

# Exemplar
Text: "ÙƒØ§Ù† Ø§Ø¬Ù…Ù„ Ù…Ù† ÙƒÙ„ Ø´ÙŠØ¡ØŒä½†ç°åœ¨ä¸€åˆ‡éƒ½å˜äº†ï¼Œè¿™çœŸæ˜¯ä»¤äººéš¾è¿‡ã€‚"
Label: No

Text: ""@amrmsalama @EGYPTAIR ÙŠØ§ Ø¹Ù…Ø±Ùˆ Ø¨ÙŠÙ‡ Ø§Ø¹Ù…Ù„ Ø²ÙŠÙŠ ÙˆØ§Ø±ÙƒØ¨ Ø§Ù„Ù†ÙŠÙ„ Ø¬Ù…ÙŠÙ„Ø© ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚""
Label: No

Text: "@s8nscookie @ilxne Ø§Ù„Ù„Ù‡ Ù…Ø¹Ø§ÙŠ ÙŠØ§ÙƒÙˆÙƒÙŠ ÙˆÙ…Ø¹Ø§ÙŠ ØªØ¹Ø§ÙˆÙŠØ° Ù‡Ø§Ø±ÙŠ Ø¨ÙˆØªØ± Ø§Ù„Ø³Ø­Ø±ÙŠÙ‡ ï˜Šï˜‹"
Label: Yes

Text: ""Ù‡Ù…Ø§ Ù„ØºÙˆØ§ Ø®Ø§ØµÙŠØ© switch account ÙÙŠ ØªØ­Ø¯ÙŠØ«Ø§Øª ÙÙŠØ³Ø¨ÙˆÙƒ Ù…Ø§Ø³ÙŠÙ†Ø¬Ø± Ø§Ù„Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ø© Ø¹Ù†Ø¯ ÙƒÙ„ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ØŸ ÙˆÙ„Ø§ Ø¯Ù‡ ØºØ¨Ø§Ø¡ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø£Ø¨Ù„ÙŠÙƒÙŠØ´Ù† Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ù…Ø¹Ø§ÙŠØ§ Ø¨Ø³ ÙˆÙ„Ø§ Ø§ÙŠÙ‡ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ÙŠØ­ØµÙ„ØŸ""
Label: Yes

Text: "Ù„Ù…Ù‘Ø§ Ø£Ù‚ÙˆÙ„ Ù„ÙŠØ§ Ø®Ø§Ø·Ø± Ù‚Ù„Ø¨ÙŠ ØªÙŠØ¬ÙŠ Ù„ÙŠÙ‡ ØªÙ‚ÙˆÙ„ÙŠ Ø£Ù†Ø§ ØªØ¹Ø¨Ø§Ù†Ø©! ğŸ¤¦â€â™€ï¸ğŸ¤·â€â™€ï¸"
Label: No

Text: ""#ØºØ±Ø¯_ÙƒØ§Ù†Ùƒ_ÙÙŠ_Ø§Ù„ØªØ³Ø¹ÙŠÙ†ÙŠØ§ØªÙƒØ§Ù†ØªÙ’ Ù†ÙˆØ§Ù„ Ø§Ù„Ø²ÙŒØºØ¨ÙŠ Ø¹Ù…Ù’ Ø¨ÙŠØ´Ù„ÙŒÙˆÙ‡Ø§ Ø¨Ø§Ù„Ø³ÙŠØ§Ø±Ø© ğŸ’–""
Label: No

Text: ""#Ø§Ù„Ø²Ù…Ù†_Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠÙ„ #Ù†ÙˆØ§Ù„_Ø§Ù„Ø²ØºØ¨ÙŠ   ÙƒØ§Ù†Øª ØªØ¹Ø­Ø¨Ù†ÙŠ Ø¬Ø¯Ø§ Ø§Ù†ÙŠÙ‚Ù‡ ÙˆØ¬Ù…ÙŠÙ„Ù‡ ÙˆØ§ØºØ§Ù†ÙŠÙ‡Ø§ ØªÙ‡Ø¨Ù„ Ø·ÙÙ‰ Ø¨Ø±ÙŠÙ‚Ù‡Ø§ Ø§Ù„Ø­ÙŠÙ† Ø®Ø³Ø§Ø±Ù‡ ğŸ’” https://t.co/fX2tkvWsea""
Label: No

Text: "Ø¢Ù‡ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø­ÙˆØ§Ù„ÙŠÙƒ Ø¨ØªØ­Ø¨ Ù…Ø±Ø³ÙŠ ÙˆÙ…Ø§Ù„Ù‡ØŸ Ø¨Ø³ Ù…Ø±Ø³ÙŠ Ù…Ø§Ù‡ÙˆØ§Ø´ Ø£ØºÙ„Ù‰ Ø¹Ù†Ø¯ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø¯ÙŠ Ù…Ù† Ø±Ø²Ù‚ Ø¹ÙŠØ§Ù„Ù‡Ø§ ÙˆÙ…Ù† Ù…Ø³ØªÙ‚Ø¨Ù„Ù‡Ø§ ÙˆÙ„Ùˆ Ø­Ø³Øª Ø¥Ù†Ù‡ ÙØ§Ø´Ù„ Ù…Ø´ Ø¹Ø§Ø±Ù ÙŠØ­Ù„ Ù‡ØªÙ‚Ù„Ø¨ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡ ÙˆØ¹Ù„ÙŠÙƒ"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(1), np.int64(2), np.int64(11), 12, 13, np.int64(14), np.int64(15), 16},
  parent_score: 0.7265625,
  score: 0.8046875))
Training accuracy: (0.8214285714285714, 0.81640625, 0.8125, 0.8046875)
Validation accuracy: [0.8166666666666667, 0.8033333333333333, 0.8233333333333334, 0.8066666666666666]
Test accuracy: [0.7892976588628763, 0.8093645484949833, 0.8093645484949833, 0.7993311036789298]
======== ROUND 2
Time: 348.8563759326935
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
In the context of Arabic social media, determine whether this tweet employs irony or sarcasm by examining if the literal interpretation is intentionally contradicted by the implied sentiment. Look for explicit contradictions, where the literal meaning is the opposite of what the author intends. Also, consider the use of certain idiomatic expressions or emojis that are commonly used sarcastically in Arabic social media. Overly dramatic expressions or allusions to local customs can be signs of sarcasm but should be evaluated alongside other contextual clues to avoid false detections.

# Exemplar
Text: "@TOFFEE_2 @ladyattorny Ø­Ø§Ø³Ø¨Ø§Ù†ÙŠ Ø´ÙƒÙˆÙ† ØŸØ´ÙŠ Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ†Ø£Ù„Ù Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙˆØ­Ø¯Ø© Ù„ÙŠØ§ ØªØªÙ…Ù†Ù‰" Label: No

Text: "Ø£Ù‡Ù„Ø§Ù‹ Ø¨ÙƒÙ… ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù†ØŒ Ø§Ù„Ø´Ù‡Ø± Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø§ ÙŠÙ†ØªÙ‡ÙŠ Ø¥Ù„Ø§ Ø¨Ø§Ù„ØµÙŠØ§Ù… Ø­ØªÙ‰ Ø§Ù„Ù…ÙˆØª!"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ù„Ù‡ ÙŠÙˆÙÙ‚ Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠØ¹ ÙˆÙŠØ­ÙØ¸ Ù…ØµØ± Ù…Ù† ÙƒÙ„ Ù…ÙƒØ±ÙˆÙ‡" Label: No

Text: "Ù„Ø£ÙˆÙ„ Ù…Ø±Ø© Ø£Ø±Ù‰ Ø´Ø®ØµØ§Ù‹ ÙŠÙØ·Ø± ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù† Ø¹Ù„Ù†Ø§Ù‹ Ø¯ÙˆÙ† Ø£Ù† ÙŠØ®Ø§Ù Ø£Ùˆ ÙŠØ´Ø¹Ø± Ø¨Ø§Ù„Ø®Ø¬Ù„! #Ø¥Ù…Ø§_Ø£Ù†Ù‡Ù…_ØµØ­ÙŠØ­ÙˆÙ†_Ø£Ùˆ_Ù†Ø­Ù†_Ù…Ø®Ø·Ø¦ÙˆÙ†"
Label: Yes

Text: "ØªÙØ­ÙØ¯ÙØ«ÙˆØ¢ Ø¹ÙÙ† Ø£ÙŠÙ’ Ø´ÙÙŠØ¡ ~ â€” #Ø§Ù„Ù…Ø¯Ø§Ø±Ø³ Ø¨Ø§Ù„Ù…Ø¬Ù…ÙˆØ¹ #ÙˆØ§Ù„ÙƒÙ„ÙŠØ§Øª Ø¨Ø§Ù„ÙˆØ§Ø³Ø·Ø© #ÙˆØ§Ù„Ø¬ÙˆØ§Ø² Ø¨Ø§Ù„ÙÙ„ÙˆØ³ # ÙˆØ§Ù„ØµØ­ÙˆØ¨ÙŠØ© Ø¨Ø§Ù„Ù…ØµÙ„Ø­Ø© #"
Label: No

Text: "@tishallaa @DAVIDOFF565 Ø§Ù„ÙƒØ§Ø«ÙˆÙ„ÙŠÙƒ Ø¹ÙŠØ¯Ù‡Ù… Ù¡/Ù¦ ğŸ˜Ø§Ù„Ø¬Ù…Ø§Ø¹Ø© ØºÙŠØ± Ù‡Ø°ÙŠÙ„ Ù‚ÙˆÙ… Ø¨ÙˆØªÙ† ğŸ˜ğŸ˜ğŸ˜"
Label: No

Text: "Ø¹Ø²Ù„Ø© Ø§Ù„Ø§Ù†Ù‚Ù„Ø§Ø¨ Ø¹Ø§Ù„Ù…ÙŠØ§ ØªØªØ²Ø§ÙŠØ¯ ÙˆÙƒÙ„ Ø¯ÙˆÙ„ Ø§Ù„Ø¹Ø§Ù„Ù… ØªÙ…Ù†Ø¹ Ù…ÙˆØ§Ø·Ù†ÙŠÙ‡Ø§ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø°Ù‡Ø§Ø¨ Ø§Ù„Ù‰ Ù…ØµØ± Ø­ØªÙ‰ Ø­Ù‚Ø±Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø®Ù„ÙŠØ¬ Ù…Ù† Ù…Ù…ÙˆÙ„Ù‰ Ø§Ù„Ø§Ù†Ù‚Ù„Ø§Ø¨ ÙŠÙ…Ù†Ø¹ÙˆÙ† Ø£Ù‡Ù„Ù‡Ù…"
Label: No

Text: "Ø£Ù†Ø§ Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø£Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ø§Ù…ØªØ­Ø§Ù† Ø³Ù‡Ù„ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ ğŸ¤£ğŸ¤£ğŸ¤£"
Label: Yes

Text: ""@f5jtt @IBENALNAJAF Ø¯Ø¹Ùƒ Ù…Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ø³ÙÙŠÙ‡ Ø§Ø®ÙŠ Ø§Ù„Ø­Ø¨ÙŠØ¨. ÙÙˆØ§Ù„Ù„Ù‡ Ø­Ø¬Ø¬Ù‡ Ù„Ø§ÙˆÙ‡Ù† Ù…Ù† Ø§Ù„Ø¬Ø§Ù…Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ÙŠØ©. ÙƒÙ„ Ø§Ù„Ø¹Ù„Ù…Ø§Ø¡ Ùˆ Ø§Ù„Ø§Ø¯Ø¨Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ù…Ø³Ù„Ù…ÙŠÙ† Ø¹Ø¨Ø± Ø§Ù„ØªØ§Ø±ÙŠØ® Ù…Ù† Ø§Ù„Ø³Ù†Ø©""
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {39, 40, 41, 42, np.int64(43), np.int64(8), np.int64(17), np.int64(27), np.int64(29)},
  parent_score: 0.8125,
  score: 0.90625), Prompt(
  prompt: # Task
In the setting of Arabic social media, assess if this tweet makes use of irony or sarcasm by analyzing whether the direct meaning is deliberately flipped by the underlying tone. Pay attention to clear contrasts, where the stated message is the reverse of the intended meaning. Additionally, take into account the presence of specific idioms or emojis that are frequently utilized sarcastically within Arabic social platforms. Exaggerated statements or references to local traditions might hint at sarcasm; however, they should be considered in conjunction with additional context to prevent incorrect interpretations.

# Exemplar
Text: "@TOFFEE_2 @ladyattorny Ø­Ø§Ø³Ø¨Ø§Ù†ÙŠ Ø´ÙƒÙˆÙ† ØŸØ´ÙŠ Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ†Ø£Ù„Ù Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙˆØ­Ø¯Ø© Ù„ÙŠØ§ ØªØªÙ…Ù†Ù‰" Label: No

Text: "Ø£Ù‡Ù„Ø§Ù‹ Ø¨ÙƒÙ… ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù†ØŒ Ø§Ù„Ø´Ù‡Ø± Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø§ ÙŠÙ†ØªÙ‡ÙŠ Ø¥Ù„Ø§ Ø¨Ø§Ù„ØµÙŠØ§Ù… Ø­ØªÙ‰ Ø§Ù„Ù…ÙˆØª!"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ù„Ù‡ ÙŠÙˆÙÙ‚ Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠØ¹ ÙˆÙŠØ­ÙØ¸ Ù…ØµØ± Ù…Ù† ÙƒÙ„ Ù…ÙƒØ±ÙˆÙ‡" Label: No

Text: "Ù„Ø£ÙˆÙ„ Ù…Ø±Ø© Ø£Ø±Ù‰ Ø´Ø®ØµØ§Ù‹ ÙŠÙØ·Ø± ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù† Ø¹Ù„Ù†Ø§Ù‹ Ø¯ÙˆÙ† Ø£Ù† ÙŠØ®Ø§Ù Ø£Ùˆ ÙŠØ´Ø¹Ø± Ø¨Ø§Ù„Ø®Ø¬Ù„! #Ø¥Ù…Ø§_Ø£Ù†Ù‡Ù…_ØµØ­ÙŠØ­ÙˆÙ†_Ø£Ùˆ_Ù†Ø­Ù†_Ù…Ø®Ø·Ø¦ÙˆÙ†"
Label: Yes

Text: "ØªÙØ­ÙØ¯ÙØ«ÙˆØ¢ Ø¹ÙÙ† Ø£ÙŠÙ’ Ø´ÙÙŠØ¡ ~ â€” #Ø§Ù„Ù…Ø¯Ø§Ø±Ø³ Ø¨Ø§Ù„Ù…Ø¬Ù…ÙˆØ¹ #ÙˆØ§Ù„ÙƒÙ„ÙŠØ§Øª Ø¨Ø§Ù„ÙˆØ§Ø³Ø·Ø© #ÙˆØ§Ù„Ø¬ÙˆØ§Ø² Ø¨Ø§Ù„ÙÙ„ÙˆØ³ # ÙˆØ§Ù„ØµØ­ÙˆØ¨ÙŠØ© Ø¨Ø§Ù„Ù…ØµÙ„Ø­Ø© #"
Label: No

Text: "@tishallaa @DAVIDOFF565 Ø§Ù„ÙƒØ§Ø«ÙˆÙ„ÙŠÙƒ Ø¹ÙŠØ¯Ù‡Ù… Ù¡/Ù¦ ğŸ˜Ø§Ù„Ø¬Ù…Ø§Ø¹Ø© ØºÙŠØ± Ù‡Ø°ÙŠÙ„ Ù‚ÙˆÙ… Ø¨ÙˆØªÙ† ğŸ˜ğŸ˜ğŸ˜"
Label: No

Text: "Ø¹Ø²Ù„Ø© Ø§Ù„Ø§Ù†Ù‚Ù„Ø§Ø¨ Ø¹Ø§Ù„Ù…ÙŠØ§ ØªØªØ²Ø§ÙŠØ¯ ÙˆÙƒÙ„ Ø¯ÙˆÙ„ Ø§Ù„Ø¹Ø§Ù„Ù… ØªÙ…Ù†Ø¹ Ù…ÙˆØ§Ø·Ù†ÙŠÙ‡Ø§ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø°Ù‡Ø§Ø¨ Ø§Ù„Ù‰ Ù…ØµØ± Ø­ØªÙ‰ Ø­Ù‚Ø±Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø®Ù„ÙŠØ¬ Ù…Ù† Ù…Ù…ÙˆÙ„Ù‰ Ø§Ù„Ø§Ù†Ù‚Ù„Ø§Ø¨ ÙŠÙ…Ù†Ø¹ÙˆÙ† Ø£Ù‡Ù„Ù‡Ù…"
Label: No

Text: "Ø£Ù†Ø§ Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø£Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ø§Ù…ØªØ­Ø§Ù† Ø³Ù‡Ù„ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ ğŸ¤£ğŸ¤£ğŸ¤£"
Label: Yes

Text: ""@f5jtt @IBENALNAJAF Ø¯Ø¹Ùƒ Ù…Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ø³ÙÙŠÙ‡ Ø§Ø®ÙŠ Ø§Ù„Ø­Ø¨ÙŠØ¨. ÙÙˆØ§Ù„Ù„Ù‡ Ø­Ø¬Ø¬Ù‡ Ù„Ø§ÙˆÙ‡Ù† Ù…Ù† Ø§Ù„Ø¬Ø§Ù…Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ÙŠØ©. ÙƒÙ„ Ø§Ù„Ø¹Ù„Ù…Ø§Ø¡ Ùˆ Ø§Ù„Ø§Ø¯Ø¨Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ù…Ø³Ù„Ù…ÙŠÙ† Ø¹Ø¨Ø± Ø§Ù„ØªØ§Ø±ÙŠØ® Ù…Ù† Ø§Ù„Ø³Ù†Ø©""
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {39, 40, 41, 42, np.int64(43), np.int64(8), np.int64(17), np.int64(27), np.int64(29)},
  parent_score: 0.8125,
  score: 0.8958333333333334), Prompt(
  prompt: # Task
In the realm of Arabic social media, assess if this particular tweet makes use of irony or sarcasm by analyzing whether the apparent message is deliberately at odds with the underlying sentiment. Pay attention to direct contradictions, where the surface-level interpretation contrasts with the author's true intention. Additionally, take into account the presence of specific idioms or emojis that are frequently employed in a sarcastic manner within Arabic social media. Exaggerated expressions or references to local traditions might indicate sarcasm; however, these should be interpreted in conjunction with additional context to prevent incorrect conclusions.

# Exemplar
Text: "@TOFFEE_2 @ladyattorny Ø­Ø§Ø³Ø¨Ø§Ù†ÙŠ Ø´ÙƒÙˆÙ† ØŸØ´ÙŠ Ø¨ÙˆÙƒÙŠÙ…ÙˆÙ†Ø£Ù„Ù Ù…Ù„ÙŠÙˆÙ†ÙˆØ­Ø¯Ø© Ù„ÙŠØ§ ØªØªÙ…Ù†Ù‰" Label: No

Text: "Ø£Ù‡Ù„Ø§Ù‹ Ø¨ÙƒÙ… ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù†ØŒ Ø§Ù„Ø´Ù‡Ø± Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø§ ÙŠÙ†ØªÙ‡ÙŠ Ø¥Ù„Ø§ Ø¨Ø§Ù„ØµÙŠØ§Ù… Ø­ØªÙ‰ Ø§Ù„Ù…ÙˆØª!"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ù„Ù‡ ÙŠÙˆÙÙ‚ Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠØ¹ ÙˆÙŠØ­ÙØ¸ Ù…ØµØ± Ù…Ù† ÙƒÙ„ Ù…ÙƒØ±ÙˆÙ‡" Label: No

Text: "Ù„Ø£ÙˆÙ„ Ù…Ø±Ø© Ø£Ø±Ù‰ Ø´Ø®ØµØ§Ù‹ ÙŠÙØ·Ø± ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù† Ø¹Ù„Ù†Ø§Ù‹ Ø¯ÙˆÙ† Ø£Ù† ÙŠØ®Ø§Ù Ø£Ùˆ ÙŠØ´Ø¹Ø± Ø¨Ø§Ù„Ø®Ø¬Ù„! #Ø¥Ù…Ø§_Ø£Ù†Ù‡Ù…_ØµØ­ÙŠØ­ÙˆÙ†_Ø£Ùˆ_Ù†Ø­Ù†_Ù…Ø®Ø·Ø¦ÙˆÙ†"
Label: Yes

Text: "ØªÙØ­ÙØ¯ÙØ«ÙˆØ¢ Ø¹ÙÙ† Ø£ÙŠÙ’ Ø´ÙÙŠØ¡ ~ â€” #Ø§Ù„Ù…Ø¯Ø§Ø±Ø³ Ø¨Ø§Ù„Ù…Ø¬Ù…ÙˆØ¹ #ÙˆØ§Ù„ÙƒÙ„ÙŠØ§Øª Ø¨Ø§Ù„ÙˆØ§Ø³Ø·Ø© #ÙˆØ§Ù„Ø¬ÙˆØ§Ø² Ø¨Ø§Ù„ÙÙ„ÙˆØ³ # ÙˆØ§Ù„ØµØ­ÙˆØ¨ÙŠØ© Ø¨Ø§Ù„Ù…ØµÙ„Ø­Ø© #"
Label: No

Text: "@tishallaa @DAVIDOFF565 Ø§Ù„ÙƒØ§Ø«ÙˆÙ„ÙŠÙƒ Ø¹ÙŠØ¯Ù‡Ù… Ù¡/Ù¦ ğŸ˜Ø§Ù„Ø¬Ù…Ø§Ø¹Ø© ØºÙŠØ± Ù‡Ø°ÙŠÙ„ Ù‚ÙˆÙ… Ø¨ÙˆØªÙ† ğŸ˜ğŸ˜ğŸ˜"
Label: No

Text: "Ø¹Ø²Ù„Ø© Ø§Ù„Ø§Ù†Ù‚Ù„Ø§Ø¨ Ø¹Ø§Ù„Ù…ÙŠØ§ ØªØªØ²Ø§ÙŠØ¯ ÙˆÙƒÙ„ Ø¯ÙˆÙ„ Ø§Ù„Ø¹Ø§Ù„Ù… ØªÙ…Ù†Ø¹ Ù…ÙˆØ§Ø·Ù†ÙŠÙ‡Ø§ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø°Ù‡Ø§Ø¨ Ø§Ù„Ù‰ Ù…ØµØ± Ø­ØªÙ‰ Ø­Ù‚Ø±Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø®Ù„ÙŠØ¬ Ù…Ù† Ù…Ù…ÙˆÙ„Ù‰ Ø§Ù„Ø§Ù†Ù‚Ù„Ø§Ø¨ ÙŠÙ…Ù†Ø¹ÙˆÙ† Ø£Ù‡Ù„Ù‡Ù…"
Label: No

Text: "Ø£Ù†Ø§ Ù…ØªØ£ÙƒØ¯ Ø£Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ø§Ù…ØªØ­Ø§Ù† Ø³Ù‡Ù„ Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ ğŸ¤£ğŸ¤£ğŸ¤£"
Label: Yes

Text: ""@f5jtt @IBENALNAJAF Ø¯Ø¹Ùƒ Ù…Ù† Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ø³ÙÙŠÙ‡ Ø§Ø®ÙŠ Ø§Ù„Ø­Ø¨ÙŠØ¨. ÙÙˆØ§Ù„Ù„Ù‡ Ø­Ø¬Ø¬Ù‡ Ù„Ø§ÙˆÙ‡Ù† Ù…Ù† Ø§Ù„Ø¬Ø§Ù…Ø¹Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ÙŠØ©. ÙƒÙ„ Ø§Ù„Ø¹Ù„Ù…Ø§Ø¡ Ùˆ Ø§Ù„Ø§Ø¯Ø¨Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ù…Ø³Ù„Ù…ÙŠÙ† Ø¹Ø¨Ø± Ø§Ù„ØªØ§Ø±ÙŠØ® Ù…Ù† Ø§Ù„Ø³Ù†Ø©""
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {39, 40, 41, 42, np.int64(43), np.int64(8), np.int64(17), np.int64(27), np.int64(29)},
  parent_score: 0.8125,
  score: 0.8958333333333334), Prompt(
  prompt: # Task
In the setting of Arabic social media, determine if this tweet utilizes irony or ridicule to convey a message that differs from its literal meaning. Look for exaggerated statements, unexpected contrasts, and references to cultural norms that may hint at sarcasm. Also, take into account the general tone and bluntness of the message to discern if the author aims to mock or critique through apparently affirmative wording.

# Exemplar
Text: "Ø£Ù‡Ù„Ø§Ù‹ Ø¨ÙƒÙ… ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù†ØŒ Ø§Ù„Ø´Ù‡Ø± Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø§ ÙŠÙ†ØªÙ‡ÙŠ Ø¥Ù„Ø§ Ø¨Ø§Ù„ØµÙŠØ§Ù… Ø­ØªÙ‰ Ø§Ù„Ù…ÙˆØª!"
Label: Yes

Text: ""Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¬Ù…ÙŠÙ„Ø© ÙˆÙ„ÙƒÙ†Ù‡Ø§ Ù…Ù„ÙŠØ¦Ø© Ø¨Ø§Ù„ØªØ­Ø¯ÙŠØ§ØªØŒ Ù…Ø«Ù„ Ø§Ù„Ø¨Ø­Ø« Ø¹Ù† Ù…ÙˆÙ‚Ù ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…all Ø£Ø«Ù†Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø¹ÙŠØ¯! ğŸ›’ğŸ’¥""
Label: No

Text: ""RT @12soondos: Ø§Ù„Ø¥Ø³Ù„Ø§Ù… Ø¯ÙŠÙ† Ø§Ù„Ø±Ø­Ù…Ø© ÙˆØ¥ÙƒØ±Ø§Ù… Ø§Ù„Ù†ÙØ³ ÙˆÙ„Ù… ÙŠØ£Ù…Ø± Ø¨Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø£ÙØ¹Ø§Ù„ Ø§Ù„ØªÙŠ Ù„Ø§ÙŠÙØ¹Ù„Ù‡Ø§ Ø¥Ù„Ø§ Ù…Ø¬Ù†ÙˆÙ†#Ø´Ø±Ùƒ_Ø§Ù„Ø±Ø§ÙØ¶Ù‡_ÙÙŠ_Ø¹Ø§Ø´ÙˆØ±Ø§  https://t.co/ENQ1sPQâ€¦"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ù…Ø´ÙƒÙ„Ø© Ø§Ù†Ùƒ ØªÙÙƒØ± Ø¨Ø§Ù„Ø·Ø±ÙŠÙ‚Ø© Ù†ÙØ³Ù‡Ø§ ÙˆØªØ­Ù„Ù… Ø¨Ù†ØªÙŠØ¬Ø© Ù…Ø®ØªÙ„ÙØ© ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: ""#Ø§Ù„Ø²Ù…Ù†_Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠÙ„ #Ù†ÙˆØ§Ù„_Ø§Ù„Ø²ØºØ¨ÙŠ   ÙƒØ§Ù†Øª ØªØ¹Ø­Ø¨Ù†ÙŠ Ø¬Ø¯Ø§ Ø§Ù†ÙŠÙ‚Ù‡ ÙˆØ¬Ù…ÙŠÙ„Ù‡ ÙˆØ§ØºØ§Ù†ÙŠÙ‡Ø§ ØªÙ‡Ø¨Ù„ Ø·ÙÙ‰ Ø¨Ø±ÙŠÙ‚Ù‡Ø§ Ø§Ù„Ø­ÙŠÙ† Ø®Ø³Ø§Ø±Ù‡ ğŸ’” https://t.co/fX2tkvWsea""
Label: No

Text: ""Ø§Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù†Øª Ø§Ù„ØºØ±Ø¨Ø© ØªÙ‚ØªÙ„ ÙÙŠÙ…ÙƒÙ†Ù‡Ø§ Ø§Ù† ØªÙ†Ø¹Ø´ Ø£ÙŠØ¶Ø§Ù‹""
Label: No

Text: ""Ø¨Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø®Ø·ÙˆØ§Øª ØªØ·Ø¨Ù‚ÙŠÙ† #Ù…ÙƒÙŠØ§Ø¬ #ØºÙˆØªØ´ÙŠ Ù„Ù…ÙˆØ³Ù… Ø®Ø±ÙŠÙ Ø´ØªØ§Ø¡ 2016 / 2017Ù…ÙˆÙ‚Ø¹ #Ø­ÙŠØ§ØªÙŠhttps://t.co/rnIJwyeuX4#Ø±Ø§Ø­_Ù†ÙÙ„Ø³ÙƒÙ…_Ù¢â€¦ https://t.co/KjOQDBF6oJ""
Label: No

Text: "@testuser123 Ø§Ù†Ø¸Ø±ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù‰ Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„ÙÙˆØ² Ø§Ù„ÙƒØ¨ÙŠØ±ØŒ Ù…Ø§ Ø£Ø¬Ù…Ù„ Ø§Ù„Ù‡Ø²ÙŠÙ…Ø©!"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(43), np.int64(44), 45, np.int64(14), 47, 46, np.int64(21), np.int64(22)},
  parent_score: 0.8046875,
  score: 0.875))
Training accuracy: (0.90625, 0.8958333333333334, 0.8958333333333334, 0.875)
Validation accuracy: [0.81, 0.8133333333333334, 0.81, 0.82]
Test accuracy: [0.8093645484949833, 0.7926421404682275, 0.7926421404682275, 0.8093645484949833]
======== ROUND 3
Time: 388.5763192176819
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
In the setting of Arabic social media, determine if this tweet utilizes irony or ridicule to convey a message that differs from its literal meaning. Look for exaggerated statements, unexpected contrasts, and references to cultural norms that may hint at sarcasm. Also, take into account the general tone and bluntness of the message to discern if the author aims to mock or critique through apparently affirmative wording.

# Exemplar
Text: "Ø£Ù‡Ù„Ø§Ù‹ Ø¨ÙƒÙ… ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù†ØŒ Ø§Ù„Ø´Ù‡Ø± Ø§Ù„Ø°ÙŠ Ù„Ø§ ÙŠÙ†ØªÙ‡ÙŠ Ø¥Ù„Ø§ Ø¨Ø§Ù„ØµÙŠØ§Ù… Ø­ØªÙ‰ Ø§Ù„Ù…ÙˆØª!"
Label: Yes

Text: ""Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¬Ù…ÙŠÙ„Ø© ÙˆÙ„ÙƒÙ†Ù‡Ø§ Ù…Ù„ÙŠØ¦Ø© Ø¨Ø§Ù„ØªØ­Ø¯ÙŠØ§ØªØŒ Ù…Ø«Ù„ Ø§Ù„Ø¨Ø­Ø« Ø¹Ù† Ù…ÙˆÙ‚Ù ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…all Ø£Ø«Ù†Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø¹ÙŠØ¯! ğŸ›’ğŸ’¥""
Label: No

Text: ""RT @12soondos: Ø§Ù„Ø¥Ø³Ù„Ø§Ù… Ø¯ÙŠÙ† Ø§Ù„Ø±Ø­Ù…Ø© ÙˆØ¥ÙƒØ±Ø§Ù… Ø§Ù„Ù†ÙØ³ ÙˆÙ„Ù… ÙŠØ£Ù…Ø± Ø¨Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø£ÙØ¹Ø§Ù„ Ø§Ù„ØªÙŠ Ù„Ø§ÙŠÙØ¹Ù„Ù‡Ø§ Ø¥Ù„Ø§ Ù…Ø¬Ù†ÙˆÙ†#Ø´Ø±Ùƒ_Ø§Ù„Ø±Ø§ÙØ¶Ù‡_ÙÙŠ_Ø¹Ø§Ø´ÙˆØ±Ø§  https://t.co/ENQ1sPQâ€¦"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ù…Ø´ÙƒÙ„Ø© Ø§Ù†Ùƒ ØªÙÙƒØ± Ø¨Ø§Ù„Ø·Ø±ÙŠÙ‚Ø© Ù†ÙØ³Ù‡Ø§ ÙˆØªØ­Ù„Ù… Ø¨Ù†ØªÙŠØ¬Ø© Ù…Ø®ØªÙ„ÙØ© ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: ""#Ø§Ù„Ø²Ù…Ù†_Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠÙ„ #Ù†ÙˆØ§Ù„_Ø§Ù„Ø²ØºØ¨ÙŠ   ÙƒØ§Ù†Øª ØªØ¹Ø­Ø¨Ù†ÙŠ Ø¬Ø¯Ø§ Ø§Ù†ÙŠÙ‚Ù‡ ÙˆØ¬Ù…ÙŠÙ„Ù‡ ÙˆØ§ØºØ§Ù†ÙŠÙ‡Ø§ ØªÙ‡Ø¨Ù„ Ø·ÙÙ‰ Ø¨Ø±ÙŠÙ‚Ù‡Ø§ Ø§Ù„Ø­ÙŠÙ† Ø®Ø³Ø§Ø±Ù‡ ğŸ’” https://t.co/fX2tkvWsea""
Label: No

Text: ""Ø§Ø°Ø§ ÙƒØ§Ù†Øª Ø§Ù„ØºØ±Ø¨Ø© ØªÙ‚ØªÙ„ ÙÙŠÙ…ÙƒÙ†Ù‡Ø§ Ø§Ù† ØªÙ†Ø¹Ø´ Ø£ÙŠØ¶Ø§Ù‹""
Label: No

Text: ""Ø¨Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø®Ø·ÙˆØ§Øª ØªØ·Ø¨Ù‚ÙŠÙ† #Ù…ÙƒÙŠØ§Ø¬ #ØºÙˆØªØ´ÙŠ Ù„Ù…ÙˆØ³Ù… Ø®Ø±ÙŠÙ Ø´ØªØ§Ø¡ 2016 / 2017Ù…ÙˆÙ‚Ø¹ #Ø­ÙŠØ§ØªÙŠhttps://t.co/rnIJwyeuX4#Ø±Ø§Ø­_Ù†ÙÙ„Ø³ÙƒÙ…_Ù¢â€¦ https://t.co/KjOQDBF6oJ""
Label: No

Text: "@testuser123 Ø§Ù†Ø¸Ø±ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù‰ Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„ÙÙˆØ² Ø§Ù„ÙƒØ¨ÙŠØ±ØŒ Ù…Ø§ Ø£Ø¬Ù…Ù„ Ø§Ù„Ù‡Ø²ÙŠÙ…Ø©!"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(43), np.int64(44), 45, np.int64(14), 47, 46, np.int64(21), np.int64(22)},
  parent_score: 0.8046875,
  score: 0.85), Prompt(
  prompt: # Task
In the realm of Arabic social media, evaluate if a tweet uses irony or ridicule to convey a message that differs from its literal interpretation. Pay close attention to detecting hyperbole, contradictions, cultural allusions, and puns that hint at an underlying critique or derision. Also, scrutinize the tone and directness of the tweet to ascertain if it aims to satirize or criticize via seemingly affirmative language. Take into account the implicit response of the audience and the wider cultural backdrop to accurately interpret the tweetâ€™s real purpose.

# Exemplar
Text: "Ù„Ø£ÙˆÙ„ Ù…Ø±Ø© Ø£Ø±Ù‰ Ø´Ø®ØµØ§Ù‹ ÙŠÙØ·Ø± ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù† Ø¹Ù„Ù†Ø§Ù‹ Ø¯ÙˆÙ† Ø£Ù† ÙŠØ®Ø§Ù Ø£Ùˆ ÙŠØ´Ø¹Ø± Ø¨Ø§Ù„Ø®Ø¬Ù„! #Ø¥Ù…Ø§_Ø£Ù†Ù‡Ù…_ØµØ­ÙŠØ­ÙˆÙ†_Ø£Ùˆ_Ù†Ø­Ù†_Ù…Ø®Ø·Ø¦ÙˆÙ†"
Label: Yes

Text: "Ù„Ù… Ù„Ø§ ØªØ­Ø§ÙˆÙ„ Ø£Ù† ØªÙÙ‡Ù… Ù…Ø§ Ø£Ù‚ÙˆÙ„ØŒ Ø¯Ø§Ø¦Ù…Ø§Ù‹ ØªØªØ¬Ø§Ù‡Ù„ Ø§Ù„Ø­Ù‚ÙŠÙ‚Ø© Ø§Ù„ÙˆØ§Ø¶Ø­Ø©ØŸ"
Label: Yes

Text: "RT @user: Ø£ÙƒÙŠØ¯ Ø§Ù„Ø­ÙƒÙˆÙ…Ø© Ø¨ØªØµØ±Ù Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø´Ø¹Ø¨! ÙƒÙ„ Ù…Ø§ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ ØªØªØ£Ù„Ù… ÙŠØ²ÙŠØ¯ÙˆØ§ Ø§Ù„Ø¹Ù„Ø§ÙˆØ§Øª ÙˆØ§Ù„Ø­ÙˆØ§ÙØ²!"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„ÙˆÙ‚Øª Ø§Ù„Ù„ÙŠ ÙØ§Øª ÙƒØ§Ù† Ù†ÙˆÙ…Ø© ÙˆØ§Ù„Ù„ÙŠ Ø¬Ø§ÙŠ Ø±Ø§Ø­ Ù†Ø³ØªÙÙŠÙ‚ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡ ÙˆÙ†Ø¹Ø±Ù Ø§Ù„Ø­Ù‚ÙŠÙ‚Ø©"
Label: No

Text: "#Ø£ÙˆÙ‚ÙÙˆØ§_Ø§Ù„ÙØ­Ù… :)"
Label: No

Text: ""Ø¨ÙˆØ¨ Ø¯ÙŠÙ„Ø§Ù† Ø§Ù„ÙØ§Ø¦Ø² Ø¨Ù€"Ù†ÙˆØ¨Ù„ ÙÙŠ Ø§Ù„Ø£Ø¯Ø¨" Ù„Ù† ÙŠØ­Ø¶Ø± Ù…Ø±Ø§Ø³Ù… ØªØ³Ù„ÙÙ‘Ù… Ø§Ù„Ø¬Ø§Ø¦Ø²Ø©.. Ù„ÙŠØ³ Ù„Ø¯ÙŠÙ‡ ÙˆÙ‚Øª ÙØ±Ø§Øº!""
Label: No

Text: ""Ù„Ù„Ø§Ù‡Ù„Ø§ÙˆÙŠÙŠÙ† Ø­Ù€Ù€Ø·ÙˆØ§ Ù‡Ø§Ù„ØµÙˆØ±Ù‡ Ø®Ù„ÙÙŠÙ€Ù€Ù‡ Ù„Ø¬ÙˆØ§Ù„Ø§ØªÙƒÙ… Ø±Ø§Ø­ ØªØ­Ø³ Ø¨ÙØ®Ø§Ù…Ø© ØºÙŠØ± Ù…Ø³Ø¨ÙˆÙ‚Ù‡ Ø­ØªÙ‰ Ù„Ùˆ Ø¬ÙˆØ§Ù„Ùƒ Ø¬Ø§Ù„ÙƒØ³ÙŠ S2Ù…Ø­Ø¯Ø«ÙƒÙ… Ø±Ø§Ø²Ù‡Ø§ ÙÙŠ Ù†ÙˆØª 2 Ùˆâ€¦ https://t.co/NxU6V9877p""
Label: No

Text: ""@_iRalbert Ø§ÙŠÙ‡ Ø§Ù‚ØªØ¨Ø§Ø³ Ù…Ù† Ø¬Ø³ØªÙ† Ø¨ÙŠØ¨Ø± Ø§Ù„Ø´Ø§Ø° Ø§Ø©Ø©Ø©""
Label: Yes

Text: "ÙŠØ§Ø®ÙˆØ§ØªÙŠ Ø§Ù„ÙŠ Ø¨ØªØ¹Ù…Ù„ÙˆØ§ ÙƒØ¯Ù‡ Ø´ÙˆÙÙŠ Ù…ÙŠÙ† Ø¨ÙŠØ§Ø®Ø¯ Ø¨Ø¬Ø¯ ğŸ¤­ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”"
Label: No

Text: "ØµØ±Ø§Ø­Ø©ØŒ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ØªØ´ØªÙƒÙŠ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø§Ø²Ù…Ø© Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯ÙŠØ© Ø¯ÙŠ Ø§ÙƒÙŠØ¯ Ù…Ø§Ø´ÙÙˆØ´ Ø§Ù„Ø¹ØµØ± Ø§Ù„Ø°Ù‡Ø¨ÙŠ Ø§Ù„Ù„ÙŠ ÙƒÙ†Ø§ ÙÙŠÙ‡! #ÙØ±ÙˆØ¶_Ø§Ù„Ø²Ù…Ø§Ù†"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(67), np.int64(40), 75, 76, 77, 78, 79, np.int64(20), np.int64(59), np.int64(31)},
  parent_score: 0.875,
  score: 0.8229166666666666), Prompt(
  prompt: # Task
In the context of Arabic social media, determine whether a tweet uses irony or ridicule to imply a meaning different from its literal one. Irony often involves exaggeration, contrasts, or cultural references to suggest a mocking or critical stance contrary to the apparent message. Ridicule typically involves blunt, harsh tones meant to belittle or criticize. To discern irony, look for exaggerated statements or unexpected contrasts that hint at sarcasm rather than straightforward humor. Ridicule is often identified by bluntness and harshness in the language used. Cultural norms and local idioms can also provide clues; consider how local expressions might be used to convey a hidden meaning. Additionally, assess the overall tone of the message to determine whether it aims to mock or criticize through seemingly positive or neutral wording.

# Exemplar
Text: "Ù„Ø§ Ø§Ø³ØªØ·ÙŠØ¹ Ø§Ù†Ø§Ù… Ø¨Ø³Ø¨Ø¨ Ø§Ù„Ø¶Ø¬Ø© Ø­ÙˆÙ„ #MannequinChallenge ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: "Ù„Ù… Ù„Ø§ ØªØ­Ø§ÙˆÙ„ Ø£Ù† ØªÙÙ‡Ù… Ù…Ø§ Ø£Ù‚ÙˆÙ„ØŒ Ø¯Ø§Ø¦Ù…Ø§Ù‹ ØªØªØ¬Ø§Ù‡Ù„ Ø§Ù„Ø­Ù‚ÙŠÙ‚Ø© Ø§Ù„ÙˆØ§Ø¶Ø­Ø©ØŸ"
Label: Yes

Text: "RT @user: Ø£ÙƒÙŠØ¯ Ø§Ù„Ø­ÙƒÙˆÙ…Ø© Ø¨ØªØµØ±Ù Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø´Ø¹Ø¨! ÙƒÙ„ Ù…Ø§ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ ØªØªØ£Ù„Ù… ÙŠØ²ÙŠØ¯ÙˆØ§ Ø§Ù„Ø¹Ù„Ø§ÙˆØ§Øª ÙˆØ§Ù„Ø­ÙˆØ§ÙØ²!"
Label: Yes

Text: "#Ø§Ù†ØªØ®Ø¨ÙˆØ§_Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ Ø§Ù„Ù…ÙÙˆØ¶ÙŠØ© Ø§Ù„Ø£ÙØ±ÙŠÙ‚ÙŠØ© ØªÙ‚Ø¨Ù„ Ø¯Ø¹ÙˆÙ‰ ØªØ±ÙØ¶ Ø£Ø­ÙƒØ§Ù… Ø¥Ø¹Ø¯Ø§Ù… Ø¨Ù…ØµØ± #Ù…ØµØ±"
Label: Yes

Text: "Ø±ØºÙ… ÙƒÙ„ Ø§Ù„ØªØ­Ø¯ÙŠØ§ØªØŒ Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… Ù‡Ùˆ ÙŠÙˆÙ… ÙØ®Ø± Ù„Ø¨Ù„Ø¯ÙŠ. Ù†Ø³ÙŠØ± Ø¨Ø®Ø·Ù‰ Ø«Ø§Ø¨ØªØ© Ù†Ø­Ùˆ Ø§Ù„Ù…Ø³ØªÙ‚Ø¨Ù„. ğŸ‡ªğŸ‡¬ğŸ’ª"
Label: No

Text: "_ Ù„Ùˆ Ù‚Ø±Ø£ØªÙŠ Ù…Ø§ ÙƒØªØ¨Øª Ù‡ØªÙ„Ø§Ù‚ÙŠÙ†ÙŠ Ù‚ÙˆÙ„Øª Ø¥Ø®Ù„Ø§Ø¡ Ø³Ø¨ÙŠÙ„ ÙˆÙ…Ø´ Ø¨Ø±Ø§Ø¡Ø© Ø¨Ø§ÙŠÙ† Ø¹Ù„ÙŠÙƒÙŠ Ù…Ù†Ø§Ø¶Ù„Ø© Ø¬Ø§Ù…Ø¯Ø©"
Label: No

Text: ""Ø¨ÙˆØ¨ Ø¯ÙŠÙ„Ø§Ù† Ø§Ù„ÙØ§Ø¦Ø² Ø¨Ù€"Ù†ÙˆØ¨Ù„ ÙÙŠ Ø§Ù„Ø£Ø¯Ø¨" Ù„Ù† ÙŠØ­Ø¶Ø± Ù…Ø±Ø§Ø³Ù… ØªØ³Ù„ÙÙ‘Ù… Ø§Ù„Ø¬Ø§Ø¦Ø²Ø©.. Ù„ÙŠØ³ Ù„Ø¯ÙŠÙ‡ ÙˆÙ‚Øª ÙØ±Ø§Øº!""
Label: No

Text: ""@_iRalbert Ø§ÙŠÙ‡ Ø§Ù‚ØªØ¨Ø§Ø³ Ù…Ù† Ø¬Ø³ØªÙ† Ø¨ÙŠØ¨Ø± Ø§Ù„Ø´Ø§Ø° Ø§Ø©Ø©Ø©""
Label: Yes

Text: "ÙŠØ§Ø®ÙˆØ§ØªÙŠ Ø§Ù„ÙŠ Ø¨ØªØ¹Ù…Ù„ÙˆØ§ ÙƒØ¯Ù‡ Ø´ÙˆÙÙŠ Ù…ÙŠÙ† Ø¨ÙŠØ§Ø®Ø¯ Ø¨Ø¬Ø¯ ğŸ¤­ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”ğŸ¤”"
Label: No

Text: "ØµØ±Ø§Ø­Ø©ØŒ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ØªØ´ØªÙƒÙŠ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø§Ø²Ù…Ø© Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯ÙŠØ© Ø¯ÙŠ Ø§ÙƒÙŠØ¯ Ù…Ø§Ø´ÙÙˆØ´ Ø§Ù„Ø¹ØµØ± Ø§Ù„Ø°Ù‡Ø¨ÙŠ Ø§Ù„Ù„ÙŠ ÙƒÙ†Ø§ ÙÙŠÙ‡! #ÙØ±ÙˆØ¶_Ø§Ù„Ø²Ù…Ø§Ù†"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(26), np.int64(9), 75, 76, 77, 78, 79, np.int64(58), np.int64(59), np.int64(30)},
  parent_score: 0.875,
  score: 0.8125), Prompt(
  prompt: # Task
In the realm of Arabic social media, assess if this tweet utilizes irony or sarcasm by analyzing whether its literal meaning markedly diverges from the underlying sentiment it aims to convey. Sarcasm often manifests through an intentional disconnect between the words chosen and the message being communicated, frequently appearing in the form of overexaggerated remarks or unanticipated responses. Pay attention to the setting and the interplay between the stated feeling and what the audience would conventionally expect. Also, consider the presence of particular idiomatic phrases, emojis, or culturally-specific allusions that are commonly used in a sarcastic manner. There should be a noticeable disparity between the overt sentiment and the predictable audience reaction within the given context. If such a disparity does not exist, classify the tweet as not using sarcasm or irony.

# Exemplar
Text: ""Ø¯Ù‡ #MannequinChallenge  Ø¨Ø³ Ø¨Ø·Ø±ÙŠÙ‚Ù‡ Ù…Ø­ØªØ±ÙÙ‡ ğŸ˜‚ğŸ˜‚ https://t.co/FohO57PM0t""
Label: No

Text: ""@najahmali Ø§Ù‡Ù„ Ø§Ù„ÙƒÙØ± ÙˆØ§Ù„Ø²Ù†Ø¯Ù‚Ø© ÙÙŠ Ø®Ù†Ø¯Ù‚ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ù„Ù‚ØªØ§Ù„ Ø§Ù„Ù…Ø³Ù„Ù…ÙŠÙ†Ù…Ø³ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø±Ø§Ø¡Ø© Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† ÙˆÙ„Ø§ Ø§Ø¯Ø±ÙŠ Ù‡Ù„ Ø¨ÙˆØªÙ† Ù…Ø³Ù„Ù… ØŸ!#Ø¨ÙˆØªÙŠÙ†_Ø±ÙˆØ­Ø§Ù†ÙŠ""
Label: Yes

Text: "Ø¹ Ø³Ø¨ÙŠÙ„ Ø§Ù„Ù†ÙƒØ¯ #Ø¨Ø§Ø³Ù… Ù…Ø´ Ø¬Ø§Ù‰ Ø§Ù„Ù†Ù‡Ø§Ø±Ø¯Ø© :("
Label: No

Text: ""Ù‡Ù…Ø§ Ù„ØºÙˆØ§ Ø®Ø§ØµÙŠØ© switch account ÙÙŠ ØªØ­Ø¯ÙŠØ«Ø§Øª ÙÙŠØ³Ø¨ÙˆÙƒ Ù…Ø§Ø³ÙŠÙ†Ø¬Ø± Ø§Ù„Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ø© Ø¹Ù†Ø¯ ÙƒÙ„ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ØŸ ÙˆÙ„Ø§ Ø¯Ù‡ ØºØ¨Ø§Ø¡ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø£Ø¨Ù„ÙŠÙƒÙŠØ´Ù† Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ù…Ø¹Ø§ÙŠØ§ Ø¨Ø³ ÙˆÙ„Ø§ Ø§ÙŠÙ‡ Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ÙŠØ­ØµÙ„ØŸ""
Label: Yes

Text: "ÙŠØ§Ø±Ø¨ ØªÙƒÙˆÙ† Ù†ÙƒØªØ© ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: ""Ø¹Ù… Ø¨Ø­ÙƒÙŠ Ù…Ø¹ Ø­Ø§Ù„ÙŠ #Ù†ÙˆØ§Ù„_Ø§Ù„Ø²ØºØ¨ÙŠ https://t.co/EVvOFQhSw3""
Label: No

Text: ""Ø¨ÙˆØ¨ Ø¯ÙŠÙ„Ø§Ù† Ø§Ù„ÙØ§Ø¦Ø² Ø¨Ù€"Ù†ÙˆØ¨Ù„ ÙÙŠ Ø§Ù„Ø£Ø¯Ø¨" Ù„Ù† ÙŠØ­Ø¶Ø± Ù…Ø±Ø§Ø³Ù… ØªØ³Ù„ÙÙ‘Ù… Ø§Ù„Ø¬Ø§Ø¦Ø²Ø©.. Ù„ÙŠØ³ Ù„Ø¯ÙŠÙ‡ ÙˆÙ‚Øª ÙØ±Ø§Øº!""
Label: No

Text: ""Ù„Ø§ Ø£Ø³ØªØ·ÙŠØ¹ Ø£Ù† Ø£ØµØ¯Ù‚ Ø£Ù†Ù†ÙŠ Ø£Ø´Ø§Ù‡Ø¯ Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ù…Ø³Ø±Ø­ÙŠÙ‡ Ù…Ø±Ø© Ø£Ø®Ø±Ù‰ØŒ Ø­Ù‚Ø§Ù‹ Ù„Ù‚Ø¯ ÙˆØµÙ„Øª Ø¥Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ù‚Ù…Ø© ğŸ‰ğŸ‰""
Label: Yes

Text: "@testuser123 Ø§Ù†Ø¸Ø±ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù‰ Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„ÙÙˆØ² Ø§Ù„ÙƒØ¨ÙŠØ±ØŒ Ù…Ø§ Ø£Ø¬Ù…Ù„ Ø§Ù„Ù‡Ø²ÙŠÙ…Ø©!"
Label: Yes

Text: "Ø¢Ù‡ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø­ÙˆØ§Ù„ÙŠÙƒ Ø¨ØªØ­Ø¨ Ù…Ø±Ø³ÙŠ ÙˆÙ…Ø§Ù„Ù‡ØŸ Ø¨Ø³ Ù…Ø±Ø³ÙŠ Ù…Ø§Ù‡ÙˆØ§Ø´ Ø£ØºÙ„Ù‰ Ø¹Ù†Ø¯ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø¯ÙŠ Ù…Ù† Ø±Ø²Ù‚ Ø¹ÙŠØ§Ù„Ù‡Ø§ ÙˆÙ…Ù† Ù…Ø³ØªÙ‚Ø¨Ù„Ù‡Ø§ ÙˆÙ„Ùˆ Ø­Ø³Øª Ø¥Ù†Ù‡ ÙØ§Ø´Ù„ Ù…Ø´ Ø¹Ø§Ø±Ù ÙŠØ­Ù„ Ù‡ØªÙ‚Ù„Ø¨ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡ ÙˆØ¹Ù„ÙŠÙƒ"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(2), np.int64(10), np.int64(11), np.int64(18), np.int64(21), 58, 59, 60, 61, 62},
  parent_score: 0.90625,
  score: 0.8020833333333334))
Training accuracy: (0.85, 0.8229166666666666, 0.8125, 0.8020833333333334)
Validation accuracy: [0.82, 0.8, 0.8066666666666666, 0.8033333333333333]
Test accuracy: [0.8093645484949833, 0.7926421404682275, 0.7993311036789298, 0.7959866220735786]
======== ROUND 4
Time: 454.68206810951233
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
In the context of Arabic social media, assess whether this tweet employs irony or ridicule to communicate a message that diverges from its literal content. Irony or ridicule typically involves a calculated and nuanced use of words where the actual meaning contradicts the literal one, often employed to convey disapproval or mockery indirectly. Pay attention to overly dramatic claims, surprising juxtapositions, and allusions to cultural standards that could suggest sarcasm. Additionally, consider the overall tone and directness of the tweet to identify if the author intends to satirize or criticize by using seemingly positive expressions. Make sure not to mistake plain criticism or commentary for irony or sarcasm; strong opinions or contentious remarks alone do not inherently signify an ironic or sarcastic purpose.

# Exemplar
Text: ""Ø¨Ø³ Ø­Ø¶Ø±Øª Ø§Ù„Ø­Ù„Ù‚Ø© ØªÙ…Ù†ÙŠØª Ø§ÙƒÙˆÙ† Ø±Ø¨ÙŠØ¹ Ù…Ø¹Ø°ÙˆØ± Ù…Ù† Ø¬Ù…Ø§Ù„ Ù†Ø§Ø¯ÙŠÙ† Ù…Ø´ Ø¹Ø§Ø±Ù ÙŠØ±ÙƒØ² ğŸ˜‚ğŸ˜‚ @nadinenjeim  #Ù†Ø§Ø¯ÙŠÙ†_Ù†Ø³ÙŠØ¨_Ù†Ø¬ÙŠÙ…""
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø­Ø²Ø¨ Ø§Ù„ÙŠÙ…ÙŠÙ† Ø§Ù„Ù…ØªØ·Ø±Ù ÙÙŠ Ø§ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§ ÙØ§Ø²ÙˆØ§ Ø·Ø¨Ø¹Ø§Ù‹ Ø­Ø²Ø¨ Ø¨ÙŠØ±Ù„Ø³ÙƒÙˆÙ†ÙŠ " Ùˆ Ù©Ù  Ùª Ù…Ù†Ù‡Ù… Ù…Ø¹ Ø§Ù„Ø®Ø±ÙˆØ¬ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø§ØªØ­Ø§Ø¯ Ø§Ù„Ø§ÙˆØ±ÙˆØ¨ÙŠ  Ù„ÙƒØ«ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ù…Ù‡Ø§Ø¬Ø±ÙŠÙ† Ø·Ø¨Ø¹Ø§Ù‹ Ø§ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§ " Ø¨ÙˆØ§Ø¨Ø©""
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¬Ù…ÙŠÙ„Ø© ÙˆÙ„ÙƒÙ†Ù‡Ø§ Ù…Ù„ÙŠØ¦Ø© Ø¨Ø§Ù„ØªØ­Ø¯ÙŠØ§ØªØŒ Ù…Ø«Ù„ Ø§Ù„Ø¨Ø­Ø« Ø¹Ù† Ù…ÙˆÙ‚Ù ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…all Ø£Ø«Ù†Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø¹ÙŠØ¯! ğŸ›’ğŸ’¥""
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ÙŠØ­Ø¨ ÙŠØ±ÙˆØ­ Ø§Ù„Ø³ÙŠÙ†Ù…Ø§ ÙŠØ§Ø®Ø¯ ÙˆØ±Ù‚ Ø§Ù„ØºRaCe ÙˆÙŠØ´ÙŠÙ„Ù‡Ø§ Ù„Ù„Ø³ÙŠÙ†Ù…Ø§ ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: "Ù„Ø£ÙˆÙ„ Ù…Ø±Ø© Ø£Ø±Ù‰ Ø´Ø®ØµØ§Ù‹ ÙŠÙØ·Ø± ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù† Ø¹Ù„Ù†Ø§Ù‹ Ø¯ÙˆÙ† Ø£Ù† ÙŠØ®Ø§Ù Ø£Ùˆ ÙŠØ´Ø¹Ø± Ø¨Ø§Ù„Ø®Ø¬Ù„! #Ø¥Ù…Ø§_Ø£Ù†Ù‡Ù…_ØµØ­ÙŠØ­ÙˆÙ†_Ø£Ùˆ_Ù†Ø­Ù†_Ù…Ø®Ø·Ø¦ÙˆÙ†"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ù…Ø¯Ø§Ø±Ø³ Ø§Ù„Ø®Ø§ØµØ© Ø¨ØªØ§Ø®Ø¯ Ø§Ù„ÙÙ„ÙˆØ³ ÙˆØªØ®Ù„ÙŠÙ†Ø§ Ù†Ø°Ø§ÙƒØ± Ø¹Ù„Ù‰ Ø´Ø±ÙÙ†Ø§ ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: ""ÙˆØ¯ÙŠ Ø§Ø­Ø· ØµÙˆØ±Ø© Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆØ§ÙƒØªØ¨ " Ø§Ø®Ø±Ø¬ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† Ù…Ù† Ø¬Ø²ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ ". #Ù…Ø´Ø§Ø±ÙŠØ¹_ØµØºÙŠØ±Ù‡""
Label: No

Text: "#Ø§Ù„Ø¯Ø§Ø®Ù„ÙŠØ©_Ø¨Ù„Ø·Ø¬ÙŠØ© #Ø¬Ù‡Ù„Ø©_ÙˆØ§Ù„Ù‚Ù…Ø¹_Ø­ÙŠØ§ØªÙ‡Ù…"
Label: Yes

Text: "Ù…Ø­Ø§ÙƒÙ…Ø© Ø§Ù„Ù…Ø¯Ù†ÙŠÙŠÙ† Ø¹Ø³ÙƒØ±ÙŠØ§Ù‹ Ù…Ø´ Ù…Ø³Ø£Ù„Ø© Ø­Ø±ÙŠØ§Øª Ø¯Ù‡ Ø´ÙŠØ¡ ÙŠØ®Øµ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø§Ù„Ø© ÙˆØ§Ù„Ø­Ù‚ÙˆÙ‚ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø§Ù„Ø© Ø¨ÙŠØªÙ‚Ø§Ù„ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡Ø§ Ø­Ø±ÙŠØ§ØªØŸ"
Label: No

Text: "@testuser123 Ø§Ù†Ø¸Ø±ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù‰ Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„ÙÙˆØ² Ø§Ù„ÙƒØ¨ÙŠØ±ØŒ Ù…Ø§ Ø£Ø¬Ù…Ù„ Ø§Ù„Ù‡Ø²ÙŠÙ…Ø©!"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(40), np.int64(45), np.int64(80), np.int64(53), np.int64(21), 90, 91, 92, 93, 94},
  parent_score: 0.85,
  score: 0.90625), Prompt(
  prompt: # Task
In the context of Arabic social media, assess whether this tweet employs irony or derision to express a meaning contrary to its literal content. Irony or derision typically involves a careful and nuanced use of language where the actual message runs counter to the words used, often to convey criticism or scorn indirectly. Pay attention to hyperbolic claims, surprising juxtapositions, and allusions to cultural standards that might suggest a sarcastic undertone. Additionally, consider the overall mood and directness of the post to decide if the author intends to ridicule or challenge using seemingly supportive phrasing. Be cautious not to mistake plain criticism or commentary for ironic or sarcastic content; unambiguous viewpoints or contentious assertions do not inherently signify ironic or sarcastic purpose.

# Exemplar
Text: ""Ø¨Ø³ Ø­Ø¶Ø±Øª Ø§Ù„Ø­Ù„Ù‚Ø© ØªÙ…Ù†ÙŠØª Ø§ÙƒÙˆÙ† Ø±Ø¨ÙŠØ¹ Ù…Ø¹Ø°ÙˆØ± Ù…Ù† Ø¬Ù…Ø§Ù„ Ù†Ø§Ø¯ÙŠÙ† Ù…Ø´ Ø¹Ø§Ø±Ù ÙŠØ±ÙƒØ² ğŸ˜‚ğŸ˜‚ @nadinenjeim  #Ù†Ø§Ø¯ÙŠÙ†_Ù†Ø³ÙŠØ¨_Ù†Ø¬ÙŠÙ…""
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø­Ø²Ø¨ Ø§Ù„ÙŠÙ…ÙŠÙ† Ø§Ù„Ù…ØªØ·Ø±Ù ÙÙŠ Ø§ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§ ÙØ§Ø²ÙˆØ§ Ø·Ø¨Ø¹Ø§Ù‹ Ø­Ø²Ø¨ Ø¨ÙŠØ±Ù„Ø³ÙƒÙˆÙ†ÙŠ " Ùˆ Ù©Ù  Ùª Ù…Ù†Ù‡Ù… Ù…Ø¹ Ø§Ù„Ø®Ø±ÙˆØ¬ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø§ØªØ­Ø§Ø¯ Ø§Ù„Ø§ÙˆØ±ÙˆØ¨ÙŠ  Ù„ÙƒØ«ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ù…Ù‡Ø§Ø¬Ø±ÙŠÙ† Ø·Ø¨Ø¹Ø§Ù‹ Ø§ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§ " Ø¨ÙˆØ§Ø¨Ø©""
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¬Ù…ÙŠÙ„Ø© ÙˆÙ„ÙƒÙ†Ù‡Ø§ Ù…Ù„ÙŠØ¦Ø© Ø¨Ø§Ù„ØªØ­Ø¯ÙŠØ§ØªØŒ Ù…Ø«Ù„ Ø§Ù„Ø¨Ø­Ø« Ø¹Ù† Ù…ÙˆÙ‚Ù ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…all Ø£Ø«Ù†Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø¹ÙŠØ¯! ğŸ›’ğŸ’¥""
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ÙŠØ­Ø¨ ÙŠØ±ÙˆØ­ Ø§Ù„Ø³ÙŠÙ†Ù…Ø§ ÙŠØ§Ø®Ø¯ ÙˆØ±Ù‚ Ø§Ù„ØºRaCe ÙˆÙŠØ´ÙŠÙ„Ù‡Ø§ Ù„Ù„Ø³ÙŠÙ†Ù…Ø§ ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: "Ù„Ø£ÙˆÙ„ Ù…Ø±Ø© Ø£Ø±Ù‰ Ø´Ø®ØµØ§Ù‹ ÙŠÙØ·Ø± ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù† Ø¹Ù„Ù†Ø§Ù‹ Ø¯ÙˆÙ† Ø£Ù† ÙŠØ®Ø§Ù Ø£Ùˆ ÙŠØ´Ø¹Ø± Ø¨Ø§Ù„Ø®Ø¬Ù„! #Ø¥Ù…Ø§_Ø£Ù†Ù‡Ù…_ØµØ­ÙŠØ­ÙˆÙ†_Ø£Ùˆ_Ù†Ø­Ù†_Ù…Ø®Ø·Ø¦ÙˆÙ†"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ù…Ø¯Ø§Ø±Ø³ Ø§Ù„Ø®Ø§ØµØ© Ø¨ØªØ§Ø®Ø¯ Ø§Ù„ÙÙ„ÙˆØ³ ÙˆØªØ®Ù„ÙŠÙ†Ø§ Ù†Ø°Ø§ÙƒØ± Ø¹Ù„Ù‰ Ø´Ø±ÙÙ†Ø§ ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: ""ÙˆØ¯ÙŠ Ø§Ø­Ø· ØµÙˆØ±Ø© Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆØ§ÙƒØªØ¨ " Ø§Ø®Ø±Ø¬ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† Ù…Ù† Ø¬Ø²ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ ". #Ù…Ø´Ø§Ø±ÙŠØ¹_ØµØºÙŠØ±Ù‡""
Label: No

Text: "#Ø§Ù„Ø¯Ø§Ø®Ù„ÙŠØ©_Ø¨Ù„Ø·Ø¬ÙŠØ© #Ø¬Ù‡Ù„Ø©_ÙˆØ§Ù„Ù‚Ù…Ø¹_Ø­ÙŠØ§ØªÙ‡Ù…"
Label: Yes

Text: "Ù…Ø­Ø§ÙƒÙ…Ø© Ø§Ù„Ù…Ø¯Ù†ÙŠÙŠÙ† Ø¹Ø³ÙƒØ±ÙŠØ§Ù‹ Ù…Ø´ Ù…Ø³Ø£Ù„Ø© Ø­Ø±ÙŠØ§Øª Ø¯Ù‡ Ø´ÙŠØ¡ ÙŠØ®Øµ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø§Ù„Ø© ÙˆØ§Ù„Ø­Ù‚ÙˆÙ‚ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø§Ù„Ø© Ø¨ÙŠØªÙ‚Ø§Ù„ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡Ø§ Ø­Ø±ÙŠØ§ØªØŸ"
Label: No

Text: "@testuser123 Ø§Ù†Ø¸Ø±ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù‰ Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„ÙÙˆØ² Ø§Ù„ÙƒØ¨ÙŠØ±ØŒ Ù…Ø§ Ø£Ø¬Ù…Ù„ Ø§Ù„Ù‡Ø²ÙŠÙ…Ø©!"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(40), np.int64(45), np.int64(80), np.int64(53), np.int64(21), 90, 91, 92, 93, 94},
  parent_score: 0.85,
  score: 0.90625), Prompt(
  prompt: # Task
In the setting of Arabic social media, determine if this tweet utilizes irony or ridicule to convey a message that differs from its literal meaning. Irony or ridicule involves a deliberate and subtle use of language where the literal meaning is opposite to the intended meaning, often used to express disapproval or mockery without directly stating so. Look for exaggerated statements, unexpected contrasts, and references to cultural norms that may hint at sarcasm. Also, take into account the general tone and bluntness of the message to discern if the author aims to mock or critique through apparently affirmative wording. Ensure that you do not confuse straightforward criticism or commentary with irony or sarcasm; mere strong opinions or controversial statements do not necessarily imply ironic or sarcastic intent.

# Exemplar
Text: ""Ø¨Ø³ Ø­Ø¶Ø±Øª Ø§Ù„Ø­Ù„Ù‚Ø© ØªÙ…Ù†ÙŠØª Ø§ÙƒÙˆÙ† Ø±Ø¨ÙŠØ¹ Ù…Ø¹Ø°ÙˆØ± Ù…Ù† Ø¬Ù…Ø§Ù„ Ù†Ø§Ø¯ÙŠÙ† Ù…Ø´ Ø¹Ø§Ø±Ù ÙŠØ±ÙƒØ² ğŸ˜‚ğŸ˜‚ @nadinenjeim  #Ù†Ø§Ø¯ÙŠÙ†_Ù†Ø³ÙŠØ¨_Ù†Ø¬ÙŠÙ…""
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø­Ø²Ø¨ Ø§Ù„ÙŠÙ…ÙŠÙ† Ø§Ù„Ù…ØªØ·Ø±Ù ÙÙŠ Ø§ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§ ÙØ§Ø²ÙˆØ§ Ø·Ø¨Ø¹Ø§Ù‹ Ø­Ø²Ø¨ Ø¨ÙŠØ±Ù„Ø³ÙƒÙˆÙ†ÙŠ " Ùˆ Ù©Ù  Ùª Ù…Ù†Ù‡Ù… Ù…Ø¹ Ø§Ù„Ø®Ø±ÙˆØ¬ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø§ØªØ­Ø§Ø¯ Ø§Ù„Ø§ÙˆØ±ÙˆØ¨ÙŠ  Ù„ÙƒØ«ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ù…Ù‡Ø§Ø¬Ø±ÙŠÙ† Ø·Ø¨Ø¹Ø§Ù‹ Ø§ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§ " Ø¨ÙˆØ§Ø¨Ø©""
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¬Ù…ÙŠÙ„Ø© ÙˆÙ„ÙƒÙ†Ù‡Ø§ Ù…Ù„ÙŠØ¦Ø© Ø¨Ø§Ù„ØªØ­Ø¯ÙŠØ§ØªØŒ Ù…Ø«Ù„ Ø§Ù„Ø¨Ø­Ø« Ø¹Ù† Ù…ÙˆÙ‚Ù ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…all Ø£Ø«Ù†Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø¹ÙŠØ¯! ğŸ›’ğŸ’¥""
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ÙŠØ­Ø¨ ÙŠØ±ÙˆØ­ Ø§Ù„Ø³ÙŠÙ†Ù…Ø§ ÙŠØ§Ø®Ø¯ ÙˆØ±Ù‚ Ø§Ù„ØºRaCe ÙˆÙŠØ´ÙŠÙ„Ù‡Ø§ Ù„Ù„Ø³ÙŠÙ†Ù…Ø§ ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: "Ù„Ø£ÙˆÙ„ Ù…Ø±Ø© Ø£Ø±Ù‰ Ø´Ø®ØµØ§Ù‹ ÙŠÙØ·Ø± ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù† Ø¹Ù„Ù†Ø§Ù‹ Ø¯ÙˆÙ† Ø£Ù† ÙŠØ®Ø§Ù Ø£Ùˆ ÙŠØ´Ø¹Ø± Ø¨Ø§Ù„Ø®Ø¬Ù„! #Ø¥Ù…Ø§_Ø£Ù†Ù‡Ù…_ØµØ­ÙŠØ­ÙˆÙ†_Ø£Ùˆ_Ù†Ø­Ù†_Ù…Ø®Ø·Ø¦ÙˆÙ†"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ù…Ø¯Ø§Ø±Ø³ Ø§Ù„Ø®Ø§ØµØ© Ø¨ØªØ§Ø®Ø¯ Ø§Ù„ÙÙ„ÙˆØ³ ÙˆØªØ®Ù„ÙŠÙ†Ø§ Ù†Ø°Ø§ÙƒØ± Ø¹Ù„Ù‰ Ø´Ø±ÙÙ†Ø§ ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: ""ÙˆØ¯ÙŠ Ø§Ø­Ø· ØµÙˆØ±Ø© Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆØ§ÙƒØªØ¨ " Ø§Ø®Ø±Ø¬ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† Ù…Ù† Ø¬Ø²ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ ". #Ù…Ø´Ø§Ø±ÙŠØ¹_ØµØºÙŠØ±Ù‡""
Label: No

Text: "#Ø§Ù„Ø¯Ø§Ø®Ù„ÙŠØ©_Ø¨Ù„Ø·Ø¬ÙŠØ© #Ø¬Ù‡Ù„Ø©_ÙˆØ§Ù„Ù‚Ù…Ø¹_Ø­ÙŠØ§ØªÙ‡Ù…"
Label: Yes

Text: "Ù…Ø­Ø§ÙƒÙ…Ø© Ø§Ù„Ù…Ø¯Ù†ÙŠÙŠÙ† Ø¹Ø³ÙƒØ±ÙŠØ§Ù‹ Ù…Ø´ Ù…Ø³Ø£Ù„Ø© Ø­Ø±ÙŠØ§Øª Ø¯Ù‡ Ø´ÙŠØ¡ ÙŠØ®Øµ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø§Ù„Ø© ÙˆØ§Ù„Ø­Ù‚ÙˆÙ‚ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø§Ù„Ø© Ø¨ÙŠØªÙ‚Ø§Ù„ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡Ø§ Ø­Ø±ÙŠØ§ØªØŸ"
Label: No

Text: "@testuser123 Ø§Ù†Ø¸Ø±ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù‰ Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„ÙÙˆØ² Ø§Ù„ÙƒØ¨ÙŠØ±ØŒ Ù…Ø§ Ø£Ø¬Ù…Ù„ Ø§Ù„Ù‡Ø²ÙŠÙ…Ø©!"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(40), np.int64(45), np.int64(80), np.int64(53), np.int64(21), 90, 91, 92, 93, 94},
  parent_score: 0.85,
  score: 0.90625), Prompt(
  prompt: # Task
In the realm of Arabic social media, analyze a tweet to identify if it uses irony or ridicule to convey a meaning other than its literal content. Note that irony frequently incorporates delicate exaggerations, stark contrasts, and cultural allusions that subtly criticize or mock without being overtly hostile. On the other hand, ridicule usually involves harsh, direct language aimed at demeaning or criticizing targets explicitly. To spot irony, pay attention to sophisticated exaggerations or surprising contrasts that point towards sarcasm, not just plain amusement. Ridicule can be recognized by its blatantly negative language and pointed critiques. Take into account both cultural background and word usage to understand the underlying purpose of the tweet. Also, scrutinize the general tone and chosen words to decide whether the tweet employs ostensibly benign or neutral language to mock or criticize. Itâ€™s essential to distinguish when cultural phrases are employed simply for descriptive or humorous purposes without carrying any ironic or derisive intentions.

# Exemplar
Text: "#Ù†Ø·Ù„Ø¨_Ø§Ù„Ù…Ø¬ØªÙ…Ø¹_Ø§Ù„Ø¯ÙˆÙ„ÙŠ_Ø§Ø®Ø±Ø§Ø¬_Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¹Ø©_Ù…Ù†_Ø§Ù„Ù…Ø¯Ù†_Ø§Ù„Ø³Ù†ÙŠØ© ÙÙŠ Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø§Ù‚ ÙˆØ³ÙˆØ±ÙŠØ§ ÙˆØªØ³Ù„ÙŠÙ…Ù‡Ø§Ø§Ù„Ù‰ Ø§Ù‡Ù„Ù‡Ø§ Ø§Ù„Ø³Ù†Ø© ÙˆØ¹Ø¯Ù… ØªØºÙŠÙŠØ± Ø¬ØºØ±Ø§ÙÙŠØ© Ø§Ù„Ù…Ø¯Ù† Ø§Ù„Ø³Ù†ÙŠØ© ÙˆØ¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ¹Ø©Ø§Ù„Ø®Ø±ÙˆØ¬"
Label: No

Text: ""#Ø¨Ø±ÙˆØ¨Ø§Ø¬Ù†Ø¯Ø§ | #Ø§Ù„Ø¯Ù†Ù…Ø§Ø±Ùƒ ØªØ³Ø­Ø¨ Ù…Ù‚Ø§ØªÙ„Ø§ØªÙ‡Ø§ Ø¨Ø³Ø¨Ø¨ Ù‚ØªÙ„Ù‰ #Ø§Ù„Ø¬ÙŠØ´_Ø§Ù„Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§Ù„ØªÙØ§ØµÙŠÙ„ Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø±Ø§Ø¨Ø· Ø§Ù„ØªØ§Ù„ÙŠ https://t.co/EO7bxa8UaS""
Label: No

Text: ""ÙƒÙ„ Ù‡Ø°Ø§ Ø¹Ø´Ø§Ù† Ø¬Ø³ØªÙ† Ø¨ÙŠØ¨Ø± ğŸ˜’ https://t.co/lbTPsvROIi""
Label: No

Text: ""ØªØµØ§Ø¯Ù Ø±Ø­ÙŠÙ„ Ø¯.ØµØ§Ø¯Ù‚ Ø§Ù„Ø¹Ø¸Ù… Ù…Ø¹ ØªØ±Ø­ÙŠÙ„ Ø£Ù‡Ø§Ù„ÙŠ Ø­Ù„Ø¨ Ø§Ù„Ø´Ø±Ù‚ÙŠØ©ØŒ ÙˆÙ…Ø§ Ø¹Ø±ÙÙ†Ø§ Ù†Ù‚ÙˆÙ„ Ù„Ù‡ Ù…Ø¹ Ø§Ù„Ø³Ù„Ø§Ù…Ø© ÙˆÙŠÙ† Ø±Ø§ÙŠØ­ØŒ Ù…Ø¹ Ø§Ù„Ø³Ù„Ø§Ù…Ø© ÙŠØ§ Ù…Ø³Ùƒ ÙØ§ÙŠØ­.""
Label: No

Text: "@famous_celebrity Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ø­Ø³Ø§Ø¨ Ø§Ù„Ø£ØµÙ„ÙŠ Ù„Ù„Ø´Ø®ØµÙŠØ© Ø§Ù„Ø´Ù‡ÙŠØ±Ø©! ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: Yes

Text: "Ø£Ù‡Ù„Ø§Ù‹ Ø¨Ùƒ ÙÙŠ ÙÙ†Ø§Ø¯Ù‚Ù†Ø§ Ø§Ù„ÙØ§Ø®Ø±Ø©ØŒ Ø­ÙŠØ« Ø§Ù„Ø®Ø¯Ù…Ø© Ø§Ù„Ø£Ø³ÙˆØ£ ÙˆØ§Ù„Ù…Ø·Ø§Ø¨Ø® Ø§Ù„ØºÙŠØ± Ù†Ø¸ÙŠÙØ©! ğŸ¤ª"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ø¨Ù†Ø§Øª Ø§Ù„Ù„Ù‰ Ø¨ÙŠÙ‚ÙˆÙ„Ùˆ Ø£Ù„ÙØ§Ø¸ Ø®Ø§Ø±Ø¬Ù‡ Ø¯ÙˆÙ„ Ø®ØµØ§Ø±Ù‡ ÙÙŠÙ‡Ù… ÙŠØªØ³Ù…ÙˆØ§ Ø¨Ù†Ø§Øª Ø§ØµÙ„Ø§Ù‹!!"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø¨ØªÙ‚ÙˆÙ„ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø§Ù„Ø© Ø§Ù„Ø§Ø¬ØªÙ…Ø§Ø¹ÙŠØ© Ø¯ÙŠ Ù…ÙˆØ¬ÙˆØ¯Ø© ÙÙŠ Ø¨Ù„Ø¯Ù†Ø§ØŒ Ù„ÙƒÙ† Ù„Ù…Ø§ ØªØ±ÙˆØ­ ØªØ´ÙˆÙ Ø¨Ø§Ù„Ø¹ÙŠÙ† Ø§Ù„Ù…Ø¬Ø±Ø¯Ø© Ù…Ø´ Ø´Ø§ÙŠÙ Ø­Ø§Ø¬Ø©!"
Label: Yes

Text: "#Ø§Ù„Ø¹Ø±Øµ ÙÙ‰ #Ù†ÙŠÙˆÙŠÙˆØ±Ùƒ"
Label: No

Text: "Ù„Ù…Ø§ Ø¥Ù†Øª Ø¹Ø§Ø±Ù Ù…Ø¬Ù…ÙˆØ¹Ø© Ø§Ù„Ø´ÙŠÙˆØ¹ÙŠÙŠÙ† Ø¨Ø§Ù„Ø¥Ø³Ù… Ø§Ø¨Ù‚Ù‰ Ù‚Ø¯Ù… ÙÙŠÙ‡Ù… Ø¨Ù„Ø§Øº ÙˆÙ„Ø§ØªÙ†Ø´Ø± Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø§Ù… Ø¹Ù„Ù‰ Ø¹ÙˆØ§Ù‡Ù†Ù‡ÙƒÙ„Ø§Ù…Ùƒ ÙˆØ§Ø¶Ø­ ÙŠØ§Ø±Ø¬Ù„ Ø§Ù„Ø­ÙˆØ§Ø±"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(3), np.int64(101), 110, 111, 112, 113, 114, np.int64(52), np.int64(23), np.int64(95)},
  parent_score: 0.8125,
  score: 0.8958333333333334))
Training accuracy: (0.90625, 0.90625, 0.90625, 0.8958333333333334)
Validation accuracy: [0.8033333333333333, 0.82, 0.8133333333333334, 0.8233333333333334]
Test accuracy: [0.822742474916388, 0.8060200668896321, 0.8160535117056856, 0.8260869565217391]
======== ROUND 5
Time: 396.01928997039795
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
In the realm of Arabic social media, determine if the tweet uses irony or sarcasm to deliver a message that differs from its literal content. These elements usually entail a nuanced linguistic style where the apparent meaning clashes significantly with the intended message, frequently used to express criticism or mockery discreetly. Search for traits like exaggeration, inconsistency, and cultural references that hint at a deeper meaning beneath the surface words. Also, take into account the general mood and purpose of the message. Distinguish between ironic or sarcastic statements and direct opinions or criticisms by looking for an underlying layer of meaning that questions established norms or expectations. Refrain from labeling plain critiques or contentious remarks as ironic or sarcastic unless they obviously contain a concealed, indirect critique wrapped in apparently positive or neutral language. Focus on how the text engages with or overturns widely accepted ideas or cultural norms to assess the existence of irony or sarcasm.

# Exemplar
Text: ""@AhmedSayed172 Ù„Ø§ ÙŠÙˆØ¬Ø¯ Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¨Ø¯ÙˆÙ† ØµØ¯Ø§Ù‚Ø©. Ø§Ù„ØµØ¯Ø§Ù‚Ø© Ù‡ÙŠ Ø±ÙˆØ­ Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø©. Ø¨Ø¯ÙˆÙ†Ù‡Ø§ØŒ Ù†ØµØ¨Ø­ Ù…Ø¬Ø±Ø¯ Ø£Ø´ÙŠØ§Ø¡ Ø®Ø§Ù…Ø¯Ø©. ğŸ˜¶â€ğŸŒ«ï¸""
Label: No

Text: ""@alexandriamoham @BoAdly @YouTube Ø£Ù†Øª ØªØ§ÙÙ‡ ÙˆÙ…Ø¬Ù…Ø¹ Ù‚Ø§Ø°ÙˆØ±Ø§Øª ÙˆØ­Ø§Ø¨ Ø£Ø¶Ø­Ùƒ Ø¹Ù„ÙŠÙƒ ÙˆØ¹Ù„Ù‰ Ø£Ù…Ùƒ Ù‚Ø­Ø¨Ø© Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆÙ„Ùˆ ÙÙŠÙƒ Ø°Ø±Ø© Ø±Ø¬ÙˆÙ„Ø© ÙˆØ§Ø¨Ù† Ø´Ø±Ù ÙƒØ§Ù† Ù…Ø§ØªØ­Ø· Ø§Ø¨ÙˆÙƒ Ø¨ÙˆØªÙ†""
Label: Yes

Text: ""Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¬Ù…ÙŠÙ„Ø© ÙˆÙ„ÙƒÙ†Ù‡Ø§ Ù…Ù„ÙŠØ¦Ø© Ø¨Ø§Ù„ØªØ­Ø¯ÙŠØ§ØªØŒ Ù…Ø«Ù„ Ø§Ù„Ø¨Ø­Ø« Ø¹Ù† Ù…ÙˆÙ‚Ù ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…all Ø£Ø«Ù†Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø¹ÙŠØ¯! ğŸ›’ğŸ’¥""
Label: No

Text: "ÙŠØ§ ØªØ±Ù‰ Ù‡Ù„ Ø£ØµØ¨Ø­Ù†Ø§ Ù†ØªØ­Ø¯Ø« Ø¨Ù€ 'Ù„ØºØ© Ø§Ù„Ø³ÙˆØ´ÙŠØ§Ù„ Ù…ÙŠØ¯ÙŠØ§' Ø£ÙƒØ«Ø± Ù…Ù…Ø§ Ù†ØªÙƒÙ„Ù… Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ÙŠØ©ØŸ! ğŸ˜‚"
Label: Yes

Text: "@MusicArabi Ø§Ø³Ù„ÙˆØ¨ Ø¬Ø³ØªÙ† Ø¨ÙŠØ¨Ø± ØŸï¼Ÿï¼Ÿ"
Label: No

Text: "RT @user: Ø£ÙƒÙŠØ¯ Ø§Ù„Ø­ÙƒÙˆÙ…Ø© Ø¨ØªØµØ±Ù Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø´Ø¹Ø¨! ÙƒÙ„ Ù…Ø§ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ ØªØªØ£Ù„Ù… ÙŠØ²ÙŠØ¯ÙˆØ§ Ø§Ù„Ø¹Ù„Ø§ÙˆØ§Øª ÙˆØ§Ù„Ø­ÙˆØ§ÙØ²!"
Label: Yes

Text: "ÙŠØ¬Ø¨ Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø­ÙƒÙˆÙ…Ø© Ø§Ù„Ù…ØµØ±ÙŠØ© Ø£Ù† ØªØ±ÙƒØ² Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„ØªØ·ÙˆØ± Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯ÙŠ Ø¨Ø¯Ù„Ø§Ù‹ Ù…Ù† Ø§Ù„Ù‚Ù…Ø¹ Ø§Ù„Ø³ÙŠØ§Ø³ÙŠ"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¯Ø© 139: 16 Ù…Ø¹ØªØ±Ø¶ ÙˆØ¨Ø¹Ø¯ Ù†Ù‚Ø§Ø´ 8 Ø¯Ù‚Ø§Ø¦Ù‚ ÙŠØ¹Ø§Ø¯ Ø§Ù„ØªØµÙˆÙŠØª Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ù†Øµ ÙŠØ¹ØªØ±Ø¶ 4 ÙÙ‚Ø· Ù„Ù…Ù†Ø¹ ØªØ£Ø¬ÙŠÙ„ 48 Ø³Ø§Ø¹Ø© Ø¨Ø­Ø³Ø¨ Ø§Ù„Ù„Ø§Ø¦Ø­Ø©! #Ø³Ù„Ù‚_Ø§Ù„Ø¯Ø³ØªÙˆØ±"
Label: Yes

Text: "Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø¹ÙŠØ¨ Ø£Ù† Ù†Ø±Ù‰ Ø§Ù„Ù‚Ø§Ø¯Ø© Ø§Ù„Ø³ÙŠØ§Ø³ÙŠÙŠÙ† ÙŠÙ…Ø¬Ø¯ÙˆÙ† Ø§Ù„Ø¹Ù†Ù ÙÙŠ Ø§Ù„ÙˆÙ‚Øª Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ¯Ø¹ÙˆÙ† ÙÙŠÙ‡ Ø§Ù„Ø³Ù„Ø§Ù… ÙˆØ§Ù„ØªÙ†Ù…ÙŠØ© #Ù…ØµØ±"
Label: No

Text: "Ø¢Ù‡ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø­ÙˆØ§Ù„ÙŠÙƒ Ø¨ØªØ­Ø¨ Ù…Ø±Ø³ÙŠ ÙˆÙ…Ø§Ù„Ù‡ØŸ Ø¨Ø³ Ù…Ø±Ø³ÙŠ Ù…Ø§Ù‡ÙˆØ§Ø´ Ø£ØºÙ„Ù‰ Ø¹Ù†Ø¯ Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ Ø¯ÙŠ Ù…Ù† Ø±Ø²Ù‚ Ø¹ÙŠØ§Ù„Ù‡Ø§ ÙˆÙ…Ù† Ù…Ø³ØªÙ‚Ø¨Ù„Ù‡Ø§ ÙˆÙ„Ùˆ Ø­Ø³Øª Ø¥Ù†Ù‡ ÙØ§Ø´Ù„ Ù…Ø´ Ø¹Ø§Ø±Ù ÙŠØ­Ù„ Ù‡ØªÙ‚Ù„Ø¨ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡ ÙˆØ¹Ù„ÙŠÙƒ"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(99), 138, 139, 140, np.int64(45), 142, 141, np.int64(77), np.int64(11), np.int64(24)},
  parent_score: 0.90625,
  score: 0.90625), Prompt(
  prompt: # Task
In the realm of Arabic social media, analyze a tweet to identify if it uses irony or ridicule to convey a meaning other than its literal content. Note that irony often involves subtle exaggerations, stark contrasts, and cultural allusions that cleverly criticize or mock without being overtly hostile. On the other hand, ridicule involves harsh, direct language aimed at demeaning or criticizing targets explicitly. To spot irony, consider the use of sophisticated exaggerations or surprising contrasts that suggest sarcasm, not just plain amusement. However, ensure that the tone and context do not merely reflect cultural expressions of humor without ironic undertones.

Ridicule can be recognized by its blatantly negative language and pointed critiques. When analyzing a tweet, take into account both cultural background and word usage to understand the underlying intent. Scrutinize the general tone and chosen words to decide whether the tweet employs ostensibly benign or neutral language to mock or criticize. Additionally, consider the broader context of the conversation and the typical usage of phrases within the local culture to avoid misinterpreting genuinely humorous or lighthearted expressions as ironic or derisive.

To further refine your analysis, remember that irony often relies on shared knowledge or inside jokes between the speaker and the audience, while ridicule tends to be more straightforward in its criticism. By distinguishing these nuances, you can more accurately classify tweets as either employing irony or ridicule or neither.

# Exemplar
Text: ""Ø§Ù„Ø­Ø²Ø¨ Ø§Ù„ÙŠÙ…ÙŠÙ† Ø§Ù„Ù…ØªØ·Ø±Ù ÙÙŠ Ø§ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§ ÙØ§Ø²ÙˆØ§ Ø·Ø¨Ø¹Ø§Ù‹ Ø­Ø²Ø¨ Ø¨ÙŠØ±Ù„Ø³ÙƒÙˆÙ†ÙŠ " Ùˆ Ù©Ù  Ùª Ù…Ù†Ù‡Ù… Ù…Ø¹ Ø§Ù„Ø®Ø±ÙˆØ¬ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø§ØªØ­Ø§Ø¯ Ø§Ù„Ø§ÙˆØ±ÙˆØ¨ÙŠ  Ù„ÙƒØ«Ø±Ø© Ø§Ù„Ù…Ù‡Ø§Ø¬Ø±ÙŠÙ† Ø·Ø¨Ø¹Ø§Ù‹ Ø§ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§ " Ø¨ÙˆØ§Ø¨Ø©""
Label: No

Text: ""@KhaledElSha3er ÙˆÙ„Ø¯ Ø§Ø­Ù…Ø¯ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ® ÙŠÙ†Ø²Ù„ ÙˆÙ…Ø¤Ù…Ù† ÙˆØ¨Ù‚ÙŠØª Ø§Ù„Ø±Ø¬Ø§Ù„Ù‡ Ù…ÙˆØ¬ÙˆØ¯ÙŠÙ† Ù‡ØªÙƒÙØ± ØŸ!"
Label: No

Text: ""@AhmedSayed172 Ù„Ø§ ÙŠÙˆØ¬Ø¯ Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¨Ø¯ÙˆÙ† ØµØ¯Ø§Ù‚Ø©. Ø§Ù„ØµØ¯Ø§Ù‚Ø© Ù‡ÙŠ Ø±ÙˆØ­ Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø©. Ø¨Ø¯ÙˆÙ†Ù‡Ø§ØŒ Ù†ØµØ¨Ø­ Ù…Ø¬Ø±Ø¯ Ø£Ø´ÙŠØ§Ø¡ Ø®Ø§Ù…Ø¯Ø©. ğŸ˜¶â€ğŸŒ«ï¸""
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© ÙƒÙ„Ù‡Ø§ Ù‡Ø²Ù„ Ùˆ Ù„Ø§ Ø´ÙŠØ¡ Ø¬Ø¯ÙŠ ÙŠØ§ ØµØ¯ÙŠÙ‚ÙŠ"
Label: Yes

Text: ""#Ø§ÙˆØ¨Ø± Ø§Ø³Ø¹Ø§Ø± Ø§ÙØ¶Ù„ Ù…Ù† Ø§ÙˆØ¨Ø± https://t.co/Tva6XDSSsi""
Label: No

Text: "Ù‡Ù„ ØªØ¹Ù„Ù… Ø£Ù† Ø£ÙƒÙ„ Ø§Ù„ÙØ´Ø§Ø± Ù‡Ùˆ Ø§Ù„Ø­Ù„ Ø§Ù„Ø£ÙØ¶Ù„ Ù„Ù„Ù‚Ø¶Ø§Ø¡ Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø¬ÙˆØ¹ ÙˆØ§Ù„Ø­ÙØ§Ø¸ Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„ØµØ­Ø©ØŸ ğŸ¿ğŸ’ªğŸ¼"
Label: No

Text: "ÙÙŠ Ø¸Ù„ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø£ÙˆØ¶Ø§Ø¹ Ø§Ù„Ù…ØªØ±Ø¯ÙŠØ©ØŒ Ø£Ù‚ÙˆÙ„ Ø¨ÙƒÙ„ Ø«Ù‚Ø©: Ù†Ø¹Ù…ØŒ Ø§Ù„ÙˆØ¶Ø¹ Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯ÙŠ ÙÙŠ Ø§Ù„Ø¨Ù„Ø§Ø¯ Ø±Ø§Ø¦Ø¹ Ø­Ù‚Ø§Ù‹! #Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯_Ø§Ù„ØµØ­ÙŠ"
Label: Yes

Text: """Ø¥Ù†Ù‡ Ù„Ù…Ø·Ø± ØºØ²ÙŠØ± Ø³ÙˆÙ ÙŠÙ‡Ø·Ù„". | Ø¨ÙˆØ¨ Ø¯ÙŠÙ„Ø§Ù† https://t.co/LlgsSdgPGm""
Label: No

Text: ""ÙˆØ¯ÙŠ Ø§Ø­Ø· ØµÙˆØ±Ø© Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆØ§ÙƒØªØ¨ " Ø§Ø®Ø±Ø¬ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† Ù…Ù† Ø¬Ø²ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ ". #Ù…Ø´Ø§Ø±ÙŠØ¹_ØµØºÙŠØ±Ù‡""
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ù„Ù‡ Ù…Ø¹Ù†Ø§ ÙÙŠ ÙƒÙ„ Ø®Ø·ÙˆØ©ØŒ Ù†ØµØ±Ù‡ Ù‚Ø±ÙŠØ¨ØŒ Ø¯Ø¹ÙˆÙ†Ø§ Ù†Ø«Ø¨Øª Ø¥ÙŠÙ…Ø§Ù†Ù†Ø§ Ø¨Ù‚ÙˆØ©""
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(134), np.int64(105), 142, 143, 144, 145, 146, np.int64(84), np.int64(91), np.int64(93)},
  parent_score: 0.8958333333333334,
  score: 0.90625), Prompt(
  prompt: # Task
In the setting of Arabic social media platforms, analyze whether this tweet utilizes irony or ridicule to impart a meaning that goes beyond its literal words. Note that irony or ridicule is characterized by the purposeful contradiction between the stated and implied meanings, often employed to express criticism or mockery in a veiled manner. Identify signs such as hyperbolic claims, surprising juxtapositions, and culturally-specific allusions that may point towards sarcastic intent. Also, reflect on the overall tone, directness, and emotional undertones to ascertain if the tweet aims to mock or criticize using ostensibly affirming language. Factor in regional speech patterns, informal language, and local cultural references that can greatly affect how messages are interpreted. Be cautious not to mistake plain criticism or commentary for irony or sarcasm; strong views or contentious remarks alone do not automatically signify an ironic or sarcastic purpose. Focus particularly on idiomatic expressions and regional humor, as they are key elements in conveying the nuances of sarcastic or ironic tweets.

# Exemplar
Text: "ÙƒØ§Ù† Ø§Ø¬Ù…Ù„ Ù…Ù† ÙƒÙ„ Ø´ÙŠØ¡ØŒä½†ç°åœ¨ä¸€åˆ‡éƒ½å˜äº†ï¼Œè¿™çœŸæ˜¯ä»¤äººéš¾è¿‡ã€‚"
Label: No

Text: ""@AhmedSayed172 Ù„Ø§ ÙŠÙˆØ¬Ø¯ Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¨Ø¯ÙˆÙ† ØµØ¯Ø§Ù‚Ø©. Ø§Ù„ØµØ¯Ø§Ù‚Ø© Ù‡ÙŠ Ø±ÙˆØ­ Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø©. Ø¨Ø¯ÙˆÙ†Ù‡Ø§ØŒ Ù†ØµØ¨Ø­ Ù…Ø¬Ø±Ø¯ Ø£Ø´ÙŠØ§Ø¡ Ø®Ø§Ù…Ø¯Ø©. ğŸ˜¶â€ğŸŒ«ï¸""
Label: No

Text: "ÙŠØ§ ØªØ±Ù‰ Ù‡Ù„ Ø£ØµØ¨Ø­Ù†Ø§ Ù†ØªØ­Ø¯Ø« Ø¨Ù€ 'Ù„ØºØ© Ø§Ù„Ø³ÙˆØ´ÙŠØ§Ù„ Ù…ÙŠØ¯ÙŠØ§' Ø£ÙƒØ«Ø± Ù…Ù…Ø§ Ù†ØªÙƒÙ„Ù… Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ÙŠØ©ØŸ! ğŸ˜‚"
Label: Yes

Text: "ÙŠØ¬Ø¨ Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ø­ÙƒÙˆÙ…Ø© Ø§Ù„Ù…ØµØ±ÙŠØ© Ø£Ù† ØªØ±ÙƒØ² Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„ØªØ·ÙˆØ± Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯ÙŠ Ø¨Ø¯Ù„Ø§Ù‹ Ù…Ù† Ø§Ù„Ù‚Ù…Ø¹ Ø§Ù„Ø³ÙŠØ§Ø³ÙŠ"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¯Ø© 139: 16 Ù…Ø¹ØªØ±Ø¶ ÙˆØ¨Ø¹Ø¯ Ù†Ù‚Ø§Ø´ 8 Ø¯Ù‚Ø§Ø¦Ù‚ ÙŠØ¹Ø§Ø¯ Ø§Ù„ØªØµÙˆÙŠØª Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ù†Øµ ÙŠØ¹ØªØ±Ø¶ 4 ÙÙ‚Ø· Ù„Ù…Ù†Ø¹ ØªØ£Ø¬ÙŠÙ„ 48 Ø³Ø§Ø¹Ø© Ø¨Ø­Ø³Ø¨ Ø§Ù„Ù„Ø§Ø¦Ø­Ø©! #Ø³Ù„Ù‚_Ø§Ù„Ø¯Ø³ØªÙˆØ±"
Label: Yes

Text: "Ù…Ù† Ø§Ù„Ù…Ø¹ÙŠØ¨ Ø£Ù† Ù†Ø±Ù‰ Ø§Ù„Ù‚Ø§Ø¯Ø© Ø§Ù„Ø³ÙŠØ§Ø³ÙŠÙŠÙ† ÙŠÙ…Ø¬Ø¯ÙˆÙ† Ø§Ù„Ø¹Ù†Ù ÙÙŠ Ø§Ù„ÙˆÙ‚Øª Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ¯Ø¹ÙˆÙ† ÙÙŠÙ‡ Ø§Ù„Ø³Ù„Ø§Ù… ÙˆØ§Ù„ØªÙ†Ù…ÙŠØ© #Ù…ØµØ±"
Label: No

Text: "ÙŠØ¹Ù†ÙŠ ÙØ¹Ù„Ø§Ù‹ Ø±Ø§Ø­ Ù†Ø¹ÙŠØ´ ÙÙŠ Ø§Ù„Ø³Ø¹Ø§Ø¯Ø© ÙˆØ§Ù„Ø§Ø²Ø¯Ù‡Ø§Ø± Ø¨Ø¹Ø¯ ÙƒÙ„ ØªÙ„Ùƒ Ø§Ù„Ù‚ÙˆØ§Ù†ÙŠÙ† Ø§Ù„Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ø©!"
Label: No

Text: "@famous_celebrity Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„Ø­Ø³Ø§Ø¨ Ø§Ù„Ø£ØµÙ„ÙŠ Ù„Ù„Ø´Ø®ØµÙŠØ© Ø§Ù„Ø´Ù‡ÙŠØ±Ø©! ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: Yes

Text: "ØµÙØ¹Ø© Ù„Ù†Ø§Ø´Ø·Ø© Ù‡ÙŠ ØµÙØ¹Ø© Ø¹Ù„Ù‰ ÙˆØ¬ÙˆÙ‡Ù†Ø§ Ø¬Ù…ÙŠØ¹Ø§ØŒ Ø§Ø¹ØªØ¯Ø§Ø¡Ø§Øª ÙˆØ­Ø´ÙŠØ© Ø£Ù…Ø§Ù… Ù…Ù‚Ø± Ø¬Ù…Ø§Ø¹Ø© ØºÙŠØ± Ø´Ø±Ø¹ÙŠØ© ØªØ®Ø±Ø¬ Ø¹Ù„Ù‰ Ø§Ù„Ù‚Ø§Ù†ÙˆÙ† ÙˆØªØ­ÙƒÙ… Ù„ØªÙÙƒÙŠÙƒ Ø§Ù„Ø¯ÙˆÙ„Ø©ØŒ Ø§Ù„Ø¥Ø®ÙˆØ§Ù† ÙÙŠ Ù…ÙˆØ§Ø¬Ù‡Ø© Ù…ØµØ±!"
Label: No

Text: ""#Ø§Ù„Ø²Ù…Ù†_Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠÙ„ #Ù†ÙˆØ§Ù„_Ø§Ù„Ø²ØºØ¨ÙŠ   ÙƒØ§Ù†Øª ØªØ¹Ø­Ø¨Ù†ÙŠ Ø¬Ø¯Ø§ Ø§Ù†ÙŠÙ‚Ù‡ ÙˆØ¬Ù…ÙŠÙ„Ù‡ ÙˆØ§ØºØ§Ù†ÙŠÙ‡Ø§ ØªÙ‡Ø¨Ù„ Ø·ÙÙ‰ Ø¨Ø±ÙŠÙ‚Ù‡Ø§ Ø§Ù„Ø­ÙŠÙ† Ø®Ø³Ø§Ø±Ù‡ ğŸ’” https://t.co/fX2tkvWsea""
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(6), 138, 139, 140, 141, 142, np.int64(111), np.int64(16), np.int64(14), np.int64(116)},
  parent_score: 0.90625,
  score: 0.8958333333333334), Prompt(
  prompt: # Task
In the context of Arabic social media, assess whether this tweet employs irony or derision to express a meaning contrary to its literal content. Irony or derision typically involves a careful and nuanced use of language where the actual message runs counter to the words used, often to convey criticism or scorn indirectly. Pay attention to hyperbolic claims, surprising juxtapositions, and allusions to cultural standards that might suggest a sarcastic undertone. Additionally, consider the overall mood and directness of the post to decide if the author intends to ridicule or challenge using seemingly supportive phrasing. Be cautious not to mistake plain criticism or commentary for ironic or sarcastic content; unambiguous viewpoints or contentious assertions do not inherently signify ironic or sarcastic purpose.

# Exemplar
Text: ""Ø¨Ø³ Ø­Ø¶Ø±Øª Ø§Ù„Ø­Ù„Ù‚Ø© ØªÙ…Ù†ÙŠØª Ø§ÙƒÙˆÙ† Ø±Ø¨ÙŠØ¹ Ù…Ø¹Ø°ÙˆØ± Ù…Ù† Ø¬Ù…Ø§Ù„ Ù†Ø§Ø¯ÙŠÙ† Ù…Ø´ Ø¹Ø§Ø±Ù ÙŠØ±ÙƒØ² ğŸ˜‚ğŸ˜‚ @nadinenjeim  #Ù†Ø§Ø¯ÙŠÙ†_Ù†Ø³ÙŠØ¨_Ù†Ø¬ÙŠÙ…""
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø­Ø²Ø¨ Ø§Ù„ÙŠÙ…ÙŠÙ† Ø§Ù„Ù…ØªØ·Ø±Ù ÙÙŠ Ø§ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§ ÙØ§Ø²ÙˆØ§ Ø·Ø¨Ø¹Ø§Ù‹ Ø­Ø²Ø¨ Ø¨ÙŠØ±Ù„Ø³ÙƒÙˆÙ†ÙŠ " Ùˆ Ù©Ù  Ùª Ù…Ù†Ù‡Ù… Ù…Ø¹ Ø§Ù„Ø®Ø±ÙˆØ¬ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø§ØªØ­Ø§Ø¯ Ø§Ù„Ø§ÙˆØ±ÙˆØ¨ÙŠ  Ù„ÙƒØ«ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ù…Ù‡Ø§Ø¬Ø±ÙŠÙ† Ø·Ø¨Ø¹Ø§Ù‹ Ø§ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§ " Ø¨ÙˆØ§Ø¨Ø©""
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¬Ù…ÙŠÙ„Ø© ÙˆÙ„ÙƒÙ†Ù‡Ø§ Ù…Ù„ÙŠØ¦Ø© Ø¨Ø§Ù„ØªØ­Ø¯ÙŠØ§ØªØŒ Ù…Ø«Ù„ Ø§Ù„Ø¨Ø­Ø« Ø¹Ù† Ù…ÙˆÙ‚Ù ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…all Ø£Ø«Ù†Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø¹ÙŠØ¯! ğŸ›’ğŸ’¥""
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ù„ÙŠ Ø¨ÙŠØ­Ø¨ ÙŠØ±ÙˆØ­ Ø§Ù„Ø³ÙŠÙ†Ù…Ø§ ÙŠØ§Ø®Ø¯ ÙˆØ±Ù‚ Ø§Ù„ØºRaCe ÙˆÙŠØ´ÙŠÙ„Ù‡Ø§ Ù„Ù„Ø³ÙŠÙ†Ù…Ø§ ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: "Ù„Ø£ÙˆÙ„ Ù…Ø±Ø© Ø£Ø±Ù‰ Ø´Ø®ØµØ§Ù‹ ÙŠÙØ·Ø± ÙÙŠ Ø±Ù…Ø¶Ø§Ù† Ø¹Ù„Ù†Ø§Ù‹ Ø¯ÙˆÙ† Ø£Ù† ÙŠØ®Ø§Ù Ø£Ùˆ ÙŠØ´Ø¹Ø± Ø¨Ø§Ù„Ø®Ø¬Ù„! #Ø¥Ù…Ø§_Ø£Ù†Ù‡Ù…_ØµØ­ÙŠØ­ÙˆÙ†_Ø£Ùˆ_Ù†Ø­Ù†_Ù…Ø®Ø·Ø¦ÙˆÙ†"
Label: Yes

Text: "Ø§Ù„Ù…Ø¯Ø§Ø±Ø³ Ø§Ù„Ø®Ø§ØµØ© Ø¨ØªØ§Ø®Ø¯ Ø§Ù„ÙÙ„ÙˆØ³ ÙˆØªØ®Ù„ÙŠÙ†Ø§ Ù†Ø°Ø§ÙƒØ± Ø¹Ù„Ù‰ Ø´Ø±ÙÙ†Ø§ ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚"
Label: No

Text: ""ÙˆØ¯ÙŠ Ø§Ø­Ø· ØµÙˆØ±Ø© Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆØ§ÙƒØªØ¨ " Ø§Ø®Ø±Ø¬ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù…Ø´Ø±ÙƒÙŠÙ† Ù…Ù† Ø¬Ø²ÙŠØ±Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ ". #Ù…Ø´Ø§Ø±ÙŠØ¹_ØµØºÙŠØ±Ù‡""
Label: No

Text: "#Ø§Ù„Ø¯Ø§Ø®Ù„ÙŠØ©_Ø¨Ù„Ø·Ø¬ÙŠØ© #Ø¬Ù‡Ù„Ø©_ÙˆØ§Ù„Ù‚Ù…Ø¹_Ø­ÙŠØ§ØªÙ‡Ù…"
Label: Yes

Text: "Ù…Ø­Ø§ÙƒÙ…Ø© Ø§Ù„Ù…Ø¯Ù†ÙŠÙŠÙ† Ø¹Ø³ÙƒØ±ÙŠØ§Ù‹ Ù…Ø´ Ù…Ø³Ø£Ù„Ø© Ø­Ø±ÙŠØ§Øª Ø¯Ù‡ Ø´ÙŠØ¡ ÙŠØ®Øµ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø§Ù„Ø© ÙˆØ§Ù„Ø­Ù‚ÙˆÙ‚ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø§Ù„Ø© Ø¨ÙŠØªÙ‚Ø§Ù„ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡Ø§ Ø­Ø±ÙŠØ§ØªØŸ"
Label: No

Text: "@testuser123 Ø§Ù†Ø¸Ø±ÙˆØ§ Ø§Ù„Ù‰ Ù‡Ø°Ø§ Ø§Ù„ÙÙˆØ² Ø§Ù„ÙƒØ¨ÙŠØ±ØŒ Ù…Ø§ Ø£Ø¬Ù…Ù„ Ø§Ù„Ù‡Ø²ÙŠÙ…Ø©!"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(40), np.int64(45), np.int64(80), np.int64(53), np.int64(21), 90, 91, 92, 93, 94},
  parent_score: 0.85,
  score: 0.8958333333333334))
Training accuracy: (0.90625, 0.90625, 0.8958333333333334, 0.8958333333333334)
Validation accuracy: [0.8133333333333334, 0.8166666666666667, 0.79, 0.82]
Test accuracy: [0.7959866220735786, 0.7959866220735786, 0.8093645484949833, 0.8093645484949833]
======== ROUND 6
Time: 470.12013363838196
Prompt: (Prompt(
  prompt: # Task
In the realm of Arabic social media, determine if the tweet employs irony or sarcasm by identifying a clear contradiction between the literal meaning and the intended message, typically conveyed through exaggerated language or cultural allusions. Irony and sarcasm are characterized by a nuanced linguistic style where the apparent meaning clashes significantly with the intended message, often used to express criticism or mockery discreetly. Look for specific traits such as exaggeration, inconsistency, and cultural references that suggest a deeper meaning beneath the surface words. Additionally, consider the general mood and purpose of the message. Distinguish between ironic or sarcastic statements and direct opinions or criticisms by focusing on whether there is a concealed, indirect critique wrapped in apparently positive or neutral language. Refrain from labeling plain critiques or contentious remarks as ironic or sarcastic unless they clearly demonstrate a discrepancy between the surface words and the underlying meaning. Ensure that the text actively engages with or overturns widely accepted ideas or cultural norms to accurately assess the presence of irony or sarcasm.

# Exemplar
Text: ""@KhaledElSha3er ÙˆÙ„Ø¯ Ø§Ø­Ù…Ø¯ Ø§Ù„Ø´ÙŠØ® ÙŠÙ†Ø²Ù„ ÙˆÙ…Ø¤Ù…Ù† ÙˆØ¨Ù‚ÙŠØª Ø§Ù„Ø±Ø¬Ø§Ù„Ù‡ Ù…ÙˆØ¬ÙˆØ¯ÙŠÙ† Ù‡ØªÙƒÙØ± ØŸ!"
Label: No

Text: "__ Ù…Ø´ Ù‚ØµØ¯ÙŠ Ø¹Ù„ÙŠÙƒ ÙŠØ§ Ø³Ù„Ø§Ù…Ø©"
Label: No

Text: "ÙŠØ§ ØªØ±Ù‰ Ù‡Ù„ Ø£ØµØ¨Ø­Ù†Ø§ Ù†ØªØ­Ø¯Ø« Ø¨Ù€ 'Ù„ØºØ© Ø§Ù„Ø³ÙˆØ´ÙŠØ§Ù„ Ù…ÙŠØ¯ÙŠØ§' Ø£ÙƒØ«Ø± Ù…Ù…Ø§ Ù†ØªÙƒÙ„Ù… Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ÙŠØ©ØŸ! ğŸ˜‚"
Label: Yes

Text: "Ø¹Ø¨Ø¯Ø§Ù„Ù„Ù‡ Ø§Ù„Ø³Ù„Ù…Ø§Ù† Ù…Ø§Ù„ Ø§Ù„Ø®Ø·Ø± Ù…Ø¹Ø§Ù‡Ù… ÙŠØ®Ø±Ø¬ Ø§Ø­Ø³Ù† Ù…Ù†Ù‘Ùƒ #Ø§Ø±Ø­Ù„ Ø§Ù†Øª Ø§Ù„Ø¢Ø®Ø±"
Label: No

Text: ""Ø§Ù†Ù‡Ù‰ Ø§Ø±ÙˆØ´ Ù Ù…Ø³ÙƒØ© Ø§Ù„Ø³ÙŠØ¬Ø§Ø±Ø© Ø¨ÙˆØ¨ Ø¯ÙŠÙ„Ø§Ù† ÙˆÙ„Ø§ Ø¯ÙŠÙÙŠØ¯ Ø¨ÙˆÙ‰ØŸ!""
Label: No

Text: "ÙƒÙ„Ø§Ù… Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ ÙƒÙ„Ù‡ Ø­Ù‚ Ù„ÙƒÙ† Ø§Ù„Ø­Ù‚ Ø¨ÙŠÙƒÙˆÙ† ÙÙŠ Ø§Ù„Ù‚Ù„Ø¨"
Label: No

Text: """Ø¥Ù†Ù‡ Ù„Ù…Ø·Ø± ØºØ²ÙŠØ± Ø³ÙˆÙ ÙŠÙ‡Ø·Ù„". | Ø¨ÙˆØ¨ Ø¯ÙŠÙ„Ø§Ù† https://t.co/LlgsSdgPGm""
Label: No

Text: "ÙŠØ§ Ø®Ø¨Ø± Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ…! ÙÙ„Ø§Ù† ØªÙ‚Ø¯Ù… Ù„Ø±Ø¦Ø§Ø³Ø© Ø§Ù„Ø¨Ù„Ø¯ÙŠØ© ÙˆÙ‡Ùˆ Ù…Ø¹Ø±ÙˆÙ Ø¨Ø¹Ø¯Ù…Ù‡Ø§Ù…Ø´ÙŠØ© Ù„Ù„Ù…ØµÙ„Ø­Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø§Ù…Ø©!"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ù…Ø°ÙŠØ¹ Ø§Ù„Ù…Ø­ØªØ±Ù… Ø¨ØªØ§Ø¹ Ù…ØµØ± Ù¢Ù¥ Ø¨ÙŠÙ‚ÙˆÙ„ ÙÙŠÙ‡ Ù…Ø¸Ø§Ù‡Ø±Ø§Øª ÙÙŠ Ø´Ø¨Ø±Ø§ Ø¨ØªÙ‡ØªÙ "Ø¨Ø§Ù„Ø·ÙˆÙ„ Ø¨Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¶ Ø­Ù†Ø¬ÙŠØ¨ Ø§Ù„Ø§Ø³Ù„Ø§Ù… Ø§Ù„Ø§Ø±Ø¶" Ø«Ù… ÙŠØªØ³Ø§Ø¦Ù„ Ù…Ø§ Ø¯Ø®Ù„ Ø§Ù„Ø¯ÙŠÙ† ÙÙŠ ØµØ±Ø§Ø¹ Ø³ÙŠØ§Ø³ÙŠ"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(160), 161, 162, 163, np.int64(105), np.int64(141), np.int64(144), np.int64(123), 159},
  parent_score: 0.90625,
  score: 0.90625), Prompt(
  prompt: # Task
In the realm of Arabic social media, assess if a tweet utilizes irony or derision to express a meaning beyond its literal content. Irony or derision often entails deliberate contrasts between explicit statements and implied intentions, employed to subtly communicate criticism or jest. Watch out for indicators like hyperbolic assertions, surprising analogies, and culturally-specific allusions that hint at the use of sarcasm. Take into account the general mood, bluntness, and underlying sentiments to discern if the tweet aims to mock or critique using ostensibly favorable wording. Give special consideration to regional linguistic styles, casual expressions, and local cultural references, as they play a crucial role in interpreting the message. Do not mistake outright criticism or discussion for irony or sarcasm; forceful viewpoints or contentious comments do not necessarily imply an ironic or mocking aim. Essential aspects in recognizing complex sarcastic or ironic tweets involve idioms and local humor. Furthermore, concentrate on situational hints embedded within the tweet, along with the wider dialogue it contributes to, to accurately pinpoint instances of irony or derision. Recognize that indirect or delicate forms of hidden criticism might not always exhibit obvious traits, necessitating meticulous scrutiny of implicit communication and cultural nuances.

# Exemplar
Text: ""ÙÙŠÙ‡ Ù†Ø§Ø³ Ø¨ØªÙ‚ÙˆÙ„ Ø¥Ù† Ø§Ù„Ø±ÙŠØ§Ø¶Ø© Ø¨ØªØ­Ø³Ù† ØµØ­ØªÙƒØŒ Ø¨ØµØ±Ø§Ø­Ø© Ø¯ÙŠ Ø£ÙƒÙŠØ¯ Ù…Ø²Ø­Ø©! ÙŠØ¹Ù†ÙŠ ØªØ¹Ø¨ Ù†ÙØ³Ùƒ ÙˆØªØ¹Ø±Ù‚ ÙˆØªØ´ÙˆÙ Ø¥Ù†Ùƒ Ù…Ø´ Ù‡ØªÙ†Ù‚Øµ ÙˆØ²Ù†Ùƒ! Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡""
Label: Yes

Text: ""RT @hadeelOueiss: "Ø§Ø°Ø§ ÙØ²Øª ÙØ³Ø£Ø±Ù…ÙŠ Ø¨Ù…Ù†Ø§ÙØ³ØªÙŠ ÙÙŠ Ø§Ù„Ø³Ø¬Ù† " Ù„ÙŠØ³ Ø§Ù„Ø³ÙŠØ³ÙŠ Ø§Ùˆ Ø¨Ø´Ø§Ø± Ø§Ù„Ø£Ø³Ø¯ Ø¨Ù„ Ø§Ù„Ù…Ø±Ø´Ø­ Ù„Ø±Ø¦Ø§Ø³Ø© Ø§Ù„ÙˆÙ„Ø§ÙŠØ§Øª Ø§Ù„Ù…ØªØ­Ø¯Ø© Ø§Ù„Ø£Ù…ÙŠØ±ÙƒÙŠØ© Ø¯ÙˆÙ†Ø§Ù„Ø¯ ØªØ±Ø§Ù…Ø¨.""
Label: Yes

Text: "ÙÙŠ Ø¸Ù„ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø£ÙˆØ¶Ø§Ø¹ Ø§Ù„Ù…ØªØ±Ø¯ÙŠØ©ØŒ Ø£Ù‚ÙˆÙ„ Ø¨ÙƒÙ„ Ø«Ù‚Ø©: Ù†Ø¹Ù…ØŒ Ø§Ù„ÙˆØ¶Ø¹ Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯ÙŠ ÙÙŠ Ø§Ù„Ø¨Ù„Ø§Ø¯ Ø±Ø§Ø¦Ø¹ Ø­Ù‚Ø§Ù‹! #Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯_Ø§Ù„ØµØ­ÙŠ"
Label: Yes

Text: "ØªÙØ­ÙØ¯ÙØ«ÙˆØ¢ Ø¹ÙÙ† Ø£ÙŠÙ’ Ø´ÙÙŠØ¡ ~ â€” #Ø§Ù„Ù…Ø¯Ø§Ø±Ø³ Ø¨Ø§Ù„Ù…Ø¬Ù…ÙˆØ¹ #ÙˆØ§Ù„ÙƒÙ„ÙŠØ§Øª Ø¨Ø§Ù„ÙˆØ§Ø³Ø·Ø© #ÙˆØ§Ù„Ø¬ÙˆØ§Ø² Ø¨Ø§Ù„ÙÙ„ÙˆØ³ # ÙˆØ§Ù„ØµØ­ÙˆØ¨ÙŠØ© Ø¨Ø§Ù„Ù…ØµÙ„Ø­Ø© #"
Label: No

Text: "_ Ù„Ùˆ Ù‚Ø±Ø£ØªÙŠ Ù…Ø§ ÙƒØªØ¨Øª Ù‡ØªÙ„Ø§Ù‚ÙŠÙ†ÙŠ Ù‚ÙˆÙ„Øª Ø¥Ø®Ù„Ø§Ø¡ Ø³Ø¨ÙŠÙ„ ÙˆÙ…Ø´ Ø¨Ø±Ø§Ø¡Ø© Ø¨Ø§ÙŠÙ† Ø¹Ù„ÙŠÙƒÙŠ Ù…Ù†Ø§Ø¶Ù„Ø© Ø¬Ø§Ù…Ø¯Ø©"
Label: No

Text: "Ø¨ÙŠÙˆÙ†Ø³ÙŠÙ‡ Ø¯ÙŠ Ø­Ù„ÙˆÙ‡ ÙØ§Ù‡Ø´Ø® ÙŠØ§ Ø¯ÙŠÙ†ÙŠ"
Label: No

Text: ""ÙˆØ§Ø­Ø¯ ÙŠØ³ÙŠØ¨ Ø¬ÙˆØ¬Ù„ Ø¹Ù„Ø´Ø§Ù† ÙŠÙ…Ø³Ùƒ Ø´Ø±ÙƒØ© ÙƒØ±ÙŠÙ… Ùˆ ÙŠØ¹Ù…Ù„ Ø§Ù„Ø¨ÙŠØ²Ù†Ø³ Ø¨ØªØ§Ø¹Ù‡ .. Ø¯Ø§ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ù…Ø¬Ù†ÙˆÙ† ÙØ¹Ù„Ø§ Ùˆ Ø¹Ù†Ø¯Ù‡ ØªØ­Ø¯ÙŠ Ø§Ù† Ù„Ø§Ø²Ù… ÙŠØ¹Ù…Ù„ Ø­Ø§Ø¬Ø© Ù„Ù†ÙØ³Ù‡ Ù…Ø´ Ù„Ø§Ø²Ù… ÙŠÙƒÙˆÙ† Ù…ÙˆØ¸Ù Ø¯Ø§ÙŠÙ…Ø§""
Label: No

Text: "RT @random_user: #Ø­Ø§Ù„Ø©_Ø§Ù„à¸­à¸²à¸à¸²à¸¨ Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… Ù…Ø§Ø·Ø±ØŒ Ø§Ù†ØªØ¨Ù‡ÙˆØ§ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø§Ù†Ø²Ù„Ø§Ù‚Ø§Øª! ğŸŒ¦ï¸ğŸŒ§ï¸"
Label: No

Text: ""#Ø§Ù„Ø²Ù…Ù†_Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠÙ„ #Ù†ÙˆØ§Ù„_Ø§Ù„Ø²ØºØ¨ÙŠ   ÙƒØ§Ù†Øª ØªØ¹Ø­Ø¨Ù†ÙŠ Ø¬Ø¯Ø§ Ø§Ù†ÙŠÙ‚Ù‡ ÙˆØ¬Ù…ÙŠÙ„Ù‡ ÙˆØ§ØºØ§Ù†ÙŠÙ‡Ø§ ØªÙ‡Ø¨Ù„ Ø·ÙÙ‰ Ø¨Ø±ÙŠÙ‚Ù‡Ø§ Ø§Ù„Ø­ÙŠÙ† Ø®Ø³Ø§Ø±Ù‡ ğŸ’” https://t.co/fX2tkvWsea""
Label: No

Text: "Ø§Ù†Ø§ ÙØ±Ø­Ø§Ù† Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ Ø§Ù†Ùƒ Ø¬ÙŠØªØŒ Ø§Ù†Øª Ø¬Ø§ÙŠ ØªÙ‡ÙŠÙ†Ù†Ø§ ÙˆÙ„Ø§ Ø´Ù†ÙˆØŸ"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(32), np.int64(134), np.int64(14), 177, 178, 179, 180, 181, np.int64(27), np.int64(30)},
  parent_score: 0.8958333333333334,
  score: 0.875), Prompt(
  prompt: # Task
On an Arabic social media platform, your job is to identify if a tweet uses irony or sarcasm to express a meaning opposite to its literal words. These rhetorical devices often employ complex language strategies where the explicit content significantly differs from the implied message, usually with a purpose to implicitly criticize or mock. When looking for these elements, pay attention to hyperbole, inconsistencies, and cultural references that hint at a secondary layer of meaning. However, avoid mistaking these for plain, unambiguous criticisms or opinions.

To effectively distinguish irony and sarcasm, follow these pointers:
1. Exaggeration: While hyperbole can signal sarcasm, it needs to be part of a larger critique or jest.
2. Misalignment: If the literal reading of the statement conflicts with its cultural or situational background, this might point to sarcasm.
3. Local Nuances: Grasping regional expressions and cultural subtleties is key to uncovering underlying implications.
4. Emotional Tone: Assess the overarching sentiment of the message. Irony and sarcasm frequently include a hint of derision or ridicule.
5. Surrounding Indicators: Consider hashtags, links, and other contextual details; they can reveal the true intention behind the message.
6. Plain Assertions: Unadorned criticisms or comments should not be labeled as sarcastic or ironic without evident hidden connotations.

Irony and sarcasm are known for undermining conventional thoughts or social standards in a discreet way. Make sure these traits are present when categorizing a statement as ironic or sarcastic. Refrain from interpreting routine criticisms or straightforward assertions as covertly sarcastic or ironic.

# Exemplar
Text: ""Ø­Ù„Ø¨ ÙˆØ«ÙˆØ§Ø±Ù‡Ø§ Ù…Ø®ÙˆØ²Ù‚ÙŠ Ø¨ÙˆØªÙ† ÙˆØ¬ÙŠØ´Ù‡ Ø§Ù„ÙƒØ§ÙØ± ÙˆÙ„Ù† ØªØ³Ù‚Ø·  ÙˆÙ‡ÙŠ Ù…Ù‚Ø¨Ø±Ø© Ø§Ù„ÙØ±Ø³ Ø§Ù„Ù…Ø¬ÙˆØ³ ÙˆØ§Ù„Ø´ÙŠØ¹Ù‡ Ø§Ù„Ø®Ù†Ø§Ø²ÙŠØ± https://t.co/kKeAsDe3vH""
Label: Yes

Text: "__ Ù…Ø´ Ù‚ØµØ¯ÙŠ Ø¹Ù„ÙŠÙƒ ÙŠØ§ Ø³Ù„Ø§Ù…Ø©"
Label: No

Text: ""Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø© Ø¬Ù…ÙŠÙ„Ø© ÙˆÙ„ÙƒÙ†Ù‡Ø§ Ù…Ù„ÙŠØ¦Ø© Ø¨Ø§Ù„ØªØ­Ø¯ÙŠØ§ØªØŒ Ù…Ø«Ù„ Ø§Ù„Ø¨Ø­Ø« Ø¹Ù† Ù…ÙˆÙ‚Ù ÙÙŠ Ø§Ù„Ù…all Ø£Ø«Ù†Ø§Ø¡ Ø§Ù„Ø¹ÙŠØ¯! ğŸ›’ğŸ’¥""
Label: No

Text: "Ø¹Ø¨Ø¯Ø§Ù„Ù„Ù‡ Ø§Ù„Ø³Ù„Ù…Ø§Ù† Ù…Ø§Ù„ Ø§Ù„Ø®Ø·Ø± Ù…Ø¹Ø§Ù‡Ù… ÙŠØ®Ø±Ø¬ Ø§Ø­Ø³Ù† Ù…Ù†Ù‘Ùƒ #Ø§Ø±Ø­Ù„ Ø§Ù†Øª Ø§Ù„Ø¢Ø®Ø±"
Label: No

Text: "ÙÙŠ Ø¸Ù„ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø£ÙˆØ¶Ø§Ø¹ Ø§Ù„Ù…ØªØ±Ø¯ÙŠØ©ØŒ Ø£Ù‚ÙˆÙ„ Ø¨ÙƒÙ„ Ø«Ù‚Ø©: Ù†Ø¹Ù…ØŒ Ø§Ù„ÙˆØ¶Ø¹ Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯ÙŠ ÙÙŠ Ø§Ù„Ø¨Ù„Ø§Ø¯ Ø±Ø§Ø¦Ø¹ Ø­Ù‚Ø§Ù‹! #Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯_Ø§Ù„ØµØ­ÙŠ"
Label: Yes

Text: "ÙƒÙ„Ø§Ù… Ø§Ù„Ù†Ø§Ø³ ÙƒÙ„Ù‡ Ø­Ù‚ Ù„ÙƒÙ† Ø§Ù„Ø­Ù‚ Ø¨ÙŠÙƒÙˆÙ† ÙÙŠ Ø§Ù„Ù‚Ù„Ø¨"
Label: No

Text: ""#ØºØ±Ø¯_ÙƒØ§Ù†Ùƒ_ÙÙŠ_Ø§Ù„ØªØ³Ø¹ÙŠÙ†ÙŠØ§ØªÙƒØ§Ù†ØªÙ’ Ù†ÙˆØ§Ù„ Ø§Ù„Ø²ÙŒØºØ¨ÙŠ Ø¹Ù…Ù’ Ø¨ÙŠØ´Ù„ÙŒÙˆÙ‡Ø§ Ø¨Ø§Ù„Ø³ÙŠØ§Ø±Ø© ğŸ’–""
Label: No

Text: "ÙŠØ§ Ø®Ø¨Ø± Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ…! ÙÙ„Ø§Ù† ØªÙ‚Ø¯Ù… Ù„Ø±Ø¦Ø§Ø³Ø© Ø§Ù„Ø¨Ù„Ø¯ÙŠØ© ÙˆÙ‡Ùˆ Ù…Ø¹Ø±ÙˆÙ Ø¨Ø¹Ø¯Ù…Ù‡Ø§Ù…Ø´ÙŠØ© Ù„Ù„Ù…ØµÙ„Ø­Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø§Ù…Ø©!"
Label: No

Text: "Ù…Ø­Ø§ÙƒÙ…Ø© Ø§Ù„Ù…Ø¯Ù†ÙŠÙŠÙ† Ø¹Ø³ÙƒØ±ÙŠØ§Ù‹ Ù…Ø´ Ù…Ø³Ø£Ù„Ø© Ø­Ø±ÙŠØ§Øª Ø¯Ù‡ Ø´ÙŠØ¡ ÙŠØ®Øµ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø§Ù„Ø© ÙˆØ§Ù„Ø­Ù‚ÙˆÙ‚ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ø§Ù„Ø© Ø¨ÙŠØªÙ‚Ø§Ù„ Ø¹Ù„ÙŠÙ‡Ø§ Ø­Ø±ÙŠØ§ØªØŸ"
Label: No

Text: "Ø§Ù„Ù…Ø°ÙŠØ¹ Ø§Ù„Ù…Ø­ØªØ±Ù… Ø¨ØªØ§Ø¹ Ù…ØµØ± Ù¢Ù¥ Ø¨ÙŠÙ‚ÙˆÙ„ ÙÙŠÙ‡ Ù…Ø¸Ø§Ù‡Ø±Ø§Øª ÙÙŠ Ø´Ø¨Ø±Ø§ Ø¨ØªÙ‡ØªÙ "Ø¨Ø§Ù„Ø·ÙˆÙ„ Ø¨Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¶ Ø­Ù†Ø¬ÙŠØ¨ Ø§Ù„Ø§Ø³Ù„Ø§Ù… Ø§Ù„Ø§Ø±Ø¶" Ø«Ù… ÙŠØªØ³Ø§Ø¦Ù„ Ù…Ø§ Ø¯Ø®Ù„ Ø§Ù„Ø¯ÙŠÙ† ÙÙŠ ØµØ±Ø§Ø¹ Ø³ÙŠØ§Ø³ÙŠ"
Label: No

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {160, 161, 162, 163, np.int64(134), np.int64(12), np.int64(45), np.int64(86), np.int64(90), 159},
  parent_score: 0.90625,
  score: 0.859375), Prompt(
  prompt: # Task
In the context of Arabic social media, evaluate whether a tweet employs irony or ridicule to convey a deeper meaning than its surface-level words. Irony or ridicule typically involves intentional contradictions between stated and implied meanings, used to articulate criticism or mockery subtly. Look for signs such as exaggerated claims, unexpected comparisons, and culturally-specific references that suggest the presence of sarcasm. Consider the overall tone, directness, and underlying emotions to determine if the tweet intends to mock or criticize through seemingly positive language. Pay close attention to regional speech patterns, informal language, and local cultural references, as these significantly influence message interpretation. Avoid confusing straightforward criticism or commentary with irony or sarcasm; strong opinions or controversial remarks do not inherently indicate an ironic or sarcastic purpose. Key elements in conveying nuanced sarcastic or ironic tweets include idiomatic expressions and regional humor. Additionally, focus on contextual clues within the tweet, considering the broader conversation it is part of, to ensure accurate identification of irony or ridicule. Be aware that indirect or subtle forms of veiled criticism may not always align with overt characteristics, thus requiring careful examination of implicit messaging and cultural subtleties.

# Exemplar
Text: ""ÙÙŠÙ‡ Ù†Ø§Ø³ Ø¨ØªÙ‚ÙˆÙ„ Ø¥Ù† Ø§Ù„Ø±ÙŠØ§Ø¶Ø© Ø¨ØªØ­Ø³Ù† ØµØ­ØªÙƒØŒ Ø¨ØµØ±Ø§Ø­Ø© Ø¯ÙŠ Ø£ÙƒÙŠØ¯ Ù…Ø²Ø­Ø©! ÙŠØ¹Ù†ÙŠ ØªØ¹Ø¨ Ù†ÙØ³Ùƒ ÙˆØªØ¹Ø±Ù‚ ÙˆØªØ´ÙˆÙ Ø¥Ù†Ùƒ Ù…Ø´ Ù‡ØªÙ†Ù‚Øµ ÙˆØ²Ù†Ùƒ! Ù‡Ù‡Ù‡Ù‡""
Label: Yes

Text: ""RT @hadeelOueiss: "Ø§Ø°Ø§ ÙØ²Øª ÙØ³Ø£Ø±Ù…ÙŠ Ø¨Ù…Ù†Ø§ÙØ³ØªÙŠ ÙÙŠ Ø§Ù„Ø³Ø¬Ù† " Ù„ÙŠØ³ Ø§Ù„Ø³ÙŠØ³ÙŠ Ø§Ùˆ Ø¨Ø´Ø§Ø± Ø§Ù„Ø£Ø³Ø¯ Ø¨Ù„ Ø§Ù„Ù…Ø±Ø´Ø­ Ù„Ø±Ø¦Ø§Ø³Ø© Ø§Ù„ÙˆÙ„Ø§ÙŠØ§Øª Ø§Ù„Ù…ØªØ­Ø¯Ø© Ø§Ù„Ø£Ù…ÙŠØ±ÙƒÙŠØ© Ø¯ÙˆÙ†Ø§Ù„Ø¯ ØªØ±Ø§Ù…Ø¨.""
Label: Yes

Text: "ÙÙŠ Ø¸Ù„ Ù‡Ø°Ù‡ Ø§Ù„Ø£ÙˆØ¶Ø§Ø¹ Ø§Ù„Ù…ØªØ±Ø¯ÙŠØ©ØŒ Ø£Ù‚ÙˆÙ„ Ø¨ÙƒÙ„ Ø«Ù‚Ø©: Ù†Ø¹Ù…ØŒ Ø§Ù„ÙˆØ¶Ø¹ Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯ÙŠ ÙÙŠ Ø§Ù„Ø¨Ù„Ø§Ø¯ Ø±Ø§Ø¦Ø¹ Ø­Ù‚Ø§Ù‹! #Ø§Ù„Ø§Ù‚ØªØµØ§Ø¯_Ø§Ù„ØµØ­ÙŠ"
Label: Yes

Text: "ØªÙØ­ÙØ¯ÙØ«ÙˆØ¢ Ø¹ÙÙ† Ø£ÙŠÙ’ Ø´ÙÙŠØ¡ ~ â€” #Ø§Ù„Ù…Ø¯Ø§Ø±Ø³ Ø¨Ø§Ù„Ù…Ø¬Ù…ÙˆØ¹ #ÙˆØ§Ù„ÙƒÙ„ÙŠØ§Øª Ø¨Ø§Ù„ÙˆØ§Ø³Ø·Ø© #ÙˆØ§Ù„Ø¬ÙˆØ§Ø² Ø¨Ø§Ù„ÙÙ„ÙˆØ³ # ÙˆØ§Ù„ØµØ­ÙˆØ¨ÙŠØ© Ø¨Ø§Ù„Ù…ØµÙ„Ø­Ø© #"
Label: No

Text: "_ Ù„Ùˆ Ù‚Ø±Ø£ØªÙŠ Ù…Ø§ ÙƒØªØ¨Øª Ù‡ØªÙ„Ø§Ù‚ÙŠÙ†ÙŠ Ù‚ÙˆÙ„Øª Ø¥Ø®Ù„Ø§Ø¡ Ø³Ø¨ÙŠÙ„ ÙˆÙ…Ø´ Ø¨Ø±Ø§Ø¡Ø© Ø¨Ø§ÙŠÙ† Ø¹Ù„ÙŠÙƒÙŠ Ù…Ù†Ø§Ø¶Ù„Ø© Ø¬Ø§Ù…Ø¯Ø©"
Label: No

Text: "Ø¨ÙŠÙˆÙ†Ø³ÙŠÙ‡ Ø¯ÙŠ Ø­Ù„ÙˆÙ‡ ÙØ§Ù‡Ø´Ø® ÙŠØ§ Ø¯ÙŠÙ†ÙŠ"
Label: No

Text: ""ÙˆØ§Ø­Ø¯ ÙŠØ³ÙŠØ¨ Ø¬ÙˆØ¬Ù„ Ø¹Ù„Ø´Ø§Ù† ÙŠÙ…Ø³Ùƒ Ø´Ø±ÙƒØ© ÙƒØ±ÙŠÙ… Ùˆ ÙŠØ¹Ù…Ù„ Ø§Ù„Ø¨ÙŠØ²Ù†Ø³ Ø¨ØªØ§Ø¹Ù‡ .. Ø¯Ø§ ÙˆØ§Ø­Ø¯ Ù…Ø¬Ù†ÙˆÙ† ÙØ¹Ù„Ø§ Ùˆ Ø¹Ù†Ø¯Ù‡ ØªØ­Ø¯ÙŠ Ø§Ù† Ù„Ø§Ø²Ù… ÙŠØ¹Ù…Ù„ Ø­Ø§Ø¬Ø© Ù„Ù†ÙØ³Ù‡ Ù…Ø´ Ù„Ø§Ø²Ù… ÙŠÙƒÙˆÙ† Ù…ÙˆØ¸Ù Ø¯Ø§ÙŠÙ…Ø§""
Label: No

Text: "RT @random_user: #Ø­Ø§Ù„Ø©_Ø§Ù„à¸­à¸²à¸à¸²à¸¨ Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ… Ù…Ø§Ø·Ø±ØŒ Ø§Ù†ØªØ¨Ù‡ÙˆØ§ Ù…Ù† Ø§Ù„Ø§Ù†Ø²Ù„Ø§Ù‚Ø§Øª! ğŸŒ¦ï¸ğŸŒ§ï¸"
Label: No

Text: ""#Ø§Ù„Ø²Ù…Ù†_Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠÙ„ #Ù†ÙˆØ§Ù„_Ø§Ù„Ø²ØºØ¨ÙŠ   ÙƒØ§Ù†Øª ØªØ¹Ø­Ø¨Ù†ÙŠ Ø¬Ø¯Ø§ Ø§Ù†ÙŠÙ‚Ù‡ ÙˆØ¬Ù…ÙŠÙ„Ù‡ ÙˆØ§ØºØ§Ù†ÙŠÙ‡Ø§ ØªÙ‡Ø¨Ù„ Ø·ÙÙ‰ Ø¨Ø±ÙŠÙ‚Ù‡Ø§ Ø§Ù„Ø­ÙŠÙ† Ø®Ø³Ø§Ø±Ù‡ ğŸ’” https://t.co/fX2tkvWsea""
Label: No

Text: "Ø§Ù†Ø§ ÙØ±Ø­Ø§Ù† Ø¬Ø¯Ø§Ù‹ Ø§Ù†Ùƒ Ø¬ÙŠØªØŒ Ø§Ù†Øª Ø¬Ø§ÙŠ ØªÙ‡ÙŠÙ†Ù†Ø§ ÙˆÙ„Ø§ Ø´Ù†ÙˆØŸ"
Label: Yes

# Output format
Answer ONLY Yes or No as labels

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:,
  feedbacks_idx_used: set(),
  examplers_idx_used: {np.int64(32), np.int64(134), np.int64(14), 177, 178, 179, 180, 181, np.int64(27), np.int64(30)},
  parent_score: 0.8958333333333334,
  score: 0.859375))
Training accuracy: (0.90625, 0.875, 0.859375, 0.859375)
Validation accuracy: [0.81, 0.8333333333333334, 0.82, 0.8233333333333334]
Test accuracy: [0.7959866220735786, 0.8327759197324415, 0.8260869565217391, 0.822742474916388]
