{"task": "boolean_expressions", "data_dir": "data/boolean_expressions", "prompts": "prompts/boolean_expressions.md", "out": "experiments/boolean_expressions.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 1.7561070919036865
Prompt: ('# Task\nDetermine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.85),)
Test accuracy: [0.8066666666666666]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 10.927530288696289
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: ( ( not True and True ) ) is
Label: No
Text: not not ( not True ) or False is
Label: No
Text: not not ( not False or True ) is
Label: Yes
Text: not ( True ) and ( True ) is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.85 | Penalized score: 0.5269041714635485
Test accuracy: 0.84
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 1
Time: 3.443176507949829
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: ( ( not True and True ) ) is
Label: No
Text: not not ( not True ) or False is
Label: No
Text: not not ( not False or True ) is
Label: Yes
Text: not ( True ) and ( True ) is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.85 | Penalized score: 0.5269041714635485
Test accuracy: 0.84
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 2
Time: 6.574174880981445
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: ( ( not True and True ) ) is
Label: No
Text: not not ( not True ) or False is
Label: No
Text: not not ( not False or True ) is
Label: Yes
Text: not ( True ) and ( True ) is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.85 | Penalized score: 0.5269041714635485
Test accuracy: 0.84
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 3
Time: 5.207526445388794
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: ( ( not True and True ) ) is
Label: No
Text: not not ( not True ) or False is
Label: No
Text: not not ( not False or True ) is
Label: Yes
Text: not ( True ) and ( True ) is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.85 | Penalized score: 0.5269041714635485
Test accuracy: 0.84
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 4
Time: 5.860617399215698
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: ( ( not True and True ) ) is
Label: No
Text: not not ( not True ) or False is
Label: No
Text: not not ( not False or True ) is
Label: Yes
Text: not ( True ) and ( True ) is
Label: No
Text: not not not ( True and False ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.88 | Penalized score: 0.5461050815289044
Test accuracy: 0.8533333333333334
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 5
Time: 4.178215742111206
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: ( ( not True and True ) ) is
Label: No
Text: not not ( not True ) or False is
Label: No
Text: not not ( not False or True ) is
Label: Yes
Text: not ( True ) and ( True ) is
Label: No
Text: not not not ( True and False ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.88 | Penalized score: 0.5461050815289044
Test accuracy: 0.86
