{"task": "web_of_lies", "data_dir": "data/web_of_lies", "prompts": "prompts/web_of_lies.md", "out": "experiments/web_of_lies-2-ga.out", "max_threads": 96, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 50, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 8.308232545852661
Prompt: ('# Task\n"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.71),)
Test accuracy: [0.6333333333333333]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 94.41022062301636
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Maybelle tells the truth. Bernita says Maybelle tells the truth. Inga says Bernita tells the truth. Tamika says Inga lies. Helene says Tamika tells the truth. Does Helene tell the truth?
Label: No
Text: Question: Millicent lies. Alexis says Millicent lies. Inga says Alexis tells the truth. Christie says Inga lies. Gwenn says Christie lies. Does Gwenn tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Osvaldo lies. Ryan says Osvaldo lies. Andree says Ryan tells the truth. Rashida says Andree tells the truth. Millie says Rashida tells the truth. Does Millie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Fletcher tells the truth. Alexis says Fletcher lies. Jerry says Alexis lies. Elanor says Jerry tells the truth. Jim says Elanor lies. Does Jim tell the truth?
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.77 | Penalized score: 0.5222731978535873
Test accuracy: 0.7333333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 1
Time: 51.77173042297363
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Maybelle tells the truth. Bernita says Maybelle tells the truth. Inga says Bernita tells the truth. Tamika says Inga lies. Helene says Tamika tells the truth. Does Helene tell the truth?
Label: No
Text: Question: Millicent lies. Alexis says Millicent lies. Inga says Alexis tells the truth. Christie says Inga lies. Gwenn says Christie lies. Does Gwenn tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Osvaldo lies. Ryan says Osvaldo lies. Andree says Ryan tells the truth. Rashida says Andree tells the truth. Millie says Rashida tells the truth. Does Millie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Fletcher tells the truth. Alexis says Fletcher lies. Jerry says Alexis lies. Elanor says Jerry tells the truth. Jim says Elanor lies. Does Jim tell the truth?
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.77 | Penalized score: 0.5222731978535873
Test accuracy: 0.7333333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 2
Time: 42.814987897872925
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Maybelle tells the truth. Bernita says Maybelle tells the truth. Inga says Bernita tells the truth. Tamika says Inga lies. Helene says Tamika tells the truth. Does Helene tell the truth?
Label: No
Text: Question: Millicent lies. Alexis says Millicent lies. Inga says Alexis tells the truth. Christie says Inga lies. Gwenn says Christie lies. Does Gwenn tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Osvaldo lies. Ryan says Osvaldo lies. Andree says Ryan tells the truth. Rashida says Andree tells the truth. Millie says Rashida tells the truth. Does Millie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Fletcher tells the truth. Alexis says Fletcher lies. Jerry says Alexis lies. Elanor says Jerry tells the truth. Jim says Elanor lies. Does Jim tell the truth?
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.77 | Penalized score: 0.5222731978535873
Test accuracy: 0.7333333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 3
Time: 42.24851965904236
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Maybelle tells the truth. Bernita says Maybelle tells the truth. Inga says Bernita tells the truth. Tamika says Inga lies. Helene says Tamika tells the truth. Does Helene tell the truth?
Label: No
Text: Question: Millicent lies. Alexis says Millicent lies. Inga says Alexis tells the truth. Christie says Inga lies. Gwenn says Christie lies. Does Gwenn tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Osvaldo lies. Ryan says Osvaldo lies. Andree says Ryan tells the truth. Rashida says Andree tells the truth. Millie says Rashida tells the truth. Does Millie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Fletcher tells the truth. Alexis says Fletcher lies. Jerry says Alexis lies. Elanor says Jerry tells the truth. Jim says Elanor lies. Does Jim tell the truth?
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.77 | Penalized score: 0.5222731978535873
Test accuracy: 0.7333333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 4
Time: 41.542906522750854
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Maybelle tells the truth. Bernita says Maybelle tells the truth. Inga says Bernita tells the truth. Tamika says Inga lies. Helene says Tamika tells the truth. Does Helene tell the truth?
Label: No
Text: Question: Millicent lies. Alexis says Millicent lies. Inga says Alexis tells the truth. Christie says Inga lies. Gwenn says Christie lies. Does Gwenn tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Osvaldo lies. Ryan says Osvaldo lies. Andree says Ryan tells the truth. Rashida says Andree tells the truth. Millie says Rashida tells the truth. Does Millie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Fletcher tells the truth. Alexis says Fletcher lies. Jerry says Alexis lies. Elanor says Jerry tells the truth. Jim says Elanor lies. Does Jim tell the truth?
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.77 | Penalized score: 0.5222731978535873
Test accuracy: 0.7333333333333333
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 5
Time: 41.75376629829407
Prompt: # Task
"Starting with the first statement, determine the truthfulness of each subsequent statement based on whether the person making the statement is telling the truth or lying, according to the previous statements. Finally, conclude whether the last individual’s statement aligns with this logical progression."

# Here are some examples:
Text: Question: Maybelle tells the truth. Bernita says Maybelle tells the truth. Inga says Bernita tells the truth. Tamika says Inga lies. Helene says Tamika tells the truth. Does Helene tell the truth?
Label: No
Text: Question: Millicent lies. Alexis says Millicent lies. Inga says Alexis tells the truth. Christie says Inga lies. Gwenn says Christie lies. Does Gwenn tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Sima tells the truth. Yoland says Sima lies. Amberly says Yoland tells the truth. Inga says Amberly lies. Alexis says Inga tells the truth. Does Alexis tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Osvaldo lies. Ryan says Osvaldo lies. Andree says Ryan tells the truth. Rashida says Andree tells the truth. Millie says Rashida tells the truth. Does Millie tell the truth?
Label: Yes
Text: Question: Fletcher tells the truth. Alexis says Fletcher lies. Jerry says Alexis lies. Elanor says Jerry tells the truth. Jim says Elanor lies. Does Jim tell the truth?
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.77 | Penalized score: 0.5222731978535873
Test accuracy: 0.7333333333333333
