{"task": "boolean_expressions", "data_dir": "data/boolean_expressions", "prompts": "prompts/boolean_expressions.md", "out": "experiments/boolean_expressions.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 1.5453004837036133
Prompt: ('# Task\nInput: You are assessing a logical expression. Follow standard operator precedence: "not" is evaluated first, then "and", and finally "or". Parentheses can change the order of evaluation. Determine the outcome of the expression and respond with "Yes" if it is True, and "No" if it is False.\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.85),)
Test accuracy: [0.7933333333333333]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 15.087511777877808
Prompt: # Task
Input: You are assessing a logical expression. Follow standard operator precedence: "not" is evaluated first, then "and", and finally "or". Parentheses can change the order of evaluation. Determine the outcome of the expression and respond with "Yes" if it is True, and "No" if it is False.

# Here are some examples:
Text: False and False and not ( False ) is
Label: No
Text: False or ( False ) and not False is
Label: No
Text: not not not False or False and False is
Label: Yes
Text: False or True and not False or True is
Label: Yes
Text: not not ( False and not False ) is
Label: No
Text: ( not not True and not False ) is
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.88
Test accuracy: 0.8466666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 29.193167686462402
Prompt: # Task
Input: You are assessing a logical expression. Follow standard operator precedence: "not" is evaluated first, then "and", and finally "or". Parentheses can change the order of evaluation. Determine the outcome of the expression and respond with "Yes" if it is True, and "No" if it is False.

# Here are some examples:
Text: False or ( True and not True ) is
Label: No
Text: not not ( False and not True ) is
Label: No
Text: True or not ( ( False ) ) is
Label: Yes
Text: not not False or False and not True is
Label: No
Text: not False or ( False ) or True is
Label: Yes
Text: False and ( not False ) or False is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.9
Test accuracy: 0.86
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 43.27582406997681
Prompt: # Task
Input: You are assessing a logical expression. Follow standard operator precedence: "not" is evaluated first, then "and", and finally "or". Parentheses can change the order of evaluation. Determine the outcome of the expression and respond with "Yes" if it is True, and "No" if it is False.

# Here are some examples:
Text: False or ( True and not True ) is
Label: No
Text: not not ( False and not True ) is
Label: No
Text: True or not ( ( False ) ) is
Label: Yes
Text: not not False or False and not True is
Label: No
Text: not False or ( False ) or True is
Label: Yes
Text: False and ( not False ) or False is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.9
Test accuracy: 0.86
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 56.978156328201294
Prompt: # Task
Input: You are assessing a logical expression. Follow standard operator precedence: "not" is evaluated first, then "and", and finally "or". Parentheses can change the order of evaluation. Determine the outcome of the expression and respond with "Yes" if it is True, and "No" if it is False.

# Here are some examples:
Text: False or ( True and not True ) is
Label: No
Text: not not ( False and not True ) is
Label: No
Text: True or not ( ( False ) ) is
Label: Yes
Text: not not False or False and not True is
Label: No
Text: not False or ( False ) or True is
Label: Yes
Text: False and ( not False ) or False is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.9
Test accuracy: 0.86
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 70.2743992805481
Prompt: # Task
Input: You are assessing a logical expression. Follow standard operator precedence: "not" is evaluated first, then "and", and finally "or". Parentheses can change the order of evaluation. Determine the outcome of the expression and respond with "Yes" if it is True, and "No" if it is False.

# Here are some examples:
Text: False or ( True and not True ) is
Label: No
Text: not not ( False and not True ) is
Label: No
Text: True or not ( ( False ) ) is
Label: Yes
Text: not not False or False and not True is
Label: No
Text: not False or ( False ) or True is
Label: Yes
Text: False and ( not False ) or False is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.9
Test accuracy: 0.86
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 83.66174840927124
Prompt: # Task
Input: You are assessing a logical expression. Follow standard operator precedence: "not" is evaluated first, then "and", and finally "or". Parentheses can change the order of evaluation. Determine the outcome of the expression and respond with "Yes" if it is True, and "No" if it is False.

# Here are some examples:
Text: False or ( True and not True ) is
Label: No
Text: not not ( False and not True ) is
Label: No
Text: True or not ( ( False ) ) is
Label: Yes
Text: not not False or False and not True is
Label: No
Text: not False or ( False ) or True is
Label: Yes
Text: False and ( not False ) or False is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.9
Test accuracy: 0.86
