{"task": "boolean_expressions", "data_dir": "data/boolean_expressions", "prompts": "prompts/boolean_expressions.md", "out": "experiments/boolean_expressions.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 64, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "bf", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 1.7280683517456055
Prompt: ('# Task\nDetermine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (np.float64(0.85),)
Test accuracy: [0.82]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 15.038931369781494
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: False and ( True and not False ) is
Label: No
Text: False or ( False or not False ) is
Label: Yes
Text: True or ( ( not True ) ) is
Label: Yes
Text: False or False or True and not False is
Label: Yes
Text: ( ( not True and True ) ) is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.86
Test accuracy: 0.8266666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 27.6358540058136
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: not not ( False and not True ) is
Label: No
Text: not False or not not not not True is
Label: Yes
Text: False and False or not ( True ) is
Label: No
Text: False or not False or True and True is
Label: Yes
Text: False or not ( True ) and False is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.87
Test accuracy: 0.8266666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 40.03250432014465
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: not not ( False and not True ) is
Label: No
Text: not False or not not not not True is
Label: Yes
Text: False and False or not ( True ) is
Label: No
Text: False or not False or True and True is
Label: Yes
Text: False or not ( True ) and False is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.87
Test accuracy: 0.8266666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 51.59970450401306
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: not not ( not False or True ) is
Label: Yes
Text: False or not ( True ) and False is
Label: No
Text: False or not False and ( False ) is
Label: No
Text: not not not False or False and False is
Label: Yes
Text: False and False and not True and False is
Label: No
Text: not not ( False and not True ) is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.88
Test accuracy: 0.8666666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 63.52655839920044
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: not not ( not False or True ) is
Label: Yes
Text: False or not ( True ) and False is
Label: No
Text: False or not False and ( False ) is
Label: No
Text: not not not False or False and False is
Label: Yes
Text: False and False and not True and False is
Label: No
Text: not not ( False and not True ) is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.88
Test accuracy: 0.8666666666666667
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 75.62474751472473
Prompt: # Task
Determine the truth value of the given boolean expression by following standard operator precedence: evaluate expressions inside parentheses first, followed by `not`, then `and`, and finally `or`. Respond with "Yes" if the result is `True`, and "No" if the result is `False`.

# Here are some examples:
Text: not not ( not False or True ) is
Label: Yes
Text: False or not ( True ) and False is
Label: No
Text: False or not False and ( False ) is
Label: No
Text: not not not False or False and False is
Label: Yes
Text: False and False and not True and False is
Label: No
Text: not not ( False and not True ) is
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.88
Test accuracy: 0.8666666666666667
