{"task": "liar", "data_dir": "data/liar", "prompts": "prompts/liar.md", "out": "experiments/liar-14-12-m2.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 256, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "ucb", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 23.9454824924469
Prompt: ('# Task\nAssess whether the Statement is likely to be accurate (No) or misleading (Yes), considering the Context, Position, Location, and Affiliation. Use these elements to gauge the speaker\'s possible bias or trustworthiness. Keep in mind that individuals from diverse backgrounds or roles may still make truthful statements, despite their potential biases.\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (0.65625,)
Test accuracy: [0.6572668112798264]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 215.66623616218567
Prompt: # Task
Assess whether the Statement is likely to be accurate (No) or misleading (Yes), considering the Context, Position, Location, and Affiliation. Use these elements to gauge the speaker's possible bias or trustworthiness. Keep in mind that individuals from diverse backgrounds or roles may still make truthful statements, despite their potential biases.

# Here are some examples:
Text: Statement: Twenty two years ago, when he was running for governor, Bill Nelson missed 56 percent of his votes in the U.S. House.
Job title: U.S. representative from Fort Myers
State: Florida
Party: republican
Context: a letter from the campaign to the Tampa Bay Times
Label: No
Text: Statement: Two thirds of the people in Wisconsin strongly disagree with this idea of permanently taking away peoples rights to collective bargaining.
Job title: State Representative
State: Wisconsin
Party: democrat
Context: a television interview
Label: Yes
Text: Statement: The House of Delegates budget bill cuts $50 million from education.
Job title: 
State: Virginia
Party: democrat
Context: a press release.
Label: No
Text: Statement: Says a poll shows that without a name attached, Democrats are just one point behind Gov. John Kasich.
Job title: Chairman of the  Ohio Democratic Party
State: Ohio
Party: democrat
Context: a news conference
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.6964285714285714
Test accuracy: 0.6681127982646421
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 415.23178482055664
Prompt: # Task
Assess whether the Statement is likely to be accurate (No) or misleading (Yes), considering the Context, Position, Location, and Affiliation. Use these elements to gauge the speaker's possible bias or trustworthiness. Keep in mind that individuals from diverse backgrounds or roles may still make truthful statements, despite their potential biases.

# Here are some examples:
Text: Statement: Twenty two years ago, when he was running for governor, Bill Nelson missed 56 percent of his votes in the U.S. House.
Job title: U.S. representative from Fort Myers
State: Florida
Party: republican
Context: a letter from the campaign to the Tampa Bay Times
Label: No
Text: Statement: Two thirds of the people in Wisconsin strongly disagree with this idea of permanently taking away peoples rights to collective bargaining.
Job title: State Representative
State: Wisconsin
Party: democrat
Context: a television interview
Label: Yes
Text: Statement: The House of Delegates budget bill cuts $50 million from education.
Job title: 
State: Virginia
Party: democrat
Context: a press release.
Label: No
Text: Statement: Says a poll shows that without a name attached, Democrats are just one point behind Gov. John Kasich.
Job title: Chairman of the  Ohio Democratic Party
State: Ohio
Party: democrat
Context: a news conference
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.6964285714285714
Test accuracy: 0.6681127982646421
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 611.3578495979309
Prompt: # Task
Assess whether the Statement is likely to be accurate (No) or misleading (Yes), considering the Context, Position, Location, and Affiliation. Use these elements to gauge the speaker's possible bias or trustworthiness. Keep in mind that individuals from diverse backgrounds or roles may still make truthful statements, despite their potential biases.

# Here are some examples:
Text: Statement: Says his comment about extremists being a JV team wasnt specifically referring to Islamic State.
Job title: President
State: Illinois
Party: democrat
Context: an interview on "Meet the Press."
Label: Yes
Text: Statement: The Democrats plan to raise your tax rates to 70 or 80 percent.
Job title: Governor of New Jersey
State: New Jersey
Party: republican
Context: the fourth GOP undercard debate.
Label: Yes
Text: Statement: President Barack Obama reduced the cost of prescription drugs for nearly 3.6 million Americans in 2011.
Job title: President
State: Illinois
Party: democrat
Context: a web video ad
Label: No
Text: Statement: Just look at what the FBI director said about her (Hillary Clinton) her misconduct is a disgrace and embarrassment to our country.
Job title: President-Elect
State: New York
Party: republican
Context: a speech
Label: Yes
Text: Statement: When I came into office, our vaccination rate in Texas was 65 percent. When I left two weeks ago, it was 95 percent.
Job title: Governor
State: Texas
Party: republican
Context: an interview with the Texas Tribune and Washington Post.
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.7083333333333334
Test accuracy: 0.6681127982646421
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 811.3330504894257
Prompt: # Task
Assess whether the Statement is likely to be accurate (No) or misleading (Yes), considering the Context, Position, Location, and Affiliation. Use these elements to gauge the speaker's possible bias or trustworthiness. Keep in mind that individuals from diverse backgrounds or roles may still make truthful statements, despite their potential biases.

# Here are some examples:
Text: Statement: Says his comment about extremists being a JV team wasnt specifically referring to Islamic State.
Job title: President
State: Illinois
Party: democrat
Context: an interview on "Meet the Press."
Label: Yes
Text: Statement: The Democrats plan to raise your tax rates to 70 or 80 percent.
Job title: Governor of New Jersey
State: New Jersey
Party: republican
Context: the fourth GOP undercard debate.
Label: Yes
Text: Statement: President Barack Obama reduced the cost of prescription drugs for nearly 3.6 million Americans in 2011.
Job title: President
State: Illinois
Party: democrat
Context: a web video ad
Label: No
Text: Statement: Just look at what the FBI director said about her (Hillary Clinton) her misconduct is a disgrace and embarrassment to our country.
Job title: President-Elect
State: New York
Party: republican
Context: a speech
Label: Yes
Text: Statement: When I came into office, our vaccination rate in Texas was 65 percent. When I left two weeks ago, it was 95 percent.
Job title: Governor
State: Texas
Party: republican
Context: an interview with the Texas Tribune and Washington Post.
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.7083333333333334
Test accuracy: 0.6681127982646421
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 1011.0490942001343
Prompt: # Task
Assess whether the Statement is likely to be accurate (No) or misleading (Yes), considering the Context, Position, Location, and Affiliation. Use these elements to gauge the speaker's possible bias or trustworthiness. Keep in mind that individuals from diverse backgrounds or roles may still make truthful statements, despite their potential biases.

# Here are some examples:
Text: Statement: Virginia now is the number one exporter of (agricultural) products to Cuba. We have now jumped to number one.
Job title: Governor
State: Virginia
Party: democrat
Context: an interview
Label: No
Text: Statement: Wisconsin lost more jobs over the past 12 months than any other state.
Job title: State Senator
State: New Jersey
Party: democrat
Context: a news release
Label: No
Text: Statement: The five Guantanamo detainees swapped for Bowe Bergdahl are back on the battlefield.
Job title: President-Elect
State: New York
Party: republican
Context: Ottumwa, Iowa, on NBC's "Meet the Press"
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.71875
Test accuracy: 0.6637744034707158
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 1208.026398897171
Prompt: # Task
Assess whether the Statement is likely to be accurate (No) or misleading (Yes), considering the Context, Position, Location, and Affiliation. Use these elements to gauge the speaker's possible bias or trustworthiness. Keep in mind that individuals from diverse backgrounds or roles may still make truthful statements, despite their potential biases.

# Here are some examples:
Text: Statement: Virginia now is the number one exporter of (agricultural) products to Cuba. We have now jumped to number one.
Job title: Governor
State: Virginia
Party: democrat
Context: an interview
Label: No
Text: Statement: Wisconsin lost more jobs over the past 12 months than any other state.
Job title: State Senator
State: New Jersey
Party: democrat
Context: a news release
Label: No
Text: Statement: The five Guantanamo detainees swapped for Bowe Bergdahl are back on the battlefield.
Job title: President-Elect
State: New York
Party: republican
Context: Ottumwa, Iowa, on NBC's "Meet the Press"
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.71875
Test accuracy: 0.6637744034707158
