{"task": "liar", "data_dir": "data/liar", "prompts": "prompts/liar.md", "out": "experiments/liar-14-12-m2.out", "max_threads": 48, "temperature": 0.0, "optimizer": "nl-gradient", "rounds": 0, "beam_size": 4, "n_test_exs": 400, "minibatch_size": 256, "n_gradients": 4, "errors_per_gradient": 4, "gradients_per_error": 1, "steps_per_gradient": 1, "mc_samples_per_step": 4, "max_expansion_factor": 8, "engine": "chatgpt", "evaluator": "ucb", "scorer": "01", "eval_rounds": 8, "eval_prompts_per_round": 8, "samples_per_eval": 32, "c": 1.0, "knn_k": 2, "knn_t": 0.993, "reject_on_errors": true, "reflect_gradients": false, "reflect_candidates": false, "reflection_candidate_threshold": 0.5, "reflection_gradient_passes": 1, "reflection_candidate_passes": 1, "reflection_temperature": 0.0, "ea_samples_per_step": 4, "eval_budget": 2048}
======== ROUND 0
Time: 12.442649126052856
Prompt: ('# Task\n"Given a statement, along with the speaker\'s occupation, location, political affiliation, and context, determine if the statement is likely true (No) or false (Yes). Consider the speaker’s background and position, the geographical and political landscape they represent, and any contextual clues about the situation in which the statement was made. Also, critically examine the content of the statement itself, including statistics, claims, and logical consistency, to make a well-rounded judgment."\n\n# Output format\nAnswer ONLY "Yes" or "No".\nNO explanations.\nNo other words.\n\n# Prediction\nText: {{ text }}\nLabel:',)
Training accuracy: (0.59765625,)
Test accuracy: [0.6355748373101953]
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 97.02568101882935
Prompt: # Task
"Given a statement, along with the speaker's occupation, location, political affiliation, and context, determine if the statement is likely true (No) or false (Yes). Consider the speaker’s background and position, the geographical and political landscape they represent, and any contextual clues about the situation in which the statement was made. Also, critically examine the content of the statement itself, including statistics, claims, and logical consistency, to make a well-rounded judgment."

# Here are some examples:
Text: Statement: Millions of Americans are paying more and getting less under Obamacare.
Job title: 
State: 
Party: none
Context: a political ad
Label: Yes
Text: Statement: The claim ... that we plan to set up panels of bureaucrats with the power to kill off senior citizens ... is a lie, plain and simple.
Job title: President
State: Illinois
Party: democrat
Context: a speech to a joint session of Congress
Label: No
Text: Statement: Only 2 percent of public high schools in the country offer PE classes.
Job title: 
State: Illinois
Party: democrat
Context: an interview with NPR
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.6517857142857143
Test accuracy: 0.6594360086767896
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 183.0379617214203
Prompt: # Task
"Given a statement, along with the speaker's occupation, location, political affiliation, and context, determine if the statement is likely true (No) or false (Yes). Consider the speaker’s background and position, the geographical and political landscape they represent, and any contextual clues about the situation in which the statement was made. Also, critically examine the content of the statement itself, including statistics, claims, and logical consistency, to make a well-rounded judgment."

# Here are some examples:
Text: Statement: Says actor Dwayne The Rock Johnson wore a T-shirt stating: We Stand for the flag, we kneel for the fallen.
Job title: State agriculture commissioner
State: Texas
Party: republican
Context: a Facebook post of photo and caption on Miller's fan page
Label: Yes
Text: Statement: Says U.S. Rep. Tammy Baldwin is backing President Barack Obamas plan to pass a $1.5 trillion tax increase.
Job title: 
State: 
Party: republican
Context: a news release
Label: Yes
Text: Statement: On supporting winner of Democratic primary with her superdelegate vote.
Job title: 
State: 
Party: democrat
Context: an interview
Label: Yes
Text: Statement: A new Colorado law literally allows residents to print ballots from their home computers, then encourages them to turn ballots over to collectors.
Job title: Host of "The Kelly File"
State: 
Party: talk-show-host
Context: a segment on "The Kelly File"
Label: Yes
Text: Statement: Between 1982 and 2007 the cost of a college education increased 439 percent.
Job title: U.S. Senator
State: Oregon
Party: democrat
Context: a news release
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.7135416666666666
Test accuracy: 0.6681127982646421
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 272.65293884277344
Prompt: # Task
"Given a statement, along with the speaker's occupation, location, political affiliation, and context, determine if the statement is likely true (No) or false (Yes). Consider the speaker’s background and position, the geographical and political landscape they represent, and any contextual clues about the situation in which the statement was made. Also, critically examine the content of the statement itself, including statistics, claims, and logical consistency, to make a well-rounded judgment."

# Here are some examples:
Text: Statement: Says actor Dwayne The Rock Johnson wore a T-shirt stating: We Stand for the flag, we kneel for the fallen.
Job title: State agriculture commissioner
State: Texas
Party: republican
Context: a Facebook post of photo and caption on Miller's fan page
Label: Yes
Text: Statement: Says U.S. Rep. Tammy Baldwin is backing President Barack Obamas plan to pass a $1.5 trillion tax increase.
Job title: 
State: 
Party: republican
Context: a news release
Label: Yes
Text: Statement: On supporting winner of Democratic primary with her superdelegate vote.
Job title: 
State: 
Party: democrat
Context: an interview
Label: Yes
Text: Statement: A new Colorado law literally allows residents to print ballots from their home computers, then encourages them to turn ballots over to collectors.
Job title: Host of "The Kelly File"
State: 
Party: talk-show-host
Context: a segment on "The Kelly File"
Label: Yes
Text: Statement: Between 1982 and 2007 the cost of a college education increased 439 percent.
Job title: U.S. Senator
State: Oregon
Party: democrat
Context: a news release
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.7135416666666666
Test accuracy: 0.6681127982646421
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 357.8563792705536
Prompt: # Task
"Given a statement, along with the speaker's occupation, location, political affiliation, and context, determine if the statement is likely true (No) or false (Yes). Consider the speaker’s background and position, the geographical and political landscape they represent, and any contextual clues about the situation in which the statement was made. Also, critically examine the content of the statement itself, including statistics, claims, and logical consistency, to make a well-rounded judgment."

# Here are some examples:
Text: Statement: Says actor Dwayne The Rock Johnson wore a T-shirt stating: We Stand for the flag, we kneel for the fallen.
Job title: State agriculture commissioner
State: Texas
Party: republican
Context: a Facebook post of photo and caption on Miller's fan page
Label: Yes
Text: Statement: Says U.S. Rep. Tammy Baldwin is backing President Barack Obamas plan to pass a $1.5 trillion tax increase.
Job title: 
State: 
Party: republican
Context: a news release
Label: Yes
Text: Statement: On supporting winner of Democratic primary with her superdelegate vote.
Job title: 
State: 
Party: democrat
Context: an interview
Label: Yes
Text: Statement: A new Colorado law literally allows residents to print ballots from their home computers, then encourages them to turn ballots over to collectors.
Job title: Host of "The Kelly File"
State: 
Party: talk-show-host
Context: a segment on "The Kelly File"
Label: Yes
Text: Statement: Between 1982 and 2007 the cost of a college education increased 439 percent.
Job title: U.S. Senator
State: Oregon
Party: democrat
Context: a news release
Label: No
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.7135416666666666
Test accuracy: 0.665943600867679
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 446.5563597679138
Prompt: # Task
"Given a statement, along with the speaker's occupation, location, political affiliation, and context, determine if the statement is likely true (No) or false (Yes). Consider the speaker’s background and position, the geographical and political landscape they represent, and any contextual clues about the situation in which the statement was made. Also, critically examine the content of the statement itself, including statistics, claims, and logical consistency, to make a well-rounded judgment."

# Here are some examples:
Text: Statement: Fleeing Syria, a million children are now refugees.
Job title: U.S. senator
State: Arizona
Party: republican
Context: an interview on "Face the Nation"
Label: No
Text: Statement: Commerce Secretary nominee John Bryson appears to endorse world government.
Job title: 
State: 
Party: republican
Context: a web news story
Label: Yes
Text: Statement: Florida is one of only three states that require licenses for commercial interior designers.
Job title: 
State: Florida
Party: none
Context: testimony to Florida House Business and Consumer Affairs Subcommittee.
Label: No
Text: Statement: (Jeff) Atwaters busy helping his friends and wasting our tax dollars -- $48 million for a government building so lavish its dubbed the Taj Mahal, $100,000 for a golf musuem, and $110 million to build a private prison to help a big contributor.
Job title: 
State: Florida
Party: democrat
Context: a TV ad.
Label: Yes
Text: Statement: Barack Obama has consistently voted against tougher penalties for criminals.
Job title: 
State: 
Party: republican
Context: a campaign mailer
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.7291666666666666
Test accuracy: 0.665943600867679
======== EXEMPLAR OPTIMIZATION ROUND 0
Time: 535.7637984752655
Prompt: # Task
"Given a statement, along with the speaker's occupation, location, political affiliation, and context, determine if the statement is likely true (No) or false (Yes). Consider the speaker’s background and position, the geographical and political landscape they represent, and any contextual clues about the situation in which the statement was made. Also, critically examine the content of the statement itself, including statistics, claims, and logical consistency, to make a well-rounded judgment."

# Here are some examples:
Text: Statement: Fleeing Syria, a million children are now refugees.
Job title: U.S. senator
State: Arizona
Party: republican
Context: an interview on "Face the Nation"
Label: No
Text: Statement: Commerce Secretary nominee John Bryson appears to endorse world government.
Job title: 
State: 
Party: republican
Context: a web news story
Label: Yes
Text: Statement: Florida is one of only three states that require licenses for commercial interior designers.
Job title: 
State: Florida
Party: none
Context: testimony to Florida House Business and Consumer Affairs Subcommittee.
Label: No
Text: Statement: (Jeff) Atwaters busy helping his friends and wasting our tax dollars -- $48 million for a government building so lavish its dubbed the Taj Mahal, $100,000 for a golf musuem, and $110 million to build a private prison to help a big contributor.
Job title: 
State: Florida
Party: democrat
Context: a TV ad.
Label: Yes
Text: Statement: Barack Obama has consistently voted against tougher penalties for criminals.
Job title: 
State: 
Party: republican
Context: a campaign mailer
Label: Yes
# Output format
Answer ONLY "Yes" or "No".
NO explanations.
No other words.

# Prediction
Text: {{ text }}
Label:
Training accuracy: 0.7291666666666666
Test accuracy: 0.665943600867679
